[{"id": "MLA933820908", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 2.5 1979", "seller": {"id": 29723092, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ISMAELNESTEVEZ", "registration_date": "2010-06-19T15:43:06.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 5500, "prices": {"id": "MLA933820908", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 5500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-11T18:07:26Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-10T04:00:54.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933820908-mercedes-benz-250-25-1979-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_920210-MLA44116005987_112020-I.jpg", "thumbnail_id": "920210-MLA44116005987_112020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Pilar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 2.5, "unit": "L"}, "values": [{"id": "2326641", "name": "2.5 L", "struct": {"number": 2.5, "unit": "L"}, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "2326641", "value_name": "2.5 L", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "5"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 94, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "463172", "name": "94 hp", "struct": {"number": 94, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "value_id": "463172", "value_name": "94 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "BRAND", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "source": 7092}, {"name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_struct": null, "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_name": "4", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164464", "value_name": "2.5", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 285000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "285000 km", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "285000 km", "struct": {"number": 285000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "250", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "10630", "name": "250"}], "source": 7092, "value_id": "10630", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 7092, "id": "370877"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "468745", "name": "2.5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "468745", "value_name": "2.5"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "1110606", "value_name": "1983", "value_struct": null, "values": [{"id": "1110606", "name": "1983", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15512703", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101094395", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 Coupe C 250", "seller": {"id": 16119905, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ALEX_ELCOLO", "registration_date": "2007-04-24T17:04:10.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 23900, "prices": {"id": "MLA1101094395", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 23900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-08T17:34:09Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-01T04:00:40.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101094395-mercedes-benz-250-coupe-c-250-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_645869-MLA45018693756_022021-I.jpg", "thumbnail_id": "645869-MLA45018693756_022021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0pPU2VjcGF6", "name": "Jos\u00e9 C. Paz"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlJPQjQyOTQ5Mg", "name": "Robles del Monarca"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.454647, "longitude": -58.84426}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}], "value_struct": null}, {"values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 1572}], "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572}, {"source": 1572, "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "DOORS", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.8 turbo", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "1.8 turbo", "struct": null, "source": 1572}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "55000 km", "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"unit": "km", "number": 55000}, "values": [{"id": null, "name": "55000 km", "struct": {"number": 55000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "10630", "value_struct": null, "source": 1572, "name": "Modelo", "value_name": "250", "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_name": "Coupe C 250", "values": [{"id": null, "name": "Coupe C 250", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2011", "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2011", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934186724", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 Cla 250 Amg", "seller": {"id": 222371309, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NOLITA01", "registration_date": "2016-07-23T10:47:12.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_3", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.02, "positive": 0.98, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 29500, "prices": {"id": "MLA934186724", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "amount": 29500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-05T14:05:40Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-12T04:01:02.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934186724-mercedes-benz-250-cla-250-amg-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_740685-MLA47089530921_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "740685-MLA47089530921_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Nu\u00f1ez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "source": 7092, "id": "BRAND", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null}, {"value_name": "60000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"struct": {"number": 60000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "60000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_struct": {"number": 60000, "unit": "km"}}, {"id": "MODEL", "value_id": "10630", "values": [{"name": "250", "struct": null, "source": 7092, "id": "10630"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_name": "250", "value_struct": null}, {"id": "TRIM", "value_name": "CLA 250 AMG", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "CLA 250 AMG", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2014", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "2014", "struct": null}], "id": "VEHICLE_YEAR", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930475998", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 250 Amg Blue Efficie", "seller": {"id": 120975365, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DANIEL+CRISTIN", "registration_date": "2012-09-03T14:36:42.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 31, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 29}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0.2173, "value": 5, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 29}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": "2_orange"}}, "price": 13500, "prices": {"id": "MLA930475998", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 13500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-13T16:39:12Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-20T04:01:04.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930475998-mercedes-benz-250-250-amg-blue-efficie-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_918288-MLA46835921990_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "918288-MLA46835921990_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "QVItU1ZlbmFkbyBUdWVydG8", "name": "Venado Tuerto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.958702, "longitude": -60.693043}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_id": null}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": {"number": 140000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "140000 km", "struct": {"number": 140000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "140000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Modelo", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "10630", "name": "250", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "10630", "value_name": "250"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "250 blue efficiency", "source": 1505, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "250 blue efficiency", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2010", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "2010", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934193582", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 Gla 4 Matic", "seller": {"id": 29704678, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LUIVILL", "registration_date": "2007-07-12T21:19:47.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 29999, "prices": {"id": "MLA934193582", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "amount": 29999, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-11T23:14:01Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-12T04:00:15.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934193582-mercedes-benz-250-gla-4-matic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_846172-MLA47089871026_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "846172-MLA47089871026_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "buenos aires"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca"}, {"source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"value_id": "64364", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "59000 km", "value_struct": {"number": 59000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "59000 km", "struct": {"number": 59000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "id": "KILOMETERS", "value_id": null}, {"name": "Modelo", "value_id": "10630", "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_name": "250", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "value_name": "GLA 4 Matic", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "GLA 4 Matic", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2016", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932780843", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 Sedan 4 Puertas", "seller": {"id": 83538144, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ROANRA", "registration_date": "2009-08-14T10:58:44.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_4", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 25000, "prices": {"id": "MLA932780843", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 25000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-04T21:50:58Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-03T04:00:12.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932780843-mercedes-benz-250-sedan-4-puertas-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_602492-MLA46982860154_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "602492-MLA46982860154_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "ramos mejia"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.786247, "longitude": -58.622967}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "attribute_group_id": "", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz"}, {"value_name": "4", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": null, "name": "4"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "19000 km", "value_struct": {"number": 19000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "19000 km", "struct": {"number": 19000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "10630", "value_name": "250", "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Sedan 4 puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "Sedan 4 puertas", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "2013", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"name": "2013", "struct": null, "source": 1505, "id": null}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100290507", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz C250 Edition C", "seller": {"id": 434708264, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/EZEQUIELROCIO", "registration_date": "2019-05-10T03:36:24.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 28000, "prices": {"id": "MLA1100290507", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 28000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-28T18:24:39Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-27T18:15:51.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100290507-mercedes-benz-c250-edition-c-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_631532-MLA47274759740_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "631532-MLA47274759740_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Monte Castro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Adicionales", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3282472529718136}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "242085"}], "source": 3282472529718136}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_struct": null}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "48500 km", "value_struct": {"number": 48500, "unit": "km"}, "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "48500 km", "struct": {"number": 48500, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "10630", "value_struct": null, "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_name": "250", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Modelo"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "source": 3282472529718136, "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"source": 3282472529718136, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "edition c", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "edition c", "struct": null}], "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "value_name": "2014", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2014", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934048931", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 Amg Line", "seller": {"id": 218455170, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SANTOS+INDUMENTARIA", "registration_date": "2016-06-23T14:25:55.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "eshop", "mshops", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "eshop": {"nick_name": "SANTOS INDUMENTARIA", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 306583, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/218455170v5c39d9.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 218455170, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 21, "canceled": 7, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.99, "neutral": 0.01}, "completed": 14}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0.1428, "value": 3, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0.1428, "value": 2, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 14}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}}, "level_id": "1_red"}}, "price": 59900, "prices": {"id": "MLA934048931", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 59900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-12T19:15:38Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-11T04:00:10.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934048931-mercedes-benz-250-amg-line-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_602818-MLA47079209375_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "602818-MLA47079209375_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Flores"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "source": 1}, {"name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "Mercedes-Benz"}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "4", "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "source": 7092}, {"value_id": null, "value_struct": {"unit": "km", "number": 15000}, "values": [{"struct": {"number": 15000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "15000 km"}], "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "15000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Modelo", "value_id": "10630", "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 7092}], "id": "MODEL", "value_name": "250", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "amg line", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "amg line"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2020", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2020", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935017178", "site_id": "MLA", "title": "Chevrolet Chevrolet 400 S\u00faper Super", "seller": {"id": 70494171, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RUBBOLUIS", "registration_date": "2011-09-27T10:03:45.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 6000, "prices": {"id": "MLA935017178", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 6000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-31T11:34:07Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-18T04:00:18.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935017178-chevrolet-chevrolet-400-super-super-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_787438-MLA47163705216_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "787438-MLA47163705216_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "city_name": "La Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Manuel B Gonnet"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.920494, "longitude": -57.953568}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"value_name": "Chevrolet 400", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": null, "source": 7092, "id": "BRAND", "values": [{"id": null, "name": "Chevrolet 400", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "4", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": null, "name": "4"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "372593", "name": "Nafta/GNC"}], "value_id": "372593", "value_name": "Nafta/GNC", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "source": 7092, "value_name": "110000 km", "value_struct": {"number": 110000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "110000 km", "struct": {"number": 110000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null}, {"id": "MODEL", "value_id": "10630", "values": [{"name": "250", "struct": null, "source": 7092, "id": "10630"}], "source": 7092, "name": "Modelo", "value_name": "250", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "Super", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "Super"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "1969", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_name": "1969"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930894463", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 Ediction C", "seller": {"id": 105438263, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NELSONBASSAN", "registration_date": "2012-03-13T16:12:07.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 23000, "prices": {"id": "MLA930894463", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 23000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-26T09:31:31Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-28T09:18:54.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930894463-mercedes-benz-250-ediction-c-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_911639-MLA43910951146_102020-I.jpg", "thumbnail_id": "911639-MLA43910951146_102020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ0dFTmVhNjE5", "city_name": "General Obligado", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTmVhNjE5", "name": "General Obligado"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTmVhNjE5", "name": "General Obligado"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -28.729528, "longitude": -59.564236}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 1505, "value_id": null, "value_name": "4", "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 1505, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"struct": {"number": 135000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136, "id": null, "name": "135000 km"}], "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 135000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "value_name": "135000 km"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "10630", "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "250", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "Ediction C", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": null, "name": "Ediction C", "struct": null}]}, {"value_name": "2014", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"name": "2014", "struct": null, "source": 1505, "id": null}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101017478", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 Atego 17 250 ", "seller": {"id": 192241263, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TORRESTORRESJOSEPATRICIO", "registration_date": "2015-09-11T09:21:26.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 6800000, "prices": {"id": "MLA1101017478", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 6800000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-02T11:05:34Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-01T04:00:13.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101017478-mercedes-benz-250-atego-17-250-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_692736-MLA47336222370_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "692736-MLA47336222370_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFLNT29iZmZm", "state_name": "R\u00edo Negro", "city_id": "TUxBQ0NJUDQzNTk2MQ", "city_name": "Cipolletti", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-R", "name": "R\u00edo Negro"}, "city": {"id": "QVItUkNpcG9sbGV0dGk", "name": "Cipolletti"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NJUDQzNTk2MQ", "name": "Cipolletti"}, "state": {"id": "TUxBUFLNT29iZmZm", "name": "R\u00edo Negro"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.93877, "longitude": -67.99549}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"source": 7092, "value_id": null, "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": {"number": 73000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "73000 km", "struct": {"number": 73000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "73000 km"}, {"name": "Modelo", "value_id": "10630", "value_name": "250", "values": [{"source": 7092, "id": "10630", "name": "250", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "Atego 17 250", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "Atego 17 250", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRIM", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2013", "value_struct": null, "value_id": null, "values": [{"name": "2013", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935888641", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz  A 250 Amg Line", "seller": {"id": 95342746, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FARMANOBILE", "registration_date": "2009-12-05T20:03:56.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 56000, "prices": {"id": "MLA935888641", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 56000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-04T23:20:15Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-24T20:00:43.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935888641-mercedes-benz-a-250-amg-line-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_875198-MLA47234348761_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "875198-MLA47234348761_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ1NBTjk4MzY", "city_name": "San Justo", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "TRANSITO"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjk4MzY", "name": "San Justo"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.238564, "longitude": -62.63835}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1}, {"id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3282472529718136}]}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "source": 7092}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "7700 km", "struct": {"unit": "km", "number": 7700}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_name": "7700 km", "value_struct": {"number": 7700, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}, {"value_struct": null, "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "10630", "value_name": "250", "values": [{"name": "250", "struct": null, "source": 7092, "id": "10630"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": null, "value_name": "A 250 AMG LINE", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "A 250 AMG LINE", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n"}, {"source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "value_name": "2019", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "2019", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933657339", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 A250 Sport", "seller": {"id": 26137242, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BDF32", "registration_date": "2010-04-04T15:35:13.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 9, "canceled": 4, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.27, "positive": 0.54, "neutral": 0.19}, "completed": 5}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0.3333, "value": 3, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 5}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 28000, "prices": {"id": "MLA933657339", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 28000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-10T19:40:20Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-09T04:02:07.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933657339-mercedes-benz-250-a250-sport-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_643004-MLA46024758536_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "643004-MLA46024758536_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}]}, {"id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "value_name": "4", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 58000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "58000 km", "struct": {"number": 58000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "58000 km", "source": 7092}, {"name": "Modelo", "value_id": "10630", "value_struct": null, "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "250"}, {"value_id": null, "value_name": "a250 sport", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "a250 sport", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "2014", "values": [{"id": null, "name": "2014", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100582983", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 Atego 17 250 ", "seller": {"id": 192241263, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TORRESTORRESJOSEPATRICIO", "registration_date": "2015-09-11T09:21:26.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 6800000, "prices": {"id": "MLA1100582983", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 6800000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-31T11:28:10Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-30T04:00:17.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100582983-mercedes-benz-250-atego-17-250-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_868453-MLA47304362170_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "868453-MLA47304362170_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFLNT29iZmZm", "state_name": "R\u00edo Negro", "city_id": "TUxBQ0NJUDQzNTk2MQ", "city_name": "Cipolletti", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-R", "name": "R\u00edo Negro"}, "city": {"id": "QVItUkNpcG9sbGV0dGk", "name": "Cipolletti"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NJUDQzNTk2MQ", "name": "Cipolletti"}, "state": {"id": "TUxBUFLNT29iZmZm", "name": "R\u00edo Negro"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.93877, "longitude": -67.99549}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2", "values": [{"id": null, "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": null, "value_struct": null, "name": "Puertas"}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel"}], "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406"}, {"value_id": null, "value_name": "73000 km", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "73000 km", "struct": {"number": 73000, "unit": "km"}}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 73000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "10630", "value_name": "250", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"source": 7092, "id": "10630", "name": "250", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "Atego 17 250", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRIM", "value_name": "Atego 17 250", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2013", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2013"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932477980", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 A250 Amg Line 2.0 Sp", "seller": {"id": 138497884, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NFCAPITAN", "registration_date": "2013-05-18T20:43:29.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_2", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 9, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.2, "positive": 0.8, "neutral": 0}, "completed": 8}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0.3333, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 8}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 39000, "prices": {"id": "MLA932477980", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 39000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-02T20:42:59Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-01T04:00:15.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932477980-mercedes-benz-250-a250-amg-line-20-sp-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_706686-MLA46954703710_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "706686-MLA46954703710_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0VaRWl6YQ", "name": "Ezeiza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "5", "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "source": 7092}, {"id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 118000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "118000 km", "struct": {"number": 118000, "unit": "km"}}], "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "118000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"values": [{"source": 7092, "id": "10630", "name": "250", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "10630", "value_name": "250", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": null, "value_name": "A250 AMG LINE 2.0 sp", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "A250 AMG LINE 2.0 sp", "struct": null}]}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100540658", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 Cgi Blue Efficiency", "seller": {"id": 167912769, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/HESTEBANROS", "registration_date": "2014-10-01T10:17:22.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 2500000, "prices": {"id": "MLA1100540658", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2500000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-30T22:36:05Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-29T04:01:05.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100540658-mercedes-benz-250-cgi-blue-efficiency-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_759185-MLA47297451048_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "759185-MLA47297451048_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ1NBTjM3OTVl", "city_name": "San Javier", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "Villa Dolores"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjM3OTVl", "name": "San Javier"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.084217, "longitude": -65.14325}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966"}, {"source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "4", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}]}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 130000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "130000 km", "values": [{"id": null, "name": "130000 km", "struct": {"number": 130000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "10630", "value_struct": null, "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "MODEL", "value_name": "250"}, {"value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "CGI Blue Efficiency", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "CGI Blue Efficiency", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n"}, {"value_name": "2011", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": null, "name": "2011"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930510827", "site_id": "MLA", "title": "Ford 250", "seller": {"id": 40736865, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GUF2014", "registration_date": "2011-01-14T11:38:30.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 17000, "prices": {"id": "MLA930510827", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 17000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-22T21:34:50Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-20T04:03:56.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930510827-ford-250-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_880587-MLA46838693854_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "880587-MLA46838693854_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUExBWmEyNzY0", "state_name": "La Rioja", "city_id": "TUxBQ0NBUDVmYTM5", "city_name": "La Rioja Capital", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-F", "name": "La Rioja"}, "city": {"id": null, "name": "LA RIOJA"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDVmYTM5", "name": "La Rioja Capital"}, "state": {"id": "TUxBUExBWmEyNzY0", "name": "La Rioja"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -29.413454, "longitude": -66.85646}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_id": "242084", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370880", "name": "4x4", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_id": "66432", "value_name": "Ford", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "66432", "name": "Ford", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": null, "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "2", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"name": "Motor", "value_name": "V8", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "V8", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "150000 km", "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 150000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "150000 km", "struct": {"number": 150000, "unit": "km"}}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "10630", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "250", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "10630", "name": "250", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": null, "value_name": "AMERICANA MOTOR INTERNACIONAL V8 7.3", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": null, "name": "AMERICANA MOTOR INTERNACIONAL V8 7.3", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "1996", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"id": null, "name": "1996", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA926785883", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz  A250", "seller": {"id": 115176627, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ROM+S.A.", "registration_date": "2012-06-18T19:35:29.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "mshops", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/115176627_vip.png", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 5232500, "prices": {"id": "MLA926785883", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 5232500, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-23T16:59:43Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-18T13:18:08.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-926785883-mercedes-benz-a250-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_733947-MLA46492590359_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "733947-MLA46492590359_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0pVTjE5NjM", "city_name": "Jun\u00edn", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0pVTjE5NjM", "name": "Jun\u00edn"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkpVTjIzMjZa", "name": "Jun\u00edn"}, "city": {"id": "TUxBQ0pVTjE5NjM", "name": "Jun\u00edn"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.58855, "longitude": -60.949554}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "BRAND"}, {"name": "Puertas", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_name": "5", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "5", "struct": null}], "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "459250", "name": "5.5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_id": "459250", "value_name": "5.5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 80000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "80000 km", "values": [{"struct": {"number": 80000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "80000 km"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 3149448506392345, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "250", "values": [{"name": "250", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "10630"}], "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "10630"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "A250", "values": [{"id": null, "name": "A250", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "value_name": "2015", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "2015", "struct": null}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 18, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA921698014", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 C250 Cgi Blue Effici", "seller": {"id": 52979817, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/D.D.V.", "registration_date": "2011-04-26T15:28:48.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 14700, "prices": {"id": "MLA921698014", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "amount": 14700, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T18:00:10Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-17T16:15:24.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-921698014-mercedes-benz-250-c250-cgi-blue-effici-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_766986-MLA46431535158_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "766986-MLA46431535158_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"source": 1, "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092, "id": "75966"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": null, "id": "DOORS", "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "190000 km", "value_struct": {"number": 190000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "values": [{"id": null, "name": "190000 km", "struct": {"number": 190000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_struct": null, "id": "MODEL", "value_id": "10630", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "10630", "name": "250"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_name": "250"}, {"attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": null, "name": "C250 CGI BLUE EFFICI", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "C250 CGI BLUE EFFICI", "value_struct": null}, {"value_name": "2011", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": null, "name": "2011", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 19, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930417826", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 Advantarde Sport", "seller": {"id": 62663654, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/KITO_340", "registration_date": "2008-12-30T15:05:28.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 15000, "prices": {"id": "MLA930417826", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 15000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-24T22:26:08Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-22T21:34:57.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930417826-mercedes-benz-250-advantarde-sport-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_751855-MLA44844982826_022021-I.jpg", "thumbnail_id": "751855-MLA44844982826_022021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ1pBUjQ1OTM", "city_name": "Z\u00e1rate", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1pBUjQ1OTM", "name": "Z\u00e1rate"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1pBUjQ1OTM", "name": "Z\u00e1rate"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.09578, "longitude": -59.02423}, "attributes": [{"value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado"}, {"value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE"}, {"value_id": null, "value_name": "101000 km", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "101000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 101000}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 101000, "unit": "km"}, "name": "Kil\u00f3metros"}, {"source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "10630", "value_name": "250", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "values": [{"source": 7092, "id": "10630", "name": "250", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "value_name": "Blueficiency spor At", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "Blueficiency spor At", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_struct": null}, {"value_name": "2011", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "2011", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 20, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101169508", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 C250 D", "seller": {"id": 581862263, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOTORES+FLEMING", "registration_date": "2020-06-09T08:38:26.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 6500, "prices": {"id": "MLA1101169508", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 6500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-03T00:49:12Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101169508-mercedes-benz-250-c250-d-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_890240-MLA47345584929_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "890240-MLA47345584929_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "San Isidro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.47083, "longitude": -58.52861}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_name": "Usado", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "id": "BRAND", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Puertas", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": null, "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": null, "name": "4"}]}, {"value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "values": [{"name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092, "id": "60406"}]}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "180000 km", "value_struct": {"number": 180000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "180000 km", "struct": {"number": 180000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "10630", "value_name": "250", "value_struct": null, "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "C250 D", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "C250 D", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "1990", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "1990", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 21, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933837521", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 Blueefficiency Sport", "seller": {"id": 136259898, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/VASQUEZJULIO79", "registration_date": "2013-04-08T18:15:57.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 3700000, "prices": {"id": "MLA933837521", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 3700000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-11T19:06:44Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-10T04:00:22.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933837521-mercedes-benz-250-blueefficiency-sport-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_607666-MLA47063385184_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "607666-MLA47063385184_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE5FVW4xMzMzNQ", "state_name": "Neuqu\u00e9n", "city_id": "TUxBQ05FVXF1ZW4", "city_name": "Neuqu\u00e9n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-Q", "name": "Neuqu\u00e9n"}, "city": {"id": "TUxBQ05FVXF1ZW4", "name": "Neuqu\u00e9n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ05FVXF1ZW4", "name": "Neuqu\u00e9n"}, "state": {"id": "TUxBUE5FVW4xMzMzNQ", "name": "Neuqu\u00e9n"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.95168, "longitude": -68.05919}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "source": 1}, {"name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_struct": null, "value_id": "75966"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "value_name": "2", "values": [{"id": null, "name": "2", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "90300 km", "struct": {"number": 90300, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "90300 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 90300}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_id": "10630", "value_name": "250", "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "value_name": "BlueEfficiency sport", "values": [{"id": null, "name": "BlueEfficiency sport", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"name": "2012", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2012", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 22, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935881365", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 C250 Blue Efficient", "seller": {"id": 67174329, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DOPAZO+AUTO", "registration_date": "2009-03-12T10:01:45.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 12, "canceled": 4, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.11, "positive": 0.87, "neutral": 0.02}, "completed": 8}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 3, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 8}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 22500, "prices": {"id": "MLA935881365", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 22500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-25T19:24:25Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935881365-mercedes-benz-250-c250-blue-efficient-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_624931-MLA47233987458_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "624931-MLA47233987458_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ1NBTjc3NjQ", "city_name": "San Vicente", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjc3NjQ", "name": "San Vicente"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjc3NjQ", "name": "San Vicente"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -35.024113, "longitude": -58.423763}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "4", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"value_name": "170000 km", "value_struct": {"number": 170000, "unit": "km"}, "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "170000 km", "struct": {"number": 170000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "10630", "name": "250", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "10630", "value_name": "250", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_name": "c250 blue efficient", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "c250 blue efficient", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n"}, {"source": 7092, "value_name": "2013", "values": [{"id": null, "name": "2013", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 23, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933342449", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 C250 Amg Cgi", "seller": {"id": 447097523, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ERNESTOALIMENTI", "registration_date": "2019-06-25T23:17:46.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 8, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 7}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 7}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 15500, "prices": {"id": "MLA933342449", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 15500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-08T21:15:08Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-07T04:02:29.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933342449-mercedes-benz-250-c250-amg-cgi-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_847715-MLA47024803271_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "847715-MLA47024803271_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJPRTQ0OTRa", "name": "Boedo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.005478, "longitude": -57.54261}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_id": "242084", "value_name": "No", "values": [{"source": 3282472529718136, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "source": 3282472529718136}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3282472529718136, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_struct": null, "source": 7092, "id": "DOORS", "value_name": "5", "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": null}, {"value_id": null, "value_name": "1.8 Turbo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "source": 3282472529718136, "values": [{"name": "1.8 Turbo", "struct": null, "source": 3282472529718136, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "140000 km", "values": [{"id": null, "name": "140000 km", "struct": {"number": 140000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"unit": "km", "number": 140000}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "250", "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "10630", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "values": [{"name": "C250 AMG CGI", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": null, "value_name": "C250 AMG CGI", "value_struct": null}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2010", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "2010", "struct": null}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 24, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934551509", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 A250 Sport", "seller": {"id": 147673803, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SOLANAS+CARS", "registration_date": "2013-10-17T20:58:13.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "mshops", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 57, "canceled": 10, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.02, "positive": 0.97, "neutral": 0.01}, "completed": 47}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 47}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 30000, "prices": {"id": "MLA934551509", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 30000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-17T00:23:46Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-16T19:15:57.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934551509-mercedes-benz-250-a250-sport-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_813594-MLA46690152409_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "813594-MLA46690152409_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBVDI0ODFa", "name": "Paternal"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_name": ""}, {"name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": null, "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "64364", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "45000 km", "values": [{"name": "45000 km", "struct": {"number": 45000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 45000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "10630", "value_name": "250", "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": null, "value_name": "A250 sport", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "A250 sport", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2014", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2014", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 25, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100752304", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz C250 Amg Kit 1a. Mano Linea Nueva", "seller": {"id": 12529184, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GUSFELCBA", "registration_date": "2011-12-05T13:11:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 19500, "prices": {"id": "MLA1100752304", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 19500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-11T17:34:25Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-29T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100752304-mercedes-benz-c250-amg-kit-1a-mano-linea-nueva-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_740295-MLA47314764268_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "740295-MLA47314764268_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420084, "longitude": -64.188774}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}]}, {"values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092, "id": "75966"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 120000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "120000 km", "values": [{"id": null, "name": "120000 km", "struct": {"number": 120000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_name": "250", "value_struct": null, "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "MODEL", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "10630"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "C250 Blueefficiency", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "C250 Blueefficiency", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2011", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2011", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 26, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA909013469", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 Clc 250 Cupe Services Oficiales 67.000 Km", "seller": {"id": 164440680, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RSAUTOMOVILES.", "registration_date": "2014-08-12T11:44:36.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "credits_priority_2", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 1, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 16500, "prices": {"id": "MLA909013469", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 16500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-02-21T17:00:45Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2022-02-20T15:15:37.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-909013469-mercedes-benz-250-clc-250-cupe-services-oficiales-67000-km-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_676992-MLA44947160392_022021-I.jpg", "thumbnail_id": "676992-MLA44947160392_022021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlJBTTE3Mzla", "name": "Ramos Mej\u00eda"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.654907, "longitude": -58.553635}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": null, "name": "3", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "3", "value_struct": null, "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "67000 km", "values": [{"id": null, "name": "67000 km", "struct": {"number": 67000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 67000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "250", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "10630", "value_struct": null, "values": [{"name": "250", "struct": null, "source": 7092, "id": "10630"}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "CLC 250 cupe", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "CLC 250 cupe", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "TRIM", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2010", "value_struct": null, "values": [{"name": "2010", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 27, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933762238", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz  E 250", "seller": {"id": 41466546, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARIANOAPHALO2007", "registration_date": "2007-11-06T15:13:41.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 4250000, "prices": {"id": "MLA933762238", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 4250000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-30T18:25:34Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-10T04:00:12.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933762238-mercedes-benz-e-250-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_612445-MLA47058706882_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "612445-MLA47058706882_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_name": ""}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_name": "No"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3282472529718136, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "values": [{"source": 3282472529718136, "id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Puertas", "value_name": "4", "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "value_id": null, "value_struct": null}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "148000 km", "values": [{"id": null, "name": "148000 km", "struct": {"number": 148000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "value_struct": {"unit": "km", "number": 148000}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_name": "250", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "10630", "name": "250"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "10630", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "source": 3282472529718136}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "E 250", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "E 250", "struct": null, "source": 1505}], "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2014", "values": [{"id": null, "name": "2014", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 28, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101952580", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz 250", "seller": {"id": 61439138, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DAMATO+AUTOMOTORES", "registration_date": "2011-06-30T11:52:50.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "mshops", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 4, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3200000, "prices": {"id": "MLA1101952580", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 3200000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-06T20:38:04Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101952580-mercedes-benz-250-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_863219-MLA47385633020_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "863219-MLA47385633020_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "AV. FRANCISCO BEIRO 4763", "zip_code": "1419", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.609383, "longitude": -58.517765}, "attributes": [{"values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 5296995739471625}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 5296995739471625, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"source": 5296995739471625, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 5296995739471625}, {"name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 5296995739471625}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 5296995739471625}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 5296995739471625, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 5296995739471625}]}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 76000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "76000 km", "struct": {"number": 76000, "unit": "km"}, "source": 5296995739471625}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "source": 5296995739471625, "value_name": "76000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "source": 5296995739471625, "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 5296995739471625}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "10630", "value_name": "250"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 5296995739471625}], "name": "Transmisi\u00f3n", "source": 5296995739471625}, {"value_id": null, "values": [{"source": 5296995739471625, "id": null, "name": "c250 blue efficiency", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "c250 blue efficiency", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 5296995739471625, "id": "TRIM"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2012", "values": [{"struct": null, "source": 5296995739471625, "id": null, "name": "2012"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 5296995739471625, "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 29, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935686336", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 C 250 Cgi Kit Amg At", "seller": {"id": 32737125, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GONZALEZ.HECTOR.F", "registration_date": "2010-08-26T12:22:33.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 18900, "prices": {"id": "MLA935686336", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 18900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-27T16:09:51Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-25T13:32:42.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935686336-mercedes-benz-250-c-250-cgi-kit-amg-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_841844-MLA47217908249_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "841844-MLA47217908249_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ1pBUjQ1OTM", "city_name": "Z\u00e1rate", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1pBUjQ1OTM", "name": "Z\u00e1rate"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1pBUjQ1OTM", "name": "Z\u00e1rate"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.09578, "longitude": -59.02423}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "source": 1}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092, "id": "75966"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "78500 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "value_struct": {"number": 78500, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "78500 km", "struct": {"number": 78500, "unit": "km"}, "source": 7092}]}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "values": [{"name": "250", "struct": null, "source": 7092, "id": "10630"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_id": "10630", "value_name": "250", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "1244809", "value_name": "Autom\u00e1tica secuencial", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica secuencial", "struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "1244809"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "C 250 CGI kit amg at", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "C 250 CGI kit amg at", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2010", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": null, "name": "2010"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 30, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935906242", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 250 Cgi Blu Eficienc", "seller": {"id": 326283475, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ROCA257665", "registration_date": "2018-06-05T17:22:25.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1800000, "prices": {"id": "MLA935906242", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1800000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-25T21:14:45Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-24T04:00:07.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935906242-mercedes-benz-250-250-cgi-blu-eficienc-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_931579-MLA47235879398_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "931579-MLA47235879398_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0dFTjQzNjU", "city_name": "General Arenales", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "General Arenales"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTjQzNjU", "name": "General Arenales"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.303375, "longitude": -61.307144}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_name": "", "source": 1, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": null, "value_name": "4", "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"value_name": "250000 km", "value_struct": {"number": 250000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "250000 km", "struct": {"number": 250000, "unit": "km"}, "source": 7092}]}, {"name": "Modelo", "value_id": "10630", "value_struct": null, "id": "MODEL", "value_name": "250", "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "source": 7092, "value_name": "250 cgi blu eficienc", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "values": [{"name": "250 cgi blu eficienc", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2010", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2010", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 31, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932960697", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 Gla 250 Urban 4matic", "seller": {"id": 78119001, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JUANGRAFF", "registration_date": "2005-01-18T19:22:04.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 29000, "prices": {"id": "MLA932960697", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 29000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-05T20:06:35Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-04T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932960697-mercedes-benz-250-gla-250-urban-4matic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_887188-MLA46996056989_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "887188-MLA46996056989_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFRJRVoxM2M5YQ", "state_name": "Tierra del Fuego", "city_id": "TUxBQ1LNT2IwZDRj", "city_name": "R\u00edo Grande", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-D", "name": "San Luis"}, "city": {"id": null, "name": "Villa Mercedes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1LNT2IwZDRj", "name": "R\u00edo Grande"}, "state": {"id": "TUxBUFRJRVoxM2M5YQ", "name": "Tierra del Fuego"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -53.786037, "longitude": -67.700226}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_name": "Usado", "value_struct": null, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581"}, {"name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "52000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"unit": "km", "number": 52000}, "values": [{"id": null, "name": "52000 km", "struct": {"number": 52000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "10630", "name": "250"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_struct": null, "value_name": "250", "name": "Modelo", "value_id": "10630"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": null, "name": "GLA 250 Urban 4matic"}], "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "GLA 250 Urban 4matic", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRIM"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2016", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 32, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933452760", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 C 250 Coupe Amg", "seller": {"id": 302686418, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RAULCHARREUN", "registration_date": "2018-02-17T14:02:07.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 4400000, "prices": {"id": "MLA933452760", "prices": [{"id": "5", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 4400000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-23T22:46:45Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-08T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933452760-mercedes-benz-250-c-250-coupe-amg-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_649798-MLA47032331327_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "649798-MLA47032331327_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "state_name": "Entre R\u00edos", "city_id": "TUxBQ0NPTGE4MmU", "city_name": "Col\u00f3n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-E", "name": "Entre R\u00edos"}, "city": {"id": null, "name": "Villa Elisa"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NPTGE4MmU", "name": "Col\u00f3n"}, "state": {"id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "name": "Entre R\u00edos"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.224934, "longitude": -58.144714}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "values": [{"source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_name": "2", "values": [{"id": null, "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}]}, {"value_name": "84000 km", "value_struct": {"number": 84000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "84000 km", "struct": {"number": 84000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "source": 7092}, {"name": "Modelo", "source": 7092, "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "10630", "value_name": "250", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "C 250 coupe amg", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "C 250 coupe amg", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRIM"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2013", "values": [{"id": null, "name": "2013", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 33, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101737978", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 C250 Amg W204", "seller": {"id": 139910432, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MANUEL9963", "registration_date": "2013-06-07T16:01:54.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 16000, "prices": {"id": "MLA1101737978", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 16000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-06T00:03:18Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-04T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101737978-mercedes-benz-250-c250-amg-w204-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_796484-MLA47375040560_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "796484-MLA47375040560_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ1NBTjExMTU", "city_name": "San Pedro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "2"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjExMTU", "name": "San Pedro"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -33.675785, "longitude": -59.662865}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "75966"}, {"source": 7092, "value_id": null, "value_name": "4", "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"name": "116000 km", "struct": {"number": 116000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "116000 km", "value_struct": {"number": 116000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"id": "MODEL", "value_name": "250", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "10630", "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": null, "name": "c250 amg w204"}], "id": "TRIM", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "c250 amg w204"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "value_name": "2011", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2011", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 34, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102445822", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 250 4matic", "seller": {"id": 713266479, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CAFR3308594", "registration_date": "2021-02-09T17:01:46.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 31500, "prices": {"id": "MLA1102445822", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 31500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T13:37:47Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-08T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102445822-mercedes-benz-clase-gla-250-4matic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_792872-MLA46681324632_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "792872-MLA46681324632_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"area_code": "", "phone1": "", "state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario"}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": null, "state": null, "city": null, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.958702, "longitude": -60.693043}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"source": 3282472529718136, "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "values": [{"source": 3282472529718136, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}]}, {"values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "value_id": "75966"}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "5", "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "423563", "value_struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2.0", "values": [{"source": 3282472529718136, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_name": "80000 km", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 80000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "80000 km", "struct": {"number": 80000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "id": "KILOMETERS"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "10630", "value_name": "250", "value_struct": null, "values": [{"name": "250", "struct": null, "source": 1505, "id": "10630"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3282472529718136, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "GLA 250 4 MATIC", "value_struct": null, "source": 1505, "id": "TRIM", "value_id": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": null, "name": "GLA 250 4 MATIC"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2015", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "values": [{"name": "2015", "struct": null, "source": 1505, "id": null}], "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 35, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101919499", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 C250 Blue Efficiency", "seller": {"id": 94291941, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CHICHILO1", "registration_date": "2006-05-18T10:01:25.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 20500, "prices": {"id": "MLA1101919499", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 20500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-06T22:25:38Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-05T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101919499-mercedes-benz-250-c250-blue-efficiency-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_989905-MLA47386654779_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "989905-MLA47386654779_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.958702, "longitude": -60.693043}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_name": "2"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "122000 km", "struct": {"number": 122000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "122000 km", "value_struct": {"number": 122000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "10630", "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_name": "250", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Modelo"}, {"value_struct": null, "id": "TRIM", "value_id": null, "value_name": "C250 blue efficiency", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "C250 blue efficiency", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2011", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "value_name": "2011", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 36, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935557920", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 Manual Deportivo", "seller": {"id": 400376870, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PECL8624451", "registration_date": "2019-07-06T22:56:01.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 26000, "prices": {"id": "MLA935557920", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 26000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-23T20:23:11Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-22T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935557920-mercedes-benz-250-manual-deportivo-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_795967-MLA47207208974_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "795967-MLA47207208974_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Padua"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado"}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}]}, {"values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": null, "name": "4"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "4"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_name": "120000 km", "values": [{"id": null, "name": "120000 km", "struct": {"number": 120000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 120000, "unit": "km"}}, {"values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "10630", "name": "250"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "250", "source": 1505, "value_id": "10630", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 1505, "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "value_name": "MANUAL DEPORTIVO", "values": [{"id": null, "name": "MANUAL DEPORTIVO", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": null}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2013", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "source": 1505, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": null, "name": "2013"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 37, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932667276", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 A250 Sport Amg", "seller": {"id": 91927159, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ANDRESJARABA", "registration_date": "2006-02-22T14:12:16.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_priority_2", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 38000, "prices": {"id": "MLA932667276", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 38000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-04T09:41:20Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932667276-mercedes-benz-250-a250-sport-amg-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_975538-MLA46284378111_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "975538-MLA46284378111_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTGFjMTJi", "state_name": "Salta", "city_id": "TUxBQ0NBUGVlMjc3", "city_name": "Salta", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-A", "name": "Salta"}, "city": {"id": null, "name": "Salta"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGVlMjc3", "name": "Salta"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTGFjMTJi", "name": "Salta"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -24.782127, "longitude": -65.423195}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "75966"}, {"value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_struct": null}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "source": 7092}, {"value_name": "12800 km", "values": [{"name": "12800 km", "struct": {"number": 12800, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_struct": {"unit": "km", "number": 12800}}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "10630", "name": "250"}], "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "10630", "value_name": "250", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": null, "name": "A250 sport AMG", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "value_name": "A250 sport AMG", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": null}, {"value_name": "2018", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 38, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102998944", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz  A250 Amg Linea Nueva 2020 224hp", "seller": {"id": 115548363, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MMGENTILE", "registration_date": "2012-06-25T11:23:36.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 21, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.91, "neutral": 0.09}, "completed": 18}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0.3333, "value": 5, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 18}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}}, "level_id": "1_red"}}, "price": 55000, "prices": {"id": "MLA1102998944", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 55000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-13T00:02:47Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-11T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102998944-mercedes-benz-a250-amg-linea-nueva-2020-224hp-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_907402-MLA43191341391_082020-I.jpg", "thumbnail_id": "907402-MLA43191341391_082020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.617718, "longitude": -58.362057}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca"}, {"id": "DOORS", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_name": "4", "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 15000, "unit": "km"}, "source": 7092, "value_name": "15000 km", "values": [{"id": null, "name": "15000 km", "struct": {"number": 15000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_name": "250", "value_struct": null, "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "10630"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "a250 amg", "values": [{"name": "a250 amg", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "2020", "value_struct": null, "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "2020", "struct": null, "source": 7092}], "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 39, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933018966", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 C250 Amg Advantarge ", "seller": {"id": 78326035, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TURCOTAV", "registration_date": "2009-06-02T20:41:04.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 19500, "prices": {"id": "MLA933018966", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 19500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-06T01:21:04Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-04T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933018966-mercedes-benz-250-c250-amg-advantarge-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_881701-MLA44424936941_122020-I.jpg", "thumbnail_id": "881701-MLA44424936941_122020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTm9lOTlk", "state_name": "Santiago del Estero", "city_id": "TUxBQ1NBTmIwNDdm", "city_name": "Santiago del Estero", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-G", "name": "Santiago del Estero"}, "city": {"id": null, "name": "santiago del estero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmIwNDdm", "name": "Santiago del Estero"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTm9lOTlk", "name": "Santiago del Estero"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -27.783358, "longitude": -64.26417}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "75966"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "4", "struct": null}], "value_id": null, "name": "Puertas", "value_name": "4", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "56000 km", "values": [{"id": null, "name": "56000 km", "struct": {"number": 56000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_struct": {"number": 56000, "unit": "km"}}, {"value_struct": null, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "10630", "value_name": "250", "values": [{"source": 7092, "id": "10630", "name": "250", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": null, "value_name": "C250 AMG advantarge", "values": [{"id": null, "name": "C250 AMG advantarge", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2012", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2012", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 40, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103386361", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 C ", "seller": {"id": 238691093, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARTINALIZEGUI", "registration_date": "2016-12-22T19:09:04.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 24500, "prices": {"id": "MLA1103386361", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 24500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-15T04:51:40Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-14T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103386361-mercedes-benz-250-c-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_938509-MLA47506025427_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "938509-MLA47506025427_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "state_name": "Entre R\u00edos", "city_id": "TUxBQ1BBUmI5Njhh", "city_name": "Paran\u00e1", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-E", "name": "Entre R\u00edos"}, "city": {"id": null, "name": "Oro verde"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BBUmI5Njhh", "name": "Paran\u00e1"}, "state": {"id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "name": "Entre R\u00edos"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.74132, "longitude": -60.511547}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "DOORS", "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "Nafta"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "85000 km", "value_struct": {"number": 85000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "85000 km", "struct": {"number": 85000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "10630", "value_name": "250", "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "C", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "C", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2013", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"id": null, "name": "2013", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 41, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930440410", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Amg 250 ", "seller": {"id": 151926057, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JAKOSMAXIMILIANO", "registration_date": "2014-01-06T19:33:24.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 26000, "prices": {"id": "MLA930440410", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 26000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-22T14:30:18Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930440410-mercedes-benz-amg-250-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_637055-MLA44741058120_012021-I.jpg", "thumbnail_id": "637055-MLA44741058120_012021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Ramos mejia"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlJBTTE3Mzla", "name": "Ramos Mej\u00eda"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.654907, "longitude": -58.553635}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "5", "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"source": 3149448506392345, "value_name": "83000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": {"number": 83000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "83000 km", "struct": {"number": 83000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "10630", "value_name": "250", "value_struct": null, "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_struct": null, "value_name": "a 250 blueefficiency sport aut", "values": [{"id": null, "name": "a 250 blueefficiency sport aut", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2013", "values": [{"id": null, "name": "2013", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 42, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102438284", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 Mercedes Benz C250  ", "seller": {"id": 194126494, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/VANUVIV", "registration_date": "2015-10-07T09:57:58.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "from_facebook", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 26000, "prices": {"id": "MLA1102438284", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 26000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T11:23:29Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-08T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102438284-mercedes-benz-250-mercedes-benz-c250-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_795769-MLA47424889111_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "795769-MLA47424889111_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "city_name": "Santa Fe capital", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": null, "name": "Santa Fe"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "name": "Santa Fe capital"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.610659, "longitude": -60.697292}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"id": "BRAND", "value_struct": null, "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "5", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS"}, {"id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 37000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "37000 km", "struct": {"number": 37000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "37000 km", "source": 7092}, {"name": "Modelo", "value_name": "250", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "10630", "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Mercedes benz c250", "values": [{"id": null, "name": "Mercedes benz c250", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "value_name": "2013", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "2013", "struct": null}], "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 43, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102575175", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Gla250 4matic Amg", "seller": {"id": 16862361, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SACHON", "registration_date": "2003-02-14T00:00:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 36488, "prices": {"id": "MLA1102575175", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 36488, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T23:24:56Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-08T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102575175-mercedes-benz-gla250-4matic-amg-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_636864-MLA47435391749_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "636864-MLA47435391749_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDc4MDda", "name": "Villa del Parque"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092, "id": "75966"}], "id": "BRAND", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "name": "Puertas", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "34888 km", "values": [{"id": null, "name": "34888 km", "struct": {"number": 34888, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 34888, "unit": "km"}}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "10630", "value_name": "250", "value_struct": null, "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "amg", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "amg", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": null}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "values": [{"id": null, "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 44, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935641720", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz E250 2012", "seller": {"id": 127018553, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FAINGUERSCHCLAUDIA", "registration_date": "2013-06-28T18:35:19.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_3", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3000000, "prices": {"id": "MLA935641720", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 3000000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-24T13:46:35Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-23T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935641720-mercedes-benz-e250-2012-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_792448-MLA47215048980_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "792448-MLA47215048980_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTGFjMTJi", "state_name": "Salta", "city_id": "TUxBQ0NBUGVlMjc3", "city_name": "Salta", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-A", "name": "Salta"}, "city": {"id": null, "name": "salta"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNFTjI2NzJa", "name": "Centro"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGVlMjc3", "name": "Salta"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTGFjMTJi", "name": "Salta"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -24.787668, "longitude": -65.410835}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null}, {"name": "Motor", "value_name": "250", "value_struct": null, "values": [{"name": "250", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "source": 3149448506392345}, {"name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "70000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 70000}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "70000 km", "value_struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "250", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "10630", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "Full", "values": [{"name": "Full", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2258933"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_struct": null, "value_id": "2258933"}, {"source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2012", "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2012", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 45, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933216653", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 ,c250 Cgi Kit Amg", "seller": {"id": 208428872, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CASANICO2015", "registration_date": "2016-03-12T18:23:44.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 19, "canceled": 11, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.04, "positive": 0.94, "neutral": 0.02}, "completed": 8}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0.2631, "value": 5, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 8}, "cancellations": {"rate": 0.1578, "value": 3, "period": "365 days"}}, "level_id": "1_red"}}, "price": 15000, "prices": {"id": "MLA933216653", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 15000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-07T14:20:13Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-06T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933216653-mercedes-benz-250-c250-cgi-kit-amg-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_757740-MLA47237964876_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "757740-MLA47237964876_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0lUVTNjNDFm", "city_name": "Ituzaing\u00f3", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "ituzaingo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0lUVTNjNDFm", "name": "Ituzaing\u00f3"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.657024, "longitude": -58.675396}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_id": "2230581", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "4"}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": {"number": 91000, "unit": "km"}, "source": 7092, "value_id": null, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "91000 km", "values": [{"id": null, "name": "91000 km", "struct": {"number": 91000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "10630", "source": 7092, "value_name": "250", "values": [{"name": "250", "struct": null, "source": 7092, "id": "10630"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "value_name": ",c250 cgi kit amg", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": ",c250 cgi kit amg", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2011", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": null, "name": "2011"}], "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 46, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103021003", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 C 250 Diesel", "seller": {"id": 802391149, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ROLO1224", "registration_date": "2021-08-04T21:35:16.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 8000, "prices": {"id": "MLA1103021003", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 8000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-12T22:42:18Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-11T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103021003-mercedes-benz-250-c-250-diesel-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_771592-MLA47465405651_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "771592-MLA47465405651_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjQ0ZWIy", "city_name": "San Fernando", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Villa Lynch"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjQ0ZWIy", "name": "San Fernando"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.44306, "longitude": -58.557964}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "BRAND", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "4", "struct": null}], "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"source": 7092, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null}], "value_id": "60406", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_name": "111111 km", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "111111 km", "struct": {"number": 111111, "unit": "km"}}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 111111, "unit": "km"}}, {"source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "10630", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_name": "250", "values": [{"name": "250", "struct": null, "source": 7092, "id": "10630"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "values": [{"name": "C 250 diesel", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "value_name": "C 250 diesel", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "1995", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "1995", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail"], "order_backend": 47, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101521302", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250  C250 Coupe Sport ", "seller": {"id": 538122444, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BRLE7420078", "registration_date": "2020-03-20T23:59:19.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 22000, "prices": {"id": "MLA1101521302", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 22000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-04T18:19:07Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101521302-mercedes-benz-250-c250-coupe-sport-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_807400-MLA47366762350_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "807400-MLA47366762350_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"area_code": "", "phone1": "", "state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "city_name": "Quilmes"}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": null, "state": null, "city": null, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.720634, "longitude": -58.254604}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"id": "BRAND", "value_id": "75966", "source": 7092, "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_name": "2", "source": 7092}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "49000 km", "struct": {"number": 49000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "49000 km", "value_struct": {"number": 49000, "unit": "km"}}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_name": "250", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "10630", "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_name": "C250 coupe AT", "value_struct": null, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": null, "name": "C250 coupe AT"}]}, {"value_name": "2012", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "2012", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 48, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935178032", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 Gal 250 4 Matic", "seller": {"id": 135368245, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FABRIZIOLAV", "registration_date": "2013-03-22T09:20:33.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 39000, "prices": {"id": "MLA935178032", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 39000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-15T21:29:08Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935178032-mercedes-benz-250-gal-250-4-matic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_814534-MLA47175370736_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "814534-MLA47175370736_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.958702, "longitude": -60.693043}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "75966", "name": "Marca", "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092, "id": "75966"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": null, "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "34000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 34000}, "values": [{"id": null, "name": "34000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 34000}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "10630", "value_name": "250", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "GAL 250 4 MATIC", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRIM", "value_name": "GAL 250 4 MATIC", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": null, "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2018", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 49, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934527117", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 A250 Sport ", "seller": {"id": 73486089, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/2DES", "registration_date": "2009-04-12T17:44:14.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 36000, "prices": {"id": "MLA934527117", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 36000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-15T14:10:50Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-15T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934527117-mercedes-benz-250-a250-sport-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_770835-MLA47122151215_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "770835-MLA47122151215_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0xVSjI0NTE", "city_name": "Luj\u00e1n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Lujan"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xVSjI0NTE", "name": "Luj\u00e1n"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.56333, "longitude": -59.12088}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz"}, {"value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_struct": null, "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "25000 km", "struct": {"number": 25000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "25000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 25000}}, {"id": "MODEL", "source": 7092, "value_name": "250", "value_struct": null, "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "10630"}, {"value_name": "A250 sport", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "A250 sport", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"id": null, "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2017"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 50, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102689488", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 A250", "seller": {"id": 89262568, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PATANPATO", "registration_date": "2005-11-21T19:01:17.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 36000, "prices": {"id": "MLA1102689488", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 36000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-10T12:32:34Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-09T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102689488-mercedes-benz-250-a250-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_628684-MLA45500076474_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "628684-MLA45500076474_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENIQW8xMTNhOA", "state_name": "Chaco", "city_id": "TUxBQ0NBUGNoYWNv", "city_name": "Resistencia", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-H", "name": "Chaco"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNoYWNv", "name": "Resistencia"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNoYWNv", "name": "Resistencia"}, "state": {"id": "TUxBUENIQW8xMTNhOA", "name": "Chaco"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -27.451862, "longitude": -58.985554}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": ""}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null}, {"name": "Puertas", "value_id": null, "value_struct": null, "id": "DOORS", "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "5"}, {"value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_struct": {"number": 39000, "unit": "km"}, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "39000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"name": "39000 km", "struct": {"number": 39000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "10630", "value_name": "250", "value_struct": null, "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": null, "value_name": "A250", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "A250", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": null, "name": "2017"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "value_name": "2017", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933183889", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 Clc C 250 ", "seller": {"id": 614476944, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/OJWA8353959", "registration_date": "2020-07-23T18:30:36.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "mshops", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 8, "canceled": 5, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0.375, "value": 3, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3000000, "prices": {"id": "MLA933183889", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 3000000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-07T01:08:30Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-05T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933183889-mercedes-benz-250-clc-c-250-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_808516-MLA44592461125_012021-I.jpg", "thumbnail_id": "808516-MLA44592461125_012021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ1RSRTMxODE5NA", "city_name": "Tres de febrero", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Ciudadela"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1RSRTMxODE5NA", "name": "Tres de febrero"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.61385, "longitude": -58.542953}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "source": 1}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "2", "struct": null}], "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "2"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "64364", "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}]}, {"values": [{"name": "70000 km", "struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "source": 3282472529718136, "value_name": "70000 km", "value_struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "10630", "value_name": "250"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": null, "name": "Clc c 250", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "Clc c 250", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2011", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2011", "id": "VEHICLE_YEAR", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935891119", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 Gla 250 Amg", "seller": {"id": 175309079, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LUXURY+CARS.", "registration_date": "2015-01-18T22:50:59.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 48000, "prices": {"id": "MLA935891119", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 48000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-15T16:41:58Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-11-11T19:15:39.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935891119-mercedes-benz-250-gla-250-amg-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_625194-MLA40945912234_022020-I.jpg", "thumbnail_id": "625194-MLA40945912234_022020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-E", "name": "Entre R\u00edos"}, "city": {"id": null, "name": "Col\u00f3n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1, "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1}]}, {"name": "Puertas", "value_struct": null, "source": 1505, "id": "DOORS", "value_name": "5", "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"source": 1505, "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "8000 km", "struct": {"number": 8000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": {"number": 8000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "8000 km"}, {"values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 1}], "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "10630", "value_name": "250", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1}, {"id": "TRIM", "values": [{"id": null, "name": "GLA 250 AMG", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "GLA 250 AMG", "value_struct": null}, {"value_name": "2017", "value_struct": null, "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "values": [{"source": 1505, "id": null, "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100095079", "site_id": "MLA", "title": "Ford 250 Integral", "seller": {"id": 24247040, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/J78CES", "registration_date": "2010-02-22T23:36:23.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_1", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 16, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 14}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 14}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 140000, "prices": {"id": "MLA1100095079", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 140000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-08-27T03:04:10Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-25T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100095079-ford-250-integral-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_734445-MLA47254150942_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "734445-MLA47254150942_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ1NBTmEzYjlm", "city_name": "Santa Teresita", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmEzYjlm", "name": "Santa Teresita"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmEzYjlm", "name": "Santa Teresita"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -36.544052, "longitude": -56.69039}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "66432", "name": "Ford", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66432", "value_name": "Ford", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "4", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "372593", "values": [{"id": "372593", "name": "Nafta/GNC", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "Nafta/GNC", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 11111, "unit": "km"}, "id": "KILOMETERS", "value_name": "11111 km", "values": [{"id": null, "name": "11111 km", "struct": {"number": 11111, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "250", "value_struct": null, "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "10630", "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": null, "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": null, "value_name": "Integral", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"name": "1980", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "1980", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932542241", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz C250 Style 211cv At ", "seller": {"id": 74727772, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PELAD180", "registration_date": "2009-04-29T10:57:50.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 16, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 15}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0.1428, "value": 2, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 15}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 26000, "prices": {"id": "MLA932542241", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 26000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-03T14:25:21Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-02T04:00:49.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932542241-mercedes-benz-c250-style-211cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_763696-MLA43440774693_092020-I.jpg", "thumbnail_id": "763696-MLA43440774693_092020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Isidro Casanova"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "value_name": "Trasera"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3282472529718136, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed"}, {"source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null}, {"id": "DOORS", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "4", "struct": null}]}, {"name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "source": 3282472529718136, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": null, "value_name": "64000 km", "value_struct": {"number": 64000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"struct": {"number": 64000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136, "id": null, "name": "64000 km"}]}, {"value_id": "10630", "value_struct": null, "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "250", "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"values": [{"id": null, "name": "211cv AT", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "211cv AT", "value_struct": null, "value_id": null, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2016", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "2016", "struct": null}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA901532376", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 250 A250 Sport", "seller": {"id": 161950729, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SOUTH+AUTOS", "registration_date": "2014-07-04T11:37:13.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 24500, "prices": {"id": "MLA901532376", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 24500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-25T15:04:38Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-29T11:20:09.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-901532376-mercedes-benz-250-a250-sport-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_943693-MLA44366431114_122020-I.jpg", "thumbnail_id": "943693-MLA44366431114_122020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "city_name": "Quilmes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Quilmes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.720634, "longitude": -58.254604}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}]}, {"name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": null, "name": "Puertas"}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "64364", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "58000 km", "value_struct": {"number": 58000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "values": [{"id": null, "name": "58000 km", "struct": {"number": 58000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null}, {"value_name": "250", "values": [{"id": "10630", "name": "250", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "10630", "value_struct": null, "source": 7092}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "A250 Sport", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "A250 Sport", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": null, "name": "2014"}], "value_name": "2014", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935479147", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz C250 Coupe", "seller": {"id": 67174329, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DOPAZO+AUTO", "registration_date": "2009-03-12T10:01:45.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 12, "canceled": 4, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.11, "positive": 0.87, "neutral": 0.02}, "completed": 8}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 3, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 8}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 22000, "prices": {"id": "MLA935479147", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 22000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-23T12:51:55Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935479147-mercedes-benz-c250-coupe-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_669802-MLA43248468703_082020-I.jpg", "thumbnail_id": "669802-MLA43248468703_082020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ1NBTjc3NjQ", "city_name": "San Vicente", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjc3NjQ", "name": "San Vicente"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjc2MTY2MA", "name": "San Vicente"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjc3NjQ", "name": "San Vicente"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -35.024113, "longitude": -58.423763}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3629491185238199, "id": "242084", "name": "No"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3629491185238199, "value_id": "242084", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "No", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "source": 1}, {"source": 5689318823430110, "name": "Puertas", "value_struct": null, "value_name": "2", "values": [{"struct": null, "source": 5689318823430110, "id": null, "name": "2"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": null}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 3629491185238199, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3629491185238199}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_name": "49000 km", "value_struct": {"number": 49000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "49000 km", "struct": {"number": 49000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"values": [{"source": 1, "id": "10630", "name": "250", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "10630", "name": "Modelo", "value_name": "250", "value_struct": null, "source": 1, "id": "MODEL"}, {"source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "C250 Coupe", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_name": "C250 Coupe", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "value_name": "2013", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 5689318823430110, "id": null, "name": "2013"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 5689318823430110, "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "misplaced_personal_data", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}]