[{"id": "MLA935923878", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2.0 220i Sport Line 184cv 2016 Como 0km Precio", "seller": {"id": 258539695, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/VOLKSWAGEN+CENTRAL", "registration_date": "2017-05-30T11:35:27.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/258539695_vip-1b4af826-3ad9-4de0-8675-2788e66fecbd.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 176, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 176}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 176}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 30000, "prices": {"id": "MLA935923878", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 30000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-26T00:16:01Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-05T04:15:53.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935923878-bmw-serie-2-20-220i-sport-line-184cv-2016-como-0km-precio-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_616834-MLA47527315325_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "616834-MLA47527315325_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDQyMjBa", "name": "Villa Crespo"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.594723, "longitude": -58.44429}, "attributes": [{"value_struct": null, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581"}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"name": "Largo", "value_id": "484558", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458834", "name": "184 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER"}, {"value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352"}], "id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "60258", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 64000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "64000 km", "struct": {"number": 64000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "64000 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158906", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2016", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423562", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "423562", "name": "2016", "struct": null}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686387", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935651368", "site_id": "MLA", "title": "Gd Motors Bmw Serie 2 2019 2.0 M240i Mpackage Lci Coup\u00e9", "seller": {"id": 141291403, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/G-D+MOTORS", "registration_date": "2013-07-02T09:32:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 69990, "prices": {"id": "MLA935651368", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 69990, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-24T14:39:50Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-05T12:15:20.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935651368-gd-motors-bmw-serie-2-2019-20-m240i-mpackage-lci-coupe-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_733710-MLA47216081023_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "733710-MLA47216081023_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092, "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4432}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "4", "value_struct": null, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458650", "name": "4"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "459144", "value_name": "340 hp", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "BRAND", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "66352", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": "60258", "value_name": "2", "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 7092, "id": "60258"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Kil\u00f3metros", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "23500 km", "value_struct": {"number": 23500, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "23500 km", "struct": {"number": 23500, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "value_id": "73586", "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_name": "Serie 2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "source": 7092}, {"id": "TRIM", "value_id": "8100268", "value_struct": null, "values": [{"id": "8100268", "name": "2.0 M240i Mpackage Lci Coup\u00e9", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 M240i Mpackage Lci Coup\u00e9", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "2019", "value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "source": 7092, "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15490954", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934267247", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 220i 2017 220 Sport Line Sportline Abasto Motors", "seller": {"id": 96698677, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ABASTOMOTORS+ONLINE", "registration_date": "2006-07-30T20:23:19.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_priority_2", "mshops", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/96698677_vip.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/96698677_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 7, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 5}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 5}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 35900, "prices": {"id": "MLA934267247", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 35900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-13T20:24:29Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-12-11T16:15:37.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934267247-bmw-220i-2017-220-sport-line-sportline-abasto-motors-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_797495-MLA47094395406_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "797495-MLA47094395406_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.617718, "longitude": -58.362057}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "id": "SINGLE_OWNER", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Trasera", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}]}, {"id": "LENGTH", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "name": "Largo", "value_id": "484558", "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null}, {"id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "423563"}, {"name": "Tipo de combustible", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364"}, {"source": 3149448506392345, "values": [{"id": null, "name": "44000 km", "struct": {"number": 44000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "44000 km", "value_struct": {"number": 44000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"value_id": "2158906", "value_struct": null, "values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv"}, {"value_id": "436694", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436694"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684768", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930950042", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 220i Sport Line At 2018-imolaautos", "seller": {"id": 76562090, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/IMOLAAUTOS+4840", "registration_date": "2004-10-25T14:49:31.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/76562090_vip.jpg", "eshop": {"nick_name": "IMOLAAUTOS 4840", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 11894, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/76562090.jpg", "eshop_status_id": 2, "seller": 76562090, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 44, "canceled": 8, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 36}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 36}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 6800000, "prices": {"id": "MLA930950042", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 6800000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-26T18:19:01Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930950042-bmw-220i-sport-line-at-2018-imolaautos-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_721280-MLA47010614473_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "721280-MLA47010614473_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "QVItQ1BhcnF1ZSBDaGFz", "name": "Parque Chas"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDcwOTla", "name": "Villa Urquiza"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.57052, "longitude": -58.49146}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"value_id": "493980", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "484558", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484558"}], "name": "Largo", "value_name": "4432 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH"}, {"source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_struct": null, "value_name": "4", "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458650"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "value_name": "184 hp", "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_id": "458834"}, {"values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_struct": null, "id": "DOORS", "value_name": "2", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0"}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE"}, {"value_id": null, "value_name": "49000 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 49000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 49000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136, "id": null, "name": "49000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"value_id": "73586", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 2", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "2158906"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "460382"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807183", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA929580333", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie M 3.0 M2", "seller": {"id": 392668181, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CARCASH3", "registration_date": "2019-01-07T10:43:33.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 16, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 15}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 15}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 89490, "prices": {"id": "MLA929580333", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 89490, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-07-15T14:56:05Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-20T01:15:35.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-929580333-bmw-serie-m-30-m2-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_730689-MLA46639016537_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "730689-MLA46639016537_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_struct": null}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}], "id": "SINGLE_OWNER", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "value_struct": null}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_struct": null, "source": 1572, "value_name": "Trasera", "values": [{"source": 1572, "id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572}, {"values": [{"struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969630", "name": "2979 cc"}], "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 1572, "id": "458650"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "461012", "attribute_group_name": "Otros", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "326 hp", "value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "461012", "name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 1572}]}, {"value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "Marca", "value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "source": 1572, "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_name": "11150 km", "values": [{"id": null, "name": "11150 km", "struct": {"number": 11150, "unit": "km"}, "source": 1572}], "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 11150, "unit": "km"}}, {"id": "MODEL", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "source": 1572, "name": "Modelo", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "2157955", "value_struct": null, "values": [{"id": "2157955", "name": "3.0 M235i M Package 326cv", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 M235i M Package 326cv"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "460382", "name": "2018"}], "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806387", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA929583726", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie M 3.0 M2", "seller": {"id": 392668181, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CARCASH3", "registration_date": "2019-01-07T10:43:33.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 16, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 15}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 15}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 89500, "prices": {"id": "MLA929583726", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 89500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-07-15T15:02:29Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-20T01:15:35.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-929583726-bmw-serie-m-30-m2-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_730689-MLA46639016537_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "730689-MLA46639016537_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "value_name": "4432 mm", "id": "LENGTH", "value_id": "484558"}, {"source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_id": "461012", "values": [{"id": "461012", "name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "value_name": "326 hp", "value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW"}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60258", "name": "2"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "11200 km", "value_struct": {"number": 11200, "unit": "km"}, "values": [{"name": "11200 km", "struct": {"number": 11200, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "2157955", "name": "3.0 M235i M Package 326cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2157955", "value_name": "3.0 M235i M Package 326cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "value_name": "2018", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806387", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932673388", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2.0 220i Sport Line 184cv 2017", "seller": {"id": 75790334, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NOTEBOOKNEWS2010", "registration_date": "2009-05-09T17:57:14.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "mshops", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 37499, "prices": {"id": "MLA932673388", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 37499, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-04T12:19:49Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-08T07:57:16.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932673388-bmw-serie-2-20-220i-sport-line-184cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_866498-MLA45449980699_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "866498-MLA45449980699_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "capital federal"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlJFQzkyMTVa", "name": "Recoleta"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.587383, "longitude": -58.397278}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "242084", "value_struct": null, "source": 1572}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092, "id": "493980"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"name": "Cilindrada", "values": [{"struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969843", "name": "1995 cc"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "value_id": "969843"}, {"name": "Largo", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458650", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458834", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "POWER", "values": [{"source": 1572, "id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}}]}, {"id": "BRAND", "value_id": "66352", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60258", "name": "2"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "source": 7092}, {"value_struct": {"number": 43000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "43000 km", "struct": {"number": 43000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "43000 km", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Modelo", "value_name": "Serie 2", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "73586", "name": "Serie 2"}], "id": "MODEL", "value_id": "73586", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158906", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRIM", "values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null}, {"name": "A\u00f1o", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 1572, "id": "436694"}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684768", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935005117", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 220i Sport Line 2.0 184cv At 2019 - Car Cash", "seller": {"id": 392667412, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CARCASH+ARGENTINA", "registration_date": "2019-01-07T10:34:52.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 43000, "prices": {"id": "MLA935005117", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 43000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-05T15:40:19Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-20T01:15:32.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935005117-bmw-220i-sport-line-20-184cv-at-2019-car-cash-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_830322-MLA47162518059_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "830322-MLA47162518059_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}], "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}}], "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_struct": null, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458834", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "value_name": "184 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "60258", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2", "value_struct": null}, {"name": "Motor", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "ENGINE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "423563"}, {"value_id": "64364", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_name": "24000 km", "value_struct": {"number": 24000, "unit": "km"}, "value_id": null, "values": [{"name": "24000 km", "struct": {"number": 24000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Serie 2", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158906", "values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "2451646", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2019", "value_struct": null, "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13812658", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931846152", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 240i 2017 Coupe 240 I Pack M Abasto Motors", "seller": {"id": 96698677, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ABASTOMOTORS+ONLINE", "registration_date": "2006-07-30T20:23:19.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_priority_2", "mshops", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/96698677_vip.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/96698677_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 7, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 5}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 5}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 53900, "prices": {"id": "MLA931846152", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 53900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-07-30T17:24:08Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-12-11T16:15:37.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931846152-bmw-240i-2017-coupe-240-i-pack-m-abasto-motors-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_926655-MLA46925979079_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "926655-MLA46925979079_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.617718, "longitude": -58.362057}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242085"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null}]}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "source": 3149448506392345, "value_id": "242085"}, {"name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969630"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484558", "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458650", "value_name": "4", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Potencia", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "459144", "value_name": "340 hp", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "459144", "name": "340 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "name": "Marca"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_struct": null, "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60258"}, {"name": "Motor", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"unit": "km", "number": 15000}, "values": [{"struct": {"number": 15000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "15000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "15000 km", "source": 3149448506392345}, {"name": "Modelo", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "73586", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794957", "value_name": "3.0 240i M Package", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "7794957", "name": "3.0 240i M Package", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017", "value_struct": null, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181960", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101734468", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 3.0 240i M Package 2018", "seller": {"id": 263448573, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/VENTASNEOGREEN", "registration_date": "2017-07-07T12:26:09.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "mshops", "eshop", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "eshop": {"nick_name": "VENTASNEOGREEN", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 279550, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/263448573ve8fbc6.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 263448573, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 34, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 34}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 34}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 52500, "prices": {"id": "MLA1101734468", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 52500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-05T17:08:18Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-04T22:57:27.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101734468-bmw-serie-2-30-240i-m-package-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_836915-MLA46213733404_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "836915-MLA46213733404_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "state_name": "Mendoza", "city_id": "TUxBQ0NBUDFmNDY3", "city_name": "Mendoza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-M", "name": "Mendoza"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDFmNDY3", "name": "Mendoza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDFmNDY3", "name": "Mendoza"}, "state": {"id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "name": "Mendoza"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": null, "longitude": null}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "493980", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493980", "name": "Trasera"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "values": [{"name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969630"}], "name": "Cilindrada", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2979}}, {"value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484558", "name": "4432 mm"}], "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484558", "source": 7092, "value_name": "4432 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458650", "name": "4"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "458650"}, {"values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "459144", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "POWER", "value_name": "340 hp"}, {"value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "66352", "source": 7092, "id": "BRAND", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164458"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "source": 7092}, {"value_id": null, "value_name": "31500 km", "values": [{"id": null, "name": "31500 km", "struct": {"number": 31500, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 31500, "unit": "km"}, "name": "Kil\u00f3metros"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null}], "id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "7794957", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 240i M Package", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "7794957", "name": "3.0 240i M Package"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181975", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103208164", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 220i ", "seller": {"id": 5447791, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LUIS8417", "registration_date": "2010-03-18T08:41:25.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 32900, "prices": {"id": "MLA1103208164", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 32900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-13T23:30:36Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-12T04:00:51.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103208164-bmw-220i-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_616943-MLA47482815037_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "616943-MLA47482815037_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ1RSRTMxODE5NA", "city_name": "Tres de febrero", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Villa Libertad"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1BUjc5MjAxOQ", "name": "Mart\u00edn Coronado"}, "city": {"id": "TUxBQ1RSRTMxODE5NA", "name": "Tres de febrero"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.5861, "longitude": -58.593662}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "SINGLE_OWNER", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "493980", "value_struct": null, "values": [{"name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493980"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "1995 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}, {"value_name": "4432 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "484558", "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null}, {"id": "POWER", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 184}}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "value_name": "BMW", "source": 3149448506392345, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60258", "name": "2"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_name": "51000 km", "value_struct": {"number": 51000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "51000 km", "struct": {"number": 51000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}]}, {"id": "TRIM", "value_id": "2158906", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2158906"}], "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684768", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101775862", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 235i", "seller": {"id": 809844068, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/IVJU1527623", "registration_date": "2021-08-18T13:06:57.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 46000, "prices": {"id": "MLA1101775862", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 46000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-06T13:47:19Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101775862-bmw-235i-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_617255-MLA47380532105_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "617255-MLA47380532105_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.60069, "longitude": -58.514393}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"name": "Largo", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "4", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "461012", "value_name": "326 hp", "values": [{"id": "461012", "name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60258"}], "source": 3149448506392345, "value_id": "60258", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "2164458", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta"}, {"value_id": null, "value_name": "22000 km", "value_struct": {"number": 22000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "22000 km", "struct": {"number": 22000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "name": "Modelo"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2157955", "name": "3.0 M235i M Package 326cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2157955", "value_name": "3.0 M235i M Package 326cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8696174", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932304418", "site_id": "MLA", "title": "Bmw", "seller": {"id": 36857164, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GASTONCITO409", "registration_date": "2007-08-28T19:22:33.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 48900, "prices": {"id": "MLA932304418", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "amount": 48900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T21:01:44Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-30T04:00:29.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932304418-bmw-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_776179-MLA46941949568_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "776179-MLA46941949568_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "QVItQkRvbiBUb3JjdWF0bw", "name": "Don Torcuato"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkRPTjcwNTVa", "name": "Don Torcuato Este"}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.48807, "longitude": -58.619534}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": ""}, {"value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null}], "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2979}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484558", "name": "4432 mm"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "458650", "value_name": "4", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "459144", "name": "Potencia", "value_name": "340 hp", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER"}, {"value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "66352", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW"}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_name": "3.0"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "value_name": "52000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 52000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 52000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "52000 km"}], "source": 3149448506392345}, {"id": "MODEL", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "name": "Modelo", "value_id": "73586", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "73586", "name": "Serie 2"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "3.0 240i M Package", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0 240i M Package", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "7794957"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794957", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181975", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932297376", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 3.0 240i M Package 2020", "seller": {"id": 19814308, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NAJU2608", "registration_date": "2007-06-25T08:54:31.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 69900, "prices": {"id": "MLA932297376", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 69900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-31T02:52:05Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-30T04:07:17.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932297376-bmw-serie-2-30-240i-m-package-2020-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_773020-MLA46941710213_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "773020-MLA46941710213_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "capital federal"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 1505}], "value_id": "493980"}, {"value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2979 cc", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "LENGTH", "value_id": "484558", "name": "Largo"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "4", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "340 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459144", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}}, {"value_id": "66352", "value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 1505, "id": "66352"}], "source": 1505}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS"}, {"name": "Motor", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0"}, {"value_name": "Nafta", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 3900, "unit": "km"}, "value_name": "3900 km", "values": [{"id": null, "name": "3900 km", "struct": {"number": 3900, "unit": "km"}, "source": 1505}], "id": "KILOMETERS", "value_id": null}, {"value_name": "Serie 2", "values": [{"source": 1505, "id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "73586", "name": "Modelo", "value_struct": null, "source": 1505, "id": "MODEL"}, {"value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"value_name": "3.0 240i M Package", "values": [{"id": "7794957", "name": "3.0 240i M Package", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794957", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "6730991", "name": "2020"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "6730991", "value_name": "2020", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15510868", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100512315", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2.0 220i Sport Line 184cv", "seller": {"id": 241763547, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LOSDELCERRO", "registration_date": "2017-01-23T16:20:34.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 38000, "prices": {"id": "MLA1100512315", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 38000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-30T19:26:41Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-29T04:01:54.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100512315-bmw-serie-2-20-220i-sport-line-184cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_756201-MLA46471622616_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "756201-MLA46471622616_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTDQ3NDE", "name": "Pilar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBJTDIzMjY0NQ", "name": "Pilar"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "493980", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": {"unit": "mm", "number": 4432}, "values": [{"name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484558"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_name": "4432 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_id": "484558"}, {"value_name": "4", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas"}, {"id": "POWER", "value_name": "184 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_id": "458834", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "66352", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "60258", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "423563", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "48000 km", "value_struct": {"number": 48000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "48000 km", "struct": {"number": 48000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"id": "TRIM", "values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158906", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "value_struct": null}, {"value_name": "2018", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807183", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101018124", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2.0 220i Sport Line 184cv 2018", "seller": {"id": 235675737, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARTIN170676", "registration_date": "2016-11-24T23:20:27.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_3", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 38500, "prices": {"id": "MLA1101018124", "prices": [{"id": "5", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 38500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-03T02:13:52Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-01T06:37:43.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101018124-bmw-serie-2-20-220i-sport-line-184cv-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_710950-MLA46604601911_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "710950-MLA46604601911_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDcwOTla", "name": "Villa Urquiza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493980", "name": "Trasera"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "value_id": "493980", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "values": [{"name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484558"}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458650", "name": "4"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null}, {"source": 7092, "id": "POWER", "value_name": "184 hp", "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458834", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60258", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "ENGINE", "value_struct": null, "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"unit": "km", "number": 38000}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "38000 km", "values": [{"id": null, "name": "38000 km", "struct": {"number": 38000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092, "id": "73586"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158906", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "460382", "name": "2018"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807183", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA925163352", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 3.0 240i M Package 2018", "seller": {"id": 156631399, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ONEMOTORS", "registration_date": "2014-04-04T10:06:05.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 47500, "prices": {"id": "MLA925163352", "prices": [{"id": "6", "type": "standard", "amount": 47500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-06-18T01:04:23Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-29T17:02:42.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-925163352-bmw-serie-2-30-240i-m-package-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_739412-MLA46367067912_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "739412-MLA46367067912_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYVmlsbGEgQ2FicmVyYVRVeEJRME5CVUdOa", "name": "Villa Cabrera"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.388546, "longitude": -64.21135}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_name": "No", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado"}, {"source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Largo", "value_name": "4432 mm", "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_id": "484558", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458650", "value_name": "4", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 1572, "id": "POWER", "value_name": "340 hp", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "name": "Potencia", "value_id": "459144", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 7092, "id": "66352"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "value_name": "2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2164458", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "70000 km", "value_struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "values": [{"name": "70000 km", "struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "values": [{"name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092, "id": "73586"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "73586"}, {"source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "3.0 240i M Package", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0 240i M Package", "struct": null, "source": 1572, "id": "7794957"}], "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794957", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "460382", "name": "2018"}], "source": 1572, "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181975", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA919480296", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 3.0 M235i M Package 326cv", "seller": {"id": 26274025, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DE.ALERS", "registration_date": "2010-04-06T21:56:32.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 13, "canceled": 12, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 39900, "prices": {"id": "MLA919480296", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 39900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-05-06T20:14:46Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-07T21:16:20.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-919480296-bmw-serie-2-30-m235i-m-package-326cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_660211-MLA45771139334_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "660211-MLA45771139334_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0NBUzE3NTU5Mg", "city_name": "Caseros", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUzE3NTU5Mg", "name": "Caseros"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBUzI0MTIzNw", "name": "Caseros"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUzE3NTU5Mg", "name": "Caseros"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.616055, "longitude": -58.56813}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_struct": null}, {"source": 1572, "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3282472529718136, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "value_name": "2979 cc", "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "values": [{"struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969630", "name": "2979 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "484558", "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "LENGTH", "name": "Largo"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "value_name": "326 hp", "values": [{"id": "461012", "name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_id": "461012"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "id": "BRAND", "value_id": "66352"}, {"source": 1572, "name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60258", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1572}]}, {"name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "source": 1572}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 88000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 88000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "88000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "88000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "73586", "name": "Serie 2"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"value_id": "2157955", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 M235i M Package 326cv", "values": [{"id": "2157955", "name": "3.0 M235i M Package 326cv", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "source": 1572, "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8696174", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 18, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935512836", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2021 2.0 220i Sport Lci 184cv Coup\u00e9", "seller": {"id": 214316759, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ALGUARRACINO", "registration_date": "2016-05-16T21:46:24.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "from_facebook", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 45000, "prices": {"id": "MLA935512836", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 45000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-23T15:39:21Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-22T04:00:14.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935512836-bmw-serie-2-2021-20-220i-sport-lci-184cv-coupe-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_602550-MLA47204374330_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "602550-MLA47204374330_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Madero Harbour"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493980", "name": "Trasera"}], "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"unit": "mm", "number": 4432}, "source": 7092, "id": "484558", "name": "4432 mm"}], "id": "LENGTH", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"source": 7092, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_struct": null}, {"id": "POWER", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 184}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_struct": null, "id": "DOORS", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "3500 km", "value_struct": {"number": 3500, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "3500 km", "struct": {"number": 3500, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "MODEL", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092, "id": "73586"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 220i Sport Lci 184cv Coup\u00e9", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "8169494", "value_struct": null, "values": [{"id": "8169494", "name": "2.0 220i Sport Lci 184cv Coup\u00e9", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "8197742", "value_name": "2021", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "8197742", "name": "2021", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA17084900", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 19, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932589595", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2019 3.0 240i M Package", "seller": {"id": 625413406, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SOHO_MOTORES", "registration_date": "2020-08-13T09:36:53.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 61500, "prices": {"id": "MLA932589595", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 61500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-15T14:04:16Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-02T19:05:19.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932589595-bmw-serie-2-2019-30-240i-m-package-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_798246-MLA46967387866_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "798246-MLA46967387866_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969630", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_name": "2979 cc", "values": [{"struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969630", "name": "2979 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"name": "Largo", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 7092, "id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}}], "id": "LENGTH", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650"}, {"id": "POWER", "values": [{"struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "459144", "name": "340 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_id": "459144", "value_name": "340 hp", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_id": "66352", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW"}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60258", "name": "Puertas", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS"}, {"values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_name": "3800 km", "value_struct": {"number": 3800, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "3800 km", "struct": {"number": 3800, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794957", "value_name": "3.0 240i M Package", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "7794957", "name": "3.0 240i M Package", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "value_name": "2019", "value_struct": null, "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181764", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 20, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103389717", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2020 2.0 220i Sport Lci 184cv Coup\u00e9", "seller": {"id": 135537451, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/YOTIVENCO1", "registration_date": "2013-03-25T16:54:29.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 10372725, "prices": {"id": "MLA1103389717", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 10372725, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-15T00:33:15Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-13T04:00:27.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103389717-bmw-serie-2-2020-20-220i-sport-lci-184cv-coupe-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_891194-MLA47190480193_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "891194-MLA47190480193_082021", "accepts_mercadopago": false, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk9MSTgzODNa", "name": "Olivos"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.51055, "longitude": -58.49639}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_name": "Usado", "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "value_id": "242084", "value_name": "No", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}], "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "source": 1572}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc"}, {"source": 1572, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 1572, "id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4432}}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458650", "value_name": "4", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"values": [{"source": 1572, "id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 184}}], "value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Puertas", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "2.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "423563", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"unit": "km", "number": 5500}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "5500 km", "values": [{"id": null, "name": "5500 km", "struct": {"number": 5500, "unit": "km"}, "source": 1572}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_struct": null, "value_name": "Serie 2", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "73586", "name": "Serie 2"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"id": "TRIM", "value_id": "8169494", "values": [{"id": "8169494", "name": "2.0 220i Sport Lci 184cv Coup\u00e9", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 220i Sport Lci 184cv Coup\u00e9", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"source": 1572, "id": "6730991", "name": "2020", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "6730991", "value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2020", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15510864", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail"], "order_backend": 21, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934451186", "site_id": "MLA", "title": "Bmw M235 25 Mil Km Igual A Nuevo Bmw 240", "seller": {"id": 794126218, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ARMA2111056", "registration_date": "2021-08-15T17:15:29.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 46500, "prices": {"id": "MLA934451186", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 46500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-27T22:09:11Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-14T22:40:59.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934451186-bmw-m235-25-mil-km-igual-a-nuevo-bmw-240-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_806131-MLA47111055260_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "806131-MLA47111055260_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "nordelta"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk5PUjQ5Mzg4NA", "name": "Nordelta"}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.402645, "longitude": -58.668476}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "source": 1}, {"value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "242084", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado"}, {"values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "484558", "name": "Largo", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484558"}], "id": "LENGTH"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_name": "4", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "POWER", "value_name": "326 hp", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "461012", "name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_id": "461012", "value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_id": "66352", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "value_name": "Nafta", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"value_name": "25000 km", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "25000 km", "struct": {"number": 25000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 25000, "unit": "km"}}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "2157955", "value_name": "3.0 M235i M Package 326cv", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0 M235i M Package 326cv", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2157955"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2016", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "423562"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8696174", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 22, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA918975406", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 220i Sport Line 184cv", "seller": {"id": 273298270, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/IMMOTORS", "registration_date": "2017-09-14T08:34:09.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "mshops", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 14, "canceled": 4, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.95, "neutral": 0.05}, "completed": 10}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 4, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 10}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 42900, "prices": {"id": "MLA918975406", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 42900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-08T17:48:27Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-01T00:15:52.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-918975406-bmw-220i-sport-line-184cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_642090-MLA45797743249_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "642090-MLA45797743249_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.578064, "longitude": -58.426533}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"value_id": "493980", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}], "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484558"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4"}, {"value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458834"}], "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "184 hp", "source": 3149448506392345, "value_id": "458834", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW"}]}, {"name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}]}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "value_name": "29000 km", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 29000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "29000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 29000}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2158906", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "value_name": "2019", "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13812658", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 23, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933183812", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 220i -2018-  Moto Bmw O Harley 833", "seller": {"id": 91917627, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARCTOMI", "registration_date": "2006-02-21T16:54:42.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 37000, "prices": {"id": "MLA933183812", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 37000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-11T02:35:49Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-05T04:01:27.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933183812-bmw-220i-2018-moto-bmw-o-harley-833-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_601047-MLA46309814954_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "601047-MLA46309814954_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0JFUjM2OTI", "city_name": "Berisso", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Ensenada"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0JFUjM2OTI", "name": "Berisso"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.873066, "longitude": -57.883717}, "attributes": [{"value_struct": null, "attribute_group_name": "", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera"}, {"attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"source": 1505, "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "4", "value_struct": null, "source": 1505, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 1505, "value_name": "184 hp", "values": [{"source": 1505, "id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}}], "value_id": "458834", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW"}, {"value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "423563", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "42306 km", "struct": {"number": 42306, "unit": "km"}, "source": 1505}], "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "42306 km", "value_struct": {"number": 42306, "unit": "km"}}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_name": "Serie 2", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL"}, {"id": "TRANSMISSION", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRIM", "value_id": "2158906", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "values": [{"name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 1505, "id": "2158906"}]}, {"values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "460382", "name": "2018"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2018"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807183", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 24, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932268813", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2015 2.0 220i Sport Line 184cv", "seller": {"id": 89852430, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SERGIOAYOSA", "registration_date": "2005-12-10T15:29:16.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_open_market", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 5500000, "prices": {"id": "MLA932268813", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 5500000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-01T15:23:13Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-30T04:00:08.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932268813-bmw-serie-2-2015-20-220i-sport-line-184cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_925089-MLA46940059261_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "925089-MLA46940059261_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ1RSRTMxODE5NA", "city_name": "Tres de febrero", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "ciudadela"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1RSRTMxODE5NA", "name": "Tres de febrero"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.61385, "longitude": -58.542953}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1}, {"value_id": "493980", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4432 mm", "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "484558", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 7092, "id": "458650"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "4", "source": 7092, "value_id": "458650"}, {"value_id": "458834", "values": [{"struct": {"unit": "hp", "number": 184}, "source": 7092, "id": "458834", "name": "184 hp"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Marca", "value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "DOORS", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "423563", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "56000 km", "value_struct": {"number": 56000, "unit": "km"}, "id": "KILOMETERS", "values": [{"name": "56000 km", "struct": {"number": 56000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "source": 7092}, {"name": "Modelo", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}]}, {"values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2158906", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "423549", "value_struct": null, "values": [{"name": "2015", "struct": null, "source": 7092, "id": "423549"}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2015", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8713251", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 25, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102641819", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2016 3.0 M235i M Package 326cv", "seller": {"id": 773405469, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARCOVE+AUTOS", "registration_date": "2021-06-10T08:41:33.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 52000, "prices": {"id": "MLA1102641819", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 52000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-10T01:08:51Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-08T04:00:08.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102641819-bmw-serie-2-2016-30-m235i-m-package-326cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_810308-MLA47436337096_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "810308-MLA47436337096_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xPTWMwNjk3", "city_name": "Lomas de Zamora", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Temperley"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xPTWMwNjk3", "name": "Lomas de Zamora"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.76118, "longitude": -58.43025}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "493980", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"name": "Cilindrada", "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 1505, "id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969630"}, {"value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_struct": null, "source": 1505, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1505}]}, {"id": "POWER", "value_id": "461012", "values": [{"id": "461012", "name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Potencia", "value_name": "326 hp", "value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_id": "66352", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 1505, "id": "2164458"}]}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 33000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "33000 km", "values": [{"struct": {"number": 33000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null, "name": "33000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"source": 1505, "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_name": "Serie 2", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 1505}]}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2157955", "name": "3.0 M235i M Package 326cv", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2157955", "value_name": "3.0 M235i M Package 326cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "423562", "name": "2016"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8696174", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 26, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100903372", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2019 3.0 240i M Package", "seller": {"id": 152087394, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ANTOTEXSH", "registration_date": "2014-01-09T15:53:17.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 58000, "prices": {"id": "MLA1100903372", "prices": [{"id": "20", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 58000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-02T02:29:35Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-31T04:00:09.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100903372-bmw-serie-2-2019-30-240i-m-package-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_836277-MLA47329760329_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "836277-MLA47329760329_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Villa Insuperable"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.786247, "longitude": -58.622967}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}]}, {"value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado"}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 1505, "id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}}], "source": 1505}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484558", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Largo", "value_name": "4432 mm", "values": [{"struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484558", "name": "4432 mm"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "340 hp", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459144"}, {"name": "Marca", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60258", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_struct": {"number": 6500, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "6500 km", "struct": {"number": 6500, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "6500 km"}, {"value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"value_id": "7794957", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 240i M Package", "values": [{"name": "3.0 240i M Package", "struct": null, "source": 1505, "id": "7794957"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "A\u00f1o", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2451646", "name": "2019"}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2019", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "2451646"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181764", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 27, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100110081", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2016 2.0 220i Sport Line 184cv", "seller": {"id": 66967476, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DESARROLLOSDIEMMA", "registration_date": "2011-08-15T11:35:43.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 34900, "prices": {"id": "MLA1100110081", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 34900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-29T15:39:29Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-26T04:00:42.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100110081-bmw-serie-2-2016-20-220i-sport-line-184cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_949964-MLA47258769668_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "949964-MLA47258769668_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0VaRWl6YQ", "city_name": "Ezeiza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "ciudad madero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0VaRWl6YQ", "name": "Ezeiza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.853733, "longitude": -58.52286}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "value_struct": null}, {"name": "Cilindrada", "values": [{"source": 7092, "id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}], "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484558", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458650", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "values": [{"name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458834"}], "source": 7092, "id": "POWER", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "2", "source": 7092, "value_id": "60258", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "423563"}], "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 52000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "52000 km", "struct": {"number": 52000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "value_name": "52000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 7092, "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "73586"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "2158906"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"name": "2016", "struct": null, "source": 7092, "id": "423562"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2016", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686387", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 28, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934821770", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2.0 220i Sport Line 184cv", "seller": {"id": 166792399, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JUGUETERIADECOLORES", "registration_date": "2014-09-15T12:00:57.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "eshop", "credits_profile", "mshops", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "JUGUETERIADECOLORES", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 153887, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/166792399.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 166792399, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1414, "canceled": 79, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.99, "neutral": 0.01}, "completed": 1335}, "power_seller_status": "silver", "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 2, "period": "60 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 days"}, "sales": {"period": "60 days", "completed": 96}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "60 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 38000, "prices": {"id": "MLA934821770", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 38000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-18T16:14:11Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-17T04:00:27.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934821770-bmw-serie-2-20-220i-sport-line-184cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_859015-MLA44576011318_012021-I.jpg", "thumbnail_id": "859015-MLA44576011318_012021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0FMTWlyYW50", "city_name": "Almirante Brown", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Adrogue"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkFEUjUxODBa", "name": "Adrogu\u00e9"}, "city": {"id": "TUxBQ0FMTWlyYW50", "name": "Almirante Brown"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.801235, "longitude": -58.388905}, "attributes": [{"source": 1, "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "value_id": "242084", "value_name": "No", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o"}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}]}, {"source": 1572, "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}, {"value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484558", "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4432}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458650", "source": 1572}, {"value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "id": "POWER", "name": "Potencia", "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "458834", "value_name": "184 hp"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "name": "Marca", "values": [{"source": 1572, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_id": "60258", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "2", "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 1572, "id": "60258"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 46000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "46000 km", "struct": {"number": 46000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "46000 km"}, {"name": "Modelo", "value_name": "Serie 2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "MODEL", "value_id": "73586", "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION"}, {"source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158906", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null}]}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2018", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "460382", "name": "2018"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807183", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 29, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935715074", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2019 3.0 240i M Package", "seller": {"id": 812973088, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GERMANGUELVENZU", "registration_date": "2021-08-24T15:25:09.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 63000, "prices": {"id": "MLA935715074", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 63000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-06T14:20:39Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-23T04:11:48.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935715074-bmw-serie-2-2019-30-240i-m-package-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_904424-MLA47220596148_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "904424-MLA47220596148_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TVhYTG9zIENhcmRhbGVzVFV4QlVFZFNRV1U0W", "city_name": "Los Cardales", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Cardales"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYTG9zIENhcmRhbGVzVFV4QlVFZFNRV1U0W", "name": "Los Cardales"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.328346, "longitude": -58.986687}, "attributes": [{"value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado"}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "values": [{"name": "Trasera", "struct": null, "source": 1505, "id": "493980"}], "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "4432 mm", "source": 1505, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458650", "value_name": "4", "source": 1505, "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"name": "Potencia", "value_id": "459144", "value_name": "340 hp", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "POWER", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1505}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "DOORS"}, {"name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta"}, {"values": [{"struct": {"number": 24000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null, "name": "24000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "24000 km", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 24000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS"}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 1505}]}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794957", "value_name": "3.0 240i M Package", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0 240i M Package", "struct": null, "source": 7092, "id": "7794957"}], "source": 7092, "id": "TRIM", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "2451646", "name": "2019"}], "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "2451646", "value_name": "2019", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181764", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 30, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933653628", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2016 3.0 M235i M Package 326cv", "seller": {"id": 266949585, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/HARGOUASFEDERICO", "registration_date": "2018-06-25T01:40:55.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 39000, "prices": {"id": "MLA933653628", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 39000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-10T19:27:14Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-09T04:05:36.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933653628-bmw-serie-2-2016-30-m235i-m-package-326cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_888963-MLA47048792549_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "888963-MLA47048792549_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "city_name": "La Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "La Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.920494, "longitude": -57.953568}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493980", "name": "Trasera"}], "source": 7092, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085"}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "2979 cc", "source": 7092, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969630", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}}, {"id": "LENGTH", "value_name": "4432 mm", "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4432}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "458650", "value_struct": null, "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 7092, "id": "458650"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4"}, {"id": "POWER", "value_id": "461012", "name": "Potencia", "value_name": "326 hp", "value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "461012", "name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60258", "name": "2"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "value_id": "60258", "source": 7092}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2164458", "name": "3.0"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "57000 km", "value_struct": {"number": 57000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "values": [{"name": "57000 km", "struct": {"number": 57000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_struct": null, "value_name": "Serie 2", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "73586"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "3.0 M235i M Package 326cv", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2157955", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2157955", "name": "3.0 M235i M Package 326cv"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "2016", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8696174", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 31, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101516946", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2.0 220i Sport Line 184cv 2017", "seller": {"id": 3526418, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ALTOJUGADOR", "registration_date": "2007-01-10T17:17:46.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_priority_3", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 10, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 9}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 9}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 33500, "prices": {"id": "MLA1101516946", "prices": [{"id": "5", "type": "standard", "amount": 33500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-15T12:25:43Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-03T09:25:27.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101516946-bmw-serie-2-20-220i-sport-line-184cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_896747-MLA46636518588_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "896747-MLA46636518588_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDcwOTla", "name": "Villa Urquiza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "values": [{"name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092, "id": "493980"}], "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 7092, "id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}], "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Largo", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "484558", "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092}]}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458650", "name": "4"}]}, {"name": "Potencia", "value_id": "458834", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_name": "184 hp", "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 184}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_id": "66352", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 7092, "id": "66352"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW"}, {"source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60258", "name": "2"}]}, {"value_id": "423563", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "37500 km", "values": [{"id": null, "name": "37500 km", "struct": {"number": 37500, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 37500, "unit": "km"}}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_name": "Serie 2", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "73586"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "2158906", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684768", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 32, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930276710", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2017 3.0 240i M Package", "seller": {"id": 160734743, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FRPA3026178", "registration_date": "2014-06-13T00:14:07.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 1, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 50000, "prices": {"id": "MLA930276710", "prices": [{"id": "9", "type": "standard", "amount": 50000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-12T17:56:42Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-28T04:03:41.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930276710-bmw-serie-2-2017-30-240i-m-package-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_843846-MLA47048137665_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "843846-MLA47048137665_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "ITUZAINGO parque leloir"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "value_name": "Trasera", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_struct": null, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_id": "969630", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969630"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2979 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"name": "Largo", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "484558", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458650", "value_name": "4", "source": 7092, "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458650", "name": "4"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459144", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_name": "340 hp", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "BRAND", "value_name": "BMW", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60258", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible"}, {"value_name": "53000 km", "value_struct": {"number": 53000, "unit": "km"}, "value_id": null, "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "53000 km", "struct": {"number": 53000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS"}, {"name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "73586", "name": "Serie 2"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "source": 7092}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794957", "values": [{"id": "7794957", "name": "3.0 240i M Package", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_name": "3.0 240i M Package", "value_struct": null}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181960", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 33, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101894503", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 220i Sport 2019", "seller": {"id": 7439732, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ALEJOP_15", "registration_date": "2010-06-20T19:06:08.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 37000, "prices": {"id": "MLA1101894503", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 37000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-07T01:44:36Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-09T13:32:11.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101894503-bmw-220i-sport-2019-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_792612-MLA47389047338_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "792612-MLA47389047338_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": null, "name": "Las Parejas"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlJPUzI5MDha", "name": "Centro"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.95028, "longitude": -60.64423}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "value_name": "4432 mm", "values": [{"struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484558", "name": "4432 mm"}], "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_id": "484558"}, {"value_name": "4", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null}, {"name": "Potencia", "value_id": "458834", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_id": "423563", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "source": 3149448506392345}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 36000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_name": "36000 km", "values": [{"id": null, "name": "36000 km", "struct": {"number": 36000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null}, {"value_id": "73586", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "370876", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "8169494", "value_name": "2.0 220i Sport Lci 184cv Coup\u00e9", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0 220i Sport Lci 184cv Coup\u00e9", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "8169494"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "value_name": "2019", "value_struct": null, "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15490952", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 34, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100866743", "site_id": "MLA", "title": "Bmw.    M 240i ", "seller": {"id": 2066055, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TENUCA", "registration_date": "2006-11-27T15:49:26.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 51800, "prices": {"id": "MLA1100866743", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 51800, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-01T17:49:41Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-31T04:00:44.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100866743-bmw-m-240i-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_889528-MLA47325166825_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "889528-MLA47325166825_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE5FVW4xMzMzNQ", "state_name": "Neuqu\u00e9n", "city_id": "TUxBQ05FVXF1ZW4", "city_name": "Neuqu\u00e9n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-Q", "name": "Neuqu\u00e9n"}, "city": {"id": null, "name": "neuquen"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk9UUjU5OTVa", "name": "Otros Barrios"}, "city": {"id": "TUxBQ05FVXF1ZW4", "name": "Neuqu\u00e9n"}, "state": {"id": "TUxBUE5FVW4xMzMzNQ", "name": "Neuqu\u00e9n"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.98476, "longitude": -68.07385}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "source": 1}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "value_struct": null}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "969630", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458650", "value_name": "4", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "459144", "value_name": "340 hp", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}]}, {"source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_name": "BMW"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "source": 3149448506392345}, {"name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 28900, "unit": "km"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "28900 km", "struct": {"number": 28900, "unit": "km"}}], "value_name": "28900 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "MODEL", "value_id": "73586", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "values": [{"name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "73586"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"id": "TRIM", "values": [{"id": "7794957", "name": "3.0 240i M Package", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794957", "value_name": "3.0 240i M Package", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181960", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 35, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931488672", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 220i 2017", "seller": {"id": 515431312, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ANJU2756805", "registration_date": "2020-01-17T11:56:23.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 39000, "prices": {"id": "MLA931488672", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 39000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-29T13:59:14Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-26T16:15:50.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931488672-bmw-220i-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_950782-MLA46899823199_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "950782-MLA46899823199_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0NBTTQ1Mjc", "city_name": "Campana", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBTTQ1Mjc", "name": "Campana"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBTTkzNDBa", "name": "Campana"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBTTQ1Mjc", "name": "Campana"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.163334, "longitude": -58.959263}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "value_name": "4432 mm", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "4", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650"}, {"values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "name": "Potencia", "value_id": "458834", "source": 3149448506392345}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "source": 3149448506392345}, {"name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364"}, {"source": 3282472529718136, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "39900 km", "value_struct": {"number": 39900, "unit": "km"}, "values": [{"name": "39900 km", "struct": {"number": 39900, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS"}, {"name": "Modelo", "values": [{"name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "73586"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158906", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684768", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 36, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930841275", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 120i", "seller": {"id": 76197495, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LEO_CHI2009", "registration_date": "2009-05-12T13:19:19.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_4", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 9990, "prices": {"id": "MLA930841275", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 9990, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-25T21:47:48Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-23T04:02:58.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930841275-bmw-serie-2-120i-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_803163-MLA46863988172_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "803163-MLA46863988172_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.786247, "longitude": -58.622967}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "source": 1}, {"values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "value_name": "5", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "120000 km", "values": [{"id": null, "name": "120000 km", "struct": {"number": 120000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 120000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "120i", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": null, "name": "120i"}], "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "2008", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": null, "value_name": "2008", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 37, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935913150", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 218i", "seller": {"id": 74076019, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SCHOJETAUTOS", "registration_date": "2011-11-09T09:18:01.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "SCHOJETAUTOS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 215487, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/74076019vfb868c.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 74076019, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 41000, "prices": {"id": "MLA935913150", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 41000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-25T22:27:19Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-10T23:16:06.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935913150-bmw-serie-2-218i-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_985132-MLA47236475401_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "985132-MLA47236475401_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1BUjExNDJa", "name": "Mart\u00ednez"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.49481, "longitude": -58.516453}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "value_name": "Usado", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW"}, {"source": 7092, "name": "Puertas", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "source": 7092}, {"value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "1000 km", "struct": {"number": 1000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "1000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 1000}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS"}, {"id": "MODEL", "value_id": "73586", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "value_name": "218i", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"name": "218i", "struct": null, "source": 7092, "id": null}]}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2021", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2021", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 38, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101509255", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2020 3.0 240i M Package", "seller": {"id": 97249966, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LEO3283", "registration_date": "2009-12-22T14:34:08.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 62000, "prices": {"id": "MLA1101509255", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 62000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-16T02:26:36Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-03T04:00:12.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101509255-bmw-serie-2-2020-30-240i-m-package-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_666177-MLA47364888928_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "666177-MLA47364888928_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493980", "name": "Trasera"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969630", "name": "2979 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "969630"}, {"id": "LENGTH", "value_name": "4432 mm", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_name": "4", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "459144", "value_name": "340 hp", "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "values": [{"source": 7092, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "source": 7092}, {"id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2164458", "name": "3.0"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "1500 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "1500 km", "struct": {"number": 1500, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 1500, "unit": "km"}}, {"value_id": "73586", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Serie 2", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "73586", "name": "Serie 2"}]}, {"id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "TRIM", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794957", "value_name": "3.0 240i M Package", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "7794957", "name": "3.0 240i M Package"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "6730991", "value_name": "2020", "values": [{"name": "2020", "struct": null, "source": 7092, "id": "6730991"}], "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15510868", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 39, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930811860", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 3.0 240i M Package 2017", "seller": {"id": 224642262, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LISETPABLO", "registration_date": "2018-11-02T17:25:59.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "from_facebook", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 51500, "prices": {"id": "MLA930811860", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 51500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-25T14:40:42Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-23T04:00:49.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930811860-bmw-serie-2-30-240i-m-package-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_776118-MLA46862164896_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "776118-MLA46862164896_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Puerto Madero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "value_id": "2230581"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "493980", "value_struct": null, "source": 7092}, {"value_id": "242085", "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 7092}, {"values": [{"source": 7092, "id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "name": "Largo"}, {"name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "POWER", "value_name": "340 hp", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "459144", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"name": "Marca", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 7092, "id": "60258"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"values": [{"id": null, "name": "52700 km", "struct": {"number": 52700, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "52700 km", "value_id": null, "value_struct": {"number": 52700, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 240i M Package", "value_struct": null, "value_id": "7794957", "values": [{"name": "3.0 240i M Package", "struct": null, "source": 7092, "id": "7794957"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "436694", "name": "2017"}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181960", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 40, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101708992", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 Gran Coupe", "seller": {"id": 230272023, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RAULFISCALINI", "registration_date": "2016-10-03T17:05:27.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 41900, "prices": {"id": "MLA1101708992", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 41900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-05T17:58:09Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-04T11:00:49.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101708992-bmw-serie-2-gran-coupe-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_604505-MLA46445639363_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "604505-MLA46445639363_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlJFVDgyMDVa", "name": "Retiro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_name": "4", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "1111 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "1111 km", "struct": {"number": 1111, "unit": "km"}, "source": 1505}], "source": 1505, "value_id": null, "value_struct": {"number": 1111, "unit": "km"}}, {"values": [{"name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092, "id": "73586"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_struct": null, "value_name": "Serie 2", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "73586"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "Gran Coupe", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "Gran Coupe", "struct": null}], "source": 7092, "id": "TRIM", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2021", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "2021", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 41, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103588050", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 3.0 240i M Package", "seller": {"id": 392668181, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CARCASH3", "registration_date": "2019-01-07T10:43:33.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 16, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 15}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 15}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 61000, "prices": {"id": "MLA1103588050", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 61000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-16T14:04:19Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103588050-bmw-serie-2-30-240i-m-package-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_608180-MLA47527190128_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "608180-MLA47527190128_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493980", "name": "Trasera"}]}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2979 cc", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}, {"name": "Largo", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm"}, {"value_id": "458650", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458650", "name": "4"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_name": "4", "value_struct": null}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459144", "value_name": "340 hp", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "BMW", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_id": "2164458", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": null, "value_name": "8900 km", "value_struct": {"number": 8900, "unit": "km"}, "values": [{"name": "8900 km", "struct": {"unit": "km", "number": 8900}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794957", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "3.0 240i M Package", "value_struct": null, "values": [{"id": "7794957", "name": "3.0 240i M Package", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181975", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 42, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934608708", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 3.0 240i M Package", "seller": {"id": 272819682, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOTORES+ALCORTA", "registration_date": "2017-09-11T13:49:39.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "AUTOMOTORES ALCORTA", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 298398, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/272819682v83ae94.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 272819682, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 58000, "prices": {"id": "MLA934608708", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 58000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T14:14:49Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-15T23:15:56.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934608708-bmw-serie-2-30-240i-m-package-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_764548-MLA46414120785_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "764548-MLA46414120785_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk7a0TcwOTRa", "name": "N\u00fa\u00f1ez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk7a0TcwOTRa", "name": "N\u00fa\u00f1ez"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.54275, "longitude": -58.460144}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1}, {"value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2979}, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"value_name": "4432 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "values": [{"struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "484558", "name": "4432 mm"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "484558", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}}, {"value_id": "458650", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "source": 1572}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459144", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "value_name": "340 hp", "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"source": 1572, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1572}], "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS"}, {"name": "Motor", "value_name": "3.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "value_name": "13000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 13000}, "values": [{"id": null, "name": "13000 km", "struct": {"number": 13000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS"}, {"name": "Modelo", "value_id": "73586", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "3.0 240i M Package", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794957", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "7794957", "name": "3.0 240i M Package"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2018"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181975", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 43, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103533707", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 240i M Coupe", "seller": {"id": 211998732, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/VENTAS+AUTOMOTION", "registration_date": "2016-04-22T12:09:54.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 9, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 8}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 8}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 49000, "prices": {"id": "MLA1103533707", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 49000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-15T20:06:44Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-12-05T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103533707-bmw-240i-m-coupe-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_712491-MLA47517779204_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "712491-MLA47517779204_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Mart\u00ednez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1BUjExNDJa", "name": "Mart\u00ednez"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.49481, "longitude": -58.516453}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4432}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}}, {"value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"unit": "hp", "number": 340}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459144", "value_name": "340 hp", "values": [{"struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "459144", "name": "340 hp"}]}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "60258", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "2"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "name": "Motor", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": {"unit": "km", "number": 33000}, "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "33000 km", "values": [{"id": null, "name": "33000 km", "struct": {"number": 33000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794957", "value_name": "3.0 240i M Package", "values": [{"id": "7794957", "name": "3.0 240i M Package", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436694"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181960", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 44, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101413073", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 235i M 2016 ", "seller": {"id": 64491732, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMILANO+AR", "registration_date": "2011-07-21T12:12:53.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/64491732_vip-051237bd-92aa-4074-aaf5-c24a5ee2c466.jpg", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/64491732_home-d68ef48b-80a6-4a47-a54e-70d1fe120a06.jpg", "eshop": {"nick_name": "AUTOMILANO DEVOTO", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 158708, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/64491732.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 64491732, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.99, "neutral": 0.01}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 42900, "prices": {"id": "MLA1101413073", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 42900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-03T21:32:01Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-04T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101413073-bmw-235i-m-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_620143-MLA47358097376_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "620143-MLA47358097376_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkFHUjk3NjJa", "name": "Agronom\u00eda"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlRPUjU4NTcwOA", "name": "Tortugas"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.449104, "longitude": -58.748825}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null}], "value_name": "Trasera"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado"}, {"value_id": "969630", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2979 cc", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4432}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650"}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "461012", "name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "461012", "value_name": "326 hp", "value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_name": "BMW"}, {"source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164458"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 44000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "44000 km", "struct": {"number": 44000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "value_id": null, "value_name": "44000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "Serie 2", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_struct": null, "id": "MODEL"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "2157955", "value_name": "3.0 M235i M Package 326cv", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "2157955", "name": "3.0 M235i M Package 326cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423562", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2016", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "423562", "name": "2016", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8696174", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 45, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA921303982", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 220i Sport Line 2.0 184cv 2019 - Car Cash", "seller": {"id": 645011671, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CAR+CASHARGENTINA", "registration_date": "2020-09-14T15:27:12.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "CAR CASHARGENTINA", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 466447, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/645011671vaa3cdf.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 645011671, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 43000, "prices": {"id": "MLA921303982", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 43000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-06T14:35:24Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-24T00:15:20.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-921303982-bmw-220i-sport-line-20-184cv-2019-car-cash-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_913503-MLA47162237823_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "913503-MLA47162237823_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "QVItQkNhc3RlbGFy", "name": "Castelar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843"}, {"id": "LENGTH", "value_name": "4432 mm", "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}}, {"value_name": "4", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_struct": null, "name": "Capacidad de personas"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 184}, "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}]}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "name": "Marca", "value_id": "66352", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60258"}, {"value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "22500 km", "value_struct": {"number": 22500, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "22500 km", "struct": {"number": 22500, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3282472529718136, "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "73586", "value_struct": null, "value_name": "Serie 2", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158906", "values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv"}, {"value_id": "2451646", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2019", "value_struct": null, "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13812658", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 46, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA916270463", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2.0 220i Sport Line 184cv 2016", "seller": {"id": 113615477, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOTORESNM", "registration_date": "2014-11-03T18:13:57.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 36000, "prices": {"id": "MLA916270463", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 36000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-04-15T01:19:09Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-27T02:15:31.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-916270463-bmw-serie-2-20-220i-sport-line-184cv-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_997653-MLA45572756919_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "997653-MLA45572756919_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.47083, "longitude": -58.52861}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": ""}, {"source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 7092}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_name": "4432 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "values": [{"struct": {"unit": "hp", "number": 184}, "source": 7092, "id": "458834", "name": "184 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"value_id": "66352", "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 7092, "id": "66352"}], "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "423563"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "64364", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "id": "FUEL_TYPE"}, {"value_struct": {"number": 30000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "30000 km", "struct": {"number": 30000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "30000 km", "id": "KILOMETERS", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "MODEL", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2"}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "2158906", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423562", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "423562", "name": "2016"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2016"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686387", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 47, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934559741", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2.0 220i Sport Line Blanco Ab356", "seller": {"id": 225669807, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/EXPOAUTO1", "registration_date": "2016-08-18T09:11:05.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 47, "canceled": 15, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.89, "neutral": 0.11}, "completed": 32}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 32}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 35000, "prices": {"id": "MLA934559741", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 35000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-17T02:32:04Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-14T05:15:55.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934559741-bmw-serie-2-20-220i-sport-line-blanco-ab356-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_913982-MLA28554856682_112018-I.jpg", "thumbnail_id": "913982-MLA28554856682_112018", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "city_name": "Avellaneda", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "name": "Avellaneda"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBUjkwMDVa", "name": "Sarand\u00ed"}, "city": {"id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "name": "Avellaneda"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.683258, "longitude": -58.343994}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "493980", "name": "Trasera"}]}, {"value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "1995 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"value_struct": {"unit": "hp", "number": 184}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "values": [{"name": "184 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 184}, "source": 1572, "id": "458834"}]}, {"name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1, "value_struct": null}, {"source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60258", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "name": "Tipo de combustible", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"id": "KILOMETERS", "values": [{"id": null, "name": "41000 km", "struct": {"number": 41000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "41000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 41000}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 1, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158906", "values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "value_struct": null, "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "436694", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}], "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684768", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 48, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA916885806", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2.0 220i Sport L184cv Blanco 3 Puertas Ab356", "seller": {"id": 213737434, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOSUSADOSQUILMES", "registration_date": "2016-05-11T11:41:45.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 13, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 10}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 10}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 35000, "prices": {"id": "MLA916885806", "prices": [{"id": "5", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 35000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-03T12:58:45Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T16:15:59.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-916885806-bmw-serie-2-20-220i-sport-l184cv-blanco-3-puertas-ab356-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_706215-MLA28550888643_112018-I.jpg", "thumbnail_id": "706215-MLA28550888643_112018", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "city_name": "Quilmes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlFVSTgwMDRa", "name": "Quilmes Oeste"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.743183, "longitude": -58.297565}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"source": 1572, "id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "source": 1572}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado"}, {"value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484558", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4432 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4432}, "source": 1572, "id": "484558"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "458650", "value_struct": null, "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 1572, "id": "458650"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "values": [{"name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "458834"}], "source": 1572, "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "BMW", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 1, "id": "66352"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60258", "name": "2"}]}, {"values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 1572, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "41000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 41000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "41000 km", "struct": {"number": 41000, "unit": "km"}, "source": 1572}]}, {"source": 1, "name": "Modelo", "value_name": "Serie 2", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "73586", "value_struct": null}, {"id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "source": 1572, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2158906", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv"}], "source": 1572}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684768", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 49, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA927168304", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2.0 220i Sport Line 184cv 2017", "seller": {"id": 78013604, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SCHWARZ+MOTOREN", "registration_date": "2005-01-10T13:23:40.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 6, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.67, "neutral": 0.33}, "completed": 5}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 5}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 6050000, "prices": {"id": "MLA927168304", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 6050000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-30T04:44:36Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-23T19:15:56.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-927168304-bmw-serie-2-20-220i-sport-line-184cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_873201-MLA46559684183_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "873201-MLA46559684183_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDcwOTla", "name": "Villa Urquiza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDcwOTla", "name": "Villa Urquiza"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.57052, "longitude": -58.49146}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136}, {"value_id": "493980", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}]}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969843"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "969843"}, {"id": "LENGTH", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "484558", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458650", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "184 hp", "values": [{"struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458834", "name": "184 hp"}], "value_id": "458834", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_name": "BMW", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "66352", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS"}, {"value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"source": 7092, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}], "source": 7092, "name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "60000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 60000}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "60000 km", "struct": {"number": 60000, "unit": "km"}, "source": 7092}]}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "source": 7092, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158906", "id": "TRIM"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684768", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 50, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100611611", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 220i Sport Line 184cv At -carhaus", "seller": {"id": 177940686, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CAR+HAUS", "registration_date": "2015-02-25T11:11:31.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.87, "neutral": 0.13}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 41500, "prices": {"id": "MLA1100611611", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 41500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-31T14:16:44Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-29T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100611611-bmw-220i-sport-line-184cv-at-carhaus-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_688694-MLA47306552137_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "688694-MLA47306552137_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNPTDI3NDNa", "name": "Colegiales"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNPTDI3NDNa", "name": "Colegiales"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.576023, "longitude": -58.448357}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera"}, {"attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843"}, {"id": "LENGTH", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "name": "Largo", "value_id": "484558", "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "4", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "id": "POWER", "value_id": "458834", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 184}}]}, {"name": "Marca", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60258", "name": "2"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "8500 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": {"number": 8500, "unit": "km"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "8500 km", "struct": {"number": 8500, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_name": "Serie 2", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "73586"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "2158906", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "source": 3149448506392345, "value_name": "2019", "values": [{"name": "2019", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2451646"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13812658", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100112699", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 235i 2016 ", "seller": {"id": 80930091, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SPEED+MOTORS.", "registration_date": "2005-05-26T11:30:52.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/80930091_vip-3ed5a51f-6ae4-469b-b617-2f8c63881960.jpg", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/80930091_home-73495962-5248-4fb0-ab0f-810c23b4ff8d.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 44000, "prices": {"id": "MLA1100112699", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 44000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-27T14:18:50Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-11-25T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100112699-bmw-235i-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_820121-MLA47259040683_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "820121-MLA47259040683_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDI3MDJa", "name": "Villa Luro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDI3MDJa", "name": "Villa Luro"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.63806, "longitude": -58.503994}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "value_name": "Usado", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"values": [{"struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969630", "name": "2979 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}}, {"values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4432}, "id": "LENGTH", "value_id": "484558"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "4", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "461012", "value_name": "326 hp", "value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "name": "Potencia", "values": [{"id": "461012", "name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "66352"}, {"value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60258"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": {"unit": "km", "number": 24000}, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "24000 km", "struct": {"number": 24000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "24000 km"}, {"value_name": "Serie 2", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2157390", "value_name": "3.0 M235i 325cv", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"id": "2157390", "name": "3.0 M235i 325cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2016", "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8708240", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935329686", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 240i 235 Ttrs Rs5 C63 220 X6 X4 120 A250 A35 A45 C250", "seller": {"id": 64688094, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMIX+ALTAGAMA", "registration_date": "2011-07-23T16:03:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 62900, "prices": {"id": "MLA935329686", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 62900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-21T15:56:39Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-30T01:13:25.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935329686-bmw-240i-235-ttrs-rs5-c63-220-x6-x4-120-a250-a35-a45-c250-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_981529-MLA47187687115_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "981529-MLA47187687115_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.786247, "longitude": -58.622967}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"value_id": "493980", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092}]}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 7092, "id": "458650"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_struct": null}, {"name": "Potencia", "value_name": "340 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "459144", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "459144"}], "source": 7092}, {"id": "BRAND", "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 7092, "id": "66352"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 7092, "id": "60258"}], "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60258"}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "2164458"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"struct": {"number": 4900, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "4900 km"}], "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "4900 km", "value_struct": {"number": 4900, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_name": "Serie 2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "7794957", "name": "3.0 240i M Package", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "7794957", "value_name": "3.0 240i M Package", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "2020", "name": "A\u00f1o", "value_id": "6730991", "values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15510868", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934994880", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2.0 220i Sport Line 184cv 2017", "seller": {"id": 156454070, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/EZEQUIELTOIAAUTOMOVILES+S.A.", "registration_date": "2014-04-01T09:16:05.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 33500, "prices": {"id": "MLA934994880", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 33500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-19T15:20:24Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-11-29T17:05:09.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934994880-bmw-serie-2-20-220i-sport-line-184cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_612210-MLA47161621957_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "612210-MLA47161621957_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.958702, "longitude": -60.693043}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "source": 1}, {"source": 1505, "values": [{"source": 1505, "id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980"}, {"value_name": "S\u00ed", "values": [{"source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "source": 1505, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null}, {"value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "source": 1505}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "484558"}], "source": 1505, "id": "LENGTH", "value_name": "4432 mm"}, {"values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "458650", "name": "4"}], "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "423563", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}]}, {"value_id": null, "values": [{"struct": {"number": 60000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null, "name": "60000 km"}], "source": 1505, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "60000 km", "value_struct": {"number": 60000, "unit": "km"}}, {"value_id": "73586", "values": [{"name": "Serie 2", "struct": null, "source": 1505, "id": "73586"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "source": 1505}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "source": 1505}, {"source": 1505, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158906", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 1505, "id": "2158906"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM"}, {"value_id": "436694", "values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 1505, "id": "436694"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null, "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684768", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA920365569", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 3.0 240i M Package 2017", "seller": {"id": 141291403, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/G-D+MOTORS", "registration_date": "2013-07-02T09:32:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 52999, "prices": {"id": "MLA920365569", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 52999, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-05-12T18:41:02Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-05T12:15:20.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-920365569-bmw-serie-2-30-240i-m-package-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_771961-MLA45980396248_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "771961-MLA45980396248_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"values": [{"source": 7092, "id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "source": 7092, "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2979}, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969630"}, {"value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4432}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "id": "LENGTH", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "source": 7092}, {"value_struct": {"unit": "hp", "number": 340}, "values": [{"struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "459144", "name": "340 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_id": "459144", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_name": "340 hp"}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60258", "value_struct": null}, {"value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "51000 km", "struct": {"number": 51000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "51000 km", "value_struct": {"number": 51000, "unit": "km"}}, {"value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "73586", "name": "Serie 2"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION"}, {"value_name": "3.0 240i M Package", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "7794957", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0 240i M Package", "struct": null, "source": 7092, "id": "7794957"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n"}, {"value_name": "2017", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181960", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA919464835", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2.0 220i Sport Line 184cv 2018", "seller": {"id": 409359299, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GTAUTOMOTORES", "registration_date": "2019-02-24T17:51:23.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 36500, "prices": {"id": "MLA919464835", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "amount": 36500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-22T15:14:46Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-06T02:15:45.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-919464835-bmw-serie-2-20-220i-sport-line-184cv-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_988329-MLA46441491521_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "988329-MLA46441491521_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "value_name": "Trasera", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "493980", "name": "Trasera"}], "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "source": 1505, "value_id": "242085"}, {"value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "source": 1505}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"name": "4432 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4432}, "source": 1505, "id": "484558"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4"}, {"id": "POWER", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "values": [{"struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "458834", "name": "184 hp"}], "source": 1505}, {"name": "Marca", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Puertas", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "423563", "value_struct": null, "source": 1505, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "source": 1505}, {"source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 43000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"unit": "km", "number": 43000}, "source": 7092, "id": null, "name": "43000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_name": "43000 km"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 2", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_id": "73586", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"source": 1505, "value_id": "2158906", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 1505, "id": "2158906"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv"}, {"value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "source": 1505, "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807183", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930968617", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 3.0 M235i M Package 326cv 2017", "seller": {"id": 117978732, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ALEJANDROMINUJENSA", "registration_date": "2012-07-24T10:44:02.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "mshops", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 42000, "prices": {"id": "MLA930968617", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 42000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-26T19:20:38Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-29T17:03:50.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930968617-bmw-serie-2-30-m235i-m-package-326cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_785240-MLA46872657855_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "785240-MLA46872657855_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "value_struct": null, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969630", "source": 7092, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092}]}, {"source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484558", "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484558"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 7092, "id": "461012", "name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "461012", "value_name": "326 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"id": "BRAND", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "66352"}, {"value_id": "60258", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 40000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "40000 km", "struct": {"number": 40000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "40000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 2", "value_id": "73586", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2157955", "values": [{"id": "2157955", "name": "3.0 M235i M Package 326cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_name": "3.0 M235i M Package 326cv", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8705819", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932822760", "site_id": "MLA", "title": "Vendo O Permuto Bmw Serie 2 3.0 M235i M Package 326cv 2017", "seller": {"id": 115387885, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARTIN-TORRESI", "registration_date": "2012-06-21T23:44:26.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 41500, "prices": {"id": "MLA932822760", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 41500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-05T04:50:33Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-04T04:00:18.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932822760-vendo-o-permuto-bmw-serie-2-30-m235i-m-package-326cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_779332-MLA46985740638_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "779332-MLA46985740638_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Mart\u00ednez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.47083, "longitude": -58.52861}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera"}, {"value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"value_name": "2979 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "values": [{"struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484558", "name": "4432 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_struct": null, "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 7092, "id": "458650"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "461012", "value_name": "326 hp", "value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "461012", "name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 7092, "id": "66352"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "source": 7092}, {"name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "2164458"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 59000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "59000 km", "struct": {"number": 59000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "59000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 7092, "value_id": "73586", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "73586", "name": "Serie 2"}], "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 2"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"value_name": "3.0 M235i M Package 326cv", "values": [{"source": 7092, "id": "2157955", "name": "3.0 M235i M Package 326cv", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2157955", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8705819", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA918751587", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2.0 220i Sport Lci 184cv Coup\u00e9", "seller": {"id": 252818071, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/INTERNATIONAL+MOTORSSRL", "registration_date": "2017-04-19T13:56:33.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 42900, "prices": {"id": "MLA918751587", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 42900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-08T16:27:47Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-24T02:15:44.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-918751587-bmw-serie-2-20-220i-sport-lci-184cv-coupe-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_813406-MLA45779935418_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "813406-MLA45779935418_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Balvanera"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.578064, "longitude": -58.426533}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "source": 1572}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "source": 7092, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera"}, {"value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Largo", "value_name": "4432 mm", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "484558", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "484558", "name": "4432 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "value_name": "4", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "184 hp", "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "POWER", "value_id": "458834", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia"}, {"value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca", "value_name": "BMW", "values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND"}, {"values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "DOORS", "value_name": "2"}, {"values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Motor", "value_id": "423563"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE"}, {"id": "KILOMETERS", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "values": [{"id": null, "name": "29000 km", "struct": {"number": 29000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "29000 km", "value_struct": {"number": 29000, "unit": "km"}}, {"value_name": "Serie 2", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": null, "name": "2.0 220i Sport Lci 184cv Coup\u00c3\u00a9", "struct": null}], "source": 1572, "value_id": null, "value_name": "2.0 220i Sport Lci 184cv Coup\u00c3\u00a9", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2019", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "2451646", "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15490952", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102121918", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2018 2.0 220i Sport Line 184cv", "seller": {"id": 600853273, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GUIDOLOVECCHIO", "registration_date": "2020-07-02T16:17:50.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 42000, "prices": {"id": "MLA1102121918", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 42000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-07T16:54:18Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-30T13:04:08.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102121918-bmw-serie-2-2018-20-220i-sport-line-184cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_761381-MLA47395576662_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "761381-MLA47395576662_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "city_name": "Avellaneda", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTmJjYzE4", "name": "Lan\u00fas"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "name": "Avellaneda"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.661076, "longitude": -58.366974}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_struct": null, "values": [{"name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092, "id": "493980"}]}, {"attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}]}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "values": [{"name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458834"}], "source": 7092, "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 7092, "id": "66352"}], "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352"}, {"source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}]}, {"source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}]}, {"values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "name": "Tipo de combustible"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "27800 km", "values": [{"id": null, "name": "27800 km", "struct": {"number": 27800, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 27800, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "73586", "values": [{"name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092, "id": "73586"}], "name": "Modelo", "value_name": "Serie 2"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "2158906", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807183", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA921162849", "site_id": "MLA", "title": "Gd Motors Bmw 240m 2020 7000 Km Impecable Sin Detalles ", "seller": {"id": 141291403, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/G-D+MOTORS", "registration_date": "2013-07-02T09:32:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 64999, "prices": {"id": "MLA921162849", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 64999, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-05-17T20:41:27Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-05T12:15:20.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-921162849-gd-motors-bmw-240m-2020-7000-km-impecable-sin-detalles-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_703543-MLA46043580166_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "703543-MLA46043580166_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.617718, "longitude": -58.362057}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "value_id": "493980", "values": [{"name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493980"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "source": 3149448506392345}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484558", "source": 3149448506392345, "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4432}, "values": [{"struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484558", "name": "4432 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4"}, {"values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "name": "Potencia", "value_id": "459144", "value_name": "340 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "66352", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Puertas", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}]}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "7000 km", "value_struct": {"number": 7000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "7000 km", "struct": {"number": 7000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "MODEL", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "source": 3149448506392345}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "8100268", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "2.0 M240i Mpackage Lci Coup\u00e9", "values": [{"id": "8100268", "name": "2.0 M240i Mpackage Lci Coup\u00e9", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_name": "2020", "value_struct": null, "values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "6730991", "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15510867", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102197600", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 Bmw 220i M Sport", "seller": {"id": 214292689, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/EZEQUIELSBROCCA", "registration_date": "2016-05-16T18:41:48.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 9000000, "prices": {"id": "MLA1102197600", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 9000000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-08T23:21:13Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-06T04:00:07.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102197600-bmw-serie-2-bmw-220i-m-sport-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_854651-MLA47403726618_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "854651-MLA47403726618_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420084, "longitude": -64.188774}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 1505, "id": "66352"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "source": 1505}, {"source": 1505, "name": "Puertas", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2", "struct": null, "source": 1505}], "id": "DOORS", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE"}, {"value_name": "1000 km", "value_struct": {"number": 1000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "1000 km", "struct": {"number": 1000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 1505, "name": "Modelo", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "73586", "values": [{"source": 1505, "id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "Bmw 220i sport", "id": "TRIM", "values": [{"id": null, "name": "Bmw 220i sport", "struct": null, "source": 1505}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2021", "values": [{"id": null, "name": "2021", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103587535", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 3.0 240i M Package 2018 - Car Cash", "seller": {"id": 392665475, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ARGENTINACARCASH", "registration_date": "2019-01-07T10:27:02.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/392665475_vip-3f2d4791-f498-49c0-a565-1f5a14b0047f.jpg", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/392665475_home-54b42186-73eb-4fe3-8b84-be4f00782f4d.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 18, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 15}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 15}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 61000, "prices": {"id": "MLA1103587535", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 61000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-16T13:34:08Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103587535-bmw-serie-2-30-240i-m-package-2018-car-cash-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_831154-MLA47526723642_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "831154-MLA47526723642_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "QVItQkNhc3RlbGFy", "name": "Castelar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2979 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2979}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4"}, {"name": "Potencia", "value_id": "459144", "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_name": "340 hp", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}}, {"id": "BRAND", "value_name": "BMW", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "60258", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "id": "ENGINE", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 8900, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "8900 km", "values": [{"id": null, "name": "8900 km", "struct": {"number": 8900, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "73586", "value_struct": null, "values": [{"name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "73586"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 2", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "7794957", "name": "3.0 240i M Package", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "3.0 240i M Package", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "7794957"}, {"value_id": "460382", "values": [{"name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "460382"}], "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181975", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103598698", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 3.0 240i M Package 2018 - Car Cash", "seller": {"id": 645011671, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CAR+CASHARGENTINA", "registration_date": "2020-09-14T15:27:12.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "CAR CASHARGENTINA", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 466447, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/645011671vaa3cdf.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 645011671, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 61000, "prices": {"id": "MLA1103598698", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 61000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-16T13:37:17Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-23T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103598698-bmw-serie-2-30-240i-m-package-2018-car-cash-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_861151-MLA47526767679_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "861151-MLA47526767679_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "QVItQkNhc3RlbGFy", "name": "Castelar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581"}, {"value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"name": "Cilindrada", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2979}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2979}}, {"value_name": "4432 mm", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "484558", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}}, {"value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Potencia", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "459144", "value_name": "340 hp", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "Puertas", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_name": "3.0"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_name": "8900 km", "value_struct": {"number": 8900, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "8900 km", "struct": {"number": 8900, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "73586", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 2", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "7794957", "value_name": "3.0 240i M Package", "values": [{"name": "3.0 240i M Package", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "7794957"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null}, {"value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "460382", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181975", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA923366327", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2.0 220i Sport Line 184cv", "seller": {"id": 392668181, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CARCASH3", "registration_date": "2019-01-07T10:43:33.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 16, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 15}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 15}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 43000, "prices": {"id": "MLA923366327", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 43000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-05T15:45:59Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T01:15:35.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-923366327-bmw-serie-2-20-220i-sport-line-184cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_953656-MLA46090211248_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "953656-MLA46090211248_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}]}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_name": "1995 cc", "values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969843"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada"}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}, {"value_id": "458650", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "184 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_id": "458834", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}}, {"id": "BRAND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "source": 3149448506392345, "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "423563"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "16000 km", "value_struct": {"number": 16000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "16000 km", "struct": {"number": 16000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "73586", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "73586", "name": "Serie 2"}]}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158906", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2158906"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "value_name": "2019", "value_struct": null, "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13812658", "tags": ["dragged_visits", "poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935316093", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 220i ", "seller": {"id": 109554284, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SPORT.CARS", "registration_date": "2012-04-17T10:54:35.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/109554284_vip.png", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/109554284_home.png", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.81, "neutral": 0.19}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 43000, "prices": {"id": "MLA935316093", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 43000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-21T14:29:30Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-17T01:15:52.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935316093-bmw-220i-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_707726-MLA47186926291_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "707726-MLA47186926291_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "city_name": "Quilmes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Quilmes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlFVSTE1NTNa", "name": "Quilmes"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.720634, "longitude": -58.254604}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "source": 3149448506392345, "id": "969843"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458650"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "184 hp", "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 184}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "458834", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "66352", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "source": 3149448506392345}, {"values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60258"}], "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "Nafta"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "37000 km", "value_struct": {"number": 37000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "37000 km", "struct": {"number": 37000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "source": 3149448506392345}, {"value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "8169494", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2.0 220i Sport Lci 184cv Coup\u00e9", "values": [{"id": "8169494", "name": "2.0 220i Sport Lci 184cv Coup\u00e9", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2019", "value_struct": null, "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2451646", "name": "2019", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2049, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15490952", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101319043", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 3.0 240i M Package 2017", "seller": {"id": 704048648, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SAILEN+CARS", "registration_date": "2021-01-19T19:54:56.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 53000, "prices": {"id": "MLA1101319043", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 53000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-03T18:30:47Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-12-04T18:27:03.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101319043-bmw-serie-2-30-240i-m-package-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_631500-MLA46306512223_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "631500-MLA46306512223_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.786247, "longitude": -58.622967}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "source": 7092, "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "value_id": "242085"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484558"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 7092, "id": "458650"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "340 hp", "values": [{"source": 7092, "id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "459144", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 340}}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "66352", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "60258", "value_struct": null, "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"value_name": "3.0", "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164458"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_struct": null}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}]}, {"value_name": "22000 km", "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 22000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "22000 km", "struct": {"number": 22000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros"}, {"value_id": "73586", "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 2"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "7794957", "value_name": "3.0 240i M Package", "values": [{"id": "7794957", "name": "3.0 240i M Package", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "source": 7092}, {"value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181960", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930914828", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 220i Sport At 2017", "seller": {"id": 59231106, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOVILES+PEDRAZA", "registration_date": "2007-10-03T11:30:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 32900, "prices": {"id": "MLA930914828", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 32900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-23T14:38:49Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-23T23:16:15.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930914828-bmw-220i-sport-at-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_624490-MLA46869687592_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "624490-MLA46869687592_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk7a0TcwOTRa", "name": "N\u00fa\u00f1ez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk7a0TcwOTRa", "name": "N\u00fa\u00f1ez"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.54275, "longitude": -58.460144}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "attribute_group_name": "Adicionales", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 184}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458834", "value_name": "184 hp"}, {"values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_id": "66352"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60258", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null}, {"name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "55000 km", "struct": {"number": 55000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "55000 km", "value_struct": {"number": 55000, "unit": "km"}}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "values": [{"name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "73586"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "value_id": "2158906", "value_struct": null}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "source": 3149448506392345, "value_id": "436694", "value_struct": null, "values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436694"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684768", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 18, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930238544", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 240i M ", "seller": {"id": 64491732, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMILANO+AR", "registration_date": "2011-07-21T12:12:53.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/64491732_vip-051237bd-92aa-4074-aaf5-c24a5ee2c466.jpg", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/64491732_home-d68ef48b-80a6-4a47-a54e-70d1fe120a06.jpg", "eshop": {"nick_name": "AUTOMILANO DEVOTO", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 158708, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/64491732.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 64491732, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.99, "neutral": 0.01}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 52500, "prices": {"id": "MLA930238544", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 52500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-03T21:52:57Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-04T20:16:29.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930238544-bmw-240i-m-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_611273-MLA46810903158_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "611273-MLA46810903158_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkFHUjk3NjJa", "name": "Agronom\u00eda"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlRPUjU4NTcwOA", "name": "Tortugas"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.449104, "longitude": -58.748825}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "source": 1, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345}, {"name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2979}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4432 mm", "value_id": "484558"}, {"value_id": "458650", "value_name": "4", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Potencia", "value_id": "459144", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}}], "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_name": "340 hp", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "60258", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta"}, {"value_name": "55000 km", "value_struct": {"number": 55000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "55000 km", "struct": {"number": 55000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "MODEL", "value_name": "Serie 2", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "7794957", "name": "3.0 240i M Package", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "7794957", "value_name": "3.0 240i M Package", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181960", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 19, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100514030", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 3.0 240i M Package 2018", "seller": {"id": 484299187, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SELECCIONADOSPREMIUM", "registration_date": "2019-10-29T10:37:59.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 52000, "prices": {"id": "MLA1100514030", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 52000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-13T22:47:36Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-30T01:06:01.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100514030-bmw-serie-2-30-240i-m-package-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_718726-MLA46228319712_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "718726-MLA46228319712_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2979}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Cilindrada"}, {"values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "4432 mm", "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458650", "name": "4"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 7092, "id": "POWER", "value_id": "459144", "value_name": "340 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "value_id": "66352", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60258", "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "source": 7092, "value_name": "Nafta", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}]}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 22000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 3282472529718136, "id": null, "name": "22000 km", "struct": {"number": 22000, "unit": "km"}}], "value_id": null, "value_name": "22000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136}, {"source": 7092, "value_id": "73586", "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 2"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "7794957", "name": "3.0 240i M Package", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794957", "value_name": "3.0 240i M Package", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181975", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 20, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA919420972", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 240m", "seller": {"id": 753793848, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DANIEL+HAMDAN", "registration_date": "2021-05-04T09:47:27.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 59000, "prices": {"id": "MLA919420972", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 59000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-03T15:31:34Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-11-05T21:15:31.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-919420972-bmw-240m-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_993715-MLA45836761215_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "993715-MLA45836761215_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "state_name": "Mendoza", "city_id": "TUxBQ01BSWEyMzA", "city_name": "Maip\u00fa", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-M", "name": "Mendoza"}, "city": {"id": "TUxBQ01BSWEyMzA", "name": "Maip\u00fa"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1BSTYwNTNa", "name": "Maip\u00fa"}, "city": {"id": "TUxBQ01BSWEyMzA", "name": "Maip\u00fa"}, "state": {"id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "name": "Mendoza"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.958492, "longitude": -68.78955}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "458650", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "340 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459144"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_name": "2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 30000, "unit": "km"}, "id": "KILOMETERS", "value_name": "30000 km", "values": [{"id": null, "name": "30000 km", "struct": {"number": 30000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "73586"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "value_id": "7794957", "value_struct": null, "values": [{"id": "7794957", "name": "3.0 240i M Package", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 240i M Package", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2019", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181764", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 21, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102962562", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 Coupe 325i 2.5", "seller": {"id": 124587173, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ABELJEREZ", "registration_date": "2012-09-22T20:29:42.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3300000, "prices": {"id": "MLA1102962562", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 3300000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-12T14:43:54Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-11-30T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102962562-bmw-serie-2-coupe-325i-25-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_780341-MLA47463072788_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "780341-MLA47463072788_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "state_name": "Mendoza", "city_id": "TUxBQ0dVQTI0Yjcw", "city_name": "Guaymall\u00e9n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-M", "name": "Mendoza"}, "city": {"id": "TUxBQ0dVQTI0Yjcw", "name": "Guaymall\u00e9n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0dVQTI0Yjcw", "name": "Guaymall\u00e9n"}, "state": {"id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "name": "Mendoza"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.90282, "longitude": -68.8047}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "source": 1}, {"source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "66352", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS"}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "100000 km", "value_struct": {"number": 100000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "100000 km", "struct": {"number": 100000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "coupe 325i 2.5", "values": [{"id": null, "name": "coupe 325i 2.5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2011", "value_struct": null, "values": [{"name": "2011", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 22, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103450876", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 220 M Sport Coupe - Gencosa", "seller": {"id": 309430633, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GENCO-", "registration_date": "2018-03-21T13:34:58.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/309430633_vip.png", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/309430633_home.png", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 5847750, "prices": {"id": "MLA1103450876", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 5847750, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-15T14:00:18Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-28T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103450876-bmw-220-m-sport-coupe-gencosa-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_647760-MLA47512856283_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "647760-MLA47512856283_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "state_name": "Mendoza", "city_id": "TUxBQ0dPRDIyMDlm", "city_name": "Godoy Cruz", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-M", "name": "Mendoza"}, "city": {"id": "TUxBQ0dPRDIyMDlm", "name": "Godoy Cruz"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkdPRDUzOTha", "name": "Godoy Cruz"}, "city": {"id": "TUxBQ0dPRDIyMDlm", "name": "Godoy Cruz"}, "state": {"id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "name": "Mendoza"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.928627, "longitude": -68.8584}, "attributes": [{"source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_name": ""}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "4", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "4"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"source": 3149448506392345, "value_id": null, "value_name": "50000 km", "value_struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "50000 km", "struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_name": "Serie 2"}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "1244809", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "1244809", "name": "Autom\u00e1tica secuencial", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica secuencial", "value_struct": null}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "220i coupe", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "220i coupe", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 23, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103643109", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2018 3.0 240i M Package", "seller": {"id": 199144209, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CARCASHARGENTINA", "registration_date": "2015-11-25T10:19:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "credits_profile", "mshops", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "CARCASHARGENTINA", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 243694, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/199144209v07a717.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 199144209, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 61000, "prices": {"id": "MLA1103643109", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 61000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-16T16:03:37Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-12T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103643109-bmw-serie-2-2018-30-240i-m-package-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_908267-MLA47528658218_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "908267-MLA47528658218_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": ""}, {"source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493980", "name": "Trasera"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092}]}, {"value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "values": [{"name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484558"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH"}, {"value_name": "4", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null}, {"id": "POWER", "value_name": "340 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_id": "459144", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Motor", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "8900 km", "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"unit": "km", "number": 8900}, "values": [{"name": "8900 km", "struct": {"number": 8900, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_struct": null, "value_name": "Serie 2", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "73586"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "3.0 240i M Package", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794957", "values": [{"name": "3.0 240i M Package", "struct": null, "source": 7092, "id": "7794957"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181975", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 24, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101601040", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 Sport 220i 2.0 184cv ", "seller": {"id": 621837677, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BROTHERSDRIVE+CARS", "registration_date": "2020-08-06T11:39:11.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/621837677_vip-6027d1eb-27b2-44c7-91af-ef45dcf13b42.jpg", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/621837677_home-d81bd612-1130-4058-af12-a21f96986451.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 41900, "prices": {"id": "MLA1101601040", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 41900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-15T04:16:05Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-28T05:16:50.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101601040-bmw-serie-2-sport-220i-20-184cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_905263-MLA47367128766_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "905263-MLA47367128766_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0lUVTNjNDFm", "city_name": "Ituzaing\u00f3", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0lUVTNjNDFm", "name": "Ituzaing\u00f3"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQklUVTE4NjJa", "name": "Ituzaing\u00f3 Centro"}, "city": {"id": "TUxBQ0lUVTNjNDFm", "name": "Ituzaing\u00f3"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.657024, "longitude": -58.675396}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484558", "name": "4432 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "POWER", "value_name": "184 hp", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_id": "458834", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 184}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60258", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423563"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": {"number": 24000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 24000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "24000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "24000 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS"}, {"value_name": "Serie 2", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "2158906", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv"}]}, {"name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "2451646", "value_name": "2019", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13812658", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 25, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA923590155", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 220i Sport Line 2.0 184cv At 2019 - Car Cash", "seller": {"id": 392665475, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ARGENTINACARCASH", "registration_date": "2019-01-07T10:27:02.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/392665475_vip-3f2d4791-f498-49c0-a565-1f5a14b0047f.jpg", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/392665475_home-54b42186-73eb-4fe3-8b84-be4f00782f4d.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 18, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 15}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 15}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 43000, "prices": {"id": "MLA923590155", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 43000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-05T22:43:49Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-20T01:15:42.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-923590155-bmw-220i-sport-line-20-184cv-at-2019-car-cash-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_969651-MLA46246608723_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "969651-MLA46246608723_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "QVItQkNhc3RlbGFy", "name": "Castelar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "value_id": "242084", "value_name": "No", "values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}]}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"source": 1572, "id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "value_id": "493980"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "484558", "name": "4432 mm"}], "source": 1572, "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}]}, {"name": "Potencia", "value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "id": "POWER", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "value_id": "66352", "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 1572, "id": "66352"}]}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 1572, "id": "60258"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2"}, {"id": "ENGINE", "values": [{"source": 1572, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "64364", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible"}, {"attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": null, "name": "22000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 22000}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "22000 km", "value_struct": {"number": 22000, "unit": "km"}}, {"value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158906", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "value_name": "2019", "values": [{"name": "2019", "struct": null, "source": 1572, "id": "2451646"}], "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13812658", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 26, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA921397902", "site_id": "MLA", "title": "Bmw M240i Cabrio", "seller": {"id": 211998732, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/VENTAS+AUTOMOTION", "registration_date": "2016-04-22T12:09:54.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 9, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 8}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 8}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 74500, "prices": {"id": "MLA921397902", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "amount": 74500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-30T19:25:13Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-12-05T19:15:37.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-921397902-bmw-m240i-cabrio-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_709610-MLA46081640752_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "709610-MLA46081640752_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Mart\u00ednez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1BUjExNDJa", "name": "Mart\u00ednez"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.49481, "longitude": -58.516453}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "value_struct": null, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION"}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493980", "name": "Trasera"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "value_id": "493980", "value_struct": null, "value_name": "Trasera", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado"}, {"value_id": "969630", "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484558"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "value_name": "340 hp", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "459144"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW"}], "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_name": "BMW"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60258", "name": "2"}], "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": null, "name": "4500 km", "struct": {"unit": "km", "number": 4500}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "4500 km", "value_struct": {"number": 4500, "unit": "km"}}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "values": [{"name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "73586"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "7794952", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "7794952", "name": "3.0 240i M Package Cabrio", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 240i M Package Cabrio", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_name": "2019", "value_struct": null, "value_id": "2451646", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181979", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 27, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA919422483", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie M235i 325cv 2015 Roma Cars", "seller": {"id": 163718672, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FEDERICOCUTULI", "registration_date": "2014-08-01T09:55:48.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 6, "canceled": 5, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 43000, "prices": {"id": "MLA919422483", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 43000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-05-06T14:53:52Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-02T23:16:08.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-919422483-bmw-serie-m235i-325cv-2015-roma-cars-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_965154-MLA45836937510_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "965154-MLA45836937510_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "city_name": "Avellaneda", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkxBQjk1ODJa", "name": "La Boca"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBUjkwMDVa", "name": "Sarand\u00ed"}, "city": {"id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "name": "Avellaneda"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.683258, "longitude": -58.343994}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"name": "Largo", "value_id": "484558", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_name": "4432 mm", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_name": "4"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "461012", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_name": "326 hp", "value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "461012", "name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "60258", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"name": "Motor", "value_id": "2164458", "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164458"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "value_name": "Nafta", "source": 7092}, {"source": 7092, "value_name": "29000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": {"number": 29000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "29000 km", "struct": {"number": 29000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2157390", "value_name": "3.0 M235i 325cv", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0 M235i 325cv", "struct": null, "source": 7092, "id": "2157390"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "source": 7092}, {"value_id": "423549", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2015", "value_struct": null, "values": [{"id": "423549", "name": "2015", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683302", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 28, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930385427", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 220i Sport ", "seller": {"id": 558560864, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DESUMVILA+4X4", "registration_date": "2020-05-02T08:34:58.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 36000, "prices": {"id": "MLA930385427", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 36000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-21T21:10:02Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-05T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930385427-bmw-220i-sport-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_855991-MLA46825069514_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "855991-MLA46825069514_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": null, "name": "Funes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkZVTjI4NDFa", "name": "Funes"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": null, "longitude": null}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "source": 1, "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969843"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "4432 mm", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4432}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "4", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_struct": null}, {"name": "Potencia", "value_id": "458834", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_id": "66352", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW"}], "id": "BRAND", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "60258", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "2"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "15000 km", "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 15000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "15000 km", "struct": {"number": 15000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "values": [{"name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "73586"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "370876", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158906", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "460382", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "460382", "name": "2018"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807183", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 29, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933794538", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 220i Coupe Sport 2016 72000kms ", "seller": {"id": 109679674, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PMA-PMA", "registration_date": "2012-04-18T11:49:50.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 34000, "prices": {"id": "MLA933794538", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 34000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-11T16:02:56Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-11T16:15:31.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933794538-bmw-220i-coupe-sport-2016-72000kms-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_922289-MLA45666398805_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "922289-MLA45666398805_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Puerto Madero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.617718, "longitude": -58.362057}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"value_id": "493980", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "values": [{"name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493980"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4432 mm", "value_id": "484558", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458650", "value_name": "4", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458834", "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "66352", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND"}, {"value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "value_name": "72000 km", "value_struct": {"number": 72000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "values": [{"struct": {"number": 72000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "72000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"values": [{"name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "73586"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "73586", "value_struct": null, "value_name": "Serie 2", "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION"}, {"value_id": "2158906", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n"}, {"value_name": "2016", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686387", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 30, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA874507882", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 3.0 240i M Package", "seller": {"id": 252818071, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/INTERNATIONAL+MOTORSSRL", "registration_date": "2017-04-19T13:56:33.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 59900, "prices": {"id": "MLA874507882", "prices": [{"id": "8ccd5e3e-780f-4d4b-95b6-8c7973da377d", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 59900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2020-10-07T13:54:20Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-24T02:15:44.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-874507882-bmw-serie-2-30-240i-m-package-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_846806-MLA43229523552_082020-I.jpg", "thumbnail_id": "846806-MLA43229523552_082020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Balvanera"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.578064, "longitude": -58.426533}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 1572}], "value_id": "493980"}, {"name": "Aire acondicionado", "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "value_id": "242085"}, {"value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4432}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_name": "4", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "source": 1572, "value_id": "459144", "value_name": "340 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "66352", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}]}, {"source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "17930 km", "value_struct": {"number": 17930, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "17930 km", "struct": {"number": 17930, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_name": "Serie 2", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "73586", "name": "Serie 2"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Modelo", "value_id": "73586"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "values": [{"name": "3.0 240i M Package", "struct": null, "source": 1572, "id": "7794957"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "7794957", "value_name": "3.0 240i M Package", "value_struct": null, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"value_id": "460382", "value_name": "2018", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181975", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 31, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA928691289", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2.0 220i Sport Line 184cv 2016", "seller": {"id": 63197412, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOS+UNICOS", "registration_date": "2011-07-10T19:29:58.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 32000, "prices": {"id": "MLA928691289", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 32000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-07-15T22:10:04Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-10T07:45:24.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-928691289-bmw-serie-2-20-220i-sport-line-184cv-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_601885-MLA46663526690_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "601885-MLA46663526690_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Rinc\u00f3n de Milberg"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.425087, "longitude": -58.57966}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "values": [{"source": 7092, "id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null}], "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "4", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650"}, {"value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_name": "184 hp", "values": [{"name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458834"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_id": "458834"}, {"id": "BRAND", "value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "60258", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "423563", "name": "2.0"}], "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "40000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"unit": "km", "number": 40000}, "values": [{"id": null, "name": "40000 km", "struct": {"number": 40000, "unit": "km"}, "source": 7092}]}, {"name": "Modelo", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "values": [{"name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092, "id": "73586"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": "2158906", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "value_struct": null}, {"value_name": "2016", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686387", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 32, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934377563", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2016 2.0 220i Sport Line 184cv", "seller": {"id": 5152791, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TERRA-CAR", "registration_date": "2001-08-20T00:00:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 32000, "prices": {"id": "MLA934377563", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 32000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-14T20:25:00Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-30T01:15:44.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934377563-bmw-serie-2-2016-20-220i-sport-line-184cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_681865-MLA47103779078_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "681865-MLA47103779078_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.425087, "longitude": -58.57966}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085"}, {"values": [{"struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969843", "name": "1995 cc"}], "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4432}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4"}, {"id": "POWER", "value_name": "184 hp", "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_id": "458834", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}}, {"name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "value_id": "60258", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "423563", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "values": [{"id": null, "name": "42000 km", "struct": {"number": 42000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "42000 km", "value_struct": {"number": 42000, "unit": "km"}, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "values": [{"source": 7092, "id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "MODEL"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "TRIM", "value_id": "2158906", "values": [{"name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 7092, "id": "2158906"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "value_struct": null}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423562", "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2016", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686387", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 33, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA929929348", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 3.0 240i M Package 2018", "seller": {"id": 92382080, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PROFIRETECH", "registration_date": "2006-03-09T15:29:19.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 59000, "prices": {"id": "MLA929929348", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 59000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-17T22:35:08Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-09T19:16:44.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-929929348-bmw-serie-2-30-240i-m-package-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_813365-MLA46780168289_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "813365-MLA46780168289_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDg1NjJa", "name": "Palermo Hollywood"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_struct": null, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493980", "name": "Trasera"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"value_id": "969630", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"source": 7092, "value_id": "459144", "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "340 hp", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "459144", "name": "340 hp"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"value_id": "66352", "value_name": "BMW", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Puertas", "value_id": "60258", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "3.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "value_name": "9000 km", "value_struct": {"number": 9000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 9000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "9000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2"}, {"id": "TRANSMISSION", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"value_name": "3.0 240i M Package", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "7794957", "name": "3.0 240i M Package"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794957", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "id": "VEHICLE_YEAR", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181975", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 34, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935822550", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 240 M 2018 Con Solo 80.000km Permuto Sorianocars", "seller": {"id": 124335327, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ENCUENTROMIAUTO.VTAS", "registration_date": "2012-09-21T13:51:07.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 49000, "prices": {"id": "MLA935822550", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 49000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-25T14:18:11Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-06T23:16:02.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935822550-bmw-240-m-2018-con-solo-80000km-permuto-sorianocars-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_977670-MLA47207890157_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "977670-MLA47207890157_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "city_name": "La Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0pVTjE5NjM", "name": "Jun\u00edn"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxBUDgzNjRa", "name": "La Plata"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.920494, "longitude": -57.953568}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "attribute_group_name": "", "source": 1, "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "value_name": "2979 cc", "values": [{"struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969630", "name": "2979 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969630"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_name": "4432 mm", "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH"}, {"value_name": "4", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_id": "458650", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"name": "Potencia", "value_name": "340 hp", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "459144", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}}], "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Marca", "value_id": "66352", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "80000 km", "value_struct": {"number": 80000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "80000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 80000}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "7794957", "name": "3.0 240i M Package", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "3.0 240i M Package", "value_struct": null, "value_id": "7794957", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "460382", "value_struct": null, "value_name": "2018", "values": [{"name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "460382"}], "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181975", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 35, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102024238", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2.0 220i Sport Line 184cv 2017", "seller": {"id": 37988479, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MAXI7130", "registration_date": "2010-12-03T16:00:14.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 36500, "prices": {"id": "MLA1102024238", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 36500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T18:42:00Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-06T04:02:33.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102024238-bmw-serie-2-20-220i-sport-line-184cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_956401-MLA47443822723_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "956401-MLA47443822723_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFRVQ244NmM3", "state_name": "Tucum\u00e1n", "city_id": "TUxBQ1NBTmMyZjY5", "city_name": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-T", "name": "Tucum\u00e1n"}, "city": {"id": null, "name": "san miguel de tucuman"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmMyZjY5", "name": "San Miguel de Tucum\u00e1n"}, "state": {"id": "TUxBUFRVQ244NmM3", "name": "Tucum\u00e1n"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -26.808285, "longitude": -65.21759}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "id": "ITEM_CONDITION"}, {"value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_struct": null, "source": 7092}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "484558", "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458650", "values": [{"source": 7092, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"value_id": "458834", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 184}, "source": 7092}], "name": "Potencia"}, {"id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 7092, "id": "60258"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "id": "ENGINE", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "source": 7092}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "16500 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 16500}, "values": [{"struct": {"number": 16500, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "16500 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "value_id": "73586", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092, "id": "73586"}], "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 2"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "TRIM", "value_id": "2158906", "value_struct": null, "values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684768", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 36, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102343628", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 220i", "seller": {"id": 161951458, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TREPAT+BMW", "registration_date": "2014-07-04T12:13:38.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/161951458_vip-22560ef0-fcba-4268-b848-ed35451fab0c.png", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/161951458_home-b3cb5cd0-3016-4d5e-b453-5349503d7f61.png", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 8540000, "prices": {"id": "MLA1102343628", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 8540000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-08T20:18:57Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-04T04:00:00.000Z", "condition": "new", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102343628-bmw-220i-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_723704-MLA47415340298_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "723704-MLA47415340298_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk9MSTgzODNa", "name": "Olivos"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.51055, "longitude": -58.49639}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Nuevo", "attribute_group_id": "", "values": [{"source": 1, "id": "2230284", "name": "Nuevo", "struct": null}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230284", "value_struct": null}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493980", "name": "Trasera"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "source": 3149448506392345, "id": "969843"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484558", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_name": "4432 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "458650", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_name": "4", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW"}], "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "0 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 0}, "values": [{"id": null, "name": "0 km", "struct": {"number": 0, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "73586", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "value_name": "2.0 220i Sport Lci 184cv Coup\u00e9", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "8169494", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0 220i Sport Lci 184cv Coup\u00e9", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "8169494"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "value_name": "2019", "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2579, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15490952", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 37, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935413002", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2.0 220i Sport Line 184cv 2017", "seller": {"id": 83613895, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ASANJURJO2009", "registration_date": "2009-08-17T08:02:04.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 35000, "prices": {"id": "MLA935413002", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 35000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-22T15:04:53Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-21T04:01:27.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935413002-bmw-serie-2-20-220i-sport-line-184cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_610819-MLA47194139450_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "610819-MLA47194139450_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk7a0TcwOTRa", "name": "N\u00fa\u00f1ez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "493980"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": "969843", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 7092, "id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}}], "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo"}, {"values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_struct": null, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "184 hp", "name": "Potencia", "value_id": "458834", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER"}, {"value_name": "BMW", "values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "source": 7092, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "values": [{"source": 7092, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}], "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE"}, {"value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 65000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "65000 km", "values": [{"struct": {"unit": "km", "number": 65000}, "source": 7092, "id": null, "name": "65000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158906", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 7092, "id": "2158906"}]}, {"value_id": "436694", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2017", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684768", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 38, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934655834", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2019 2.0 220i Sport Lci 184cv Coup\u00e9", "seller": {"id": 236319744, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GM1+AUTOMOTORES", "registration_date": "2016-11-30T15:21:50.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "credits_priority_2", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 8500000, "prices": {"id": "MLA934655834", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 8500000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-14T14:44:28Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-16T18:16:15.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934655834-bmw-serie-2-2019-20-220i-sport-lci-184cv-coupe-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_661268-MLA46754568676_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "661268-MLA46754568676_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "city_name": "General San Mart\u00edn", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "name": "General San Mart\u00edn"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "name": "General San Mart\u00edn"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.575752, "longitude": -58.537098}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": ""}, {"value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"name": "Aire acondicionado", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "value_id": "242085"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "values": [{"source": 7092, "id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1995}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "values": [{"source": 7092, "id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4432}}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "4", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "66352", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60258", "name": "2"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "423563", "value_struct": null, "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}]}, {"value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "16000 km", "struct": {"number": 16000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "16000 km", "value_struct": {"number": 16000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": "KILOMETERS"}, {"value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_id": "370876", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "8169494", "value_name": "2.0 220i Sport Lci 184cv Coup\u00e9", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "8169494", "name": "2.0 220i Sport Lci 184cv Coup\u00e9"}], "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "2451646", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2019", "value_struct": null, "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15490952", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 39, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100436140", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2.0 220i Sport Line 184cv 2017 17.000 Km", "seller": {"id": 198694054, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FEDERICODEGIACOMI", "registration_date": "2015-11-19T13:26:25.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 38500, "prices": {"id": "MLA1100436140", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 38500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-30T13:15:22Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-29T04:02:20.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100436140-bmw-serie-2-20-220i-sport-line-184cv-2017-17000-km-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_731883-MLA43373998613_092020-I.jpg", "thumbnail_id": "731883-MLA43373998613_092020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "nu\u00f1ez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "4432 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"unit": "mm", "number": 4432}, "source": 7092, "id": "484558", "name": "4432 mm"}]}, {"value_id": "458650", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458834", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458834"}], "value_name": "184 hp", "source": 7092}, {"value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60258", "name": "2"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_name": "2.0"}, {"value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "64364", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE"}, {"source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"name": "18500 km", "struct": {"number": 18500, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "18500 km", "value_struct": {"number": 18500, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "source": 7092, "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "value_id": "370876", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "2158906", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "436694", "name": "2017"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684768", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 40, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931816876", "site_id": "MLA", "title": "Chevrolet Serie 2 Coupe 1977 - Car Cash", "seller": {"id": 645011671, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CAR+CASHARGENTINA", "registration_date": "2020-09-14T15:27:12.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "CAR CASHARGENTINA", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 466447, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/645011671vaa3cdf.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 645011671, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 31500, "prices": {"id": "MLA931816876", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 31500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-07-30T16:39:54Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-24T00:15:20.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931816876-chevrolet-serie-2-coupe-1977-car-cash-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_837660-MLA46925288188_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "837660-MLA46925288188_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "QVItQkNhc3RlbGFy", "name": "Castelar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "value_id": "2230581", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "58955", "name": "Chevrolet", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "58955", "value_name": "Chevrolet"}, {"value_id": null, "value_name": "3", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "3", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Motor", "value_name": "250", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "250", "struct": null}], "value_id": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "120000 km", "value_struct": {"number": 120000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "120000 km", "struct": {"number": 120000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "SERIE 2 COUPE", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_name": "SERIE 2 COUPE", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n"}, {"values": [{"id": null, "name": "1997", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "1997", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 41, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935828266", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2.0 220i Sport Line 184cv 2017", "seller": {"id": 106743510, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GUERRA+AUTOMOTORES", "registration_date": "2012-03-23T15:59:26.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 10, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 7}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 3, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 7}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 36000, "prices": {"id": "MLA935828266", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 36000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-25T15:05:08Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-12T08:15:15.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935828266-bmw-serie-2-20-220i-sport-line-184cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_975648-MLA46522840163_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "975648-MLA46522840163_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xPTWMwNjk3", "city_name": "Lomas de Zamora", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xPTWMwNjk3", "name": "Lomas de Zamora"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xPTWMwNjk3", "name": "Lomas de Zamora"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.76118, "longitude": -58.43025}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_name": "", "source": 1, "attribute_group_id": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "source": 7092}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"source": 7092, "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_name": "4", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458834", "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 184}}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "source": 7092}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "423563"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_id": "423563"}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 43000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "43000 km", "struct": {"number": 43000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "43000 km"}, {"source": 7092, "value_name": "Serie 2", "values": [{"source": 7092, "id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "73586"}, {"value_id": "370876", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "source": 7092, "value_id": "2158906", "value_struct": null, "values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684768", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 42, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA923413183", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 220i Cabriolet 2017", "seller": {"id": 133013095, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/WORLDSCAR+AUTOMOTORES", "registration_date": "2013-02-05T10:32:03.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 45999, "prices": {"id": "MLA923413183", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 45999, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-01T17:27:21Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-23T19:16:02.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-923413183-bmw-220i-cabriolet-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_975480-MLA45376086470_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "975480-MLA45376086470_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkxJTjEzNTha", "name": "Liniers"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxJTjEzNTha", "name": "Liniers"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.64627, "longitude": -58.520164}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": ""}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3282472529718136, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242085", "value_struct": null}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "4432 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484558"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "value_id": "458650", "value_name": "4", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60258", "name": "2"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "423563", "value_name": "2.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423563"}]}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "27000 km", "value_struct": {"number": 27000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "27000 km", "struct": {"number": 27000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "73586", "name": "Serie 2"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158906", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684768", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 43, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932498606", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2.0 220i Sport Line 184cv 2018", "seller": {"id": 107121833, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BEENJI10", "registration_date": "2012-03-25T23:47:30.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 38000, "prices": {"id": "MLA932498606", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 38000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-02T23:21:40Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-01T04:01:58.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932498606-bmw-serie-2-20-220i-sport-line-184cv-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_996415-MLA44854132684_022021-I.jpg", "thumbnail_id": "996415-MLA44854132684_022021", "accepts_mercadopago": false, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Recoleta"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlJFQzkyMTVa", "name": "Recoleta"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.587383, "longitude": -58.397278}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572}, {"values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "value_name": "Trasera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "source": 1572, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "values": [{"source": 1572, "id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1995}}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4432 mm", "values": [{"struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "484558", "name": "4432 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "484558", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_name": "4", "source": 1572}, {"value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_name": "184 hp", "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Potencia", "value_id": "458834"}, {"source": 1572, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "60258", "value_name": "2", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60258", "name": "2"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null}, {"value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "value_id": "64364"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"unit": "km", "number": 27000}, "values": [{"id": null, "name": "27000 km", "struct": {"number": 27000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "value_name": "27000 km", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "MODEL", "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_struct": null, "source": 1572, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158906", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807183", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail"], "order_backend": 44, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100918202", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2018 2.0 220i Sport Line 184cv", "seller": {"id": 450482508, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SERGIOHABOBA", "registration_date": "2019-07-08T16:16:01.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 24, "canceled": 4, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.88, "neutral": 0.12}, "completed": 20}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0.25, "value": 4, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 20}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": "2_orange"}}, "price": 42000, "prices": {"id": "MLA1100918202", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 42000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-01T23:18:19Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-31T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100918202-bmw-serie-2-2018-20-220i-sport-line-184cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_770091-MLA47329598276_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "770091-MLA47329598276_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Belgrano"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "source": 1, "attribute_group_name": ""}, {"source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092}, {"values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc"}, {"id": "LENGTH", "value_name": "4432 mm", "values": [{"name": "4432 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4432}, "source": 7092, "id": "484558"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092}, {"value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 7092, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458834", "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "source": 7092, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "64364", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_name": "11000 km", "value_struct": {"number": 11000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "11000 km", "struct": {"number": 11000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": null}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "2158906", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2018"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807183", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 45, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100212002", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2017 3.0 240i M Package", "seller": {"id": 206286, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RANDYMAMMOLA", "registration_date": "2000-04-16T00:00:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 50900, "prices": {"id": "MLA1100212002", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 50900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-27T21:25:27Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-26T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100212002-bmw-serie-2-2017-30-240i-m-package-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_608837-MLA47266061192_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "608837-MLA47266061192_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Villa Rosa"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505}, {"value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"value_id": "484558", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "484558"}], "source": 1505, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}}, {"value_id": "458650", "source": 1505, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}]}, {"values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "name": "Potencia", "value_id": "459144", "value_name": "340 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "POWER"}, {"value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 1505, "id": "66352"}], "value_id": "66352", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1505}], "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "2164458", "value_name": "3.0"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "40000 km", "struct": {"number": 40000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_name": "40000 km", "value_struct": {"number": 40000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"name": "Modelo", "value_name": "Serie 2", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "MODEL", "value_id": "73586", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}]}, {"value_id": "7794957", "value_name": "3.0 240i M Package", "values": [{"id": "7794957", "name": "3.0 240i M Package", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "2017", "value_id": "436694", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181960", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 46, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934710664", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 240, Unica Mano, Inmaculado!!!", "seller": {"id": 259480078, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DEMA3251140", "registration_date": "2017-06-05T18:34:19.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 60000, "prices": {"id": "MLA934710664", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 60000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-17T23:13:46Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-16T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934710664-bmw-240-unica-mano-inmaculado-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_856726-MLA42019493547_052020-I.jpg", "thumbnail_id": "856726-MLA42019493547_052020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "attribute_group_name": ""}, {"value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572}, {"values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2979}, "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "2979 cc", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4432}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "id": "LENGTH", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650"}, {"value_id": "459144", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "340 hp", "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2", "value_struct": null, "source": 1572}, {"value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 16500, "unit": "km"}, "values": [{"source": 3282472529718136, "id": null, "name": "16500 km", "struct": {"number": 16500, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "16500 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136}, {"id": "MODEL", "value_name": "Serie 2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1}, {"source": 1572, "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876"}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_id": "7794957", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 240i M Package", "value_struct": null, "values": [{"id": "7794957", "name": "3.0 240i M Package", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "460382", "name": "2018"}], "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181975", "tags": ["dragged_visits", "poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 47, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102342583", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 3.0 240i M Package 2019", "seller": {"id": 403495183, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DENI9016634", "registration_date": "2019-02-12T09:34:13.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 65000, "prices": {"id": "MLA1102342583", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 65000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-08T19:47:16Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-07T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102342583-bmw-serie-2-30-240i-m-package-2019-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_672556-MLA46557128787_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "672556-MLA46557128787_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TVhYU2FudG8gVG9tw6lUVXhCVUZOQlRtVTVOe", "city_name": "Santo Tom\u00e9", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": null, "name": "Santo Tome"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYU2FudG8gVG9tw6lUVXhCVUZOQlRtVTVOe", "name": "Santo Tom\u00e9"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.67277, "longitude": -60.768917}, "attributes": [{"value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"source": 7092, "value_id": "493980", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"id": "LENGTH", "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "459144", "value_name": "340 hp", "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW"}], "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null}, {"name": "Puertas", "source": 7092, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null}, {"values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164458"}], "name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "11000 km", "values": [{"id": null, "name": "11000 km", "struct": {"number": 11000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "value_struct": {"number": 11000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"value_name": "Serie 2", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "73586", "value_struct": null}, {"source": 7092, "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794957", "source": 7092, "values": [{"id": "7794957", "name": "3.0 240i M Package", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "3.0 240i M Package", "value_struct": null}, {"value_name": "2019", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2451646", "name": "2019", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181764", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "misplaced_personal_data", "immediate_payment"], "order_backend": 48, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101810690", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2018 3.0 240i M Package", "seller": {"id": 205622889, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LUCASOLIVI25", "registration_date": "2016-02-10T12:54:34.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 54500, "prices": {"id": "MLA1101810690", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 54500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-06T12:38:57Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-05T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101810690-bmw-serie-2-2018-30-240i-m-package-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_767784-MLA47379763304_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "767784-MLA47379763304_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"value_id": "969630", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"name": "Largo", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "values": [{"source": 7092, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"values": [{"source": 7092, "id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459144", "value_name": "340 hp", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 7092}, {"name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 7092, "id": "66352"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Motor", "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164458"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "value_id": "2164458"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}]}, {"values": [{"id": null, "name": "15000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 15000}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "15000 km", "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 15000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "value_name": "Serie 2", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL"}, {"value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794957", "value_name": "3.0 240i M Package", "value_struct": null, "values": [{"id": "7794957", "name": "3.0 240i M Package", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181975", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 49, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103698921", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 220i", "seller": {"id": 118806103, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PARMA+PROPIEDADES", "registration_date": "2012-08-04T13:49:42.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 39500, "prices": {"id": "MLA1103698921", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 39500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-16T22:50:15Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-15T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103698921-bmw-220i-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_883474-MLA47532893533_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "883474-MLA47532893533_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDcwOTla", "name": "Villa Urquiza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDcwOTla", "name": "Villa Urquiza"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.57052, "longitude": -58.49146}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969843", "name": "1995 cc"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Largo", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4432}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "184 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "458834", "values": [{"name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458834"}], "name": "Potencia", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 184}}, {"value_id": "66352", "value_struct": null, "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "60258", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "423563", "value_name": "2.0"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "KILOMETERS", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "18000 km", "value_struct": {"number": 18000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "18000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 18000}}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "value_id": "73586", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158906", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807183", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 50, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102120106", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 3.0 240i M Package 2020", "seller": {"id": 36911905, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/POLACO1235", "registration_date": "2007-08-29T12:43:30.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_active_borrower", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 68000, "prices": {"id": "MLA1102120106", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 68000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-07T21:38:04Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-06T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102120106-bmw-serie-2-30-240i-m-package-2020-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_923974-MLA44971741098_022021-I.jpg", "thumbnail_id": "923974-MLA44971741098_022021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlJFQzkyMTVa", "name": "Recoleta"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION"}, {"source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "values": [{"name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092, "id": "493980"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "484558", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092}]}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"source": 7092, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}]}, {"id": "POWER", "value_name": "340 hp", "values": [{"struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "459144", "name": "340 hp"}], "source": 7092, "name": "Potencia", "value_id": "459144", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 7092, "id": "BRAND", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "66352", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60258"}, {"id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE"}, {"id": "KILOMETERS", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "1950 km", "value_struct": {"number": 1950, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "1950 km", "struct": {"number": 1950, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "73586", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "3.0 240i M Package", "values": [{"id": "7794957", "name": "3.0 240i M Package", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794957", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "6730991", "name": "2020", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "6730991", "value_name": "2020", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15510868", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102579736", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 3.0 M235i M Package 326cv 2017", "seller": {"id": 46375896, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DIEGOAROLNIK", "registration_date": "2004-03-04T23:21:48.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 45000, "prices": {"id": "MLA1102579736", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 45000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T23:17:25Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-08T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102579736-bmw-serie-2-30-m235i-m-package-326cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_964151-MLA47435584005_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "964151-MLA47435584005_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUnM5MjI0", "state_name": "Corrientes", "city_id": "TUxBQ0NBUDFmMzcw", "city_name": "Corrientes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-W", "name": "Corrientes"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDFmMzcw", "name": "Corrientes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDFmMzcw", "name": "Corrientes"}, "state": {"id": "TUxBUENPUnM5MjI0", "name": "Corrientes"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -27.469213, "longitude": -58.830635}, "attributes": [{"values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "493980", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera"}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado"}, {"value_name": "2979 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 7092, "id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484558"}, {"value_id": "458650", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"id": "POWER", "value_id": "461012", "value_name": "326 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 326}, "source": 7092, "name": "Potencia", "values": [{"struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "461012", "name": "326 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_name": "BMW", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "2164458", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "source": 7092, "value_name": "Nafta"}, {"value_id": null, "value_name": "30000 km", "values": [{"id": null, "name": "30000 km", "struct": {"number": 30000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 30000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "source": 7092}, {"source": 7092, "value_id": "2157955", "value_name": "3.0 M235i M Package 326cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2157955", "name": "3.0 M235i M Package 326cv", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}], "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8705819", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103649323", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 3.0 M235i M Package 326cv 2017", "seller": {"id": 145516642, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DIEGOROLNIK", "registration_date": "2018-11-26T09:42:02.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 45000, "prices": {"id": "MLA1103649323", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 45000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-16T15:48:35Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-15T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103649323-bmw-serie-2-30-m235i-m-package-326cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_934929-MLA47528379614_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "934929-MLA47528379614_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUnM5MjI0", "state_name": "Corrientes", "city_id": "TUxBQ0NBUDFmMzcw", "city_name": "Corrientes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-W", "name": "Corrientes"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDFmMzcw", "name": "Corrientes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDFmMzcw", "name": "Corrientes"}, "state": {"id": "TUxBUENPUnM5MjI0", "name": "Corrientes"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -27.469213, "longitude": -58.830635}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_struct": null, "value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_name": "2979 cc", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4432 mm", "values": [{"name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484558"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "484558", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "4", "values": [{"source": 7092, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "source": 7092}, {"value_name": "326 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 326}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "461012", "values": [{"id": "461012", "name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 7092}]}, {"source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 7092, "id": "66352"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2"}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2164458", "name": "3.0"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_struct": null, "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "2164458"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "64364", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE"}, {"value_id": null, "value_name": "30000 km", "value_struct": {"number": 30000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "30000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 30000}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "TRIM", "value_name": "3.0 M235i M Package 326cv", "values": [{"id": "2157955", "name": "3.0 M235i M Package 326cv", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2157955", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2017", "values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 7092, "id": "436694"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_struct": null, "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8705819", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102781716", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2016 2.0 220i Sport Line 184cv", "seller": {"id": 63491828, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ERI_TORTOSA", "registration_date": "2009-01-26T07:54:44.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 29500, "prices": {"id": "MLA1102781716", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 29500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-10T19:18:10Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-09T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102781716-bmw-serie-2-2016-20-220i-sport-line-184cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_883108-MLA47446665908_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "883108-MLA47446665908_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "caba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "source": 7092}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 7092, "id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "source": 7092, "value_id": "484558", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458834", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "value_name": "184 hp", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 7092, "id": "66352"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "id": "DOORS", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "423563", "name": "2.0"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "source": 7092}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_name": "48000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 48000}, "values": [{"id": null, "name": "48000 km", "struct": {"number": 48000, "unit": "km"}, "source": 7092}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 2", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "73586", "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "2158906", "value_struct": null, "values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "423562", "value_name": "2016", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686387", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100512807", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 3.0 M235i 325cv Impecable !!!!!", "seller": {"id": 97398696, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/COLO000", "registration_date": "2006-08-15T16:25:48.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 47000, "prices": {"id": "MLA1100512807", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 47000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-30T19:58:05Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-29T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100512807-bmw-serie-2-30-m235i-325cv-impecable--_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_782891-MLA45308630402_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "782891-MLA45308630402_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ0VTQzQ3YTc0", "city_name": "Escobar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Matheu"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJFTDY3NDda", "name": "Bel\u00e9n de Escobar"}, "city": {"id": "TUxBQ0VTQzQ3YTc0", "name": "Escobar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.340252, "longitude": -58.784943}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 1572}], "value_id": "493980", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": {"unit": "mm", "number": 4432}, "values": [{"name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "484558"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "484558", "name": "Largo", "value_name": "4432 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 1572, "id": "458650"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_id": "461012", "value_name": "326 hp", "value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "461012", "name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "id": "POWER", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1505}], "value_id": "66352"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_name": "2", "values": [{"source": 1572, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Puertas", "value_id": "60258"}, {"values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "2164458", "name": "3.0"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_struct": null, "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE"}, {"value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "35000 km", "struct": {"number": 35000, "unit": "km"}}], "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "35000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 35000}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2157390", "value_name": "3.0 M235i 325cv", "value_struct": null, "id": "TRIM", "values": [{"source": 1572, "id": "2157390", "name": "3.0 M235i 325cv", "struct": null}], "source": 1572}, {"name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8708240", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932539636", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2.0 220i Sport Line 184cv 2018", "seller": {"id": 60617945, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/EZEMBO", "registration_date": "2008-11-07T15:35:41.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_3", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 35000, "prices": {"id": "MLA932539636", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 35000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-03T14:02:05Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-02T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932539636-bmw-serie-2-20-220i-sport-line-184cv-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_705702-MLA41963679800_052020-I.jpg", "thumbnail_id": "705702-MLA41963679800_052020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjQ0ZWIy", "city_name": "San Fernando", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "San Fernando"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBVTjk0NTkyNg", "name": "Punta Chica"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjQ0ZWIy", "name": "San Fernando"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.4496, "longitude": -58.524}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_name": "No", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "\u00danico due\u00f1o"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "4432 mm", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4432}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}]}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 184}, "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458834"}, {"name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "60258", "value_name": "2", "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 1572, "id": "60258"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_struct": null, "source": 1572}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "40000 km", "values": [{"struct": {"number": 40000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136, "id": null, "name": "40000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 40000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3282472529718136}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "73586", "name": "Serie 2"}], "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "id": "MODEL"}, {"source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"value_id": "2158906", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv"}, {"source": 1572, "value_name": "2018", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"source": 1572, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807183", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101333799", "site_id": "MLA", "title": "Bmw M235i ", "seller": {"id": 201380783, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MATHIEUGONZALO", "registration_date": "2015-12-20T02:19:35.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 45500, "prices": {"id": "MLA1101333799", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 45500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-03T18:12:06Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-02T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101333799-bmw-m235i-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_791389-MLA47355995348_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "791389-MLA47355995348_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "adrogue"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493980", "name": "Trasera"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969630", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2979 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_struct": null, "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 7092, "id": "458650"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "461012", "value_name": "326 hp", "value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "461012", "name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "value_id": "66352", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "values": [{"source": 7092, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "3.0"}, {"value_struct": null, "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "29500 km", "value_struct": {"number": 29500, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "29500 km", "struct": {"number": 29500, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "2157955", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 M235i M Package 326cv", "values": [{"id": "2157955", "name": "3.0 M235i M Package 326cv", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "423562", "name": "2016"}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8696174", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102987423", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 220i Coupe Sportline", "seller": {"id": 49745744, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DAMIAVEL", "registration_date": "2008-05-18T18:12:15.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_active_borrower", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 32000, "prices": {"id": "MLA1102987423", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 32000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-12T05:42:08Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-11T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102987423-bmw-220i-coupe-sportline-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_720278-MLA45049107664_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "720278-MLA45049107664_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFRVQ244NmM3", "state_name": "Tucum\u00e1n", "city_id": "TUxBQ1NBTmMyZjY5", "city_name": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-T", "name": "Tucum\u00e1n"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmMyZjY5", "name": "San Miguel de Tucum\u00e1n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNFTjkwMjJa", "name": "Centro"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmMyZjY5", "name": "San Miguel de Tucum\u00e1n"}, "state": {"id": "TUxBUFRVQ244NmM3", "name": "Tucum\u00e1n"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -26.830463, "longitude": -65.20397}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"values": [{"name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493980"}], "value_id": "493980", "value_struct": null, "value_name": "Trasera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "value_name": "S\u00ed", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484558", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458834", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_name": "184 hp", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "value_name": "2", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423563"}], "id": "ENGINE", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": null, "value_name": "20000 km", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 20000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "20000 km", "struct": {"number": 20000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "source": 3149448506392345, "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158906", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "423562", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2016"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686387", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930807664", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 220 I Sport", "seller": {"id": 113773679, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ALANMATIAS81", "registration_date": "2012-08-26T19:33:38.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 28500, "prices": {"id": "MLA930807664", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 28500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-31T17:33:24Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-23T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930807664-bmw-220-i-sport-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_629654-MLA44537067423_012021-I.jpg", "thumbnail_id": "629654-MLA44537067423_012021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Pilar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkFZUjI0NzY2Ng", "name": "Ayres del Pilar"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.437164, "longitude": -58.800488}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION"}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "source": 3149448506392345, "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc", "values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969843"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843"}, {"value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4432}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_name": "4", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"id": "POWER", "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60258", "name": "2"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "423563"}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "82000 km", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": {"number": 82000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "82000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 82000}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"values": [{"name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "73586"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158906", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423562"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_name": "2016"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686387", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101733797", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2.0 220i Sport Line 184cv 2017", "seller": {"id": 115811312, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AGUSTINACARDINALI", "registration_date": "2012-06-29T10:39:07.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 36000, "prices": {"id": "MLA1101733797", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 36000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-05T15:16:35Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-04T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101733797-bmw-serie-2-20-220i-sport-line-184cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_753029-MLA46640961795_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "753029-MLA46640961795_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "general pacheco"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "value_name": "Usado", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"value_name": "Trasera", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "source": 7092, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}, {"values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4432}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "value_id": "484558", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "source": 7092}, {"name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458834"}, {"value_struct": null, "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND"}, {"value_id": "60258", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "2", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60258", "name": "2"}]}, {"value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "423563", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "19719 km", "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "source": 7092, "value_struct": {"number": 19719, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 19719, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "19719 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "73586", "name": "Serie 2"}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2158906", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "436694", "name": "2017"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684768", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934150809", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2.0 220i Sport Line 184cv 2017", "seller": {"id": 132697581, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PATRICIAL+CARDOZO", "registration_date": "2013-01-29T22:19:21.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 38000, "prices": {"id": "MLA934150809", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 38000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-13T00:14:10Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-11T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934150809-bmw-serie-2-20-220i-sport-line-184cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_914559-MLA47083800433_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "914559-MLA47083800433_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Begrano"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}]}, {"value_id": "493980", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493980", "name": "Trasera"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"source": 7092, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}]}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "values": [{"source": 7092, "id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_name": "4", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458834", "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_name": "184 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 184}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "BMW", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "66352", "values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Marca", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_struct": null, "value_name": "2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60258"}, {"source": 7092, "name": "Motor", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_id": "423563"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "Nafta"}, {"id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 45000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "45000 km", "struct": {"number": 45000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "45000 km", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Modelo", "value_id": "73586", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}]}, {"value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv"}], "source": 7092, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158906"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684768", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103441478", "site_id": "MLA", "title": "Bmw", "seller": {"id": 156038726, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JAVIER+SLONGO", "registration_date": "2014-03-24T17:31:42.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 39000, "prices": {"id": "MLA1103441478", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 39000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-15T01:15:01Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-13T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103441478-bmw-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_816404-MLA46738882826_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "816404-MLA46738882826_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Capital Federal"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxPUzYzMjQxNw", "name": "Los Jazmines"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.45722, "longitude": -58.883823}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493980", "name": "Trasera"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "value_id": "969843", "values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969843"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH"}, {"name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "4", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "value_id": "458650"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "value_id": "458834", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"value_id": "60258", "value_name": "2", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "value_name": "9000 km", "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 9000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "9000 km", "struct": {"number": 9000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null}], "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "2158906", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "2018", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807183", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101752030", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2.0 220i Sport Line 184cv 2016", "seller": {"id": 83759366, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MAXSP20", "registration_date": "2005-08-08T17:22:16.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 32000, "prices": {"id": "MLA1101752030", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 32000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-05T17:58:00Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-04T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101752030-bmw-serie-2-20-220i-sport-line-184cv-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_660698-MLA46430957340_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "660698-MLA46430957340_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Ingeniero Maschwitz"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": ""}, {"source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493980", "name": "Trasera"}], "value_id": "493980", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "values": [{"source": 7092, "id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc"}, {"name": "Largo", "value_id": "484558", "values": [{"source": 7092, "id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 7092, "id": "458650"}], "source": 7092, "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4"}, {"value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "values": [{"source": 7092, "id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 184}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"name": "Marca", "value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 7092, "id": "66352"}], "source": 7092}, {"value_name": "2", "id": "DOORS", "value_id": "60258", "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 7092, "id": "60258"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_struct": null}, {"value_id": "423563", "source": 7092, "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "423563"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 61000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "61000 km", "struct": {"number": 61000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "61000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv"}], "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158906"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2016", "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686387", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932806521", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2.0 220i Sport Line 184 Cv", "seller": {"id": 236213327, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/HEILISEBASTIAN", "registration_date": "2016-11-29T16:38:07.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 40000, "prices": {"id": "MLA932806521", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 40000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-05T00:35:32Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932806521-bmw-serie-2-20-220i-sport-line-184-cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_918881-MLA46983898734_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "918881-MLA46983898734_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ0xBUzhjNDE2", "city_name": "Las Colonias", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": null, "name": "esperanza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkVTUDk2NjNa", "name": "Esperanza"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUzhjNDE2", "name": "Las Colonias"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.448986, "longitude": -60.930367}, "attributes": [{"source": 1, "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": ""}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_id": "493980", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493980", "name": "Trasera"}]}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "484558", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": "60258", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "2.0", "value_struct": null, "id": "ENGINE", "value_id": "423563"}, {"name": "Tipo de combustible", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364"}, {"source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "26000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 26000}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "26000 km", "value_struct": {"number": 26000, "unit": "km"}}, {"id": "MODEL", "value_name": "Serie 2", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2158906", "value_struct": null, "values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}], "value_id": "460382", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807183", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930724262", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 320", "seller": {"id": 144528426, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/IANNADRIAN", "registration_date": "2013-08-23T19:41:48.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 840000, "prices": {"id": "MLA930724262", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 840000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-02T17:27:15Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-22T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930724262-bmw-serie-2-320-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_675452-MLA46606452080_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "675452-MLA46606452080_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlNBTjEyMjNa", "name": "Santa Rita"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"id": "BRAND", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_name": "4", "values": [{"source": 1505, "id": null, "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_struct": null}, {"name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 1505, "id": "60406"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "240000 km", "struct": {"number": 240000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "value_name": "240000 km", "value_struct": {"number": 240000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"id": "MODEL", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "73586", "name": "Serie 2"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "320", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "320", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": null, "name": "2000", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2000", "value_struct": null, "source": 1505, "name": "A\u00f1o", "value_id": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101410662", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2018 2.0 220i Sport Line 184cv", "seller": {"id": 10852392, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CRISTIANDRES", "registration_date": "2002-08-13T00:00:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 35000, "prices": {"id": "MLA1101410662", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 35000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-04T01:18:21Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-02T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101410662-bmw-serie-2-2018-20-220i-sport-line-184cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_728321-MLA47365992139_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "728321-MLA47365992139_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "La Matanza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.786247, "longitude": -58.622967}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null}]}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4432 mm", "source": 1505, "value_id": "484558", "values": [{"struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "484558", "name": "4432 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Capacidad de personas"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"name": "Puertas", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": {"number": 48000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "48000 km", "struct": {"number": 48000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "value_name": "48000 km"}, {"value_name": "Serie 2", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "73586", "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505, "id": "370876"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"value_name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2158906", "name": "2.0 220i Sport Line 184cv", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2158906", "source": 1505, "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"name": "2018", "struct": null, "source": 1505, "id": "460382"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807183", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101890966", "site_id": "MLA", "title": "Bmw M240i Lci Ii - Linea 2020  (440cv)", "seller": {"id": 11071445, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SMARTINR", "registration_date": "2002-08-24T00:00:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "mshops", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 15, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.07, "positive": 0.93, "neutral": 0}, "completed": 12}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 12}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 59500, "prices": {"id": "MLA1101890966", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 59500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-06T19:54:53Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-05T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101890966-bmw-m240i-lci-ii-linea-2020-440cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_836838-MLA47385001207_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "836838-MLA47385001207_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "CABA"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk7a0TcwOTRa", "name": "N\u00fa\u00f1ez"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.54275, "longitude": -58.460144}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "4"}, {"value_name": "340 hp", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "459144", "name": "340 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "459144", "name": "Potencia", "id": "POWER"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 17000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "17000 km", "values": [{"id": null, "name": "17000 km", "struct": {"number": 17000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}]}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "7794957", "name": "3.0 240i M Package", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794957", "value_name": "3.0 240i M Package", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2020", "value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "6730991", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15510868", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100756187", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 220i Paquete M", "seller": {"id": 472052367, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LUCASGABRIELDIYORIO", "registration_date": "2019-09-18T02:28:03.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 60000, "prices": {"id": "MLA1100756187", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 60000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-01T06:19:27Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-31T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100756187-bmw-serie-2-220i-paquete-m-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_829228-MLA45795860355_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "829228-MLA45795860355_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Mar del Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.005478, "longitude": -57.54261}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"value_struct": null, "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "value_name": "2", "values": [{"id": null, "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "source": 7092}, {"value_name": "1400 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"name": "1400 km", "struct": {"unit": "km", "number": 1400}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_struct": {"number": 1400, "unit": "km"}}, {"name": "Modelo", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "73586"}, {"values": [{"id": null, "name": "220i paquete M", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "220i paquete M", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM"}, {"source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2021", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2021"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 18, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103002597", "site_id": "MLA", "title": "Bmw M240i", "seller": {"id": 54437879, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MATTI_CBA28", "registration_date": "2008-09-17T09:25:49.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 50000, "prices": {"id": "MLA1103002597", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 50000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-12T18:08:17Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-11T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103002597-bmw-m240i-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_688613-MLA47464120882_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "688613-MLA47464120882_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYQ2hhdGVhdSBDYXJyZXJhc1RVeEJRME5CV", "name": "Chateau Carreras"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.376732, "longitude": -64.254906}, "attributes": [{"source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}]}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_name": "2979 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2979}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2979}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969630", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484558", "value_name": "4432 mm", "values": [{"id": "484558", "name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458650", "name": "4"}], "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "POWER", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_id": "459144", "value_name": "340 hp", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}}]}, {"name": "Marca", "source": 3149448506392345, "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "66352"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60258", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60258", "name": "2"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_name": "3.0"}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "50000 km", "values": [{"struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "50000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}, {"value_id": "73586", "value_name": "Serie 2", "value_struct": null, "values": [{"id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "7794957", "value_name": "3.0 240i M Package", "values": [{"id": "7794957", "name": "3.0 240i M Package", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181960", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 19, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA906275592", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 2 2.0 M240i Mpackage Lci Coup\u00e9 2019", "seller": {"id": 484299187, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SELECCIONADOSPREMIUM", "registration_date": "2019-10-29T10:37:59.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 53000, "prices": {"id": "MLA906275592", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 53000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-04-26T21:09:30Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-30T01:06:01.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-906275592-bmw-serie-2-20-m240i-mpackage-lci-coupe-2019-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_925215-MLA41544882867_042020-I.jpg", "thumbnail_id": "925215-MLA41544882867_042020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.562084, "longitude": -58.456688}, "attributes": [{"values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_struct": null, "source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}]}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}]}, {"value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969843"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"value_id": "484558", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_name": "4432 mm", "value_struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4432 mm", "struct": {"number": 4432, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "484558"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "name": "Largo"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650"}, {"name": "Potencia", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "POWER", "value_name": "340 hp", "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "459144"}, {"id": "BRAND", "value_id": "66352", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1}], "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}]}, {"source": 7092, "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"values": [{"struct": {"number": 18000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136, "id": null, "name": "18000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 18000, "unit": "km"}, "value_id": null, "value_name": "18000 km", "source": 3282472529718136}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_id": "73586", "value_struct": null, "value_name": "Serie 2", "values": [{"source": 1, "id": "73586", "name": "Serie 2", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "8100268", "value_name": "2.0 M240i Mpackage Lci Coup\u00e9", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "values": [{"id": "8100268", "name": "2.0 M240i Mpackage Lci Coup\u00e9", "struct": null, "source": 1572}]}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2019", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "2451646", "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15490954", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 20, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}]