[{"id": "MLA1102142590", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glc 300 4matic G-tronic 2017", "seller": {"id": 59231106, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOVILES+PEDRAZA", "registration_date": "2007-10-03T11:30:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 49900, "prices": {"id": "MLA1102142590", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 49900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-07T18:14:06Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-23T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102142590-mercedes-benz-glc-300-4matic-g-tronic-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_693381-MLA47409707331_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "693381-MLA47409707331_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk7a0TcwOTRa", "name": "N\u00fa\u00f1ez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk7a0TcwOTRa", "name": "N\u00fa\u00f1ez"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.54275, "longitude": -58.460144}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "values": [{"name": "1991 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1991}, "source": 3149448506392345, "id": "969750"}], "source": 3149448506392345}, {"value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"name": "4417 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "source": 3149448506392345, "id": "488042"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4417 mm"}, {"name": "Capacidad de personas", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor"}, {"value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "88000 km", "value_struct": {"number": 88000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "values": [{"struct": {"number": 88000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "88000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "1252940"}, {"values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "id": "TRANSMISSION", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "2187351", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "name": "Versi\u00f3n"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101821637", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glc 43 4matic Amg Coupe 367cv 2018 - Lenken", "seller": {"id": 153090819, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUDILENKEN_", "registration_date": "2014-01-28T10:35:55.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/153090819_vip_v2.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/153090819_home_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 94900, "prices": {"id": "MLA1101821637", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 94900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-06T16:40:51Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2022-02-02T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101821637-mercedes-benz-glc-43-4matic-amg-coupe-367cv-2018-lenken-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_915004-MLA47382271927_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "915004-MLA47382271927_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.60069, "longitude": -58.514393}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "attribute_group_name": "Adicionales", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493981", "name": "Integral"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}]}, {"value_id": "2326653", "value_name": "3 L", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 3, "unit": "L"}, "values": [{"id": "2326653", "name": "3 L", "struct": {"number": 3, "unit": "L"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"name": "Potencia", "value_struct": {"number": 367, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_name": "367 hp", "values": [{"id": "459108", "name": "367 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 367}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_id": "459108"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966"}], "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null}, {"value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458"}, {"value_id": "64364", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 24000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "24000 km", "struct": {"number": 24000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "value_id": null, "value_name": "24000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184766", "values": [{"id": "2184766", "name": "3.0 Glc43 Amg 4matic 367cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "3.0 Glc43 Amg 4matic 367cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "460382"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806530", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930068431", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "seller": {"id": 182095889, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/J.BLACK100", "registration_date": "2015-04-27T13:55:31.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_3", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 53000, "prices": {"id": "MLA930068431", "prices": [{"id": "23", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 53000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-06T20:00:23Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-17T16:12:32.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930068431-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_628809-MLA46913638649_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "628809-MLA46913638649_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkFMVDk4OTJa", "name": "Alta C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.38333, "longitude": -64.18334}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_name": "No"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3282472529718136}]}, {"source": 3282472529718136, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1991}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}}, {"name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_id": "488042", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_name": "211 hp", "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "value_id": "458862", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "Mercedes-Benz", "name": "Marca", "value_id": "75966", "id": "BRAND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "ENGINE", "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 1572, "id": "423563"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "89000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 89000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "89000 km", "struct": {"number": 89000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null}], "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC"}, {"value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2187351", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2016", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 1572}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684701", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA924535542", "site_id": "MLA", "title": "Gd Motors Mercedes Benz Glc 300 Coupe 2017 39000 Km", "seller": {"id": 141291403, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/G-D+MOTORS", "registration_date": "2013-07-02T09:32:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 68999, "prices": {"id": "MLA924535542", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 68999, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-06-08T19:30:56Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-05T12:15:20.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-924535542-gd-motors-mercedes-benz-glc-300-coupe-2017-39000-km-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_761799-MLA46321102883_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "761799-MLA46321102883_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.617718, "longitude": -58.362057}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "source": 3149448506392345, "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort"}, {"name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "488042", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"name": "Potencia", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458862"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_name": "2.0"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "39000 km", "value_struct": {"number": 39000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 39000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "39000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "1252940", "value_struct": null, "values": [{"name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252940"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLC", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": "2187351", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico"}, {"values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935563444", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2019 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "seller": {"id": 246746991, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/KLASSE+CERTIFIED", "registration_date": "2017-03-13T09:52:17.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/246746991_vip.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/246746991_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 85000, "prices": {"id": "MLA935563444", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 85000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-23T20:35:22Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-23T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935563444-mercedes-benz-clase-glc-2019-20-glc250-300-4matic-atomatico-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_808257-MLA47207361896_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "808257-MLA47207361896_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "values": [{"source": 7092, "id": "370880", "name": "4x4", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "source": 7092}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null}, {"value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969750"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969750", "name": "Cilindrada", "value_name": "1991 cc", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "488042"}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562"}, {"value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458862", "name": "211 hp"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458862", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"value_id": "75966", "value_struct": null, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "source": 7092, "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 32000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "32000 km", "values": [{"id": null, "name": "32000 km", "struct": {"number": 32000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "1252940", "name": "Clase GLC"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2187351", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2019", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2451646", "name": "2019"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1963, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811308", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101662545", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glc 300", "seller": {"id": 215102629, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOS+ALRIO", "registration_date": "2016-05-24T16:42:10.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 57500, "prices": {"id": "MLA1101662545", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 57500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-04T22:49:35Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-27T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101662545-mercedes-benz-glc-300-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_981699-MLA46445794262_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "981699-MLA46445794262_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk9MSTgzODNa", "name": "Olivos"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.51055, "longitude": -58.49639}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "370880"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null}, {"value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969750"}], "source": 3149448506392345}, {"value_name": "4417 mm", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "458562", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}}], "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "458862"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null}, {"values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "id": "DOORS", "value_name": "5"}, {"values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423563"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "source": 3149448506392345, "value_id": "423563", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "50000 km", "struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "50000 km", "value_struct": {"number": 50000, "unit": "km"}}, {"name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "values": [{"name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252940"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "370876", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico"}], "value_id": "2187351", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2018", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "values": [{"name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "460382"}], "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806763", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "misplaced_personal_data", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101018417", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc300 Coupe 4matic Automatico", "seller": {"id": 241763547, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LOSDELCERRO", "registration_date": "2017-01-23T16:20:34.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 73000, "prices": {"id": "MLA1101018417", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 73000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-02T13:28:02Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-01T04:00:19.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101018417-mercedes-benz-clase-glc-20-glc300-coupe-4matic-automatico-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_823597-MLA47337474808_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "823597-MLA47337474808_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTDQ3NDE", "name": "Pilar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBJTDIzMjY0NQ", "name": "Pilar"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_struct": null}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null}, {"value_name": "1991 cc", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "969750", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}], "source": 3149448506392345, "value_id": "488042", "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 3149448506392345, "value_name": "211 hp", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458862", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60252", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS"}, {"value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "source": 3149448506392345, "value_id": "423563", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE"}, {"value_id": null, "value_struct": {"unit": "km", "number": 44000}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_name": "44000 km", "values": [{"id": null, "name": "44000 km", "struct": {"number": 44000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}]}, {"source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Clase GLC", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"value_id": "2187351", "value_struct": null, "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934676973", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glc 300 4matic", "seller": {"id": 207822670, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOSDELUJOVENTAS", "registration_date": "2016-03-05T19:14:24.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "credits_profile", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "AUTOSDELUJOVENTAS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 260453, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/207822670v77d3c6.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 207822670, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 58000, "prices": {"id": "MLA934676973", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 58000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-17T20:35:48Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-29T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934676973-mercedes-benz-glc-300-4matic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_878017-MLA47136292580_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "878017-MLA47136292580_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNFTjI4MjE0OA", "name": "Centro"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.098362, "longitude": -57.563972}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370880"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "370880"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969750"}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc"}, {"value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "488042", "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH"}, {"value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"name": "Marca", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "75966"}, {"value_name": "5", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60252", "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0"}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_struct": {"number": 51000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "51000 km", "struct": {"number": 51000, "unit": "km"}}], "value_id": null, "value_name": "51000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"value_id": "1252940", "value_struct": null, "values": [{"name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252940"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLC"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2187351", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436694"}], "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931663993", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2017", "seller": {"id": 245039183, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TRONBAUTISTA", "registration_date": "2017-02-23T17:08:10.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "from_facebook", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 58500, "prices": {"id": "MLA931663993", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 58500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T20:08:08Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-01T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931663993-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_951477-MLA47498994764_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "951477-MLA47498994764_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420084, "longitude": -64.188774}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": ""}, {"values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 7092, "id": "370880"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"value_id": "969750", "values": [{"source": 7092, "id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "4417 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas"}, {"values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "POWER", "value_id": "458862", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_name": "211 hp", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60252", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS"}, {"value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "150000 km", "values": [{"struct": {"number": 150000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "150000 km"}], "source": 7092, "value_id": null, "value_struct": {"number": 150000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "1252940", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 7092, "id": "2187351"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "2187351", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 7092, "id": "436694"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102789186", "site_id": "MLA", "title": "Mercedez Glc 300 4 Matic ", "seller": {"id": 228590216, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOSPORT+MULTIMARCA", "registration_date": "2016-09-16T12:04:54.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.95, "neutral": 0.05}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 56000, "prices": {"id": "MLA1102789186", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 56000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-10T20:22:38Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102789186-mercedez-glc-300-4-matic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_987115-MLA47447968288_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "987115-MLA47447968288_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQzlERTU5MTA", "city_name": "9 de Julio", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQzlERTU5MTA", "name": "9 de Julio"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQjlERTIwNDha", "name": "9 de Julio"}, "city": {"id": "TUxBQzlERTU5MTA", "name": "9 de Julio"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -35.44391, "longitude": -60.884552}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370880", "name": "4x4"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "488042", "name": "4417 mm"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_name": "75000 km", "values": [{"id": null, "name": "75000 km", "struct": {"number": 75000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 75000, "unit": "km"}}, {"source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_name": "Clase GLC", "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "value_id": "370876", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"values": [{"name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2187351"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "source": 3149448506392345, "value_id": "2187351", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806763", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102768254", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2017", "seller": {"id": 246746991, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/KLASSE+CERTIFIED", "registration_date": "2017-03-13T09:52:17.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/246746991_vip.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/246746991_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 62500, "prices": {"id": "MLA1102768254", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 62500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-10T18:56:58Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-23T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102768254-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_876878-MLA47446671277_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "876878-MLA47446671277_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880"}, {"source": 1505, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "values": [{"struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "488042", "name": "4417 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}]}, {"source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}]}, {"value_id": "423563", "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 1505, "id": "423563"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "values": [{"source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}]}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "59300 km", "struct": {"number": 59300, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "59300 km", "value_struct": {"number": 59300, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Modelo"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"value_id": "2187351", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1505}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1963, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102466107", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 300 4matic  2017", "seller": {"id": 69757445, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BRONCO59", "registration_date": "2009-03-25T15:41:19.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 58500, "prices": {"id": "MLA1102466107", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 58500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T11:23:52Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-08T04:00:51.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102466107-mercedes-benz-clase-glc-300-4matic-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_856861-MLA46668303131_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "856861-MLA46668303131_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "san isidro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk9MSTgzODNa", "name": "Olivos"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.51055, "longitude": -58.49639}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"source": 1572, "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084"}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 1572, "id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "488042", "name": "4417 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458862", "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 1572, "id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "id": "BRAND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS"}, {"value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "423563", "name": "2.0"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"source": 1572, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "value_struct": null, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE"}, {"id": "KILOMETERS", "source": 1572, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "41000 km", "value_struct": {"number": 41000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "41000 km", "struct": {"number": 41000, "unit": "km"}, "source": 1572}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "1252940", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLC"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_name": "Autom\u00e1tica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "id": "TRANSMISSION"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2187351", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRIM"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017", "value_struct": null, "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933306942", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2018", "seller": {"id": 16116497, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CHOROMO67", "registration_date": "2007-04-22T05:08:26.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 57000, "prices": {"id": "MLA933306942", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 57000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-08T14:48:51Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-09T04:52:18.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933306942-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_794444-MLA46337843896_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "794444-MLA46337843896_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "CABA, V. SOLDATI"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"value_name": "4x4", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_struct": null, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969750", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969750", "name": "1991 cc"}], "name": "Cilindrada", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}}, {"name": "Largo", "value_id": "488042", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "4417 mm"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "source": 7092}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "211 hp", "values": [{"name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458862"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458862", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 211}, "source": 7092}, {"id": "BRAND", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Motor"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 7092}, {"value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": null, "name": "43500 km", "struct": {"number": 43500, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "43500 km", "value_struct": {"number": 43500, "unit": "km"}}, {"value_name": "Clase GLC", "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "source": 7092, "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2187351", "value_struct": null}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806763", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930400317", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 3.0 Glc43 Amg 4matic 367cv 2017", "seller": {"id": 445904221, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LUCIANOARIELDALANTONIO", "registration_date": "2019-06-21T11:43:36.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/445904221_vip.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/445904221_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 107000, "prices": {"id": "MLA930400317", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 107000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-22T00:41:08Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930400317-mercedes-benz-clase-glc-30-glc43-amg-4matic-367cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_689499-MLA46826595434_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "689499-MLA46826595434_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkFHUjk3NjJa", "name": "Agronom\u00eda"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "value_name": "Usado", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "3 L", "value_struct": {"number": 3, "unit": "L"}, "values": [{"source": 7092, "id": "2326653", "name": "3 L", "struct": {"unit": "L", "number": 3}}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "2326653", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "value_id": "488042", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo"}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "value_id": "459108", "value_name": "367 hp", "value_struct": {"number": 367, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "367 hp", "struct": {"number": 367, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "459108"}]}, {"name": "Marca", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "value_id": "64364", "value_struct": null, "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "58000 km", "values": [{"name": "58000 km", "struct": {"number": 58000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 58000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC"}, {"value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}]}, {"value_name": "3.0 Glc43 Amg 4matic 367cv", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184766", "value_struct": null, "values": [{"id": "2184766", "name": "3.0 Glc43 Amg 4matic 367cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"source": 7092, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8700933", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930823914", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Glc 300 4matic ", "seller": {"id": 264995646, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BESTEN+MERCEDES-BENZ", "registration_date": "2017-07-19T15:34:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/264995646_vip_v3.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/264995646_home_v3.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 62000, "prices": {"id": "MLA930823914", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 62000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-17T18:45:19Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-09T22:16:08.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930823914-mercedes-benz-glc-300-4matic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_772483-MLA46862876270_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "772483-MLA46862876270_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0pVTjE5NjM", "city_name": "Jun\u00edn", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "PILAR"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkpVTjIzMjZa", "name": "Jun\u00edn"}, "city": {"id": "TUxBQ0pVTjE5NjM", "name": "Jun\u00edn"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.58855, "longitude": -60.949554}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort"}, {"name": "Cilindrada", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}}, {"value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 211}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER"}, {"value_id": "75966", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "2.0", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor"}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "41988 km", "value_struct": {"number": 41988, "unit": "km"}, "values": [{"name": "41988 km", "struct": {"number": 41988, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "1252940", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLC"}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2187351", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "436694", "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933306927", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2018", "seller": {"id": 16116497, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CHOROMO67", "registration_date": "2007-04-22T05:08:26.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 63500, "prices": {"id": "MLA933306927", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 63500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-08T14:47:44Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-09T04:46:24.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933306927-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_669279-MLA46206309127_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "669279-MLA46206309127_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "CABA, V. SOLDATI"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"value_id": "370880", "value_name": "4x4", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"name": "Largo", "source": 1505, "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 1505, "id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Potencia", "values": [{"name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "458862"}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "id": "POWER", "value_id": "458862", "value_name": "211 hp"}, {"id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Marca", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "5500 km", "value_struct": {"number": 5500, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "5500 km", "struct": {"number": 5500, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "MODEL", "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 1505}], "value_name": "Clase GLC"}, {"values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505, "id": "370876"}], "source": 1505, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2187351", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "460382", "value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "460382", "name": "2018"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806763", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103494806", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc 4matic  2017", "seller": {"id": 362659390, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/KAIFENGMOTORSSAKAIFENGMO", "registration_date": "2018-10-12T14:41:05.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/362659390_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 49700, "prices": {"id": "MLA1103494806", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 49700, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-15T18:05:15Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-22T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103494806-mercedes-benz-clase-glc-20-glc-4matic-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_726866-MLA44285185834_122020-I.jpg", "thumbnail_id": "726866-MLA44285185834_122020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "city_name": "La Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.920494, "longitude": -57.953568}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": ""}, {"source": 3282472529718136, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}]}, {"value_id": "493981", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "2326653", "value_name": "3 L", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 3, "unit": "L"}, "values": [{"id": "2326653", "name": "3 L", "struct": {"number": 3, "unit": "L"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "488042", "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Potencia", "value_id": "459108", "value_name": "367 hp", "values": [{"struct": {"number": 367, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "459108", "name": "367 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 367, "unit": "hp"}}, {"value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "DOORS"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "2164458"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 66000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "66000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 66000}, "source": 7092}], "value_id": null, "value_name": "66000 km", "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "1252940", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2184766", "name": "3.0 Glc43 Amg 4matic 367cv"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2184766", "value_name": "3.0 Glc43 Amg 4matic 367cv", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n"}, {"source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "436694", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8700933", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102759646", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2017", "seller": {"id": 7691823, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MOTTA.FRAN", "registration_date": "2010-08-11T11:40:22.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_3", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 450001, "prices": {"id": "MLA1102759646", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 450001, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-10T17:18:27Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-09T04:01:41.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102759646-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_759923-MLA47445211845_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "759923-MLA47445211845_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJPRTQ0OTRa", "name": "Boedo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"source": 7092, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "value_name": "1991 cc", "values": [{"source": 7092, "id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"id": "LENGTH", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "values": [{"source": 7092, "id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458562", "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458862", "name": "211 hp"}], "source": 7092, "value_id": "458862", "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "source": 7092, "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_struct": null, "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "423563"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta"}, {"value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_name": "106000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 106000}, "values": [{"id": null, "name": "106000 km", "struct": {"number": 106000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLC", "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "1252940", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "TRANSMISSION", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2187351", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_struct": null}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "source": 7092, "value_id": "436694", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 18, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103475939", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glc 300", "seller": {"id": 197281870, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LUKSKOLO", "registration_date": "2015-11-08T14:37:59.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 56000, "prices": {"id": "MLA1103475939", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 56000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-15T18:39:37Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-14T04:19:29.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103475939-mercedes-benz-glc-300-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_749042-MLA47516482783_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "749042-MLA47516482783_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TVhYRnVuZXNUVXhCVUZOQlRtVTVOemsy", "city_name": "Funes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "QVItU0Z1bmVz", "name": "Funes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYRnVuZXNUVXhCVUZOQlRtVTVOemsy", "name": "Funes"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.916996, "longitude": -60.810814}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370880", "name": "4x4", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969750", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "name": "Cilindrada", "value_name": "1991 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "POWER", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 211}, "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458862", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": {"number": 110000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "110000 km", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "110000 km", "struct": {"number": 110000, "unit": "km"}}], "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "1252940", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_id": "370876", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "2187351", "values": [{"name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2187351"}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2018", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806763", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 19, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101913965", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glc350e Hibrida - Glc 350e - Glc300 - Glc 300", "seller": {"id": 638004826, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MOTORSNB", "registration_date": "2020-09-02T19:06:25.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 64000, "prices": {"id": "MLA1101913965", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 64000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-06T17:45:47Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-05T04:00:19.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101913965-mercedes-benz-glc350e-hibrida-glc-350e-glc300-glc-300-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_887786-MLA47383253812_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "887786-MLA47383253812_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDcwOTla", "name": "Villa Urquiza"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.57052, "longitude": -58.49146}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Marca", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "5", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "5", "struct": null}]}, {"name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "61257", "value_name": "H\u00edbrido", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "61257", "name": "H\u00edbrido", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": {"number": 52000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 52000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "52000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_name": "52000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"name": "Modelo", "value_name": "Clase GLC", "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "1252940", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "1244809", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica secuencial", "values": [{"id": "1244809", "name": "Autom\u00e1tica secuencial", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "TRIM", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "GLC 350e - GLC 350e - GLC 350 - GLC 300", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "GLC 350e - GLC 350e - GLC 350 - GLC 300", "struct": null}]}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "value_name": "2018"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 20, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103002554", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glc 300 4 Matic", "seller": {"id": 38086125, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JSAMPAOLESI", "registration_date": "2003-12-24T10:42:47.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 60000, "prices": {"id": "MLA1103002554", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 60000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-12T17:55:18Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-11T04:00:22.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103002554-mercedes-benz-glc-300-4-matic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_830647-MLA47464147499_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "830647-MLA47464147499_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJFTDU5NzNa", "name": "Belgrano R"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.56942, "longitude": -58.46684}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "source": 3149448506392345}, {"value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969750", "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "name": "Cilindrada", "value_name": "1991 cc"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "value_id": "75966", "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "423563", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_id": null, "value_name": "30000 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 30000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "30000 km", "struct": {"number": 30000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLC", "value_id": "1252940", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252940", "name": "Clase GLC"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "2187351", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico"}, {"values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2018", "value_struct": null, "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806763", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 21, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933257410", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glc 43", "seller": {"id": 237957441, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/OTEROCHRIS10", "registration_date": "2016-12-15T16:08:13.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 98000, "prices": {"id": "MLA933257410", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 98000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-09T01:50:21Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-06T04:01:33.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933257410-mercedes-benz-glc-43-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_693829-MLA47019368578_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "693829-MLA47019368578_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBMQTYzMjMyNQ", "name": "Playa Grande"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.027794, "longitude": -57.53232}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}]}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "2326653", "values": [{"id": "2326653", "name": "3 L", "struct": {"number": 3, "unit": "L"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_name": "3 L", "value_struct": {"number": 3, "unit": "L"}}, {"source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_id": "458562", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"unit": "hp", "number": 367}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_name": "367 hp", "values": [{"id": "459108", "name": "367 hp", "struct": {"number": 367, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "459108"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 42000, "unit": "km"}, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "42000 km", "values": [{"struct": {"number": 42000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "42000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184766", "value_name": "3.0 Glc43 Amg 4matic 367cv", "values": [{"name": "3.0 Glc43 Amg 4matic 367cv", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2184766"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2019", "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811757", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 22, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930812696", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2018", "seller": {"id": 59455328, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NGANADEROS_DRA", "registration_date": "2008-09-01T11:37:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 69000, "prices": {"id": "MLA930812696", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 69000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-25T14:47:31Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-23T04:05:27.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930812696-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_835702-MLA45584194961_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "835702-MLA45584194961_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0dVQTkxOTk", "city_name": "Guamin\u00ed", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "CASBAS"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0dVQTkxOTk", "name": "Guamin\u00ed"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -37.012608, "longitude": -62.418472}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 7092, "id": "370880"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085"}, {"value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"name": "Potencia", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "value_name": "211 hp", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458862"}, {"id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092, "id": "75966"}]}, {"name": "Puertas", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "423563", "name": "2.0"}], "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "85000 km", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": {"number": 85000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"unit": "km", "number": 85000}, "source": 7092, "id": null, "name": "85000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "MODEL", "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "1252940"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2187351", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_name": "2018", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806763", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 23, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930515111", "site_id": "MLA", "title": "Mercedez Benz Glc Primera Mano", "seller": {"id": 75929424, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MAXIMORE", "registration_date": "2004-09-19T12:55:18.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 62000, "prices": {"id": "MLA930515111", "prices": [{"id": "7", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 62000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-07T22:14:27Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-20T04:00:27.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930515111-mercedez-benz-glc-primera-mano-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_878466-MLA46839011707_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "878466-MLA46839011707_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ1NBTjcyMDk5OA", "city_name": "San Francisco", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "QVItWFNhbiBGcmFuY2lzY28", "name": "San Francisco"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYQ29uc29sYXRhVFV4QlExTkJUamN5TURrN", "name": "Consolata"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjcyMDk5OA", "name": "San Francisco"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.430298, "longitude": -62.0976}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "value_id": "64364", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "36000 km", "value_struct": {"number": 36000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": null, "name": "36000 km", "struct": {"number": 36000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": null, "value_name": "300 OFF ROAD", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "300 OFF ROAD", "struct": null}], "source": 3149448506392345}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2018", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 24, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935865624", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glc300 Coupe", "seller": {"id": 58585439, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ADV9", "registration_date": "2001-11-05T13:00:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 70000, "prices": {"id": "MLA935865624", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 70000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-06T16:19:49Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-24T04:00:33.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935865624-mercedes-benz-glc300-coupe-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_994109-MLA47232472981_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "994109-MLA47232472981_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "CABA"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.578064, "longitude": -58.426533}, "attributes": [{"values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_struct": null, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370880"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}]}, {"value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "488042", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}, {"value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562"}, {"id": "POWER", "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "id": "BRAND", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "60252", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "423563", "name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE"}, {"value_name": "Nafta", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}]}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"unit": "km", "number": 24000}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "24000 km", "values": [{"name": "24000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 24000}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "source": 3149448506392345}, {"name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "values": [{"name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252940"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2187351", "value_struct": null, "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 25, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101808853", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glc 43 4matic Amg Coupe 367cv 2018 - Lenken", "seller": {"id": 153090819, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUDILENKEN_", "registration_date": "2014-01-28T10:35:55.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/153090819_vip_v2.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/153090819_home_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 94900, "prices": {"id": "MLA1101808853", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 94900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-06T16:41:53Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2022-02-02T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101808853-mercedes-benz-glc-43-4matic-amg-coupe-367cv-2018-lenken-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_915004-MLA47382271927_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "915004-MLA47382271927_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.60069, "longitude": -58.514393}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "value_id": "2230581", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No"}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 1572}], "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed"}, {"values": [{"id": "2326653", "name": "3 L", "struct": {"number": 3, "unit": "L"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "3 L", "value_struct": {"number": 3, "unit": "L"}, "name": "Cilindrada", "value_id": "2326653", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "source": 1572, "value_id": "488042", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "values": [{"source": 1572, "id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "458562"}, {"value_name": "367 hp", "value_struct": {"number": 367, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "367 hp", "struct": {"number": 367, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "459108"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459108", "source": 1572}, {"source": 1572, "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "75966"}, {"value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"source": 1572, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "source": 1572, "value_id": "60252", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 1572, "id": "2164458"}], "source": 1572, "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "source": 1572, "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_id": null, "value_name": "24000 km", "value_struct": {"number": 24000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "24000 km", "struct": {"number": 24000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"source": 1572, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC"}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "source": 1572, "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184766", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "3.0 Glc43 Amg 4matic 367cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2184766", "name": "3.0 Glc43 Amg 4matic 367cv", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_name": "2018", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "460382", "name": "2018"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806530", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 26, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931470247", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glc300 Urban", "seller": {"id": 323111431, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DASAUTOSA", "registration_date": "2018-05-21T13:33:17.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/323111431_vip.png", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/323111431_home.png", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 58000, "prices": {"id": "MLA931470247", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 58000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-07-29T10:35:56Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-07T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931470247-mercedes-benz-glc300-urban-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_794746-MLA47525364685_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "794746-MLA47525364685_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYUHVlcnRvIE5vcnRlVFV4QlExSlBVemcxW", "name": "Puerto Norte"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.923, "longitude": -60.664303}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": ""}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "source": 3149448506392345, "value_name": "4x4", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370880", "name": "4x4", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969750"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_name": "4417 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458862"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "source": 3149448506392345}, {"id": "BRAND", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "423563", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "source": 3149448506392345, "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "76430 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 76430}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "76430 km", "struct": {"number": 76430, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}]}, {"source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252940", "name": "Clase GLC"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2187351", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico"}]}, {"value_id": "460382", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806763", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 27, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935728227", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Glc300 2018 2.0 4matic Autom\u00e1tico", "seller": {"id": 246749195, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RG+AUTOHAUS", "registration_date": "2017-03-13T10:14:35.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/246749195_vip_v2.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/246749195_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 65000, "prices": {"id": "MLA935728227", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 65000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-24T21:12:12Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-12-10T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935728227-mercedes-benz-glc300-2018-20-4matic-automatico-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_821751-MLA44997745507_022021-I.jpg", "thumbnail_id": "821751-MLA44997745507_022021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.617718, "longitude": -58.362057}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_name": ""}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572}, {"value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1991}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "name": "Cilindrada", "source": 1572}, {"value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "id": "LENGTH", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Largo"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458862", "source": 1572, "value_name": "211 hp", "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "75966", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"source": 1572, "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 1572, "id": "423563"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"value_id": null, "value_name": "34000 km", "values": [{"id": null, "name": "34000 km", "struct": {"number": 34000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 34000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_name": "Clase GLC", "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "1252940"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2187351", "value_struct": null, "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "460382", "name": "2018"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806763", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 28, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103634168", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glc300 4 Matic 2016 Solo 16.000 Kms", "seller": {"id": 89591673, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MULTI+MOTORS", "registration_date": "2005-11-29T09:26:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo89591673.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 51900, "prices": {"id": "MLA1103634168", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 51900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-16T18:45:43Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103634168-mercedes-benz-glc300-4-matic-2016-solo-16000-kms-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_637628-MLA47530445760_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "637628-MLA47530445760_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk1PTjUxOTJa", "name": "Monserrat"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1PTjUxOTJa", "name": "Monserrat"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.613087, "longitude": -58.38136}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null}, {"value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370880", "name": "4x4"}], "value_id": "370880", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "value_name": "S\u00ed", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085"}, {"source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969750"}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "488042", "values": [{"struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "488042", "name": "4417 mm"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "211 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_id": "458862", "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}}, {"value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_struct": null, "name": "Marca"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 16000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "16000 km", "values": [{"id": null, "name": "16000 km", "struct": {"number": 16000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "2187351", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n"}, {"value_name": "2016", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684701", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 29, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100881836", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glc 300 4matic 2018 17.000 Kms", "seller": {"id": 31155465, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTO-PREMIUM", "registration_date": "2003-10-25T09:33:45.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo31155465.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 22, "canceled": 13, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 9}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 9}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 62900, "prices": {"id": "MLA1100881836", "prices": [{"id": "5", "type": "standard", "amount": 62900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-08T20:30:25Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-09T19:18:48.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100881836-mercedes-benz-glc-300-4matic-2018-17000-kms-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_754901-MLA47325237934_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "754901-MLA47325237934_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.578064, "longitude": -58.426533}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370880", "name": "4x4"}], "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1991}, "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458862", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "211 hp"}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966"}], "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423563", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_name": "2.0"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"value_name": "17000 km", "value_struct": {"number": 17000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"struct": {"number": 17000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "17000 km"}], "id": "KILOMETERS"}, {"values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "2187351", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "460382", "value_name": "2018", "values": [{"name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "460382"}], "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806763", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 30, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA922515896", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2018", "seller": {"id": 225694313, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/R.MEJIAMOTORS", "registration_date": "2016-08-18T13:20:46.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 68000, "prices": {"id": "MLA922515896", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 68000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-18T13:28:53Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-28T05:15:43.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-922515896-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_709293-MLA46171421665_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "709293-MLA46171421665_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Ramos Mej\u00eda"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.786247, "longitude": -58.622967}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "value_id": "242085", "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969750", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_name": "1991 cc", "values": [{"struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969750", "name": "1991 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Potencia", "value_id": "458862", "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"values": [{"source": 7092, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "KILOMETERS", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "60000 km", "value_struct": {"number": 60000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "60000 km", "struct": {"number": 60000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092}], "id": "MODEL", "value_name": "Clase GLC", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "value_struct": null, "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2187351"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "id": "VEHICLE_YEAR", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806763", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 31, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA921617829", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2020 2.0 Glc300 4matic Offroad At", "seller": {"id": 701474432, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NEGOCIOSALTAGAMA", "registration_date": "2021-01-14T07:13:20.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 89000, "prices": {"id": "MLA921617829", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 89000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-16T14:53:15Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-26T16:15:21.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-921617829-mercedes-benz-clase-glc-2020-20-glc300-4matic-offroad-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_645238-MLA47416131210_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "645238-MLA47416131210_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420084, "longitude": -64.188774}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "source": 7092, "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370880", "name": "4x4"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969750", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1991}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_name": "1991 cc", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_name": "5"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "258 hp", "value_struct": {"number": 258, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 7092, "id": "459285", "name": "258 hp", "struct": {"number": 258, "unit": "hp"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459285"}, {"values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "source": 7092, "id": "DOORS", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "source": 7092}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "19500 km", "values": [{"id": null, "name": "19500 km", "struct": {"unit": "km", "number": 19500}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 19500, "unit": "km"}}, {"source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_struct": null}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "2.0 Glc300 4matic Offroad At", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "8814518", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "8814518", "name": "2.0 Glc300 4matic Offroad At", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRIM"}, {"source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2020", "value_struct": null, "values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "6730991", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15955945", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 32, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA916875123", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2018", "seller": {"id": 246746991, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/KLASSE+CERTIFIED", "registration_date": "2017-03-13T09:52:17.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/246746991_vip.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/246746991_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 62900, "prices": {"id": "MLA916875123", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 62900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-02T12:59:23Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-11-23T04:16:26.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-916875123-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_973261-MLA45625492862_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "973261-MLA45625492862_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}]}, {"source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "LENGTH", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}], "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458862", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_name": "211 hp", "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "source": 7092, "id": "BRAND"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Motor", "value_id": "423563", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}]}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": null, "name": "23000 km", "struct": {"number": 23000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": {"number": 23000, "unit": "km"}, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "23000 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS"}, {"name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 7092, "id": "2187351"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "2187351", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM"}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1963, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806763", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 33, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931553846", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2017", "seller": {"id": 80748822, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SANJUANCARS", "registration_date": "2005-05-16T02:27:44.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 53000, "prices": {"id": "MLA931553846", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 53000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-26T13:51:40Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-11-21T17:15:44.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931553846-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_989444-MLA46914688321_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "989444-MLA46914688321_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTm5lYjU4", "state_name": "San Juan", "city_id": "TUxBQ1NBTmIyM2M2", "city_name": "San Juan Capital", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-J", "name": "San Juan"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmIyM2M2", "name": "San Juan Capital"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmIyM2M2", "name": "San Juan Capital"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTm5lYjU4", "name": "San Juan"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.535107, "longitude": -68.5386}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "value_id": "2230581"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370880", "name": "4x4"}], "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_id": "242085", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"value_id": "969750", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969750", "name": "1991 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}}, {"name": "Largo", "value_id": "488042", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "5", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458862", "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60252"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}], "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 56000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 56000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "56000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "value_name": "56000 km"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "1252940", "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLC"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}], "source": 7092}, {"value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "2187351", "value_struct": null}, {"value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"source": 7092, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 34, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA929610614", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2018", "seller": {"id": 117978732, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ALEJANDROMINUJENSA", "registration_date": "2012-07-24T10:44:02.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "mshops", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 69900, "prices": {"id": "MLA929610614", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 69900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-18T19:04:15Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-29T17:03:50.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-929610614-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_704196-MLA46755320566_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "704196-MLA46755320566_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "name": "Aire acondicionado", "values": [{"source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "value_name": "4417 mm", "values": [{"name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "488042"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "name": "Capacidad de personas", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"id": "POWER", "value_id": "458862", "values": [{"struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "458862", "name": "211 hp"}], "source": 1505, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": null, "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "423563", "source": 1505}, {"value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"value_name": "33500 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 33500, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 33500, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null, "name": "33500 km"}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Modelo", "value_id": "1252940"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "source": 1505}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2187351", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806763", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 35, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934321681", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Automania", "seller": {"id": 127649298, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTO--MANIA", "registration_date": "2012-10-23T13:26:48.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/127649298_vip.jpg", "eshop": {"nick_name": "AUTO--MANIA", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 165059, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/127649298.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 127649298, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 1, "value": 3, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 65000, "prices": {"id": "MLA934321681", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 65000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-31T00:00:43Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-13T08:16:16.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934321681-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-automania-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_814108-MLA45077414756_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "814108-MLA45077414756_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.786247, "longitude": -58.622967}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 7092, "id": "370880"}]}, {"attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969750", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 7092, "id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_struct": {"unit": "hp", "number": 211}, "source": 7092, "name": "Potencia", "value_id": "458862", "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_name": "211 hp"}, {"name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092, "id": "75966"}]}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "source": 7092}, {"value_id": "64364", "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"unit": "km", "number": 50000}, "values": [{"struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "50000 km"}], "value_id": null, "value_name": "50000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"source": 7092, "id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null}], "source": 7092}, {"source": 7092, "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "2187351", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "436694", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 36, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101041019", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glc 300 Amg Line", "seller": {"id": 415958653, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MASTERSMOTORS", "registration_date": "2019-03-27T08:56:47.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 62500, "prices": {"id": "MLA1101041019", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 62500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-02T03:27:56Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-02T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101041019-mercedes-benz-glc-300-amg-line-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_954004-MLA46445726330_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "954004-MLA46445726330_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "city_name": "La Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxBUDgzNjRa", "name": "La Plata"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.920494, "longitude": -57.953568}, "attributes": [{"value_struct": null, "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"value_struct": null, "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "370880", "name": "4x4"}], "source": 1572, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572}, {"source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969750", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1991 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1991}, "source": 1572, "id": "969750"}]}, {"value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "458562"}], "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Potencia", "value_id": "458862", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "values": [{"struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "458862", "name": "211 hp"}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1572}], "value_id": "75966", "source": 1572}, {"source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "67000 km", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 67000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "67000 km", "struct": {"number": 67000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "values": [{"name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 1572, "id": "2187351"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRIM", "value_id": "2187351", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 37, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101126287", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2017", "seller": {"id": 192690410, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MACHULIS0822", "registration_date": "2015-09-17T09:26:41.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_priority_3", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 63000, "prices": {"id": "MLA1101126287", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 63000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-02T18:29:18Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-11-01T04:08:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101126287-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_968326-MLA47341566784_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "968326-MLA47341566784_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.958702, "longitude": -60.693043}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1505, "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"values": [{"name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 1505, "id": "969750"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969750", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Cilindrada", "value_name": "1991 cc"}, {"id": "LENGTH", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 1505, "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "source": 1505, "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 1505}]}, {"source": 1505, "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}], "id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "value_id": "60252"}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1505}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "60000 km", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_struct": {"number": 60000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "60000 km", "struct": {"number": 60000, "unit": "km"}, "source": 1505}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Modelo", "value_id": "1252940", "id": "MODEL", "value_name": "Clase GLC"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"source": 1505, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2187351", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1505}], "value_id": "436694", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 38, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100906123", "site_id": "MLA", "title": "Mercees Benz Glc 300 2017 ", "seller": {"id": 415958653, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MASTERSMOTORS", "registration_date": "2019-03-27T08:56:47.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 56900, "prices": {"id": "MLA1100906123", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 56900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-01T20:46:22Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-02T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100906123-mercees-benz-glc-300-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_863315-MLA47066263661_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "863315-MLA47066263661_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "city_name": "La Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxBUDgzNjRa", "name": "La Plata"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.920494, "longitude": -57.953568}, "attributes": [{"value_struct": null, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"source": 3149448506392345, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "4x4", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "488042"}], "id": "LENGTH", "value_id": "488042", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_name": "4417 mm"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458862", "name": "211 hp"}]}, {"value_id": "75966", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5"}], "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible"}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 80000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "80000 km", "struct": {"number": 80000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_name": "80000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION"}, {"value_struct": null, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2187351", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 39, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA907779118", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glc300 4matic Sport", "seller": {"id": 164578379, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ADROGUE+MOTORS", "registration_date": "2014-08-14T10:14:01.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 69000, "prices": {"id": "MLA907779118", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 69000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-02-09T20:10:15Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-30T01:07:29.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-907779118-mercedes-benz-glc300-4matic-sport-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_644144-MLA41071006672_032020-I.jpg", "thumbnail_id": "644144-MLA41071006672_032020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0FMTWlyYW50", "city_name": "Almirante Brown", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0FMTWlyYW50", "name": "Almirante Brown"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkFEUjUxODBa", "name": "Adrogu\u00e9"}, "city": {"id": "TUxBQ0FMTWlyYW50", "name": "Almirante Brown"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.801235, "longitude": -58.388905}, "attributes": [{"source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "value_id": "242085"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "370880", "name": "4x4"}]}, {"value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 1572, "values": [{"struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969750", "name": "1991 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc"}, {"name": "Largo", "value_id": "488042", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "values": [{"source": 1572, "id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}]}, {"value_id": "458562", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "POWER", "value_name": "211 hp", "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Potencia", "value_id": "458862", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 211}}, {"value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1}, {"source": 1572, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_name": "5"}, {"values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_struct": null, "source": 1572, "name": "Motor", "value_name": "2.0"}, {"value_struct": null, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364"}, {"value_name": "12000 km", "value_struct": {"number": 12000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"name": "12000 km", "struct": {"number": 12000, "unit": "km"}, "source": 1572, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1, "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLC", "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "1252940", "value_struct": null}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "source": 1572, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2187351", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806763", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 40, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA883082323", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2017", "seller": {"id": 92382080, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PROFIRETECH", "registration_date": "2006-03-09T15:29:19.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 53000, "prices": {"id": "MLA883082323", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 53000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-04-26T20:29:58Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-09T19:16:44.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-883082323-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_779120-MLA43704323302_102020-I.jpg", "thumbnail_id": "779120-MLA43704323302_102020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDg1NjJa", "name": "Palermo Hollywood"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION"}, {"values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "name": "Cilindrada"}, {"values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": null, "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 211}, "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092}]}, {"id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092, "id": "75966"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "60252", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "423563"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2.0", "name": "Motor", "value_id": "423563", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_name": "37000 km", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 37000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "37000 km", "struct": {"number": 37000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS"}, {"name": "Modelo", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "1252940", "name": "Clase GLC"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "source": 7092}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "source": 7092}, {"value_id": "2187351", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "source": 7092}, {"value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 41, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100232087", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2017", "seller": {"id": 282772022, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LONCOHUE.MERCEDESBENZ", "registration_date": "2017-11-09T14:59:33.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 8000000, "prices": {"id": "MLA1100232087", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 8000000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-15T13:37:44Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-11-11T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100232087-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_611180-MLA47267285463_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "611180-MLA47267285463_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "VALENTIN ALSINA"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "value_id": "370880", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"value_id": "969750", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1991 cc", "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "4417 mm", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "LENGTH"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "458862", "name": "Potencia", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Puertas", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "85000 km", "value_struct": {"number": 85000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "85000 km", "struct": {"number": 85000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "values": [{"name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092, "id": "1252940"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2187351", "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "436694", "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 42, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100940934", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glc Coupe 43amg", "seller": {"id": 415958653, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MASTERSMOTORS", "registration_date": "2019-03-27T08:56:47.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 108800, "prices": {"id": "MLA1100940934", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 108800, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-02T02:13:11Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-02T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100940934-mercedes-benz-glc-coupe-43amg-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_931138-MLA47066104523_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "931138-MLA47066104523_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "city_name": "La Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxBUDgzNjRa", "name": "La Plata"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.920494, "longitude": -57.953568}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "SINGLE_OWNER", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "2326653", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "3 L", "value_struct": {"number": 3, "unit": "L"}, "values": [{"id": "2326653", "name": "3 L", "struct": {"number": 3, "unit": "L"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"id": "LENGTH", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "459108", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "367 hp", "value_struct": {"number": 367, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459108", "name": "367 hp", "struct": {"number": 367, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164458"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 80000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "value_id": null, "value_name": "80000 km", "values": [{"struct": {"number": 80000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "80000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLC", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "1252940", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252940", "name": "Clase GLC"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"value_id": "2184766", "value_name": "3.0 Glc43 Amg 4matic 367cv", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2184766", "name": "3.0 Glc43 Amg 4matic 367cv"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806530", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 43, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934596899", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glc 300 Impecable Estado", "seller": {"id": 72477913, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TOYOTA.DEL.PILAR", "registration_date": "2011-10-21T09:58:45.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "eshop", "mshops", "credits_profile", "credits_priority_3", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/72477913_vip-c3606c92-ca52-4f45-bd10-1ba2c6b36d69.jpg", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/72477913_home-a93e7e4a-4d34-413e-8bd0-11eb5e2909f8.jpg", "eshop": {"nick_name": "TOYOTA.DEL.PILAR", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 345317, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/72477913v37d01e.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 72477913, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.01, "positive": 0.95, "neutral": 0.04}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 8000000, "prices": {"id": "MLA934596899", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 8000000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-08-17T13:52:50Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-15T13:15:26.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934596899-mercedes-benz-glc-300-impecable-estado-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_951259-MLA45771339794_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "951259-MLA45771339794_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTDQ3NDE", "name": "Pilar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDE1Mzg5OA", "name": "Village"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_id": "2230581", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370880", "name": "4x4"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1991 cc", "values": [{"struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969750", "name": "1991 cc"}], "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "id": "LENGTH", "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}}, {"id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "name": "Puertas"}, {"name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "ENGINE", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "113717 km", "value_struct": {"number": 113717, "unit": "km"}, "values": [{"name": "113717 km", "struct": {"unit": "km", "number": 113717}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "id": "MODEL", "values": [{"name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252940"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2187351", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2664, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684701", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 44, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930588917", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glc 300", "seller": {"id": 143082546, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BREMEN.MOTORS", "registration_date": "2013-07-30T16:03:39.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/143082546_vip.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/143082546_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 59000, "prices": {"id": "MLA930588917", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 59000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-03T19:01:22Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-10T11:16:25.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930588917-mercedes-benz-glc-300-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_739542-MLA46846657262_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "739542-MLA46846657262_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.562084, "longitude": -58.456688}, "attributes": [{"values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_name": "Usado", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort"}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "1991 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969750", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "POWER", "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 211}}, {"id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 68000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 68000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "68000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "68000 km"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "1252940", "value_struct": null, "values": [{"name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252940"}], "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLC"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2187351", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2018"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806763", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 45, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA921742851", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glc 300", "seller": {"id": 52829218, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DARIOSACCOBROKER", "registration_date": "2008-07-30T22:43:17.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "credits_profile", "eshop", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/52829218_vip-4b77056a-19da-4764-816a-37b108209a40.jpg", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/52829218_home-8b20f034-90d5-442e-a2bd-04380b01bb4d.jpg", "eshop": {"nick_name": "DARIOSACCOBROKER", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 143421, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/52829218.jpg", "eshop_status_id": 2, "seller": 52829218, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 55000, "prices": {"id": "MLA921742851", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 55000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-09T14:58:04Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-23T01:15:26.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-921742851-mercedes-benz-glc-300-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_720549-MLA46106645798_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "720549-MLA46106645798_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlJPUzI5MDha", "name": "Centro"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.95028, "longitude": -60.64423}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "488042"}], "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Potencia", "value_name": "211 hp", "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_id": "458862", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 211}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz"}, {"value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423563"}], "source": 3149448506392345, "value_name": "2.0"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"unit": "km", "number": 60000}, "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "60000 km", "values": [{"id": null, "name": "60000 km", "struct": {"number": 60000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2187351", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "436694", "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 46, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA896623388", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2017", "seller": {"id": 144717893, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SVGARAGE", "registration_date": "2013-08-27T11:05:02.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 59500, "prices": {"id": "MLA896623388", "prices": [{"id": "e793bb06-255c-48c2-adfb-6064fb4bd80c", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 59500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2020-11-10T21:19:51Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-29T17:04:55.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-896623388-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_834892-MLA43450722946_092020-I.jpg", "thumbnail_id": "834892-MLA43450722946_092020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "city_name": "Quilmes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.720634, "longitude": -58.254604}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370880", "name": "4x4", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969750"}], "name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm"}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458862", "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "id": "POWER"}, {"name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_id": "75966", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "30000 km", "value_struct": {"number": 30000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "30000 km", "struct": {"number": 30000, "unit": "km"}, "source": 7092}]}, {"value_id": "1252940", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLC", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2187351", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 7092, "id": "436694"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "2017"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 47, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100581379", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Glc Glc300 Coupe Amg X4 X5 X6 Q3 Gle Gla A250", "seller": {"id": 64688094, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMIX+ALTAGAMA", "registration_date": "2011-07-23T16:03:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 72900, "prices": {"id": "MLA1100581379", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 72900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-31T04:42:54Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-30T01:13:25.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100581379-mercedes-benz-glc-glc300-coupe-amg-x4-x5-x6-q3-gle-gla-a250-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_671345-MLA47300552217_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "671345-MLA47300552217_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.786247, "longitude": -58.622967}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Mercedes-Benz", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND"}, {"name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": null, "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"source": 7092, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"value_id": null, "value_name": "35000 km", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "35000 km", "struct": {"number": 35000, "unit": "km"}}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 35000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "1252940", "name": "Clase GLC"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "name": "Modelo", "value_id": "1252940"}, {"id": "TRIM", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "GLC300 coupe AMG", "values": [{"id": null, "name": "GLC300 coupe AMG", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"name": "2018", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 48, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932243711", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc Glc 300 4 Matic Amg", "seller": {"id": 443317452, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PERTILEENRIQUE", "registration_date": "2019-06-11T08:21:39.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 50000, "prices": {"id": "MLA932243711", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 50000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-03T03:26:02Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-12-16T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932243711-mercedes-benz-clase-glc-glc-300-4-matic-amg-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_855483-MLA43595845452_092020-I.jpg", "thumbnail_id": "855483-MLA43595845452_092020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENIQW8xMTNhOA", "state_name": "Chaco", "city_id": "TUxBQ0NBUGNoYWNv", "city_name": "Resistencia", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-H", "name": "Chaco"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNoYWNv", "name": "Resistencia"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNoYWNv", "name": "Resistencia"}, "state": {"id": "TUxBUENIQW8xMTNhOA", "name": "Chaco"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -27.451862, "longitude": -58.985554}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND"}, {"source": 1505, "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"source": 1505, "id": null, "name": "60000 km", "struct": {"number": 60000, "unit": "km"}}], "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "60000 km", "value_struct": {"number": 60000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "1252940", "name": "Clase GLC"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "Glc 300 4 matic amg", "values": [{"id": null, "name": "Glc 300 4 matic amg", "struct": null, "source": 1505}], "id": "TRIM", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_name": "2016", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "2016", "struct": null, "source": 1505}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 49, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935416263", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc Glc 300 4 Matic", "seller": {"id": 241646780, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SAFE2025196", "registration_date": "2018-04-27T22:53:19.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 7500000, "prices": {"id": "MLA935416263", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 7500000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-22T16:11:58Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-21T04:00:24.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935416263-mercedes-benz-clase-glc-glc-300-4-matic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_738343-MLA47194442144_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "738343-MLA47194442144_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEZPUmE1OTk5", "state_name": "Formosa", "city_id": "TUxBQ0ZPUjNmZWYz", "city_name": "Formosa", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-P", "name": "Formosa"}, "city": {"id": null, "name": "Formosa capital"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0ZPUjNmZWYz", "name": "Formosa"}, "state": {"id": "TUxBUEZPUmE1OTk5", "name": "Formosa"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -26.185778, "longitude": -58.175568}, "attributes": [{"values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado"}, {"id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": null, "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 7092}, {"value_name": "59000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "59000 km", "struct": {"number": 59000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 59000, "unit": "km"}}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLC", "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "1252940", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "GLC 300 4 matic", "values": [{"name": "GLC 300 4 matic", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2016", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 50, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA898146483", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc Glc 300 4 Matic Amg ", "seller": {"id": 658886618, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GTDMOTORS", "registration_date": "2020-10-14T13:28:33.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 7035000, "prices": {"id": "MLA898146483", "prices": [{"id": "eb8f8fea-f544-4d0e-8fc2-8774cb20b6b8", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 7035000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2020-11-20T23:18:56Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-15T18:15:48.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-898146483-mercedes-benz-clase-glc-glc-300-4-matic-amg-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_701181-MLA44161342084_112020-I.jpg", "thumbnail_id": "701181-MLA44161342084_112020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTGFjMTJi", "state_name": "Salta", "city_id": "TUxBQ0NBUGVlMjc3", "city_name": "Salta", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-A", "name": "Salta"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGVlMjc3", "name": "Salta"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGVlMjc3", "name": "Salta"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTGFjMTJi", "name": "Salta"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -24.782127, "longitude": -65.423195}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}]}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca"}, {"value_name": "5", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_struct": null}, {"value_id": "64364", "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "39500 km", "value_struct": {"number": 39500, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "39500 km", "struct": {"number": 39500, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null}], "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "GLC 300 4 matic amg", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "GLC 300 4 matic amg", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": null, "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": null, "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101186573", "site_id": "MLA", "title": "Glc300 4matic Urban", "seller": {"id": 379609242, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/VENERANDAAUTOMOTORESSA", "registration_date": "2018-11-21T09:38:05.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 28, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 26}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0.3461, "value": 9, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 26}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": "1_red"}}, "price": 59500, "prices": {"id": "MLA1101186573", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 59500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-02T20:16:46Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101186573-glc300-4matic-urban-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_682068-MLA47030209960_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "682068-MLA47030209960_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ1ZJTDE4NjE1Mg", "city_name": "Villa Mar\u00eda", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "QVItWFZpbGxhIE1hcg", "name": "Villa Mar\u00eda"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYQ2VudHJvVFV4QlExWkpUREU0TmpFMU1n", "name": "Centro"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJTDE4NjE1Mg", "name": "Villa Mar\u00eda"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.41046, "longitude": -63.243645}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"name": "Marca", "value_id": "75966", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_name": "Mercedes-Benz"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "64000 km", "value_struct": {"number": 64000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "64000 km", "struct": {"number": 64000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 3149448506392345, "value_id": null, "value_name": "GLC300 4MATIC URBAN", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "GLC300 4MATIC URBAN", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "values": [{"id": null, "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101875938", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glc 43 4matic Amg Coupe 367cv 2018 - Lenken", "seller": {"id": 153090819, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUDILENKEN_", "registration_date": "2014-01-28T10:35:55.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/153090819_vip_v2.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/153090819_home_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 94900, "prices": {"id": "MLA1101875938", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 94900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-06T16:42:25Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2022-02-02T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101875938-mercedes-benz-glc-43-4matic-amg-coupe-367cv-2018-lenken-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_915004-MLA47382271927_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "915004-MLA47382271927_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.60069, "longitude": -58.514393}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "source": 1572}, {"value_name": "Integral", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "493981", "name": "Integral"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "3 L", "values": [{"id": "2326653", "name": "3 L", "struct": {"unit": "L", "number": 3}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 3, "unit": "L"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "value_id": "2326653"}, {"values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1572, "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459108", "value_struct": {"number": 367, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "367 hp", "struct": {"number": 367, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "459108"}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "367 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "source": 1572, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Motor", "value_id": "2164458"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "value_id": "64364"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "24000 km", "value_struct": {"number": 24000, "unit": "km"}, "value_id": null, "values": [{"name": "24000 km", "struct": {"number": 24000, "unit": "km"}, "source": 1572, "id": null}], "source": 1572}, {"name": "Modelo", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "id": "MODEL", "value_id": "1252940", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "1252940", "name": "Clase GLC"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"id": "TRIM", "value_id": "2184766", "value_name": "3.0 Glc43 Amg 4matic 367cv", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "2184766", "name": "3.0 Glc43 Amg 4matic 367cv", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806530", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934213495", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2017", "seller": {"id": 199144209, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CARCASHARGENTINA", "registration_date": "2015-11-25T10:19:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "credits_profile", "mshops", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "CARCASHARGENTINA", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 243694, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/199144209v07a717.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 199144209, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 68001, "prices": {"id": "MLA934213495", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 68001, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-13T15:29:09Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-12T23:16:17.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934213495-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_932551-MLA46528909112_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "932551-MLA46528909112_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"value_name": "4x4", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Aire acondicionado", "attribute_group_name": "Confort", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}]}, {"source": 7092, "value_id": "969750", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"source": 7092, "id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1991}}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1991 cc"}, {"name": "Largo", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "values": [{"name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "488042"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458862", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092}]}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966"}, {"values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "423563", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "source": 7092, "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_name": "64001 km", "value_struct": {"number": 64001, "unit": "km"}, "values": [{"name": "64001 km", "struct": {"number": 64001, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "370876", "source": 7092, "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2187351", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "436694", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA926362604", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2017", "seller": {"id": 674327988, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DIQUE+AUTOMOTORES", "registration_date": "2020-11-18T09:25:54.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 65000, "prices": {"id": "MLA926362604", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 65000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-19T18:29:30Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-12-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-926362604-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_638905-MLA45141389723_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "638905-MLA45141389723_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.425087, "longitude": -58.57966}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4"}, {"source": 7092, "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed"}, {"value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "name": "Largo"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "POWER", "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 211}, "source": 7092, "name": "Potencia", "values": [{"name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458862"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}]}, {"value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}], "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_struct": null}, {"value_name": "2.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"struct": {"number": 45800, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "45800 km"}], "value_name": "45800 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 45800}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLC", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "1252940", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "2187351", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103779018", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glc300", "seller": {"id": 323111431, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DASAUTOSA", "registration_date": "2018-05-21T13:33:17.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/323111431_vip.png", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/323111431_home.png", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 46000, "prices": {"id": "MLA1103779018", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 46000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-17T03:16:36Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-07T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103779018-mercedes-benz-glc300-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_803943-MLA46772297891_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "803943-MLA46772297891_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYUHVlcnRvIE5vcnRlVFV4QlExSlBVemcxW", "name": "Puerto Norte"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.923, "longitude": -60.664303}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "id": "LENGTH", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_name": "5"}, {"value_id": "458862", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_name": "5"}, {"id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_id": "423563", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "source": 3149448506392345, "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "85500 km", "value_struct": {"number": 85500, "unit": "km"}, "values": [{"name": "85500 km", "struct": {"number": 85500, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252940", "name": "Clase GLC"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "id": "MODEL"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico"}], "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "2187351", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2016", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423562", "name": "2016"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684701", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA915230401", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2017", "seller": {"id": 465745167, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/HASCAR", "registration_date": "2019-08-29T09:41:07.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/465745167_vip.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/465745167_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 64900, "prices": {"id": "MLA915230401", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 64900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-05-12T19:22:39Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-30T13:07:07.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-915230401-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_994108-MLA45497643488_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "994108-MLA45497643488_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null}, {"value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969750", "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_name": "1991 cc"}, {"value_struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}], "source": 7092, "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458862", "values": [{"struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458862", "name": "211 hp"}], "id": "POWER", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 211}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966"}, {"value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}]}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "39000 km", "struct": {"number": 39000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_name": "39000 km", "value_struct": {"number": 39000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_struct": null, "name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "TRIM", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2187351", "values": [{"source": 7092, "id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA911342602", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2019", "seller": {"id": 92382080, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PROFIRETECH", "registration_date": "2006-03-09T15:29:19.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 65000, "prices": {"id": "MLA911342602", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 65000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-03-10T19:01:03Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-09T19:16:44.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-911342602-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2019-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_992283-MLA45056862159_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "992283-MLA45056862159_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDg1NjJa", "name": "Palermo Hollywood"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "source": 1, "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"source": 7092, "id": "370880", "name": "4x4", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "370880", "value_struct": null}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada"}, {"value_name": "4417 mm", "values": [{"struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "488042", "name": "4417 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}, {"name": "Capacidad de personas", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Potencia", "value_name": "211 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "value_id": "458862", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458862"}]}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "source": 7092, "name": "Puertas", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "423563"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0"}, {"value_id": "64364", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"values": [{"id": null, "name": "40000 km", "struct": {"number": 40000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "40000 km", "value_struct": {"number": 40000, "unit": "km"}, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Modelo"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2187351", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "value_struct": null, "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "2451646", "value_name": "2019", "value_struct": null, "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811308", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103589710", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2018 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "seller": {"id": 117978732, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ALEJANDROMINUJENSA", "registration_date": "2012-07-24T10:44:02.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "mshops", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 59900, "prices": {"id": "MLA1103589710", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 59900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-16T15:11:46Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-29T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103589710-mercedes-benz-clase-glc-2018-20-glc250-300-4matic-atomatico-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_626702-MLA47527870915_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "626702-MLA47527870915_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"id": "POWER", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092}]}, {"value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "423563", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "2.0", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"unit": "km", "number": 29000}, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "29000 km", "values": [{"id": null, "name": "29000 km", "struct": {"number": 29000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Modelo", "value_name": "Clase GLC", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "1252940"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "2187351", "value_struct": null, "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806763", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101096345", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2017", "seller": {"id": 93284649, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/EXCEL+MOTOS", "registration_date": "2006-04-13T17:44:52.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 68000, "prices": {"id": "MLA1101096345", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 68000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-02T15:57:13Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-29T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101096345-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_608974-MLA47339792338_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "608974-MLA47339792338_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420084, "longitude": -64.188774}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1505, "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1505, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"value_id": "969750", "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 1505, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "values": [{"name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "488042"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}, {"value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1505, "id": "458562"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458862", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "211 hp", "values": [{"struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "458862", "name": "211 hp"}]}, {"values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "value_id": "75966", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_name": "5", "value_struct": null, "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"id": "ENGINE", "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 1505, "id": "423563"}], "source": 1505, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "source": 1505}, {"value_name": "34000 km", "value_struct": {"number": 34000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 34000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null, "name": "34000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "id": "KILOMETERS"}, {"value_id": "1252940", "source": 1505, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "source": 1505, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2187351", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null}], "source": 1505}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935565033", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glc 300 Urban", "seller": {"id": 71103037, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GMU%C3%91IZ", "registration_date": "2011-10-04T09:32:56.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 63000, "prices": {"id": "MLA935565033", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 63000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-23T20:58:18Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-22T04:01:27.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935565033-mercedes-benz-glc-300-urban-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_747864-MLA47207756741_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "747864-MLA47207756741_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjE5MjExNQ", "name": "San Rafael"}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.445843, "longitude": -58.566654}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o"}, {"value_id": "370880", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370880", "name": "4x4", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_name": "4x4", "value_struct": null}, {"id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "name": "Marca", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_name": "5"}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_struct": null, "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "423563"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_struct": null, "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "49400 km", "value_struct": {"number": 49400, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "values": [{"id": null, "name": "49400 km", "struct": {"unit": "km", "number": 49400}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "name": "Modelo"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null}, {"value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "urban", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "urban", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2019", "values": [{"id": null, "name": "2019", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA919578065", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2018", "seller": {"id": 92382080, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PROFIRETECH", "registration_date": "2006-03-09T15:29:19.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 61500, "prices": {"id": "MLA919578065", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 61500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-05-07T13:44:28Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-09T19:16:44.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-919578065-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_617112-MLA45851391943_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "617112-MLA45851391943_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDg1NjJa", "name": "Palermo Hollywood"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "370880", "name": "4x4", "struct": null}]}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1991}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_id": "458562", "values": [{"source": 1505, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "value_name": "5", "value_struct": null, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458862", "values": [{"name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "458862"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "id": "DOORS"}, {"value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Motor", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"values": [{"id": null, "name": "39000 km", "struct": {"number": 39000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "39000 km", "value_struct": {"number": 39000, "unit": "km"}, "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2187351", "value_struct": null}, {"value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"name": "2018", "struct": null, "source": 1505, "id": "460382"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806763", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA873610157", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2017", "seller": {"id": 96055367, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/M.ARCE2006", "registration_date": "2006-07-03T12:10:46.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 68000, "prices": {"id": "MLA873610157", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 68000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-05-18T12:51:10Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-07T21:15:44.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-873610157-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_688053-MLA43098392079_082020-I.jpg", "thumbnail_id": "688053-MLA43098392079_082020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "city_name": "Quilmes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.720634, "longitude": -58.254604}, "attributes": [{"value_struct": null, "value_id": "2230581", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"name": "Cilindrada", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1991}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 7092}]}, {"value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "488042", "name": "4417 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "source": 7092}, {"value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "values": [{"struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458862", "name": "211 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND"}, {"values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "423563"}], "source": 7092, "value_struct": null}, {"source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "54000 km", "value_struct": {"number": 54000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "54000 km", "struct": {"number": 54000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3282472529718136}, {"name": "Modelo", "value_name": "Clase GLC", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "1252940"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "2187351", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 7092, "id": "436694"}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA927257918", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2017", "seller": {"id": 47751180, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CIPOLA+AUTOS", "registration_date": "2011-03-06T18:27:30.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 65000, "prices": {"id": "MLA927257918", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 65000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-26T23:52:34Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-07T20:15:23.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-927257918-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_670846-MLA46530887463_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "670846-MLA46530887463_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0VTVGViYW5l", "city_name": "Esteban Echeverr\u00eda", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0VTVGViYW5l", "name": "Esteban Echeverr\u00eda"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0VTVGViYW5l", "name": "Esteban Echeverr\u00eda"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.83325, "longitude": -58.47442}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "LENGTH", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "values": [{"source": 7092, "id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}], "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "488042", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458862", "name": "211 hp"}]}, {"values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "value_id": "75966"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas"}, {"name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "423563", "name": "2.0"}], "id": "ENGINE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 25000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "25000 km", "values": [{"id": null, "name": "25000 km", "struct": {"number": 25000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "MODEL", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "1252940", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "values": [{"source": 7092, "id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "2187351", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "436694", "name": "2017"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931601414", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2017", "seller": {"id": 271483665, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JPAB345", "registration_date": "2017-09-02T13:34:16.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 68000, "prices": {"id": "MLA931601414", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 68000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-11T22:35:21Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-27T04:00:50.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931601414-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_615312-MLA46915863522_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "615312-MLA46915863522_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "city_name": "Santa Fe capital", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": null, "name": "Santa Fe"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "name": "Santa Fe capital"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.610659, "longitude": -60.697292}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "source": 7092}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}]}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "values": [{"source": 7092, "id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}}], "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "4417 mm", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "source": 7092}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "POWER", "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz"}, {"id": "DOORS", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60252"}, {"id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "423563"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "423563"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 13700, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "13700 km", "values": [{"id": null, "name": "13700 km", "struct": {"number": 13700, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_struct": null, "value_name": "Clase GLC", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "1252940"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2187351", "values": [{"source": 7092, "id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null}]}, {"values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102684288", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2020 2.0 Glc300 4matic Offroad At", "seller": {"id": 141450705, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MAXIMAAUTOMOTORES", "registration_date": "2013-07-04T15:49:23.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 82900, "prices": {"id": "MLA1102684288", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 82900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-10T14:06:35Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-26T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102684288-mercedes-benz-clase-glc-2020-20-glc300-4matic-offroad-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_874291-MLA47442722841_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "874291-MLA47442722841_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "370880", "name": "4x4"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "source": 1505}, {"value_name": "S\u00ed", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 1505}]}, {"source": 1505, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "488042", "values": [{"source": 1505, "id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4417}}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1505, "id": "458562"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"value_struct": {"number": 258, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459285", "value_name": "258 hp", "values": [{"id": "459285", "name": "258 hp", "struct": {"number": 258, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505, "id": "75966"}], "value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "423563", "name": "2.0"}]}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "source": 1505, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}]}, {"value_name": "10000 km", "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "10000 km", "struct": {"number": 10000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 10000, "unit": "km"}}, {"values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 1505}], "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "values": [{"id": "8814518", "name": "2.0 Glc300 4matic Offroad At", "struct": null, "source": 1505}], "value_id": "8814518", "value_name": "2.0 Glc300 4matic Offroad At", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"value_id": "6730991", "value_name": "2020", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "6730991", "name": "2020"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15955945", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932481072", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2017", "seller": {"id": 150220771, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/HMEXCLUSIVOS", "registration_date": "2013-12-02T18:02:31.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 63500, "prices": {"id": "MLA932481072", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 63500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-17T20:54:31Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-29T17:07:07.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932481072-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_706696-MLA46954898849_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "706696-MLA46954898849_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "Oncativo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420084, "longitude": -64.188774}, "attributes": [{"value_struct": null, "attribute_group_name": "", "value_name": "Usado", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 7092, "id": "370880"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_struct": null, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "LENGTH", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "458862", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "name": "Potencia", "value_name": "211 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092, "id": "75966"}], "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "60252", "value_struct": null, "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "423563", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": {"number": 69000, "unit": "km"}, "value_id": null, "value_name": "69000 km", "values": [{"id": null, "name": "69000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 69000}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"source": 7092, "id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092, "id": "1252940"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2187351", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM"}, {"name": "A\u00f1o", "source": 7092, "values": [{"source": 7092, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932645370", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Glc 3.0 Glc43 Amg 4matic 367cv Roma Cars", "seller": {"id": 163718672, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FEDERICOCUTULI", "registration_date": "2014-08-01T09:55:48.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 6, "canceled": 5, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 100000, "prices": {"id": "MLA932645370", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 100000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-04T00:54:09Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-02T23:16:08.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932645370-mercedes-benz-glc-30-glc43-amg-4matic-367cv-roma-cars-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_794327-MLA46970225009_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "794327-MLA46970225009_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkxBQjk1ODJa", "name": "La Boca"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_name": "Confort", "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado"}, {"value_name": "3 L", "value_struct": {"number": 3, "unit": "L"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "2326653", "values": [{"id": "2326653", "name": "3 L", "struct": {"unit": "L", "number": 3}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm"}, {"name": "Capacidad de personas", "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 367, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 7092, "id": "459108", "name": "367 hp", "struct": {"number": 367, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_id": "459108", "value_name": "367 hp", "source": 7092}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "75966", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252"}, {"id": "ENGINE", "source": 7092, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible"}, {"value_id": null, "value_name": "40000 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"unit": "km", "number": 40000}, "values": [{"id": null, "name": "40000 km", "struct": {"number": 40000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Glc43 Amg 4matic 367cv", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "2184766", "value_struct": null, "values": [{"id": "2184766", "name": "3.0 Glc43 Amg 4matic 367cv", "struct": null, "source": 7092}]}, {"values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8700933", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 18, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935300981", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2017", "seller": {"id": 230215695, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARCA+OFICIAL", "registration_date": "2016-10-03T08:42:33.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 59500, "prices": {"id": "MLA935300981", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 59500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-21T10:33:15Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-15T19:15:48.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935300981-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_884910-MLA46740777767_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "884910-MLA46740777767_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ1ZJTDE4NjE1Mg", "city_name": "Villa Mar\u00eda", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "QVItWFZpbGxhIE1hcg", "name": "Villa Mar\u00eda"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJTDE4NjE1Mg", "name": "Villa Mar\u00eda"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.41046, "longitude": -63.243645}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_name": ""}, {"source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "370880", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}]}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "488042"}], "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "211 hp", "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_id": "458862", "id": "POWER", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}}, {"values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "source": 7092}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "423563", "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "64000 km", "values": [{"name": "64000 km", "struct": {"number": 64000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 64000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "MODEL", "value_name": "Clase GLC", "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"id": "TRIM", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "value_struct": null, "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2187351", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "436694", "value_name": "2017"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 19, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932601404", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Coupe Glc 43 Amg 2018", "seller": {"id": 403491917, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MZA2021", "registration_date": "2021-04-16T08:01:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 97000, "prices": {"id": "MLA932601404", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 97000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-03T19:55:24Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-22T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932601404-mercedes-benz-coupe-glc-43-amg-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_838435-MLA46968004932_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "838435-MLA46968004932_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "state_name": "Mendoza", "city_id": "TUxBQ0NBUDFmNDY3", "city_name": "Mendoza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-M", "name": "Mendoza"}, "city": {"id": null, "name": "ciudad"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJPTTM3ODNa", "name": "Bombal"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDFmNDY3", "name": "Mendoza"}, "state": {"id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "name": "Mendoza"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.90162, "longitude": -68.81069}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "value_id": "493981", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "2326653", "value_name": "3 L", "value_struct": {"number": 3, "unit": "L"}, "values": [{"struct": {"number": 3, "unit": "L"}, "source": 3149448506392345, "id": "2326653", "name": "3 L"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 3149448506392345, "value_name": "4417 mm", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}], "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Potencia", "value_id": "459108", "value_struct": {"number": 367, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459108", "name": "367 hp", "struct": {"number": 367, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_name": "367 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "name": "Motor", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "34815 km", "value_struct": {"number": 34815, "unit": "km"}, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"name": "34815 km", "struct": {"number": 34815, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}]}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184766", "id": "TRIM", "value_name": "3.0 Glc43 Amg 4matic 367cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2184766", "name": "3.0 Glc43 Amg 4matic 367cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "460382", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806530", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 20, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA929151882", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glc 300 Coupe 2017  94.000 Km !!!", "seller": {"id": 159245530, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MBA+VENTAS", "registration_date": "2014-05-21T09:29:51.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 49, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 46}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0.0833, "value": 3, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 46}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 66000, "prices": {"id": "MLA929151882", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 66000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-12T19:54:17Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-06T21:15:33.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-929151882-mercedes-benz-glc-300-coupe-2017-94000-km--_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_864574-MLA46710580756_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "864574-MLA46710580756_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ01PUmViMTE3", "city_name": "Moreno", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmViMTE3", "name": "Moreno"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1PUjM3MTRa", "name": "Moreno"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmViMTE3", "name": "Moreno"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.63401, "longitude": -58.79138}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370880", "name": "4x4"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "4417 mm", "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_id": "488042", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562"}], "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 211}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas"}, {"value_id": "423563", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2.0", "value_struct": null}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "94000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 94000}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "94000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 94000}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "source": 3149448506392345}, {"name": "Modelo", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "values": [{"name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252940"}], "id": "MODEL", "value_id": "1252940", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2187351", "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 21, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA920717766", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "seller": {"id": 159245530, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MBA+VENTAS", "registration_date": "2014-05-21T09:29:51.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 49, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 46}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0.0833, "value": 3, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 46}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 53000, "prices": {"id": "MLA920717766", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 53000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-21T14:04:24Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-06T21:15:33.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-920717766-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_746929-MLA46010687401_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "746929-MLA46010687401_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ01PUmViMTE3", "city_name": "Moreno", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmViMTE3", "name": "Moreno"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1PUjM3MTRa", "name": "Moreno"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmViMTE3", "name": "Moreno"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.63401, "longitude": -58.79138}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"source": 1572, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}], "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370880"}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_name": "1991 cc", "values": [{"struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969750", "name": "1991 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1991}, "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_id": "488042", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "POWER", "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Potencia", "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 211}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "source": 1572, "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60252", "name": "5"}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 1572, "id": "423563"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "62000 km", "struct": {"number": 62000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "62000 km", "value_struct": {"number": 62000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "Modelo", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "value_struct": null, "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "2187351", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 22, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA929204772", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc Glc300 4 Matic Amg L", "seller": {"id": 94519651, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ALCIDES_THOMAS", "registration_date": "2006-05-30T18:18:43.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 1, "completed": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 1, "positive": 0}, "total": 2}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 1}}}}, "price": 49500, "prices": {"id": "MLA929204772", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 49500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-29T22:49:07Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-21T21:08:40.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-929204772-mercedes-benz-clase-glc-glc300-4-matic-amg-l-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_648918-MLA46846642542_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "648918-MLA46846642542_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENIQW8xMTNhOA", "state_name": "Chaco", "city_id": "TUxBQ0NBUGNoYWNv", "city_name": "Resistencia", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-H", "name": "Chaco"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNoYWNv", "name": "Resistencia"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNoYWNv", "name": "Resistencia"}, "state": {"id": "TUxBUENIQW8xMTNhOA", "name": "Chaco"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -27.451862, "longitude": -58.985554}, "attributes": [{"values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": null, "name": "5"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible"}, {"value_name": "70000 km", "value_struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "70000 km", "struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_id": "1252940", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "values": [{"name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092, "id": "1252940"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": null, "name": "GLC300 4MATIC AMGLin", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "GLC300 4MATIC AMGLin", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2016", "values": [{"id": null, "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 23, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA924482076", "site_id": "MLA", "title": "Mercdes Benz Glc 300 Coupe 4matic", "seller": {"id": 284512140, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BIELER+S.A.", "registration_date": "2017-11-15T17:12:59.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 67000, "prices": {"id": "MLA924482076", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 67000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-08T16:00:20Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-12-09T19:15:34.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-924482076-mercdes-benz-glc-300-coupe-4matic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_620540-MLA46318152640_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "620540-MLA46318152640_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "city_name": "Santa Fe capital", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": null, "name": "Santa Fe"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk9UUjQyMjJa", "name": "Otros Barrios"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "name": "Santa Fe capital"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.610659, "longitude": -60.697292}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRACTION_CONTROL", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_name": "Integral"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "75966"}, {"value_id": null, "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}]}, {"values": [{"id": null, "name": "72500 km", "struct": {"number": 72500, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "id": "KILOMETERS", "value_name": "72500 km", "value_struct": {"number": 72500, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"name": "Modelo", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "1252940"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "value_name": "Autom\u00e1tica secuencial", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica secuencial", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1244809"}], "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "1244809"}, {"id": "TRIM", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": null, "name": "300 COUPE 4MATIC", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "300 COUPE 4MATIC", "value_struct": null}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "2018"}], "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2018", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 24, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102961497", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Clase Glc 300 4matic Autom\u00e1tico", "seller": {"id": 201330334, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SANTINOBRANCHESI", "registration_date": "2015-12-19T11:26:31.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 53000, "prices": {"id": "MLA1102961497", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 53000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-12T05:09:51Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-11T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102961497-mercedes-benz-clase-glc-300-4matic-automatico-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_704586-MLA46740729307_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "704586-MLA46740729307_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0NBUjQ1MTE", "city_name": "Carlos Casares", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUjQ1MTE", "name": "Carlos Casares"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBUjEwMzRa", "name": "Carlos Casares"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUjQ1MTE", "name": "Carlos Casares"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -35.622585, "longitude": -61.365356}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969750", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458862"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252"}], "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null}, {"value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "60000 km", "struct": {"number": 60000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": {"number": 60000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "60000 km"}, {"values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2187351", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "value_struct": null}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806763", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 25, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935760011", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2018", "seller": {"id": 158955521, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DISTRIGALL", "registration_date": "2014-05-16T13:29:46.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 75000, "prices": {"id": "MLA935760011", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 75000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-25T01:06:35Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-23T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935760011-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_824510-MLA46452171124_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "824510-MLA46452171124_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "state_name": "Entre R\u00edos", "city_id": "TUxBQ1BBUmI5Njhh", "city_name": "Paran\u00e1", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-E", "name": "Entre R\u00edos"}, "city": {"id": null, "name": "parana"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BBUmI5Njhh", "name": "Paran\u00e1"}, "state": {"id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "name": "Entre R\u00edos"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.74132, "longitude": -60.511547}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}]}, {"value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Aire acondicionado", "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "value_id": "242085"}, {"source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 7092}]}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "POWER", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 211}, "source": 7092, "name": "Potencia", "value_id": "458862", "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "5"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "423563", "source": 7092, "name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Nafta", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"value_struct": {"number": 79700, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "79700 km", "struct": {"unit": "km", "number": 79700}}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "79700 km"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "1252940", "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_id": "2187351", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "value_struct": null, "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806763", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 26, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935278141", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz", "seller": {"id": 7091649, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GODIE3", "registration_date": "2001-10-16T00:00:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 119800, "prices": {"id": "MLA935278141", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 119800, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-21T01:41:15Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935278141-mercedes-benz-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_679309-MLA44086011168_112020-I.jpg", "thumbnail_id": "679309-MLA44086011168_112020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Acassuso"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkFDQTMyNzNa", "name": "Acassuso"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.47527, "longitude": -58.496586}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_name": "", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_struct": null, "value_name": "S\u00ed"}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "source": 3149448506392345}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "2326653", "values": [{"id": "2326653", "name": "3 L", "struct": {"number": 3, "unit": "L"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "3 L", "value_struct": {"number": 3, "unit": "L"}}, {"value_name": "4417 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH"}, {"name": "Capacidad de personas", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"value_id": "459108", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "values": [{"struct": {"number": 367, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "459108", "name": "367 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_name": "367 hp", "value_struct": {"number": 367, "unit": "hp"}}, {"id": "BRAND", "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_name": "5", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE"}, {"source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "value_name": "5500 km", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": null, "name": "5500 km", "struct": {"number": 5500, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 5500, "unit": "km"}}, {"name": "Modelo", "value_id": "1252940", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "TRANSMISSION", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2184766", "value_name": "3.0 Glc43 Amg 4matic 367cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2184766", "name": "3.0 Glc43 Amg 4matic 367cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2451646", "value_name": "2019", "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811757", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 27, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930250028", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2018", "seller": {"id": 250675903, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/COED2717413", "registration_date": "2017-04-02T16:44:44.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 0}, "total": 0}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 78000, "prices": {"id": "MLA930250028", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 78000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-20T21:00:32Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930250028-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_788717-MLA46811264282_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "788717-MLA46811264282_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TVhYVmlsbGEgQWxsZW5kZVRVeEJVRU5QVW1Ga", "city_name": "Villa Allende", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYVmlsbGEgQWxsZW5kZVRVeEJVRU5QVW1Ga", "name": "Villa Allende"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.291586, "longitude": -64.2923}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "value_id": "2230581", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092}, {"value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "4417 mm", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "211 hp", "values": [{"struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458862", "name": "211 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "458862", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}}, {"source": 7092, "value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5"}, {"value_struct": null, "source": 7092, "name": "Motor", "value_name": "2.0", "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "423563"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "423563"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "34500 km", "value_struct": {"number": 34500, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "34500 km", "struct": {"number": 34500, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2187351", "value_struct": null, "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806763", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 28, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100265961", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2017", "seller": {"id": 76254124, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARTINTC85", "registration_date": "2004-10-14T16:48:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 70000, "prices": {"id": "MLA1100265961", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 70000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-28T15:06:44Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-27T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100265961-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_976491-MLA45771293339_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "976491-MLA45771293339_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0JFUjYyYWU3", "city_name": "Berazategui", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0JFUjYyYWU3", "name": "Berazategui"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.762, "longitude": -58.211296}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "source": 1, "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"value_name": "4x4", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1991 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969750"}]}, {"value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "id": "LENGTH", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo"}, {"value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "458562", "value_struct": null}, {"value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_name": "211 hp", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_id": "458862"}, {"value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz"}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}]}, {"id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_struct": null, "name": "Motor", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "40000 km", "value_struct": {"number": 40000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "40000 km", "struct": {"number": 40000, "unit": "km"}, "source": 7092}]}, {"id": "MODEL", "value_name": "Clase GLC", "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_struct": null}, {"source": 7092, "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2187351", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 29, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934578964", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2017", "seller": {"id": 444092110, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GAIM2966981", "registration_date": "2019-06-14T01:13:45.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 55000, "prices": {"id": "MLA934578964", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 55000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-17T11:22:49Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-16T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934578964-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_659136-MLA43192027326_082020-I.jpg", "thumbnail_id": "659136-MLA43192027326_082020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"area_code": "", "phone1": "", "state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario"}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": null, "state": null, "city": null, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.958702, "longitude": -60.693043}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "attribute_group_id": ""}, {"value_name": "4x4", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"name": "Cilindrada", "values": [{"name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969750"}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"name": "Largo", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 7092, "id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "423563"}], "source": 7092, "id": "ENGINE", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "75000 km", "source": 1505, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"unit": "km", "number": 75000}, "values": [{"struct": {"number": 75000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null, "name": "75000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252940", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "1252940", "name": "Clase GLC"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2187351", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRIM", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 7092, "id": "436694"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "misplaced_personal_data", "immediate_payment"], "order_backend": 30, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101683166", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2017", "seller": {"id": 299112688, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MANCHUK+SE", "registration_date": "2020-01-25T14:35:22.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 65000, "prices": {"id": "MLA1101683166", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 65000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-05T00:58:02Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101683166-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_961504-MLA46640464799_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "961504-MLA46640464799_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Pto Madero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_name": "4x4"}, {"value_name": "S\u00ed", "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "value_id": "242085", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"value_name": "1991 cc", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "values": [{"source": 7092, "id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}}, {"value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "4417 mm", "name": "Largo", "value_id": "488042", "values": [{"source": 7092, "id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 211}, "values": [{"name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458862"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 7092, "name": "Marca", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_id": "75966"}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}], "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"value_id": "423563", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}]}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE"}, {"value_struct": {"number": 25500, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "25500 km", "struct": {"number": 25500, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": null, "value_name": "25500 km"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "2187351", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "value_struct": null}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 31, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935832583", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2019 3.0 Glc43 Amg 4matic 367cv", "seller": {"id": 31919882, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CHRKERSTENS", "registration_date": "2010-08-08T18:14:07.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 90000, "prices": {"id": "MLA935832583", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 90000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-25T15:28:49Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-24T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935832583-mercedes-benz-clase-glc-2019-30-glc43-amg-4matic-367cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_722871-MLA47231147461_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "722871-MLA47231147461_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFRVQ244NmM3", "state_name": "Tucum\u00e1n", "city_id": "TUxBQ1NBTmMyZjY5", "city_name": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-T", "name": "Tucum\u00e1n"}, "city": {"id": null, "name": "Tucuman"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmMyZjY5", "name": "San Miguel de Tucum\u00e1n"}, "state": {"id": "TUxBUFRVQ244NmM3", "name": "Tucum\u00e1n"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -26.808285, "longitude": -65.21759}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Integral", "values": [{"name": "Integral", "struct": null, "source": 1505, "id": "493981"}], "source": 1505, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_struct": null}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "source": 1505, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "2326653", "value_name": "3 L", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 3, "unit": "L"}, "values": [{"name": "3 L", "struct": {"number": 3, "unit": "L"}, "source": 1505, "id": "2326653"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "LENGTH", "value_id": "488042", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562"}, {"value_struct": {"number": 367, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459108", "value_name": "367 hp", "values": [{"id": "459108", "name": "367 hp", "struct": {"number": 367, "unit": "hp"}, "source": 1505}]}, {"name": "Marca", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}], "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "ENGINE", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "source": 1505, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "43000 km", "values": [{"id": null, "name": "43000 km", "struct": {"number": 43000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 43000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "KILOMETERS"}, {"name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "values": [{"name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 1505, "id": "1252940"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_struct": null}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"values": [{"id": "2184766", "name": "3.0 Glc43 Amg 4matic 367cv", "struct": null, "source": 1505}], "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184766", "value_struct": null, "value_name": "3.0 Glc43 Amg 4matic 367cv", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2019", "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811757", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 32, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933260204", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2021 2.0 Glc300 4matic Coupe At", "seller": {"id": 240557334, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/EDUARDOALEJANDROPALAZZO", "registration_date": "2017-01-12T08:59:39.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 99000, "prices": {"id": "MLA933260204", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 99000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-07T22:45:27Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-06T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933260204-mercedes-benz-clase-glc-2021-20-glc300-4matic-coupe-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_627746-MLA47218155068_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "627746-MLA47218155068_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFRVQ244NmM3", "state_name": "Tucum\u00e1n", "city_id": "TUxBQ1NBTmMyZjY5", "city_name": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-T", "name": "Tucum\u00e1n"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmMyZjY5", "name": "San Miguel de Tucum\u00e1n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmMyZjY5", "name": "San Miguel de Tucum\u00e1n"}, "state": {"id": "TUxBUFRVQ244NmM3", "name": "Tucum\u00e1n"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -26.808285, "longitude": -65.21759}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "source": 7092}, {"value_id": "969750", "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "values": [{"source": 7092, "id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4417}}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "459285", "value_name": "258 hp", "values": [{"struct": {"number": 258, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "459285", "name": "258 hp"}], "id": "POWER", "value_struct": {"number": 258, "unit": "hp"}, "source": 7092}, {"name": "Marca", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null}, {"value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "1000 km", "value_struct": {"number": 1000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "1000 km", "struct": {"number": 1000, "unit": "km"}, "source": 7092}]}, {"value_name": "Clase GLC", "values": [{"name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092, "id": "1252940"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "1252940", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_struct": null}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_id": "8814525", "value_name": "2.0 Glc300 4matic Coupe At", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "8814525", "name": "2.0 Glc300 4matic Coupe At"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "2021", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "8197742", "id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"id": "8197742", "name": "2021", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA17085654", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 33, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930833979", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico 2017", "seller": {"id": 18545814, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/REYVAJ69", "registration_date": "2007-05-16T18:13:47.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 49500, "prices": {"id": "MLA930833979", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 49500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-25T20:21:30Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-23T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930833979-mercedes-benz-clase-glc-20-glc250-300-4matic-atomatico-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_903893-MLA46863701635_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "903893-MLA46863701635_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": null, "name": "Rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.958702, "longitude": -60.693043}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "370880", "name": "4x4"}], "source": 1505, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed"}, {"value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 1505, "id": "969750"}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"id": "LENGTH", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "source": 1505, "id": "488042", "name": "4417 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"source": 1505, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"struct": {"unit": "hp", "number": 211}, "source": 1505, "id": "458862", "name": "211 hp"}]}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "values": [{"source": 1505, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "name": "Marca"}, {"name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "source": 1505, "id": "ENGINE", "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 1505, "id": "423563"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "source": 1505, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "48000 km", "value_struct": {"number": 48000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 1505, "id": null, "name": "48000 km", "struct": {"number": 48000, "unit": "km"}}], "source": 1505}, {"value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "values": [{"name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 1505, "id": "1252940"}], "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "TRIM", "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2187351", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "value_struct": null}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688831", "tags": ["poor_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 34, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102998130", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc 2018 2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "seller": {"id": 58793814, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FGUILLERMO+IVAN", "registration_date": "2003-04-27T21:57:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 73000, "prices": {"id": "MLA1102998130", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 73000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-12T22:13:37Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-11T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102998130-mercedes-benz-clase-glc-2018-20-glc250-300-4matic-atomatico-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_787730-MLA47465337739_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "787730-MLA47465337739_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.958702, "longitude": -60.693043}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "370880", "name": "4x4"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1505}, {"value_name": "S\u00ed", "source": 1505, "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1991}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969750"}, {"value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "488042"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"name": "Potencia", "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 211}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "POWER", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"source": 1505, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Puertas"}, {"value_struct": null, "source": 1505, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "423563", "name": "2.0"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "423563", "value_name": "2.0"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": null, "value_name": "23000 km", "value_struct": {"number": 23000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "23000 km", "struct": {"number": 23000, "unit": "km"}, "source": 1505}]}, {"name": "Modelo", "values": [{"name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 1505, "id": "1252940"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"source": 1505, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "source": 1505}, {"values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2187351", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "value_struct": null, "source": 1505}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "source": 1505, "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"name": "2018", "struct": null, "source": 1505, "id": "460382"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806763", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 35, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103117047", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glc300 Amgline", "seller": {"id": 180352, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FACUNDO+BARBERO", "registration_date": "2000-03-15T00:00:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 9, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 8}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 8}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 55000, "prices": {"id": "MLA1103117047", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 55000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-13T16:45:32Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-12T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103117047-mercedes-benz-glc300-amgline-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_770085-MLA47476054770_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "770085-MLA47476054770_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Gral. Pacheco"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkdFTjIxNjJa", "name": "General Pacheco"}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.452972, "longitude": -58.642986}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_name": ""}, {"value_struct": null, "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370880", "name": "4x4"}], "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3282472529718136, "name": "Aire acondicionado"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "5"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 63000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "63000 km", "struct": {"number": 63000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "63000 km", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252940", "name": "Clase GLC"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "AMGLINE", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "AMGLINE"}]}, {"source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2016", "values": [{"id": null, "name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 36, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933806279", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Glc 300 4 Matic", "seller": {"id": 2704257, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MEFEL", "registration_date": "2007-01-07T15:33:24.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 57000, "prices": {"id": "MLA933806279", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 57000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-20T01:54:33Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-10T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933806279-mercedes-benz-glc-300-4-matic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_688535-MLA47061731894_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "688535-MLA47061731894_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkFMVDk4OTJa", "name": "Alta C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.38333, "longitude": -64.18334}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1991}, "values": [{"name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969750"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_name": "1991 cc"}, {"value_id": "488042", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"name": "Capacidad de personas", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458562"}, {"value_name": "211 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": "458862", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}}, {"name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "id": "BRAND", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "135000 km", "struct": {"number": 135000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "source": 3282472529718136, "value_id": null, "value_name": "135000 km", "value_struct": {"number": 135000, "unit": "km"}}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_id": "2187351", "values": [{"id": "2187351", "name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Glc250 300 4matic Atom\u00e1tico", "value_struct": null}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2016", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423562", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "423562", "name": "2016", "struct": null}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684701", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 37, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103194338", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc Glc 300 Amg Line", "seller": {"id": 25278796, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUZON+MAXI", "registration_date": "2010-03-17T10:37:11.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 45000, "prices": {"id": "MLA1103194338", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 45000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-13T21:49:31Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-12T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103194338-mercedes-benz-clase-glc-glc-300-amg-line-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_782773-MLA47481291971_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "782773-MLA47481291971_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFRJRVoxM2M5YQ", "state_name": "Tierra del Fuego", "city_id": "TUxBQ1LNT2IwZDRj", "city_name": "R\u00edo Grande", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-V", "name": "Tierra del Fuego"}, "city": {"id": null, "name": "rio grande"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1LNT2IwZDRj", "name": "R\u00edo Grande"}, "state": {"id": "TUxBUFRJRVoxM2M5YQ", "name": "Tierra del Fuego"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -53.786037, "longitude": -67.700226}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"name": "Marca", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "82000 km", "struct": {"number": 82000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "value_name": "82000 km", "value_struct": {"number": 82000, "unit": "km"}, "source": 7092}, {"value_name": "Clase GLC", "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "1252940", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo"}, {"value_name": "GLC 300 AMG LINE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "GLC 300 AMG LINE", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2016", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"id": null, "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 38, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100385741", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glc Glc300", "seller": {"id": 174968602, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ERICA+AGUSTINA", "registration_date": "2015-01-13T23:58:50.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 70000, "prices": {"id": "MLA1100385741", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 70000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-29T22:57:23Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-28T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100385741-mercedes-benz-clase-glc-glc300-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_718293-MLA47283654851_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "718293-MLA47283654851_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Del Viso"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "id": "ITEM_CONDITION", "attribute_group_id": ""}, {"value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "value_name": "5", "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 54000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "54000 km", "values": [{"id": null, "name": "54000 km", "struct": {"number": 54000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "1252940", "value_name": "Clase GLC", "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "source": 7092, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": null, "name": "glc300"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": null, "value_name": "glc300", "value_struct": null}, {"value_name": "2017", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": null, "name": "2017"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": null, "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 39, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935516547", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz, Glc 300, 4matic, Pack Amg Line", "seller": {"id": 35013295, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/COQUENARUBIO", "registration_date": "2007-08-01T19:42:19.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 52000, "prices": {"id": "MLA935516547", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 52000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-23T15:52:12Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-22T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935516547-mercedes-benz-glc-300-4matic-pack-amg-line-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_731085-MLA45640569910_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "731085-MLA45640569910_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFRVQ244NmM3", "state_name": "Tucum\u00e1n", "city_id": "TUxBQ1lFUjgyOWU0", "city_name": "Yerba Buena", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-T", "name": "Tucum\u00e1n"}, "city": {"id": null, "name": "Tucuman"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1lFUjgyOWU0", "name": "Yerba Buena"}, "state": {"id": "TUxBUFRVQ244NmM3", "name": "Tucum\u00e1n"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -26.811989, "longitude": -65.30135}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"struct": null, "source": 159030125108631, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966"}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631, "name": "Puertas", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 159030125108631}]}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 159030125108631, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631, "value_id": "64364"}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 36000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 3282472529718136, "id": null, "name": "36000 km", "struct": {"number": 36000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "36000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "value_id": "1252940", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLC", "values": [{"id": "1252940", "name": "Clase GLC", "struct": null, "source": 159030125108631}], "source": 159030125108631}, {"value_name": "GLC 300, 4MATIC, AMG LINE", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "GLC 300, 4MATIC, AMG LINE", "struct": null, "source": 159030125108631}], "source": 159030125108631}, {"source": 159030125108631, "value_struct": null, "values": [{"source": 159030125108631, "id": null, "name": "2017", "struct": null}], "value_id": null, "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 40, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}]