[{"id": "MLA926792795", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q8 55 Tfsi Quattro Patentada 2021 Sin Rodar! - Lenken", "seller": {"id": 153090819, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUDILENKEN_", "registration_date": "2014-01-28T10:35:55.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/153090819_vip_v2.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/153090819_home_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 349900, "prices": {"id": "MLA926792795", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "amount": 349900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-17T02:23:14Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2022-02-02T06:18:23.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-926792795-audi-q8-55-tfsi-quattro-patentada-2021-sin-rodar-lenken-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_947031-MLA46492722470_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "947031-MLA46492722470_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.60069, "longitude": -58.514393}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493981", "name": "Integral"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"value_id": "969862", "value_name": "2995 cc", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969862"}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484133", "source": 1572, "name": "Largo", "value_name": "5089 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 5089}, "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "459144", "value_name": "340 hp", "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 340}, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "BRAND", "value_name": "Audi", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "40661"}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "source": 1572, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 1572, "id": "2164458"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Motor"}, {"name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "64364"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 1000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "value_id": null, "value_name": "1000 km", "values": [{"name": "1000 km", "struct": {"number": 1000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "value_name": "Q8", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "35111", "value_struct": null, "values": [{"id": "35111", "name": "Q8", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "8169495", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "8169495", "name": "3.0 55 Tfsi Quattro"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 55 Tfsi Quattro", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"name": "2021", "struct": null, "source": 1572, "id": "8197742"}], "source": 1572, "value_id": "8197742", "value_name": "2021", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA17084878", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935064056", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q8 55 Tfsi Tiptronic Quattro Usado 2021 2020 0km S Tv", "seller": {"id": 228143258, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS_AIRES", "registration_date": "2016-09-12T09:03:48.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/228143258_vip_v2.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/228143258_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 189000, "prices": {"id": "MLA935064056", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 189000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-19T20:01:53Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935064056-audi-q8-55-tfsi-tiptronic-quattro-usado-2021-2020-0km-s-tv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_604738-MLA46491967066_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "604738-MLA46491967066_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_struct": null}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "source": 3149448506392345}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969862", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2995 cc", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}]}, {"values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484133", "value_name": "5089 mm", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}}, {"value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null}, {"id": "POWER", "value_id": "459144", "value_name": "340 hp", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "40661", "name": "Audi"}]}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"value_name": "9000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 9000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "9000 km", "struct": {"number": 9000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "35111", "name": "Q8", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_name": "Q8", "value_struct": null, "name": "Modelo", "value_id": "35111"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876"}, {"value_id": "8169495", "value_struct": null, "values": [{"id": "8169495", "name": "3.0 55 Tfsi Quattro", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 55 Tfsi Quattro", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "8197742", "name": "2021", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_id": "8197742", "value_name": "2021", "value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA17084878", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935908868", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q8 2020 3.0 55 Tfsi Quattro", "seller": {"id": 451486063, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LBALA2019", "registration_date": "2019-07-13T09:48:34.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 174000, "prices": {"id": "MLA935908868", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 174000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-25T21:33:37Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-24T04:00:08.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935908868-audi-q8-2020-30-55-tfsi-quattro-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_774980-MLA47236124091_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "774980-MLA47236124091_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ01PUmViMTE3", "city_name": "Moreno", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Gonz\u00e1lez Catan"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmViMTE3", "name": "Moreno"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.63401, "longitude": -58.79138}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092}, {"values": [{"source": 7092, "id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969862", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2995}, "value_name": "2995 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"source": 7092, "value_name": "5089 mm", "values": [{"struct": {"unit": "mm", "number": 5089}, "source": 7092, "id": "484133", "name": "5089 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484133", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}]}, {"name": "Potencia", "value_id": "459144", "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "value_name": "340 hp", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "Audi", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "40661", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND"}, {"value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "source": 7092}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2164458", "name": "3.0"}], "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "14000 km", "value_struct": {"number": 14000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "14000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 14000}, "source": 7092}]}, {"source": 7092, "value_name": "Q8", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "35111", "value_struct": null, "values": [{"id": "35111", "name": "Q8", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_id": "8169495", "value_name": "3.0 55 Tfsi Quattro", "values": [{"id": "8169495", "name": "3.0 55 Tfsi Quattro", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_struct": null, "name": "A\u00f1o", "value_id": "6730991", "value_name": "2020", "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15564325", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934272942", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q8 55tfsi Quattro", "seller": {"id": 179507745, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOVISIONESSA", "registration_date": "2015-03-19T10:42:14.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/179507745_vip_v4.png", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 155000, "prices": {"id": "MLA934272942", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 155000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-02T19:23:31Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-17T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934272942-audi-q8-55tfsi-quattro-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_759405-MLA47094614514_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "759405-MLA47094614514_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.562084, "longitude": -58.456688}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_name": "", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_name": "2995 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969862", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "5089 mm", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "484133", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562"}]}, {"id": "POWER", "value_name": "340 hp", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "459144", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "459144", "name": "340 hp"}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164458"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE"}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 7700, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 7700, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "7700 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_name": "7700 km", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros"}, {"name": "Modelo", "value_id": "35111", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_name": "Q8", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "35111", "name": "Q8"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "id": "TRANSMISSION"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "8169495", "value_name": "3.0 55 Tfsi Quattro", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"id": "8169495", "name": "3.0 55 Tfsi Quattro", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "6730991", "values": [{"name": "2020", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "6730991"}], "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2020", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15564325", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102883441", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q8 3.0 55 Tfsi Quattro", "seller": {"id": 48316325, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PRO_MOTORS", "registration_date": "2008-04-14T11:11:12.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 5, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.56, "neutral": 0.44}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 149500, "prices": {"id": "MLA1102883441", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 149500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-11T15:14:39Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-17T12:16:01.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102883441-audi-q8-30-55-tfsi-quattro-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_782760-MLA47456707832_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "782760-MLA47456707832_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "La Lucila"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxBTDIxMzFa", "name": "La Lucila"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.4987, "longitude": -58.48878}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969862", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969862", "name": "2995 cc"}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2995 cc", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}}, {"values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "484133", "value_name": "5089 mm", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562"}], "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"value_name": "340 hp", "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459144", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": null, "name": "6947 km", "struct": {"number": 6947, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "6947 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 6947}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "35111", "value_name": "Q8", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "35111", "name": "Q8"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "source": 3149448506392345, "value_id": "370876", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION"}, {"value_name": "3.0 55 Tfsi Quattro", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "8169495", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "8169495", "name": "3.0 55 Tfsi Quattro", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2020", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_id": "6730991", "values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15564325", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102897165", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q8 3.0 55 Tfsi Quattro", "seller": {"id": 392668181, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CARCASH3", "registration_date": "2019-01-07T10:43:33.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 16, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 15}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 15}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 250000, "prices": {"id": "MLA1102897165", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 250000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-11T16:12:48Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102897165-audi-q8-30-55-tfsi-quattro-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_630992-MLA47455739878_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "630992-MLA47455739878_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "values": [{"name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493981"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "2995 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969862", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969862"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "5089 mm", "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484133", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "value_id": "459144", "value_name": "340 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"value_id": "40661", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Audi", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5"}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"values": [{"id": null, "name": "16700 km", "struct": {"number": 16700, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": null, "value_name": "16700 km", "value_struct": {"number": 16700, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "35111", "value_name": "Q8", "values": [{"id": "35111", "name": "Q8", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "8169495", "name": "3.0 55 Tfsi Quattro", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "8169495", "value_name": "3.0 55 Tfsi Quattro"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "8197742", "values": [{"id": "8197742", "name": "2021", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2021"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA17084878", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA928074477", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q8 55 Tfsi Tiptronic Quattro Todo Terreno A\u00f1o 2021", "seller": {"id": 31089505, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MUNAFO+AUTOM%C3%93VILES", "registration_date": "2010-07-21T14:59:32.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/31089505_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 175000, "prices": {"id": "MLA928074477", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 175000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-02T18:47:46Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-29T17:19:03.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-928074477-audi-q8-55-tfsi-tiptronic-quattro-todo-terreno-ano-2021-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_755746-MLA46597119675_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "755746-MLA46597119675_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Olivos"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk9MSTgzODNa", "name": "Olivos"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.51055, "longitude": -58.49639}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_struct": null}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493981", "name": "Integral"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2995 cc", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_id": "969862", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "value_id": "484133", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484133", "name": "5089 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_name": "5089 mm", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Potencia", "value_id": "459144", "value_name": "340 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Audi", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "40661", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 3163, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "3163 km", "struct": {"number": 3163, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "3163 km", "source": 3149448506392345}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "35111", "value_struct": null, "value_name": "Q8", "values": [{"id": "35111", "name": "Q8", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "3.0 55 Tfsi Quattro", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "8169495", "name": "3.0 55 Tfsi Quattro", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "8169495"}, {"values": [{"id": "8197742", "name": "2021", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "2021", "value_struct": null, "value_id": "8197742", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA17084878", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA926795985", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q8 55 Tfsi Quattro Patentada 2021 Sin Rodar! - Lenken", "seller": {"id": 153090819, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUDILENKEN_", "registration_date": "2014-01-28T10:35:55.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/153090819_vip_v2.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/153090819_home_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 349900, "prices": {"id": "MLA926795985", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "amount": 349900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-17T02:15:35Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2022-02-02T06:18:23.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-926795985-audi-q8-55-tfsi-quattro-patentada-2021-sin-rodar-lenken-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_778973-MLA46630387478_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "778973-MLA46630387478_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.60069, "longitude": -58.514393}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null}, {"value_id": "242084", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "source": 1572, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "source": 1572, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Aire acondicionado", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969862", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2995 cc", "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 1572}]}, {"values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "name": "Largo", "value_id": "484133", "value_name": "5089 mm", "id": "LENGTH"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "source": 1572, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "458562", "name": "5"}]}, {"value_id": "459144", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_name": "340 hp", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 1572, "id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Potencia"}, {"value_id": "40661", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Audi", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_name": "1000 km", "value_struct": {"number": 1000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "1000 km", "struct": {"number": 1000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Modelo", "value_id": "35111", "value_struct": null, "values": [{"id": "35111", "name": "Q8", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_name": "Q8"}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"source": 1572, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "source": 1572}, {"id": "TRIM", "value_name": "3.0 55 Tfsi Quattro", "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "8169495", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "8169495", "name": "3.0 55 Tfsi Quattro"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2021", "value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "8197742", "values": [{"id": "8197742", "name": "2021", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA17084878", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934975053", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q8 2021 55 Tfsi Quattro 340cv Audibsas Usada Usado 0km", "seller": {"id": 228143258, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS_AIRES", "registration_date": "2016-09-12T09:03:48.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/228143258_vip_v2.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/228143258_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 33115000, "prices": {"id": "MLA934975053", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "amount": 33115000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-15T16:53:38Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934975053-audi-q8-2021-55-tfsi-quattro-340cv-audibsas-usada-usado-0km-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_634153-MLA45076873748_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "634153-MLA45076873748_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "value_id": "2230581", "source": 1}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "attribute_group_name": "Adicionales", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}]}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493981", "name": "Integral"}], "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"source": 1572, "value_name": "2995 cc", "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "value_id": "969862", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"value_name": "5089 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484133", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 1572}]}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459144", "value_name": "340 hp", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "40661", "name": "Audi"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "40661", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "ENGINE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0"}, {"source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "source": 3282472529718136, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "20000 km", "value_struct": {"number": 20000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "20000 km", "struct": {"number": 20000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "value_id": "35111", "value_name": "Q8", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"id": "35111", "name": "Q8", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 55 Tfsi Quattro", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"name": "3.0 55 Tfsi Quattro", "struct": null, "source": 1572, "id": "8169495"}], "source": 1572, "id": "TRIM", "value_id": "8169495", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "8197742", "name": "2021", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "8197742", "value_name": "2021", "value_struct": null, "source": 1572, "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA17084878", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103754220", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q8 55 Tfsi Quattro Patentada 2021 Sin Rodar! - Lenken", "seller": {"id": 153090819, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUDILENKEN_", "registration_date": "2014-01-28T10:35:55.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/153090819_vip_v2.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/153090819_home_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 349900, "prices": {"id": "MLA1103754220", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 349900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-17T02:30:30Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2022-02-02T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103754220-audi-q8-55-tfsi-quattro-patentada-2021-sin-rodar-lenken-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_904518-MLA47534171914_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "904518-MLA47534171914_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.60069, "longitude": -58.514393}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "242085", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969862", "value_name": "2995 cc", "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2995}, "source": 3149448506392345}], "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "484133", "value_name": "5089 mm", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "POWER", "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "459144", "value_name": "340 hp", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "40661", "name": "Audi", "struct": null}], "name": "Marca"}, {"value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5"}]}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "Nafta", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "64364", "value_struct": null}, {"value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_name": "1000 km", "value_struct": {"number": 1000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "1000 km", "struct": {"number": 1000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "name": "Kil\u00f3metros"}, {"value_name": "Q8", "value_struct": null, "values": [{"id": "35111", "name": "Q8", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Modelo", "value_id": "35111", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "8169495", "name": "3.0 55 Tfsi Quattro", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "8169495", "value_name": "3.0 55 Tfsi Quattro", "value_struct": null, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "8197742", "value_name": "2021", "value_struct": null, "values": [{"id": "8197742", "name": "2021", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA17084878", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935271990", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q8 3.0 55 Tfsi Quattro - Car Cash", "seller": {"id": 645011671, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CAR+CASHARGENTINA", "registration_date": "2020-09-14T15:27:12.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "CAR CASHARGENTINA", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 466447, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/645011671vaa3cdf.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 645011671, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 186900, "prices": {"id": "MLA935271990", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 186900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-21T00:07:29Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-24T00:15:20.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935271990-audi-q8-30-55-tfsi-quattro-car-cash-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_940570-MLA47181519627_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "940570-MLA47181519627_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "QVItQkNhc3RlbGFy", "name": "Castelar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"value_struct": null, "attribute_group_name": "", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3282472529718136, "value_name": "Integral", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 4919736360722169, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 4919736360722169}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Audi", "name": "Marca", "value_id": "40661", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 4919736360722169}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4919736360722169, "id": "BRAND"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4919736360722169, "id": "DOORS", "value_name": "5", "values": [{"source": 4919736360722169, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "3.0", "source": 3282472529718136}, {"source": 4919736360722169, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 4919736360722169}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 4919736360722169, "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 16700, "unit": "km"}, "value_name": "16700 km", "values": [{"source": 4919736360722169, "id": null, "name": "16700 km", "struct": {"number": 16700, "unit": "km"}}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null}, {"name": "Modelo", "value_id": "35111", "value_name": "Q8", "value_struct": null, "id": "MODEL", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4919736360722169, "values": [{"source": 4919736360722169, "id": "35111", "name": "Q8", "struct": null}]}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4919736360722169, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"source": 4919736360722169, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "3.0 55 TFSI QUATTRO TIPTRONIC", "struct": null, "source": 4919736360722169}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4919736360722169, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 55 TFSI QUATTRO TIPTRONIC", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "8197742", "value_name": "2021", "values": [{"id": "8197742", "name": "2021", "struct": null, "source": 4919736360722169}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4919736360722169}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA17084877", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935307385", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q8 3.0 55 Tfsi Quattro 2021 - Car Cash", "seller": {"id": 392665475, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ARGENTINACARCASH", "registration_date": "2019-01-07T10:27:02.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/392665475_vip-3f2d4791-f498-49c0-a565-1f5a14b0047f.jpg", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/392665475_home-54b42186-73eb-4fe3-8b84-be4f00782f4d.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 18, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 15}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 15}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 186900, "prices": {"id": "MLA935307385", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 186900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-21T13:28:00Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935307385-audi-q8-30-55-tfsi-quattro-2021-car-cash-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_798261-MLA47186437428_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "798261-MLA47186437428_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "QVItQkNhc3RlbGFy", "name": "Castelar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969862", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969862", "name": "2995 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_name": "2995 cc", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484133", "value_name": "5089 mm", "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_name": "340 hp", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "id": "POWER", "value_id": "459144", "source": 3149448506392345}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Audi", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "40661", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "2164458", "value_struct": null, "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "16700 km", "values": [{"id": null, "name": "16700 km", "struct": {"number": 16700, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 16700, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": null}, {"id": "MODEL", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "35111", "value_name": "Q8", "value_struct": null, "values": [{"id": "35111", "name": "Q8", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null}, {"value_name": "3.0 55 Tfsi Quattro", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0 55 Tfsi Quattro", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "8169495"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "8169495", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "8197742", "value_name": "2021", "values": [{"id": "8197742", "name": "2021", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA17084878", "tags": ["poor_quality_thumbnail", "poor_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935309997", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q8 2021 3.0 55 Tfsi Quattro", "seller": {"id": 199144209, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CARCASHARGENTINA", "registration_date": "2015-11-25T10:19:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "credits_profile", "mshops", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "CARCASHARGENTINA", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 243694, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/199144209v07a717.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 199144209, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 186900, "prices": {"id": "MLA935309997", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 186900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-21T13:33:04Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-12T23:16:17.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935309997-audi-q8-2021-30-55-tfsi-quattro-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_800175-MLA47186413985_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "800175-MLA47186413985_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "source": 1, "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "source": 7092, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"value_name": "2995 cc", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969862", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 7092}]}, {"values": [{"source": 7092, "id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "484133", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_name": "5089 mm"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459144", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 340}, "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "340 hp", "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164458"}], "source": 7092, "name": "Motor"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "16700 km", "value_struct": {"number": 16700, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "16700 km", "struct": {"unit": "km", "number": 16700}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_name": "Q8", "values": [{"id": "35111", "name": "Q8", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "35111", "value_struct": null}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "8169495", "value_name": "3.0 55 Tfsi Quattro", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "8169495", "name": "3.0 55 Tfsi Quattro"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2021", "values": [{"id": "8197742", "name": "2021", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "8197742", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA17084878", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}]