[{"id": "MLA935474038", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "seller": {"id": 355135971, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NORDELTA_AUTOMOVILES", "registration_date": "2018-09-17T10:32:58.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "credits_profile", "mshops", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 30500, "prices": {"id": "MLA935474038", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 30500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-10T20:04:27Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-22T20:15:23.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935474038-audi-q2-14-tfsi-serie-150-cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_796456-MLA47150426584_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "796456-MLA47150426584_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Nordelta"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.425087, "longitude": -58.57966}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"source": 1505, "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_name": "Confort", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1505, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}]}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "1390 cc", "source": 1505}, {"name": "Largo", "value_id": "484339", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "source": 1505}, {"value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "source": 1505, "value_id": "458589", "name": "Potencia", "value_name": "150 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER"}, {"source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Audi", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "40661", "name": "Audi"}]}, {"name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "value_id": "60252"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "423552", "value_name": "1.4", "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"value_struct": {"number": 46000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 1505, "id": null, "name": "46000 km", "struct": {"number": 46000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "46000 km", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_id": "22349", "value_name": "Q2", "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Modelo"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "source": 1505}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186478", "value_name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "values": [{"id": "2186478", "name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "struct": null, "source": 1505}], "id": "TRIM", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683052", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103300464", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 2018 2017 2019 0km Usado Usada Q3 A1 A3 Sportback A4", "seller": {"id": 312406848, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS.AIRES", "registration_date": "2018-04-04T15:55:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/312406848_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 37400, "prices": {"id": "MLA1103300464", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 37400, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T13:10:05Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103300464-audi-q2-2018-2017-2019-0km-usado-usada-q3-a1-a3-sportback-a4-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_896874-MLA46482666702_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "896874-MLA46482666702_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 1505}]}, {"values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085"}, {"values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_name": "1390 cc", "name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"name": "Largo", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "LENGTH", "values": [{"struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "484339", "name": "4191 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "484339"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "source": 1505, "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"unit": "hp", "number": 150}, "source": 1505, "id": "458589", "name": "150 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "150 hp", "value_id": "458589", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1505}]}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1505, "id": "60252"}], "source": 1505, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas"}, {"name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "ENGINE", "value_name": "1.4", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "423552", "name": "1.4"}], "value_id": "423552"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "source": 1505}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "45000 km", "value_struct": {"number": 45000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 45000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null, "name": "45000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"name": "Modelo", "value_id": "22349", "value_name": "Q2", "value_struct": null, "source": 1505, "id": "MODEL", "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505, "id": "370876"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "2186478", "value_name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "values": [{"id": "2186478", "name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806681", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930911114", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 1.6 Serie Abcp Abs 101cv 2014", "seller": {"id": 400909364, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/QUEL4932464", "registration_date": "2019-02-04T18:57:05.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 900000, "prices": {"id": "MLA930911114", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 900000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-26T14:21:03Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-24T04:00:54.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930911114-volkswagen-gol-trend-16-serie-abcp-abs-101cv-2014-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_995637-MLA46882626079_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "995637-MLA46882626079_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJPRTQ0OTRa", "name": "Boedo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "value_id": "493979"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969831", "value_name": "1599 cc", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"id": "LENGTH", "value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "490652", "values": [{"id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458573", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "3", "values": [{"source": 7092, "id": "458573", "name": "3", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"value_name": "101 hp", "values": [{"struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458591", "name": "101 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458591", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "60249", "values": [{"name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 7092, "id": "60249"}]}, {"value_id": "60441", "value_name": "3", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "values": [{"name": "3", "struct": null, "source": 7092, "id": "60441"}], "source": 7092, "name": "Puertas"}, {"value_id": "2164443", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2164443", "name": "1.6"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_name": "1.6", "source": 7092, "name": "Motor"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "110000 km", "values": [{"id": null, "name": "110000 km", "struct": {"number": 110000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 110000, "unit": "km"}}, {"name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "1252874", "value_name": "Gol Trend", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "TRIM", "value_id": "2183219", "value_struct": null, "values": [{"id": "2183219", "name": "1.6 Serie Abcp Abs 101cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Serie Abcp Abs 101cv", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423566", "value_name": "2014", "values": [{"id": "423566", "name": "2014", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8692858", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935028789", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 35 2019", "seller": {"id": 253305235, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NORDEN+TERMINAL", "registration_date": "2017-04-20T15:48:55.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/253305235_vip.png", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/253305235_home.png", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 45000, "prices": {"id": "MLA935028789", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 45000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-19T19:29:16Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-10T16:15:17.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935028789-audi-q2-35-2019-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_932255-MLA47164626494_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "932255-MLA47164626494_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Acassuso"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkFDQTMyNzNa", "name": "Acassuso"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": null, "longitude": null}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "370879", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"value_id": "969598", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_name": "1390 cc", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458589", "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "value_name": "150 hp", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "40661", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_name": "Audi", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "source": 3149448506392345, "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_name": "1.4", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_id": "423552"}, {"values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"value_name": "10200 km", "value_struct": {"number": 10200, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 10200, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "10200 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "Q2", "value_struct": null, "value_id": "22349", "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Autom\u00e1tica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186478", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2186478"}], "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2019", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2451646", "name": "2019"}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "2451646", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13812699", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935759125", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 2010 1.6 Serie 101cv", "seller": {"id": 558105236, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CARNES+FRACAN", "registration_date": "2020-05-01T14:56:03.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 750000, "prices": {"id": "MLA935759125", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 750000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-15T14:55:28Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-23T04:00:06.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935759125-volkswagen-gol-trend-2010-16-serie-101cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_988303-MLA47223466882_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "988303-MLA47223466882_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xPTWMwNjk3", "city_name": "Lomas de Zamora", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xPTWMwNjk3", "name": "Lomas de Zamora"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xPTWMwNjk3", "name": "Lomas de Zamora"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.76118, "longitude": -58.43025}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "value_id": "493979", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_name": "1599 cc", "values": [{"name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 1505, "id": "969831"}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969831", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Cilindrada"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "values": [{"id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_id": "490652", "value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "5", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"name": "Potencia", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "POWER", "value_name": "101 hp", "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458591"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen"}, {"value_id": "60441", "value_struct": null, "source": 1505, "id": "DOORS", "value_name": "3", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "60441", "name": "3"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas"}, {"value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "source": 1505, "id": "ENGINE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505, "id": "64364"}], "source": 1505, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 140000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "140000 km", "values": [{"id": null, "name": "140000 km", "struct": {"number": 140000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "value_id": "1252874", "value_name": "Gol Trend", "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}]}, {"id": "TRIM", "value_id": "2156567", "value_struct": null, "values": [{"id": "2156567", "name": "1.6 Serie 101cv", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Serie 101cv", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"values": [{"id": "436687", "name": "2010", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436687", "value_struct": null, "value_name": "2010", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8682403", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934065383", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 1.4 Tfsi Serie 150 Cv 2017", "seller": {"id": 98406427, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NRGMOTORS", "registration_date": "2006-09-21T09:05:26.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_priority_3", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 31000, "prices": {"id": "MLA934065383", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 31000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-12T19:35:46Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2022-02-12T21:15:19.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934065383-audi-q2-14-tfsi-serie-150-cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_811764-MLA46798093592_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "811764-MLA46798093592_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTDQ3NDE", "name": "Pilar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1505, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "370879", "name": "4x2"}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505}, {"value_id": "969598", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1390 cc", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 1505, "name": "Largo", "value_name": "4191 mm", "values": [{"name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "484339"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "484339", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "value_id": "458562", "value_struct": null}, {"value_name": "150 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458589", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "458589"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "40661", "name": "Audi"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_id": "40661", "value_name": "Audi"}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "423552", "value_name": "1.4", "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505, "id": "64364"}], "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_name": "58000 km", "value_struct": {"number": 58000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "58000 km", "struct": {"number": 58000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null}, {"value_name": "Q2", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "22349", "name": "Q2"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "22349", "source": 1505}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"source": 1505, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "source": 1505}, {"values": [{"id": "2186478", "name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186478", "value_name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683052", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931439421", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 1.6 Serie 101cv 5p 2016", "seller": {"id": 59369485, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/QUILCARS55", "registration_date": "2008-07-15T23:28:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_priority_2", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1250000, "prices": {"id": "MLA931439421", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 1250000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-09T14:35:05Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-10T07:50:49.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931439421-volkswagen-gol-trend-16-serie-101cv-5p-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_994441-MLA46903101947_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "994441-MLA46903101947_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "city_name": "Quilmes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Quilmed"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.720634, "longitude": -58.254604}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "value_id": "493979"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1599 cc", "value_id": "969831", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1599}, "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "490652", "values": [{"id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 7092}]}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458591", "value_name": "101 hp", "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "id": "POWER", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"values": [{"name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 7092, "id": "60249"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "source": 7092, "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "64000 km", "value_struct": {"number": 64000, "unit": "km"}, "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "64000 km", "struct": {"number": 64000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Modelo", "value_id": "1252874", "value_name": "Gol Trend", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2228234", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.6 Serie 101cv 5p", "struct": null, "source": 7092, "id": "2228234"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_name": "1.6 Serie 101cv 5p", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520707", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930390030", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend", "seller": {"id": 127174743, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MONTEGO+AUTOS", "registration_date": "2012-10-15T13:26:46.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1170000, "prices": {"id": "MLA930390030", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1170000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-01T14:23:25Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-27T05:15:45.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930390030-volkswagen-gol-trend-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_843329-MLA46825351408_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "843329-MLA46825351408_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "city_name": "Avellaneda", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBV2lsZGU", "name": "Wilde"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQldJTDg5NTda", "name": "Wilde"}, "city": {"id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "name": "Avellaneda"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.70408, "longitude": -58.3206}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493979"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": "969831", "value_name": "1599 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "values": [{"id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "490652"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458591", "value_name": "101 hp", "values": [{"name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458591"}], "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "60249", "value_struct": null, "name": "Marca", "value_name": "Volkswagen", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164443"}]}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": {"number": 52000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "52000 km", "struct": {"number": 52000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "52000 km", "source": 3282472529718136, "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_name": "Gol Trend", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "1252874", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2228234", "name": "1.6 Serie 101cv 5p", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "2228234", "value_name": "1.6 Serie 101cv 5p", "name": "Versi\u00f3n"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2016", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520707", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101376482", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 1.6 Nafta 2019 Impecable 5 Puertas", "seller": {"id": 166859724, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FEREZ+AUTOMOTORES", "registration_date": "2014-09-16T07:51:55.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "mshops", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/166859724_vip-ca669fb3-038e-4b49-bde1-b99d716c7e3c.jpg", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/166859724_home-afeb69c7-b261-41a6-bf57-6de54476bb65.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.92, "neutral": 0.08}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1700000, "prices": {"id": "MLA1101376482", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 1700000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-03T20:11:18Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-11-29T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101376482-volkswagen-gol-trend-16-nafta-2019-impecable-5-puertas-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_782071-MLA47357464809_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "782071-MLA47357464809_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYU2FuIE1hcnTDrW5UVXhCUTBOQlVHTmlaR", "name": "San Mart\u00edn"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.408003, "longitude": -64.18064}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "value_name": "Usado"}, {"source": 3149448506392345, "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493979"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969831", "value_name": "1599 cc", "source": 3149448506392345, "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "490652", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_name": "3899 mm"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "101 hp", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458591", "name": "101 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458591", "name": "Potencia", "source": 3149448506392345, "id": "POWER"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_struct": null, "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "id": "DOORS", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": null, "value_name": "13000 km", "values": [{"id": null, "name": "13000 km", "struct": {"number": 13000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 13000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Gol Trend", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "1252874", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null}]}, {"value_id": "370877", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2228234", "value_struct": null, "values": [{"id": "2228234", "name": "1.6 Serie 101cv 5p", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "1.6 Serie 101cv 5p", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2019", "values": [{"name": "2019", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2451646"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811653", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100125114", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 2016 1.6 Serie 101cv 5p Gnc", "seller": {"id": 83108772, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOVIPUSADOS", "registration_date": "2005-07-31T12:52:29.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1155000, "prices": {"id": "MLA1100125114", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 1155000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-08-27T14:54:34Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-15T15:15:24.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100125114-volkswagen-gol-trend-2016-16-serie-101cv-5p-gnc-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_828859-MLA47248623645_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "828859-MLA47248623645_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "969831", "name": "Cilindrada", "value_name": "1599 cc", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "490652", "value_name": "3899 mm", "values": [{"id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}]}, {"value_id": "458591", "value_name": "101 hp", "source": 7092, "id": "POWER", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia"}, {"id": "BRAND", "value_struct": null, "values": [{"name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 7092, "id": "60249"}], "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_name": "5", "name": "Puertas", "value_id": "60252"}, {"id": "ENGINE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"source": 7092, "id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "67000 km", "values": [{"id": null, "name": "67000 km", "struct": {"number": 67000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 67000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "1252874", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_name": "Gol Trend", "values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 7092}]}, {"source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual"}, {"value_name": "1.6 Serie 101cv 5p", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"name": "1.6 Serie 101cv 5p", "struct": null, "source": 7092, "id": "2228234"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2228234"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2016", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "values": [{"source": 7092, "id": "423562", "name": "2016", "struct": null}], "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520707", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933910515", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 2016 1.6 Serie 101cv 5p", "seller": {"id": 123312511, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/OCHOAMIRIAM78", "registration_date": "2012-09-16T15:26:53.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_active_borrower", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1200000, "prices": {"id": "MLA933910515", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1200000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-12T04:51:02Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-11-05T18:51:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933910515-volkswagen-gol-trend-2016-16-serie-101cv-5p-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_672542-MLA47069427882_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "672542-MLA47069427882_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENIVXQxNDM1MQ", "state_name": "Chubut", "city_id": "TUxBQ0JJRWRtYQ", "city_name": "Biedma", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-U", "name": "Chubut"}, "city": {"id": null, "name": "PUERTO MADRYN"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0JJRWRtYQ", "name": "Biedma"}, "state": {"id": "TUxBUENIVXQxNDM1MQ", "name": "Chubut"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -42.3748, "longitude": -65.17199}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_id": "2230581"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "values": [{"source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Delantera", "value_struct": null}, {"source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969831", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969831", "name": "1599 cc"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1599 cc", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 7092, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "490652", "value_name": "3899 mm", "values": [{"id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458591", "values": [{"source": 7092, "id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}}], "value_name": "101 hp", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60249", "name": "Volkswagen"}], "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen"}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_struct": null, "id": "ENGINE"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "57000 km", "values": [{"id": null, "name": "57000 km", "struct": {"number": 57000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 57000, "unit": "km"}}, {"id": "MODEL", "value_id": "1252874", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_name": "Gol Trend", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 7092, "id": "370877"}]}, {"source": 7092, "value_id": "2228234", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.6 Serie 101cv 5p", "struct": null, "source": 7092, "id": "2228234"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Serie 101cv 5p"}, {"value_name": "2016", "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423562", "value_struct": null, "values": [{"name": "2016", "struct": null, "source": 7092, "id": "423562"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520707", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100120203", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 1.6 Serie 101cv 5p 2017", "seller": {"id": 152458328, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ALZLEO", "registration_date": "2014-01-16T13:05:55.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1349000, "prices": {"id": "MLA1100120203", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1349000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-27T14:53:15Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-26T04:00:40.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100120203-volkswagen-gol-trend-16-serie-101cv-5p-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_931622-MLA47259554055_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "931622-MLA47259554055_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "city_name": "Mor\u00f3n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Haedo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.65586, "longitude": -58.616722}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"value_name": "1599 cc", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969831", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "LENGTH", "value_id": "490652", "values": [{"source": 7092, "id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}}], "name": "Largo", "value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458562", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"value_id": "458591", "value_name": "101 hp", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "values": [{"struct": {"unit": "hp", "number": 101}, "source": 7092, "id": "458591", "name": "101 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER"}, {"value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null}], "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null}], "source": 7092, "name": "Motor", "value_name": "1.6", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "KILOMETERS", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "77000 km", "value_struct": {"number": 77000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "77000 km", "struct": {"number": 77000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "value_id": "1252874", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_name": "Gol Trend", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2228234", "value_name": "1.6 Serie 101cv 5p", "values": [{"id": "2228234", "name": "1.6 Serie 101cv 5p", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_id": "436694", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520708", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934974897", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 1.4 Tfsi Stronic 150cv 2018", "seller": {"id": 271159642, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS-AIRES", "registration_date": "2017-08-31T09:55:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271159642_vip_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 38900, "prices": {"id": "MLA934974897", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 38900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-19T13:55:18Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934974897-audi-q2-14-tfsi-stronic-150cv-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_907183-MLA46850004777_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "907183-MLA46850004777_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x2"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1390 cc", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "150 hp", "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 150}, "source": 3149448506392345}], "value_id": "458589", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 150}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "BRAND", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "40661", "name": "Audi", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "id": "DOORS", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "423552", "value_name": "1.4", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.4", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423552"}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE"}, {"value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 52000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "52000 km", "struct": {"number": 52000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "52000 km", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "22349", "value_name": "Q2", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "22349", "name": "Q2"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186478", "value_name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "2186478", "name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "460382", "value_name": "2018", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806681", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930222826", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 1.4 Tfsi Serie 150 Cv 2018 2017 2019 2020 0km Q3 A3 ", "seller": {"id": 312406848, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS.AIRES", "registration_date": "2018-04-04T15:55:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/312406848_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 41900, "prices": {"id": "MLA930222826", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 41900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-20T19:07:17Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-20T01:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930222826-audi-q2-14-tfsi-serie-150-cv-2018-2017-2019-2020-0km-q3-a3-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_930937-MLA46482666509_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "930937-MLA46482666509_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242085", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136}, {"value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"source": 7092, "id": "370879", "name": "4x2", "struct": null}], "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 7092}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484339", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"unit": "mm", "number": 4191}, "source": 7092, "id": "484339", "name": "4191 mm"}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_name": "5", "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"value_name": "150 hp", "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458589", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"name": "Motor", "value_id": "423552", "id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "1.4"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "18000 km", "values": [{"id": null, "name": "18000 km", "struct": {"number": 18000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 18000, "unit": "km"}}, {"id": "MODEL", "value_id": "22349", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_name": "Q2", "value_struct": null, "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "value_struct": null, "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186478", "values": [{"id": "2186478", "name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "values": [{"source": 7092, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}], "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806681", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102431611", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 2016 1.6 Serie 101cv 5p", "seller": {"id": 115481540, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PABLODANIELCELATI", "registration_date": "2012-06-23T21:11:16.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 25, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.99, "neutral": 0.01}, "completed": 23}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0.2777, "value": 5, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 23}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": "2_orange"}}, "price": 1200000, "prices": {"id": "MLA1102431611", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 1200000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-09T11:04:19Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-08T04:00:13.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102431611-volkswagen-gol-trend-2016-16-serie-101cv-5p-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_922349-MLA47424734119_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "922349-MLA47424734119_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJBUjM0MDha", "name": "Barracas"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "source": 7092, "value_name": "Delantera", "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092, "id": "493979"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969831", "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "value_name": "1599 cc", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "490652", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "values": [{"id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 7092}]}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "source": 7092}, {"id": "POWER", "value_id": "458591", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 101}, "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Potencia", "value_name": "101 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60249", "name": "Volkswagen"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS"}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "100000 km", "values": [{"id": null, "name": "100000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 100000}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 100000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252874", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Gol Trend", "value_struct": null, "values": [{"name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 7092, "id": "1252874"}]}, {"source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual"}]}, {"source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2228234", "value_name": "1.6 Serie 101cv 5p", "values": [{"source": 7092, "id": "2228234", "name": "1.6 Serie 101cv 5p", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "value_name": "2016", "values": [{"source": 7092, "id": "423562", "name": "2016", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423562"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520707", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA927291931", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 1.6 Serie 101cv 5p 2017 ( Gnc- 5ta )", "seller": {"id": 128625942, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PDISANTO", "registration_date": "2012-11-10T11:46:22.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1250000, "prices": {"id": "MLA927291931", "prices": [{"id": "16", "type": "standard", "amount": 1250000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-15T12:23:13Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-24T15:30:04.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-927291931-volkswagen-gol-trend-16-serie-101cv-5p-2017-gnc-5ta--_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_835861-MLA47108976477_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "835861-MLA47108976477_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTDQ3NDE", "name": "Pilar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}]}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "source": 3282472529718136}, {"value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3282472529718136, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "969831", "name": "Cilindrada", "value_name": "1599 cc", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"name": "Largo", "value_id": "490652", "value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "values": [{"name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "490652"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "101 hp", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "458591", "values": [{"struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458591", "name": "101 hp"}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"source": 7092, "id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2164443", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "1.6", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}]}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "98000 km", "values": [{"name": "98000 km", "struct": {"number": 98000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null}], "value_struct": {"number": 98000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_id": "1252874", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_name": "Gol Trend", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Serie 101cv 5p", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.6 Serie 101cv 5p", "struct": null, "source": 7092, "id": "2228234"}], "id": "TRIM", "value_id": "2228234", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520708", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA901679354", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 1.4 Tfsi Serie 150 Cv 2018", "seller": {"id": 80321753, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/WACESARE", "registration_date": "2005-04-30T20:06:46.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/80321753_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 30990, "prices": {"id": "MLA901679354", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 30990, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-04-20T13:42:00Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-29T17:00:39.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-901679354-audi-q2-14-tfsi-serie-150-cv-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_803941-MLA44377001503_122020-I.jpg", "thumbnail_id": "803941-MLA44377001503_122020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ1VOSTg2Yzhl", "city_name": "Uni\u00f3n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "Bell Ville"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1VOSTg2Yzhl", "name": "Uni\u00f3n"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.39094, "longitude": -64.1662}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_name": "Usado", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x2", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_name": "1390 cc", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969598", "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 7092}]}, {"value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 7092, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484339", "values": [{"source": 7092, "id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4191}}]}, {"value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458589", "value_name": "150 hp", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "id": "POWER", "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "40661", "name": "Audi"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423552", "value_name": "1.4", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "118000 km", "struct": {"number": 118000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "value_name": "118000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 118000}}, {"values": [{"name": "Q2", "struct": null, "source": 7092, "id": "22349"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_struct": null, "value_name": "Q2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "22349"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "source": 7092}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2186478", "value_name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2186478", "name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "values": [{"source": 7092, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806681", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101806605", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 1.6 Serie 101cv 5p 2018", "seller": {"id": 13422414, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/XR3CABRIO", "registration_date": "2002-12-01T00:00:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_3", "credits_profile", "eshop", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "eshop": {"nick_name": "XR3CABRIO", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 49707, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/13422414.jpg", "eshop_status_id": 2, "seller": 13422414, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 151, "canceled": 4, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.98, "neutral": 0.02}, "completed": 147}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0.25, "value": 5, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 147}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": "2_orange"}}, "price": 1570000, "prices": {"id": "MLA1101806605", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 1570000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-11T00:29:38Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-08T05:00:18.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101806605-volkswagen-gol-trend-16-serie-101cv-5p-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_795258-MLA46655395428_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "795258-MLA46655395428_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "city_name": "Avellaneda", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDcwOTla", "name": "Villa Urquiza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "name": "Avellaneda"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.661076, "longitude": -58.366974}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "source": 7092, "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "source": 7092, "name": "Marca", "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164443"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": null, "value_name": "7200 km", "values": [{"id": null, "name": "7200 km", "struct": {"number": 7200, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 7200, "unit": "km"}, "source": 7092}, {"name": "Modelo", "value_id": "1252874", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Gol Trend"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2228234", "name": "1.6 Serie 101cv 5p"}], "value_id": "2228234", "value_name": "1.6 Serie 101cv 5p", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806177", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 18, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA929730954", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 2016 1.6 Serie 101cv 5p", "seller": {"id": 605159855, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NOVOAUTOSOCANONIMANOVOAUTO", "registration_date": "2020-07-07T10:58:07.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/605159855_vip-91ce9403-ba2c-46aa-af17-8c94bd9ff5a7.jpg", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/605159855_home-2be4f36d-6dce-411d-b366-2a3082ee21fd.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1198000, "prices": {"id": "MLA929730954", "prices": [{"id": "5", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1198000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-11T16:09:31Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-08T23:16:38.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-929730954-volkswagen-gol-trend-2016-16-serie-101cv-5p-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_636696-MLA46765721374_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "636696-MLA46765721374_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDM3Mzda", "name": "Villa Real"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}]}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera"}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "1599 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1599}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969831", "values": [{"name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969831"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"unit": "mm", "number": 3899}, "source": 7092, "id": "490652", "name": "3899 mm"}], "name": "Largo", "value_id": "490652", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"name": "Potencia", "value_id": "458591", "value_name": "101 hp", "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 7092}, {"name": "Marca", "value_id": "60249", "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Volkswagen"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5"}, {"id": "ENGINE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2164443", "name": "1.6"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "80000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "value_struct": {"unit": "km", "number": 80000}, "values": [{"id": null, "name": "80000 km", "struct": {"number": 80000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "1252874", "values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 7092}], "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Gol Trend", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_struct": null, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2228234", "value_name": "1.6 Serie 101cv 5p", "values": [{"id": "2228234", "name": "1.6 Serie 101cv 5p", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM"}, {"value_name": "2016", "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "423562", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2581, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520707", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 19, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102147884", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 2018 1.6 Serie 101cv", "seller": {"id": 600853273, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GUIDOLOVECCHIO", "registration_date": "2020-07-02T16:17:50.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1500000, "prices": {"id": "MLA1102147884", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 1500000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-09T14:56:39Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-30T13:04:08.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102147884-volkswagen-gol-trend-2018-16-serie-101cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_801946-MLA47395577776_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "801946-MLA47395577776_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "city_name": "Avellaneda", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTmJjYzE4", "name": "Lan\u00fas"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "name": "Avellaneda"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.661076, "longitude": -58.366974}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}]}, {"value_id": "969831", "value_name": "1599 cc", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969831"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "490652", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"unit": "mm", "number": 3899}, "source": 7092, "id": "490652", "name": "3899 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "101 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "458591", "values": [{"name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458591"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": "60441", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "3", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60441", "name": "3"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_name": "1.6", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "KILOMETERS", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "23500 km", "struct": {"number": 23500, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "23500 km", "value_struct": {"number": 23500, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "1252874", "value_name": "Gol Trend", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "1252874", "name": "Gol Trend"}], "source": 7092, "name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877"}, {"value_name": "1.6 Serie 101cv", "values": [{"name": "1.6 Serie 101cv", "struct": null, "source": 7092, "id": "2156567"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2156567", "value_struct": null}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "460382", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806956", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 20, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935989889", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 2016 1.6 Serie 101cv 5p", "seller": {"id": 309463535, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AZUL+AUTOMOTORES", "registration_date": "2018-03-21T15:50:49.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1250000, "prices": {"id": "MLA935989889", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1250000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-26T14:28:28Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-21T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935989889-volkswagen-gol-trend-2016-16-serie-101cv-5p-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_865385-MLA47245393856_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "865385-MLA47245393856_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420084, "longitude": -64.188774}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o"}, {"values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "493979", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 3282472529718136}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1599 cc", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969831", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 7092, "id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "490652", "values": [{"id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "458591", "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Potencia", "value_name": "101 hp", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}}, {"id": "BRAND", "value_id": "60249", "value_struct": null, "name": "Marca", "value_name": "Volkswagen", "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "5", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS"}, {"name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_name": "1.6", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_struct": null}, {"values": [{"struct": {"number": 69000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "69000 km"}], "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "69000 km", "value_struct": {"number": 69000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Gol Trend", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "1252874"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "TRIM", "value_name": "1.6 Serie 101cv 5p", "value_struct": null, "values": [{"id": "2228234", "name": "1.6 Serie 101cv 5p", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2228234", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2016", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "423562", "name": "2016"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520707", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 21, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934606151", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 2015 1.6 Serie 101cv", "seller": {"id": 180222728, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BARBERO+AUTO", "registration_date": "2015-03-30T13:38:57.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "from_facebook", "credits_profile", "credits_priority_4", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1050000, "prices": {"id": "MLA934606151", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1050000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-17T15:05:50Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934606151-volkswagen-gol-trend-2015-16-serie-101cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_748632-MLA47132206115_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "748632-MLA47132206115_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUExBWmE1OWMy", "state_name": "La Pampa", "city_id": "TUxBQ1JFQTQwZjlj", "city_name": "Realic\u00f3", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-L", "name": "La Pampa"}, "city": {"id": "TUxBQ1JFQTQwZjlj", "name": "Realic\u00f3"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1JFQTQwZjlj", "name": "Realic\u00f3"}, "state": {"id": "TUxBUExBWmE1OWMy", "name": "La Pampa"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -35.038017, "longitude": -64.246574}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505, "id": "493979"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1599 cc", "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969831", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 1505}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "490652", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"name": "Potencia", "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 101}, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "POWER", "value_id": "458591", "value_name": "101 hp", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "60249", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 1505}]}, {"value_id": "60441", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "60441", "name": "3"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "3", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "2164443", "name": "1.6"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "33700 km", "value_struct": {"number": 33700, "unit": "km"}, "values": [{"source": 1505, "id": null, "name": "33700 km", "struct": {"number": 33700, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_id": "1252874", "value_name": "Gol Trend", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 1505}]}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2156567", "values": [{"id": "2156567", "name": "1.6 Serie 101cv", "struct": null, "source": 1505}], "value_name": "1.6 Serie 101cv", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"values": [{"name": "2015", "struct": null, "source": 1505, "id": "423549"}], "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423549", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2015", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520705", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 22, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA922546482", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 1.6 Serie 101cv 2016", "seller": {"id": 365249492, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOTORES+BUENOSAIRES", "registration_date": "2018-10-19T11:16:50.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/365249492_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1100000, "prices": {"id": "MLA922546482", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1100000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-18T00:25:13Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-29T22:15:56.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-922546482-volkswagen-gol-trend-16-serie-101cv-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_680744-MLA46174695549_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "680744-MLA46174695549_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.958702, "longitude": -60.693043}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "source": 1, "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}]}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969831", "value_name": "1599 cc", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 1505}]}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "490652", "value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "value_name": "101 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 101}, "name": "Potencia", "value_id": "458591", "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Volkswagen", "name": "Marca", "value_id": "60249", "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "BRAND"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "60441", "name": "3", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Puertas", "value_name": "3", "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_id": "60441"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "value_struct": null}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_id": null, "value_name": "70000 km", "value_struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "70000 km", "struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_id": "1252874", "value_name": "Gol Trend", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "1252874", "name": "Gol Trend"}]}, {"value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"source": 1505, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2156567", "value_name": "1.6 Serie 101cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2156567", "name": "1.6 Serie 101cv", "struct": null, "source": 1505}], "id": "TRIM", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"name": "A\u00f1o", "values": [{"source": 1505, "id": "423562", "name": "2016", "struct": null}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2016", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "423562"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520706", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 23, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103444383", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 1.6 5 Puertas 2016", "seller": {"id": 81727833, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LAROTONDAAUTOMOTORES", "registration_date": "2005-06-16T13:48:11.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1200000, "prices": {"id": "MLA1103444383", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 1200000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-15T12:49:01Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-15T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103444383-volkswagen-gol-trend-16-5-puertas-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_795230-MLA44998757838_022021-I.jpg", "thumbnail_id": "795230-MLA44998757838_022021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZFUjY3MDFa", "name": "Versailles"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDI3MDJa", "name": "Villa Luro"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.63806, "longitude": -58.503994}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "1599 cc", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969831", "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"name": "Largo", "value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "490652", "name": "3899 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "490652", "source": 3149448506392345}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"value_name": "101 hp", "values": [{"struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458591", "name": "101 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458591", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null}], "name": "Marca", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null}], "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 79000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "79000 km", "struct": {"number": 79000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "79000 km", "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252874", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Gol Trend"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "value_struct": null}, {"name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "2228234", "value_name": "1.6 Serie 101cv 5p", "value_struct": null, "values": [{"id": "2228234", "name": "1.6 Serie 101cv 5p", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520707", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 24, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934976386", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 Sport 1.4 Tfsi 150cv Sline 2018 2019 Usada Stronic", "seller": {"id": 271159642, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS-AIRES", "registration_date": "2017-08-31T09:55:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271159642_vip_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 39500, "prices": {"id": "MLA934976386", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 39500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-19T13:57:34Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934976386-audi-q2-sport-14-tfsi-150cv-sline-2018-2019-usada-stronic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_998434-MLA46482791147_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "998434-MLA46482791147_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484339", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484339", "name": "4191 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458589", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "150 hp", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}}]}, {"name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "BRAND", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "value_id": "423552", "value_name": "1.4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "values": [{"id": null, "name": "20000 km", "struct": {"number": 20000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "20000 km", "value_struct": {"number": 20000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "22349", "value_name": "Q2", "values": [{"name": "Q2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "22349"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo"}, {"source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186478", "value_name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"id": "2186478", "name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "2018", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806681", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 25, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930045455", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 1.6 Serie 101cv 5p 2016", "seller": {"id": 320728535, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ACEVESARIEL", "registration_date": "2018-05-10T17:21:53.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1190000, "prices": {"id": "MLA930045455", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 1190000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-07-19T12:57:59Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-28T21:15:55.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930045455-volkswagen-gol-trend-16-serie-101cv-5p-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_822896-MLA46792813570_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "822896-MLA46792813570_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420084, "longitude": -64.188774}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969831", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_name": "1599 cc", "values": [{"source": 1505, "id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"id": "LENGTH", "value_id": "490652", "value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"id": "POWER", "value_name": "101 hp", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 1505, "id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458591", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"name": "Marca", "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1505, "id": "60252"}], "source": 1505, "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1505}], "id": "ENGINE", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_struct": null}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"value_struct": {"number": 76000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "76000 km", "struct": {"number": 76000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null}], "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "76000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "1252874", "name": "Gol Trend"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252874", "value_name": "Gol Trend", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370877"}, {"id": "TRIM", "value_name": "1.6 Serie 101cv 5p", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2228234", "values": [{"name": "1.6 Serie 101cv 5p", "struct": null, "source": 1505, "id": "2228234"}], "source": 1505}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 1505}], "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520707", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 26, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932257108", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 2010 1.6 Serie 101cv", "seller": {"id": 245683136, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/OLAN3575555", "registration_date": "2017-03-02T19:33:03.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 649000, "prices": {"id": "MLA932257108", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 649000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-01T13:40:44Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-30T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932257108-volkswagen-gol-trend-2010-16-serie-101cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_928250-MLA46939584976_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "928250-MLA46939584976_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0ZMTzYyNTZl", "city_name": "Florencio Varela", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Villa Vatteone"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0ZMTzYyNTZl", "name": "Florencio Varela"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.79658, "longitude": -58.276012}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "source": 7092}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "969831", "values": [{"source": 7092, "id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}}], "value_name": "1599 cc", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"value_id": "490652", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 3899}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "3899 mm", "values": [{"id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"name": "Potencia", "value_id": "458591", "value_name": "101 hp", "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "id": "POWER", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_id": "60249", "values": [{"name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 7092, "id": "60249"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "source": 7092}, {"name": "Puertas", "value_id": "60441", "value_name": "3", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"id": "60441", "name": "3", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "name": "Motor", "value_id": "2164443", "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164443"}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible"}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 215000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "215000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 215000}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "215000 km", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_name": "Gol Trend", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "1252874", "name": "Gol Trend"}], "name": "Modelo", "value_id": "1252874", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "1.6 Serie 101cv", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2156567", "value_struct": null, "values": [{"id": "2156567", "name": "1.6 Serie 101cv", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_name": "2010", "values": [{"id": "436687", "name": "2010", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436687", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8682403", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 27, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103287049", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 1.6 Serie 101cv 2014", "seller": {"id": 400909364, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/QUEL4932464", "registration_date": "2019-02-04T18:57:05.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 900000, "prices": {"id": "MLA1103287049", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 900000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-14T12:31:23Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-13T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103287049-volkswagen-gol-trend-16-serie-101cv-2014-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_625430-MLA46763705926_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "625430-MLA46763705926_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJPRTQ0OTRa", "name": "Boedo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_id": "969831", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1599}, "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1599 cc"}, {"id": "LENGTH", "value_name": "3899 mm", "values": [{"source": 1505, "id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Largo", "value_id": "490652", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "name": "Capacidad de personas"}, {"id": "POWER", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 1505, "id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Potencia", "value_id": "458591", "value_name": "101 hp", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "value_id": "60249", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "60249", "name": "Volkswagen"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_name": "Volkswagen", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60441", "values": [{"id": "60441", "name": "3", "struct": null, "source": 1505}], "value_name": "3", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "ENGINE", "value_id": "2164443"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta"}]}, {"values": [{"name": "110000 km", "struct": {"number": 110000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "110000 km", "value_struct": {"number": 110000, "unit": "km"}}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Modelo", "value_id": "1252874", "value_name": "Gol Trend", "values": [{"name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 1505, "id": "1252874"}], "id": "MODEL", "value_struct": null}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "source": 1505}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_struct": null, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2156567", "value_name": "1.6 Serie 101cv", "values": [{"id": "2156567", "name": "1.6 Serie 101cv", "struct": null, "source": 1505}], "id": "TRIM"}, {"values": [{"source": 1505, "id": "423566", "name": "2014", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "423566", "value_struct": null, "value_name": "2014", "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686286", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 28, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101943961", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 2018 1.6 Serie 101cv 5p", "seller": {"id": 158883865, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MOAR7481263", "registration_date": "2014-05-15T11:17:44.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1450000, "prices": {"id": "MLA1101943961", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1450000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-07T00:02:48Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-05T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101943961-volkswagen-gol-trend-2018-16-serie-101cv-5p-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_945565-MLA47387478115_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "945565-MLA47387478115_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ1RSRTMxODE5NA", "city_name": "Tres de febrero", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "CIUDADELA"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1RSRTMxODE5NA", "name": "Tres de febrero"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.61385, "longitude": -58.542953}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "value_id": "2230581", "attribute_group_name": ""}, {"value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1505, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "values": [{"source": 1505, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"source": 1505, "value_id": "969831", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1599 cc"}, {"name": "Largo", "value_id": "490652", "value_name": "3899 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "LENGTH", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 3899}, "values": [{"name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "490652"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "458562", "name": "5"}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_id": "458591", "value_name": "101 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 101}, "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "60249", "name": "Volkswagen"}], "source": 1505, "name": "Marca", "value_id": "60249"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": {"number": 43000, "unit": "km"}, "source": 1505, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "43000 km", "values": [{"id": null, "name": "43000 km", "struct": {"number": 43000, "unit": "km"}, "source": 1505}]}, {"id": "MODEL", "value_id": "1252874", "value_name": "Gol Trend", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 1505, "id": "1252874"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 1505, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2228234", "value_name": "1.6 Serie 101cv 5p", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.6 Serie 101cv 5p", "struct": null, "source": 1505, "id": "2228234"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "TRIM", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "460382", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 1505}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806177", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 29, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103553743", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 2014 1.6 Serie Abcp Abs 101cv", "seller": {"id": 91998104, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/REYMON8", "registration_date": "2006-02-26T18:47:46.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 5700, "prices": {"id": "MLA1103553743", "prices": [{"id": "7", "type": "standard", "amount": 5700, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-16T06:27:13Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-15T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103553743-volkswagen-gol-trend-2014-16-serie-abcp-abs-101cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_623399-MLA43393721321_092020-I.jpg", "thumbnail_id": "623399-MLA43393721321_092020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNPTDI3NDNa", "name": "Colegiales"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "source": 7092, "value_id": "969831", "value_name": "1599 cc", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969831"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "490652", "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_name": "3899 mm"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "458573", "name": "3", "struct": null}], "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "3", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458573", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458591", "value_name": "101 hp", "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 101}, "id": "POWER"}, {"value_id": "60249", "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "source": 1, "name": "Marca"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "3", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60441", "value_struct": null, "values": [{"id": "60441", "name": "3", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_id": "2164443", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "value_struct": null}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "1600 km", "struct": {"number": 1600, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "value_name": "1600 km", "value_struct": {"number": 1600, "unit": "km"}}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "source": 1, "value_id": "1252874", "value_name": "Gol Trend", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null}, {"values": [{"name": "1.6 Serie Abcp Abs 101cv", "struct": null, "source": 7092, "id": "2183219"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183219", "value_name": "1.6 Serie Abcp Abs 101cv", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2014", "values": [{"id": "423566", "name": "2014", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423566", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8692858", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 30, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930526570", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 1.6 Serie 101cv 5p 2016", "seller": {"id": 145812641, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GIACCONELUCAS", "registration_date": "2016-01-25T20:16:13.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_1", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 900000, "prices": {"id": "MLA930526570", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 900000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-22T23:44:51Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930526570-volkswagen-gol-trend-16-serie-101cv-5p-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_974421-MLA46839672882_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "974421-MLA46839672882_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ1BFSDMwODM", "city_name": "Pehuaj\u00f3", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0RBSTUyMjg", "name": "Daireaux"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BFSDMwODM", "name": "Pehuaj\u00f3"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -35.810715, "longitude": -61.898785}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969831", "value_name": "1599 cc", "values": [{"struct": {"unit": "cc", "number": 1599}, "source": 7092, "id": "969831", "name": "1599 cc"}], "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "490652", "value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 7092, "id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}}], "source": 7092, "id": "LENGTH"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}]}, {"value_id": "458591", "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "101 hp", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "60249", "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas"}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_struct": null}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 35000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "35000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 35000}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_name": "35000 km", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252874", "value_name": "Gol Trend", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2228234", "name": "1.6 Serie 101cv 5p"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2228234", "value_name": "1.6 Serie 101cv 5p", "source": 7092}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520707", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 31, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930472543", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 1.6 Serie 101cv 2012", "seller": {"id": 746691691, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BARDESSONODORIS20210420191422", "registration_date": "2021-04-20T00:33:43.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 790000, "prices": {"id": "MLA930472543", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 790000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-22T16:59:46Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930472543-volkswagen-gol-trend-16-serie-101cv-2012-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_790472-MLA46835604424_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "790472-MLA46835604424_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ01PUmViMTE3", "city_name": "Moreno", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmViMTE3", "name": "Moreno"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmViMTE3", "name": "Moreno"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.63401, "longitude": -58.79138}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "value_id": "493979", "value_name": "Delantera"}, {"name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969831", "value_name": "1599 cc", "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Largo", "value_id": "490652", "value_name": "3899 mm", "values": [{"id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562"}, {"value_id": "458591", "value_name": "101 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 101}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "name": "Potencia"}, {"value_name": "Volkswagen", "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_id": "60249", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Marca"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "60441", "value_struct": null, "values": [{"id": "60441", "name": "3", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "3"}, {"name": "Motor", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "2164443", "name": "1.6"}], "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Tipo de combustible"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "136000 km", "value_struct": {"number": 136000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "136000 km", "struct": {"number": 136000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Modelo", "value_id": "1252874", "value_name": "Gol Trend", "id": "MODEL", "value_struct": null}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "value_id": "370877"}, {"id": "TRIM", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2156567", "value_name": "1.6 Serie 101cv", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.6 Serie 101cv", "struct": null, "source": 1505, "id": "2156567"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436707", "value_struct": null, "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2012", "values": [{"name": "2012", "struct": null, "source": 1505, "id": "436707"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520691", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 32, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930720579", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2  Serie  2017 -  Particular", "seller": {"id": 68865013, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JMT1961", "registration_date": "2004-06-15T14:22:50.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 5}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 5}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 31000, "prices": {"id": "MLA930720579", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 31000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-24T10:08:12Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-22T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930720579-audi-q2-serie-2017-particular-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_948449-MLA44430304125_122020-I.jpg", "thumbnail_id": "948449-MLA44430304125_122020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTDQ3NDE", "name": "Pilar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxBTDExNjY4NQ", "name": "La Lomada"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.43292, "longitude": -58.818867}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "value_id": "370879", "value_name": "4x2"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "1390 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969598", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969598", "name": "1390 cc"}]}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}, {"value_id": "458562", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562"}], "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_id": "458589", "value_name": "150 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "150 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 150}, "source": 3149448506392345, "id": "458589"}]}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "40661", "name": "Audi", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "40661", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_name": "Audi"}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "1.4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423552", "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136, "id": null, "name": "50000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "source": 3282472529718136, "value_name": "50000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_name": "Q2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_id": "22349", "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"value_name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186478", "values": [{"id": "2186478", "name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683052", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 33, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932798322", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Voyage 2011 1.6 Serie 101cv", "seller": {"id": 164333699, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ORAR8871950", "registration_date": "2014-08-10T20:30:05.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_open_market", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 600000, "prices": {"id": "MLA932798322", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 600000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-10T23:08:09Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932798322-volkswagen-voyage-2011-16-serie-101cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_717190-MLA46908333925_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "717190-MLA46908333925_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Florida Oeste"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969831", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_name": "1599 cc", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4230 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "486265", "value_struct": {"number": 4230, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "486265", "name": "4230 mm", "struct": {"number": 4230, "unit": "mm"}, "source": 7092}]}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"name": "Potencia", "value_name": "101 hp", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_id": "458591", "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 101}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"name": "Marca", "value_name": "Volkswagen", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "60249", "value_struct": null, "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "60241", "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_struct": null, "value_name": "4", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_id": "60241"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Motor", "value_name": "1.6"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 380000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "380000 km", "values": [{"id": null, "name": "380000 km", "struct": {"number": 380000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "389648", "name": "Voyage", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "389648", "value_name": "Voyage", "value_struct": null, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2156567", "value_name": "1.6 Serie 101cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "values": [{"source": 7092, "id": "2156567", "name": "1.6 Serie 101cv", "struct": null}]}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2011", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436698", "values": [{"id": "436698", "name": "2011", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15521640", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 34, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102306991", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Voyage 1.6 Serie 101cv 2009", "seller": {"id": 279938229, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BUSCAGLIAEVANGELINA", "registration_date": "2018-07-15T13:28:42.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 725000, "prices": {"id": "MLA1102306991", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 725000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-08T19:35:10Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-07T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102306991-volkswagen-voyage-16-serie-101cv-2009-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_762926-MLA46634133254_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "762926-MLA46634133254_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBTmJjYzE4", "city_name": "Lan\u00fas", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Alsina lanus oeste"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTmJjYzE4", "name": "Lan\u00fas"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.701565, "longitude": -58.401447}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"value_id": "493979", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "name": "Cilindrada", "value_id": "969831", "value_name": "1599 cc", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"values": [{"source": 1505, "id": "486265", "name": "4230 mm", "struct": {"number": 4230, "unit": "mm"}}], "source": 1505, "id": "LENGTH", "value_id": "486265", "value_name": "4230 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4230}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo"}, {"source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"id": "POWER", "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458591", "value_name": "101 hp", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 1505}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "60249", "name": "Volkswagen"}], "source": 1505, "id": "BRAND", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "source": 1505, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60241", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 1505, "id": "60241"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_name": "1.6", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "source": 1505, "values": [{"source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "111000 km", "value_struct": {"number": 111000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "111000 km", "struct": {"number": 111000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_id": "389648", "value_name": "Voyage", "values": [{"id": "389648", "name": "Voyage", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2156567", "value_name": "1.6 Serie 101cv", "values": [{"id": "2156567", "name": "1.6 Serie 101cv", "struct": null, "source": 1505}], "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_struct": null, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2009", "values": [{"source": 1505, "id": "436676", "name": "2009", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436676"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8702992", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 35, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103075531", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 2014 1.6 Serie 101cv", "seller": {"id": 670295762, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MESA7710660", "registration_date": "2020-11-09T22:32:46.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 890000, "prices": {"id": "MLA1103075531", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 890000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-13T15:09:40Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-12T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103075531-volkswagen-gol-trend-2014-16-serie-101cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_971920-MLA47474577621_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "971920-MLA47474577621_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUnM5MjI0", "state_name": "Corrientes", "city_id": "TUxBQ0NBUDFmMzcw", "city_name": "Corrientes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-W", "name": "Corrientes"}, "city": {"id": null, "name": "Capital"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDFmMzcw", "name": "Corrientes"}, "state": {"id": "TUxBUENPUnM5MjI0", "name": "Corrientes"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -27.469213, "longitude": -58.830635}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "value_name": "Usado", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"value_struct": null, "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera"}, {"values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_id": "969831", "value_name": "1599 cc"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "490652", "value_name": "3899 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "490652", "name": "3899 mm"}], "source": 1505}, {"name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "101 hp", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "value_id": "458591", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}}, {"values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Marca", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Puertas", "value_id": "60441", "values": [{"id": "60441", "name": "3", "struct": null, "source": 1505}], "id": "DOORS", "value_name": "3"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1505}]}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"source": 1505, "id": null, "name": "140000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 140000}}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "140000 km", "value_struct": {"number": 140000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"value_name": "Gol Trend", "values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 1505}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252874"}, {"value_id": "370877", "value_name": "Manual", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 1505, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2156567", "value_name": "1.6 Serie 101cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2156567", "name": "1.6 Serie 101cv", "struct": null, "source": 1505}], "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"value_id": "423566", "value_name": "2014", "values": [{"id": "423566", "name": "2014", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686286", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 36, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103063185", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 2011 1.6 Serie 101cv", "seller": {"id": 423180887, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FRANQUITO_09", "registration_date": "2019-04-27T23:36:16.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 900000, "prices": {"id": "MLA1103063185", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 900000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-13T15:10:31Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-12T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103063185-volkswagen-gol-trend-2011-16-serie-101cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_697892-MLA47474509541_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "697892-MLA47474509541_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Ramos Mej\u00eda"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": null, "longitude": null}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969831", "value_name": "1599 cc", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 7092, "values": [{"name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969831"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "490652", "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"source": 7092, "id": "POWER", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 101}, "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458591", "value_name": "101 hp", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "value_name": "Volkswagen", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "60249", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60441", "name": "3", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60441", "value_name": "3", "source": 7092}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2164443", "name": "1.6"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "64364", "value_struct": null}, {"value_name": "55000 km", "value_struct": {"number": 55000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "55000 km", "struct": {"number": 55000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_name": "Gol Trend", "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "1252874", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"id": "TRIM", "value_name": "1.6 Serie 101cv", "value_struct": null, "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2156567", "values": [{"id": "2156567", "name": "1.6 Serie 101cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436698", "value_name": "2011", "values": [{"id": "436698", "name": "2011", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686456", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 37, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101663764", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 2016", "seller": {"id": 51704361, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CLA_LOSANO", "registration_date": "2011-04-14T09:59:35.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1150000, "prices": {"id": "MLA1101663764", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1150000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-05T02:39:31Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101663764-volkswagen-gol-trend-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_671580-MLA47368842428_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "671580-MLA47368842428_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYQWx0byBWZXJkZVRVeEJRME5CVUdOaVpHU", "name": "Alto Verde"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.37078, "longitude": -64.216125}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1}, {"source": 3149448506392345, "value_name": "S\u00ed", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "value_name": "Delantera"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_name": "1599 cc", "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "value_id": "969831", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"name": "Largo", "value_name": "3899 mm", "values": [{"id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "490652", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas"}, {"value_id": "458591", "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_name": "101 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 101}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "name": "Marca", "value_id": "60249", "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164443", "name": "1.6"}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "77000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_struct": {"number": 77000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "77000 km", "struct": {"number": 77000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Gol Trend", "values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252874", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"value_id": "370877", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2228234", "value_name": "1.6 Serie 101cv 5p", "values": [{"id": "2228234", "name": "1.6 Serie 101cv 5p", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "423562", "value_name": "2016", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520707", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 38, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935830533", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 1.6 Serie 101cv 2017", "seller": {"id": 220322272, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LIEM2406564", "registration_date": "2016-07-06T15:31:18.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1150000, "prices": {"id": "MLA935830533", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1150000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-25T15:07:52Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-24T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935830533-volkswagen-gol-trend-16-serie-101cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_860965-MLA47231018124_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "860965-MLA47231018124_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.958702, "longitude": -60.693043}, "attributes": [{"source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "value_name": "Delantera", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979"}, {"source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_name": "1599 cc", "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969831", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}}, {"id": "LENGTH", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "values": [{"id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 3899}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "490652", "value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "101 hp", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458591", "name": "101 hp"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458591", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Marca", "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "value_id": "60441", "value_name": "3", "values": [{"id": "60441", "name": "3", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "40000 km", "struct": {"number": 40000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "40000 km", "value_struct": {"number": 40000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 7092, "id": "1252874"}], "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "1252874", "value_name": "Gol Trend", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL"}, {"source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2156567", "values": [{"name": "1.6 Serie 101cv", "struct": null, "source": 7092, "id": "2156567"}], "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "1.6 Serie 101cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8703034", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 39, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933564774", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 2016 1.6 Serie 101cv 5p", "seller": {"id": 256689557, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GERMANDONATELLI", "registration_date": "2017-07-18T15:28:09.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1200000, "prices": {"id": "MLA933564774", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1200000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-10T10:50:12Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-09T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933564774-volkswagen-gol-trend-2016-16-serie-101cv-5p-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_895200-MLA47042405391_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "895200-MLA47042405391_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.005478, "longitude": -57.54261}, "attributes": [{"value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"source": 7092, "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "1599 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1599}, "value_id": "969831", "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"values": [{"struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "490652", "name": "3899 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "490652", "value_name": "3899 mm", "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_id": "458591", "value_name": "101 hp", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "60249", "values": [{"source": 7092, "id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2164443", "name": "1.6"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "2164443"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "110000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 110000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "110000 km", "struct": {"number": 110000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}]}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "values": [{"name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 7092, "id": "1252874"}], "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "1252874", "value_name": "Gol Trend", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 7092, "id": "370877"}]}, {"values": [{"id": "2228234", "name": "1.6 Serie 101cv 5p", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "source": 7092, "value_id": "2228234", "value_name": "1.6 Serie 101cv 5p"}, {"name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520707", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 40, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102174971", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 2019 1.6 Serie 101cv 5p", "seller": {"id": 321688485, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MIGUELALBERTOPINILLAFERNANDE", "registration_date": "2018-05-15T11:00:09.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1750000, "prices": {"id": "MLA1102174971", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1750000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-07T23:19:45Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-06T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102174971-volkswagen-gol-trend-2019-16-serie-101cv-5p-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_627702-MLA47400156859_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "627702-MLA47400156859_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "isidro casanova"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.786247, "longitude": -58.622967}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "969831", "value_name": "1599 cc", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"id": "LENGTH", "value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Largo", "value_id": "490652", "values": [{"struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "490652", "name": "3899 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "101 hp", "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "value_id": "458591", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 1505}]}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null}, {"value_id": "2164443", "source": 1505, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "2164443", "name": "1.6"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "12500 km", "value_struct": {"number": 12500, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "12500 km", "struct": {"number": 12500, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_id": "1252874", "value_name": "Gol Trend", "values": [{"name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 1505, "id": "1252874"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null}, {"value_name": "Manual", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}]}, {"values": [{"id": "2228234", "name": "1.6 Serie 101cv 5p", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Serie 101cv 5p", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2228234", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "source": 1505, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "value_name": "2019", "values": [{"source": 1505, "id": "2451646", "name": "2019", "struct": null}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811653", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 41, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934124624", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gold Trend Trendline. A\u00f1o 2021", "seller": {"id": 116156324, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DANIELAALBANA", "registration_date": "2012-07-05T11:32:51.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1800000, "prices": {"id": "MLA934124624", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1800000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-12T21:36:17Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-11T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934124624-volkswagen-gold-trend-trendline-ano-2021-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_845483-MLA47082044628_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "845483-MLA47082044628_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "state_name": "Mendoza", "city_id": "TUxBQ0NBUDFmNDY3", "city_name": "Mendoza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-M", "name": "Mendoza"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDFmNDY3", "name": "Mendoza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk9UUjYxNjJa", "name": "Otros Barrios"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDFmNDY3", "name": "Mendoza"}, "state": {"id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "name": "Mendoza"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.87306, "longitude": -68.88116}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}]}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o"}, {"value_name": "Delantera", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242084", "value_name": "No", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1599 cc", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "value_id": "969831", "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"name": "Largo", "value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "490652", "name": "3899 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_id": "490652"}, {"value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "458562"}], "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas"}, {"value_id": "458591", "id": "POWER", "name": "Potencia", "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_name": "101 hp", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}]}, {"source": 1572, "name": "Motor", "value_id": "2164443", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "2164443", "name": "1.6"}]}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 500, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "500 km", "values": [{"id": null, "name": "500 km", "struct": {"number": 500, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "1252874", "value_name": "Gol Trend", "value_struct": null, "id": "MODEL"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2228234", "values": [{"id": "2228234", "name": "1.6 Serie 101cv 5p", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "1.6 Serie 101cv 5p", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": "8197742", "name": "2021", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_id": "8197742", "value_name": "2021", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA17086286", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 42, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933582444", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 1.6 Serie 101cv 5p 2016", "seller": {"id": 362594752, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/HERNANSTURZENEGGER", "registration_date": "2018-10-12T09:19:24.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1250000, "prices": {"id": "MLA933582444", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1250000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-10T14:00:12Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-09T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933582444-volkswagen-gol-trend-16-serie-101cv-5p-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_907764-MLA46346917097_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "907764-MLA46346917097_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "state_name": "Entre R\u00edos", "city_id": "TUxBQ0dVQTYyZTY2", "city_name": "Gualeguaych\u00fa", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-E", "name": "Entre R\u00edos"}, "city": {"id": null, "name": "Gualeguaych\u00fa"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0dVQTYyZTY2", "name": "Gualeguaych\u00fa"}, "state": {"id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "name": "Entre R\u00edos"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -33.00778, "longitude": -58.511166}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "value_name": "Delantera", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969831", "value_name": "1599 cc", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969831", "name": "1599 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "490652", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "3899 mm", "values": [{"name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "490652"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}]}, {"value_id": "458591", "value_name": "101 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 101}, "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "60249", "value_struct": null, "name": "Marca", "value_name": "Volkswagen", "values": [{"name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 7092, "id": "60249"}]}, {"value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}], "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"name": "Motor", "value_name": "1.6", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2164443", "name": "1.6"}]}, {"value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "64364", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "52000 km", "struct": {"number": 52000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "value_name": "52000 km", "value_struct": {"number": 52000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Gol Trend", "values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "1252874", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION"}, {"value_name": "1.6 Serie 101cv 5p", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2228234", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.6 Serie 101cv 5p", "struct": null, "source": 7092, "id": "2228234"}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "2016", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520707", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 43, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934898241", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 1.6 Serie 101cv 5p 2018", "seller": {"id": 68483322, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DATAVENTS", "registration_date": "2011-09-01T19:35:04.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 9, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.1, "positive": 0.9, "neutral": 0}, "completed": 8}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 8}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1300000, "prices": {"id": "MLA934898241", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 1300000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-11T13:21:17Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-17T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934898241-volkswagen-gol-trend-16-serie-101cv-5p-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_766904-MLA44850477518_022021-I.jpg", "thumbnail_id": "766904-MLA44850477518_022021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "san Isidro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjMyNTQzOQ", "name": "San Isidro Central"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.474716, "longitude": -58.521027}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": ""}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "source": 3282472529718136, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "value_id": "493979", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1599 cc", "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "969831", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "values": [{"id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 3899}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 3899}, "name": "Largo", "value_id": "490652", "value_name": "3899 mm"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null}, {"value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458591", "name": "Potencia", "value_name": "101 hp", "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "POWER"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "60249", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60249", "name": "Volkswagen"}]}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "2164443", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": null, "name": "75000 km", "struct": {"number": 75000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 75000, "unit": "km"}, "value_name": "75000 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3282472529718136}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "Gol Trend", "name": "Modelo", "value_id": "1252874", "id": "MODEL"}, {"value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2228234", "name": "1.6 Serie 101cv 5p", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2228234", "value_name": "1.6 Serie 101cv 5p"}, {"value_name": "2018", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806177", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 44, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103320208", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 2019 1.6 Serie 101cv 5p", "seller": {"id": 279129486, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RULOCOUTINHO00", "registration_date": "2017-10-19T16:12:20.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1600000, "prices": {"id": "MLA1103320208", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 1600000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-14T19:31:00Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-13T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103320208-volkswagen-gol-trend-2019-16-serie-101cv-5p-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_975071-MLA47498578738_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "975071-MLA47498578738_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUnM5MjI0", "state_name": "Corrientes", "city_id": "TUxBQ1BBUzMxMDIx", "city_name": "Paso de los Libres", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-W", "name": "Corrientes"}, "city": {"id": "TUxBQ1BBUzMxMDIx", "name": "Paso de los Libres"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BBUzMxMDIx", "name": "Paso de los Libres"}, "state": {"id": "TUxBUENPUnM5MjI0", "name": "Corrientes"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -29.71371, "longitude": -57.08556}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"source": 7092, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969831", "value_name": "1599 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1599}, "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1599}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "490652", "value_name": "3899 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 7092, "id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 3899}}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458591", "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "POWER", "value_name": "101 hp"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "60249", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_name": "Volkswagen", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Motor", "value_id": "2164443", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "9500 km", "value_struct": {"number": 9500, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"name": "9500 km", "struct": {"number": 9500, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Modelo", "value_id": "1252874", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 7092}], "id": "MODEL", "value_name": "Gol Trend", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "370877", "value_name": "Manual"}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2228234", "name": "1.6 Serie 101cv 5p"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_struct": null, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2228234", "value_name": "1.6 Serie 101cv 5p", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2019", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811653", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 45, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101160575", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 2015 1.6 Serie 101cv", "seller": {"id": 139271154, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MEZAMAXI04", "registration_date": "2013-05-27T17:25:41.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 920000, "prices": {"id": "MLA1101160575", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 920000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-03T03:48:32Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-01T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101160575-volkswagen-gol-trend-2015-16-serie-101cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_646478-MLA47347261095_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "646478-MLA47347261095_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "state_name": "Mendoza", "city_id": "TUxBQ0dVQTI0Yjcw", "city_name": "Guaymall\u00e9n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-M", "name": "Mendoza"}, "city": {"id": "TUxBQ0dPRDIyMDlm", "name": "Godoy Cruz"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0dVQTI0Yjcw", "name": "Guaymall\u00e9n"}, "state": {"id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "name": "Mendoza"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.90282, "longitude": -68.8047}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979"}, {"value_struct": {"unit": "cc", "number": 1599}, "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969831", "value_name": "1599 cc"}, {"name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "LENGTH", "value_id": "490652", "value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 3899}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"value_id": "458591", "value_name": "101 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 1505}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "60249", "name": "Volkswagen"}], "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "value_name": "3", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Puertas", "value_id": "60441", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "60441", "name": "3"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1505}], "name": "Motor", "value_name": "1.6", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"values": [{"source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "120000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 120000}, "values": [{"id": null, "name": "120000 km", "struct": {"number": 120000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"name": "Modelo", "values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 1505}], "id": "MODEL", "value_id": "1252874", "value_name": "Gol Trend", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_struct": null, "source": 1505, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "value_name": "1.6 Serie 101cv", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "2156567", "name": "1.6 Serie 101cv", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2156567", "value_struct": null}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "423549", "value_name": "2015", "values": [{"id": "423549", "name": "2015", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520705", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 46, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100147067", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 2015 1.6 Serie Abcp Abs 101cv", "seller": {"id": 226643312, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BLLE9076680", "registration_date": "2016-08-28T08:24:36.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 990000, "prices": {"id": "MLA1100147067", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 990000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-27T16:57:28Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-26T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100147067-volkswagen-gol-trend-2015-16-serie-abcp-abs-101cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_790702-MLA47261034118_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "790702-MLA47261034118_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "city_name": "Quilmes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "San Francisco Solano"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.720634, "longitude": -58.254604}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_name": "Usado"}, {"value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "value_id": "493979", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_id": "969831", "value_name": "1599 cc", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}}, {"id": "LENGTH", "value_id": "490652", "value_name": "3899 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "name": "Largo", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458573", "value_name": "3", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"value_id": "458591", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "101 hp", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 101}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "60249", "name": "Volkswagen"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_struct": null, "source": 1505, "name": "Marca"}, {"value_id": "60441", "value_name": "3", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"name": "3", "struct": null, "source": 1505, "id": "60441"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "source": 1505, "value_id": "2164443", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_id": null, "value_name": "67000 km", "values": [{"source": 1505, "id": null, "name": "67000 km", "struct": {"number": 67000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"unit": "km", "number": 67000}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_id": "1252874", "values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Gol Trend", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Serie Abcp Abs 101cv", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2183219", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.6 Serie Abcp Abs 101cv", "struct": null, "source": 1505, "id": "2183219"}], "source": 1505}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "423549", "values": [{"id": "423549", "name": "2015", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2015", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8702619", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 47, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935150930", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend", "seller": {"id": 442652659, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LJU7149750", "registration_date": "2019-06-08T16:04:32.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 850000, "prices": {"id": "MLA935150930", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 850000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-20T10:08:22Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935150930-volkswagen-gol-trend-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_637106-MLA47173608856_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "637106-MLA47173608856_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0dFTjk4NjQ", "city_name": "General La Madrid", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTjk4NjQ", "name": "General La Madrid"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkdFTjQ3MTJa", "name": "General La Madrid"}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTjk4NjQ", "name": "General La Madrid"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -37.249676, "longitude": -61.26219}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_id": "493979", "value_name": "Delantera"}, {"source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1599 cc", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "969831", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "490652", "name": "3899 mm"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "490652", "value_name": "3899 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo"}, {"name": "Capacidad de personas", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458591", "value_name": "101 hp", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "id": "POWER", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "Volkswagen", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60249", "name": "Volkswagen"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "60249", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_struct": null}, {"name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "2164443", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"value_struct": {"number": 104000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "104000 km", "struct": {"number": 104000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "104000 km", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "1252874", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252874", "name": "Gol Trend"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Gol Trend", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370877"}], "value_id": "370877", "value_name": "Manual"}, {"value_id": "2156567", "value_name": "1.6 Serie 101cv", "values": [{"id": "2156567", "name": "1.6 Serie 101cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436662", "name": "2013"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "value_id": "436662", "value_name": "2013", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520695", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 48, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934141618", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 2016 1.6 Serie 101cv 5p", "seller": {"id": 603990561, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DEEM5269785", "registration_date": "2020-07-05T17:18:42.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1160000, "prices": {"id": "MLA934141618", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1160000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-12T22:50:56Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-11T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934141618-volkswagen-gol-trend-2016-16-serie-101cv-5p-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_855701-MLA47083194237_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "855701-MLA47083194237_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTnM0ZTcz", "state_name": "San Luis", "city_id": "TUxBQ0pVTmM3NmNj", "city_name": "Jun\u00edn", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-D", "name": "San Luis"}, "city": {"id": null, "name": "Merlo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0pVTmM3NmNj", "name": "Jun\u00edn"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTnM0ZTcz", "name": "San Luis"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.129887, "longitude": -65.570786}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969831", "value_name": "1599 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"values": [{"source": 7092, "id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "490652", "value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 7092}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Potencia", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "458591", "value_name": "101 hp", "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "BRAND", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null}], "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_name": "1.6", "values": [{"source": 7092, "id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "source": 7092, "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"name": "61000 km", "struct": {"number": 61000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_struct": {"unit": "km", "number": 61000}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "61000 km"}, {"value_id": "1252874", "value_name": "Gol Trend", "value_struct": null, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "values": [{"source": 7092, "id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "2228234", "name": "1.6 Serie 101cv 5p", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "2228234", "value_name": "1.6 Serie 101cv 5p", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2016", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "423562", "name": "2016"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520707", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 49, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101704517", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Voyage 2010 1.6 Serie 101cv", "seller": {"id": 261357124, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FRED8485241", "registration_date": "2017-06-20T15:21:05.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 600000, "prices": {"id": "MLA1101704517", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 600000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-14T15:11:38Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-04T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101704517-volkswagen-voyage-2010-16-serie-101cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_890338-MLA47374229445_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "890338-MLA47374229445_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "city_name": "San Miguel", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "San Miguel"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.543056, "longitude": -58.711857}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969831", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_name": "1599 cc", "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "486265", "value_struct": {"number": 4230, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "486265", "name": "4230 mm", "struct": {"number": 4230, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "id": "LENGTH", "value_name": "4230 mm", "source": 7092}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458562"}, {"name": "Potencia", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "101 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 101}, "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "value_id": "458591"}, {"name": "Marca", "value_id": "60249", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "values": [{"name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 7092, "id": "60249"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "60241", "name": "Puertas", "value_name": "4", "value_struct": null, "id": "DOORS"}, {"value_id": "2164443", "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164443"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "value_struct": null}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null}, {"value_struct": {"number": 200000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 200000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null, "name": "200000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "200000 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"id": "389648", "name": "Voyage", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "389648", "value_name": "Voyage", "value_struct": null}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "source": 7092, "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2156567", "name": "1.6 Serie 101cv", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2156567", "value_name": "1.6 Serie 101cv", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "value_name": "2010", "values": [{"id": "436687", "name": "2010", "struct": null, "source": 7092}], "name": "A\u00f1o", "value_id": "436687"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15521635", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 50, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932948231", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Voyage 1.6", "seller": {"id": 290509811, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/EXEQUIELQUIONEZ", "registration_date": "2017-12-14T13:46:47.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 650000, "prices": {"id": "MLA932948231", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 650000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-05T18:59:53Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-04T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932948231-volkswagen-voyage-16-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_861126-MLA46995003842_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "861126-MLA46995003842_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "city_name": "Quilmes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Quilmes Oeste"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlFVSTgwMDRa", "name": "Quilmes Oeste"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.743183, "longitude": -58.297565}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "value_name": "1599 cc", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_id": "969831"}, {"id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4230, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "486265", "name": "4230 mm", "struct": {"number": 4230, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_id": "486265", "value_name": "4230 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "5", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458591", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_name": "101 hp", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "60249", "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_name": "4", "value_struct": null, "id": "DOORS", "value_id": "60241"}, {"value_name": "1.6", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "value_name": "184000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 184000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "184000 km", "struct": {"number": 184000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "MODEL", "value_id": "389648", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_name": "Voyage", "value_struct": null, "values": [{"id": "389648", "name": "Voyage", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370877"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Serie 101cv", "values": [{"id": "2156567", "name": "1.6 Serie 101cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "2156567", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "value_name": "2011", "values": [{"id": "436698", "name": "2011", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436698"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15521640", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931478794", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend", "seller": {"id": 627816124, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MIRIAMYASMINLILLO", "registration_date": "2020-08-18T11:58:23.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1290000, "prices": {"id": "MLA931478794", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1290000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-29T13:07:02Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-27T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931478794-volkswagen-gol-trend-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_967008-MLA46911002350_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "967008-MLA46911002350_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENIVXQxNDM1MQ", "state_name": "Chubut", "city_id": "TUxBQ1JBVzEyY2Ey", "city_name": "Rawson", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-U", "name": "Chubut"}, "city": {"id": null, "name": "TRELEW"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlRSRTczMDla", "name": "Trelew"}, "city": {"id": "TUxBQ1JBVzEyY2Ey", "name": "Rawson"}, "state": {"id": "TUxBUENIVXQxNDM1MQ", "name": "Chubut"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -43.249302, "longitude": -65.30763}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "SINGLE_OWNER", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969831", "value_name": "1599 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1599}, "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1599}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"name": "Largo", "value_id": "490652", "value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "attribute_group_name": "Otros", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "458591", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_name": "101 hp", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}}, {"value_name": "Volkswagen", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60249", "name": "Volkswagen"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "60249", "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_struct": null}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "67000 km", "struct": {"number": 67000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "67000 km", "value_struct": {"number": 67000, "unit": "km"}}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252874", "values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Gol Trend", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"value_id": "370877", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2228234", "value_struct": null, "values": [{"id": "2228234", "name": "1.6 Serie 101cv 5p", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "1.6 Serie 101cv 5p", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520708", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103395680", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol 5p 2017 0km", "seller": {"id": 99362233, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MEGA_MAR2010", "registration_date": "2010-04-26T14:47:09.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1280000, "prices": {"id": "MLA1103395680", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 1280000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-15T00:04:13Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-13T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103395680-volkswagen-gol-5p-2017-0km-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_706326-MLA46653942278_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "706326-MLA46653942278_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFLNT29iZmZm", "state_name": "R\u00edo Negro", "city_id": "TUxBQ1NBTmY1OWQ", "city_name": "Bariloche", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-R", "name": "R\u00edo Negro"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmY1OWQ", "name": "Bariloche"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmY1OWQ", "name": "Bariloche"}, "state": {"id": "TUxBUFLNT29iZmZm", "name": "R\u00edo Negro"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -41.133472, "longitude": -71.31028}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_name": ""}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}]}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1599 cc", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969831", "source": 7092}, {"name": "Largo", "value_id": "490652", "value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "values": [{"id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}], "source": 7092, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458591", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "values": [{"source": 7092, "id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}}], "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "101 hp"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND"}, {"value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null}], "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_name": "1000 km", "value_struct": {"number": 1000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "1000 km", "struct": {"number": 1000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "1252874", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Modelo", "value_name": "Gol Trend", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 7092, "id": "370877"}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Serie 101cv 5p", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2228234", "name": "1.6 Serie 101cv 5p"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2228234"}, {"value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520708", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932622768", "site_id": "MLA", "title": "Vw Gol Trend ", "seller": {"id": 750438879, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FR1ELECTRONICA", "registration_date": "2021-04-27T15:53:44.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 950000, "prices": {"id": "MLA932622768", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 950000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-03T21:37:34Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-02T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932622768-vw-gol-trend-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_904018-MLA46968965726_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "904018-MLA46968965726_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDQ4MzBa", "name": "Villa Lugano"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDQ4MzBa", "name": "Villa Lugano"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.672924, "longitude": -58.481075}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "source": 1}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "242085"}], "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "source": 3282472529718136}, {"value_name": "Delantera", "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493979"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null}, {"value_name": "No", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3282472529718136, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242084", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null}, {"value_id": "969831", "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1599}, "source": 3149448506392345}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1599 cc", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "value_id": "490652", "value_name": "3899 mm", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"name": "Potencia", "value_name": "101 hp", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "458591", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60249"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_name": "3", "value_struct": null, "values": [{"id": "60441", "name": "3", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60441"}, {"value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "22000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": {"unit": "km", "number": 22000}, "values": [{"id": null, "name": "22000 km", "struct": {"number": 22000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "Modelo", "value_name": "Gol Trend", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "1252874"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "2156567", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Serie 101cv", "values": [{"id": "2156567", "name": "1.6 Serie 101cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436694"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8703034", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102979254", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Voyage 1.6 Serie 101cv 2011", "seller": {"id": 60342711, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CLIMATECK", "registration_date": "2008-11-02T10:02:11.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 1, "completed": 5, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 1}, "total": 6}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 5}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 780000, "prices": {"id": "MLA1102979254", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 780000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-12T23:12:43Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-11T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102979254-volkswagen-voyage-16-serie-101cv-2011-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_910436-MLA46450924621_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "910436-MLA46450924621_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "San Isidro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.47083, "longitude": -58.52861}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}]}, {"value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505}]}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969831", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1599 cc", "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "486265", "value_struct": {"number": 4230, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"unit": "mm", "number": 4230}, "source": 1505, "id": "486265", "name": "4230 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4230 mm", "source": 1505}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"value_struct": {"unit": "hp", "number": 101}, "source": 1505, "value_name": "101 hp", "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458591"}, {"value_id": "60249", "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Marca", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND"}, {"source": 1505, "id": "DOORS", "value_id": "60241", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "2164443", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 1505, "id": "2164443"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": {"number": 170000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": null, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "170000 km", "values": [{"id": null, "name": "170000 km", "struct": {"number": 170000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "id": "KILOMETERS"}, {"id": "MODEL", "value_name": "Voyage", "values": [{"id": "389648", "name": "Voyage", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "389648", "value_struct": null, "source": 1505}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "2156567", "name": "1.6 Serie 101cv", "struct": null, "source": 1505}], "id": "TRIM", "value_id": "2156567", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Serie 101cv"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "436698", "name": "2011", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436698", "value_name": "2011", "name": "A\u00f1o", "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15521640", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100922795", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend", "seller": {"id": 118676693, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AGUILARMARCOS24", "registration_date": "2012-08-02T12:59:35.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 820000, "prices": {"id": "MLA1100922795", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 820000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-01T22:52:06Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-31T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100922795-volkswagen-gol-trend-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_973389-MLA47329316625_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "973389-MLA47329316625_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ05FQ2Q3Y2I3", "city_name": "Necochea", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ05FQzQ0NTY", "name": "Necochea"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ05FQ2Q3Y2I3", "name": "Necochea"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.554497, "longitude": -58.73961}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "source": 1}, {"value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969831", "name": "Cilindrada", "value_name": "1599 cc", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Largo", "values": [{"id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 3899}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "490652", "value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}}, {"source": 3149448506392345, "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458591", "value_name": "101 hp", "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 101}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60249", "name": "Volkswagen"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null}, {"values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "5", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "1.6", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}]}, {"source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 102000, "unit": "km"}, "value_name": "102000 km", "values": [{"id": null, "name": "102000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 102000}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_id": "1252874", "value_name": "Gol Trend", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370877"}], "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2156567", "name": "1.6 Serie 101cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "2156567", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Serie 101cv"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436687", "value_name": "2010", "value_struct": null, "values": [{"id": "436687", "name": "2010", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "A\u00f1o", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8682403", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101778588", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 1.6 Serie 101cv 5p 2017", "seller": {"id": 64569106, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NOELIAPARDO", "registration_date": "2011-07-21T21:48:24.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1350000, "prices": {"id": "MLA1101778588", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1350000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-06T03:09:05Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-04T04:00:13.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101778588-volkswagen-gol-trend-16-serie-101cv-5p-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_742731-MLA47375994984_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "742731-MLA47375994984_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTGFjMTJi", "state_name": "Salta", "city_id": "TUxBQ0NBUGVlMjc3", "city_name": "Salta", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-A", "name": "Salta"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGVlMjc3", "name": "Salta"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGVlMjc3", "name": "Salta"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTGFjMTJi", "name": "Salta"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -24.782127, "longitude": -65.423195}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092, "id": "493979"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera"}, {"value_name": "1599 cc", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969831", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969831"}]}, {"id": "LENGTH", "value_id": "490652", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Largo", "value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 3899}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "source": 7092, "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "101 hp", "values": [{"struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458591", "name": "101 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458591", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 101}}, {"source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60249", "name": "Volkswagen"}], "id": "BRAND", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}]}, {"values": [{"source": 7092, "id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "1.6", "value_struct": null, "value_id": "2164443", "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "41000 km", "struct": {"number": 41000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "41000 km", "value_struct": {"number": 41000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_id": "1252874", "value_name": "Gol Trend", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 7092}]}, {"values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "source": 7092, "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "1.6 Serie 101cv 5p", "id": "TRIM", "value_id": "2228234", "value_struct": null, "values": [{"id": "2228234", "name": "1.6 Serie 101cv 5p", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520708", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101402878", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 2017 1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "seller": {"id": 33666624, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARLAVARELLO2010", "registration_date": "2010-09-15T11:24:37.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 27500, "prices": {"id": "MLA1101402878", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 27500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-03T21:09:27Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-02T04:00:14.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101402878-audi-q2-2017-14-tfsi-serie-150-cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_759334-MLA47358213467_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "759334-MLA47358213467_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlJFQzkyMTVa", "name": "Recoleta"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "source": 7092, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_name": "1390 cc", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "value_id": "969598", "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1390}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"id": "LENGTH", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4191 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4191}, "source": 7092, "id": "484339"}], "name": "Largo", "value_id": "484339", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"id": "POWER", "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 150}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458589", "value_name": "150 hp", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"name": "Audi", "struct": null, "source": 7092, "id": "40661"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423552", "value_name": "1.4", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "48000 km", "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 48000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "48000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 48000}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Modelo", "value_name": "Q2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "22349", "value_struct": null, "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "source": 7092}, {"id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"id": "2186478", "name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186478", "value_name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683052", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932672843", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 2018 1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "seller": {"id": 64907684, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SCHMIDTMARIANO24", "registration_date": "2011-07-26T09:16:18.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 39000, "prices": {"id": "MLA932672843", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 39000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-04T11:51:43Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932672843-audi-q2-2018-14-tfsi-serie-150-cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_884544-MLA46975097687_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "884544-MLA46975097687_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ1RBTjUxMTE", "city_name": "Tandil", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0NPUjQwMDE", "name": "Coronel Pringles"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1RBTjUxMTE", "name": "Tandil"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -37.3288, "longitude": -59.136715}, "attributes": [{"value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x2", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1505, "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_struct": {"unit": "cc", "number": 1390}, "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"name": "Largo", "value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4191}, "source": 1505, "id": "LENGTH", "values": [{"name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "484339"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "150 hp", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "458589", "name": "150 hp"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458589"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Marca", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1505}], "id": "BRAND", "value_id": "40661", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "name": "Puertas", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1505, "id": "60252"}]}, {"source": 1505, "value_id": "423552", "value_name": "1.4", "values": [{"source": 1505, "id": "423552", "name": "1.4", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 1505, "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": {"unit": "km", "number": 46000}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "46000 km", "values": [{"id": null, "name": "46000 km", "struct": {"number": 46000, "unit": "km"}, "source": 1505}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"name": "Q2", "struct": null, "source": 1505, "id": "22349"}], "source": 1505, "value_id": "22349", "value_name": "Q2", "value_struct": null}, {"values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "2186478", "value_name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2186478", "name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "values": [{"source": 1505, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}], "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806681", "tags": ["poor_quality_thumbnail", "poor_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102100405", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 2018 1.6 Serie 101cv 5p", "seller": {"id": 422898431, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ESCOFFIERNICO", "registration_date": "2019-04-03T18:08:25.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1250000, "prices": {"id": "MLA1102100405", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1250000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-07T21:08:25Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-06T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102100405-volkswagen-gol-trend-2018-16-serie-101cv-5p-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_653735-MLA47398996453_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "653735-MLA47398996453_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Villa Devoto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado"}, {"value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"source": 1505, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_id": "969831", "value_name": "1599 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1599}}, {"id": "LENGTH", "source": 1505, "name": "Largo", "value_id": "490652", "value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"id": "POWER", "value_id": "458591", "values": [{"name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "458591"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_name": "101 hp", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 1505}, {"name": "Marca", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "values": [{"name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 1505, "id": "60249"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}]}, {"values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"source": 1505, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "54000 km", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": null, "name": "54000 km", "struct": {"number": 54000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 54000, "unit": "km"}}, {"value_id": "1252874", "value_name": "Gol Trend", "values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2228234", "values": [{"id": "2228234", "name": "1.6 Serie 101cv 5p", "struct": null, "source": 1505}], "id": "TRIM", "value_name": "1.6 Serie 101cv 5p", "value_struct": null}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "460382", "name": "2018"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806177", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100411652", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 2018 1.6 Serie 101cv 5p", "seller": {"id": 489605012, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CLARIVELLUJNBOGADO", "registration_date": "2019-11-14T20:58:53.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1500000, "prices": {"id": "MLA1100411652", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1500000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-30T11:31:14Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-29T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100411652-volkswagen-gol-trend-2018-16-serie-101cv-5p-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_713304-MLA47288124892_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "713304-MLA47288124892_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.958702, "longitude": -60.693043}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": ""}, {"source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092, "id": "493979"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_struct": null}, {"value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969831", "values": [{"source": 7092, "id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}}], "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1599 cc"}, {"value_id": "490652", "value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "values": [{"name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "490652"}]}, {"value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_name": "101 hp", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458591"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "5", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "id": "DOORS"}, {"value_struct": null, "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164443"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "27000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 27000}, "values": [{"id": null, "name": "27000 km", "struct": {"number": 27000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "1252874", "value_name": "Gol Trend", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 7092, "id": "370877"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "TRIM", "source": 7092, "value_name": "1.6 Serie 101cv 5p", "value_struct": null, "values": [{"id": "2228234", "name": "1.6 Serie 101cv 5p", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2228234"}, {"name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}], "source": 7092, "value_id": "460382"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806177", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933585687", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 1.6 Serie 101cv 5p 2016", "seller": {"id": 141325766, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/COELHOAUGUSTO26", "registration_date": "2013-07-02T18:07:05.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 750000, "prices": {"id": "MLA933585687", "prices": [{"id": "6", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 750000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-07T21:59:04Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-09T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933585687-volkswagen-gol-trend-16-serie-101cv-5p-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_600196-MLA47336720404_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "600196-MLA47336720404_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkZMTzMwNzRa", "name": "Flores"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969831", "value_name": "1599 cc", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969831"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"values": [{"struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "490652", "name": "3899 mm"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "490652", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458591", "name": "Potencia", "value_name": "101 hp", "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER"}, {"value_id": "60249", "id": "BRAND", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca"}, {"source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}]}, {"value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null}], "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364"}, {"id": "KILOMETERS", "value_struct": {"unit": "km", "number": 48000}, "values": [{"id": null, "name": "48000 km", "struct": {"number": 48000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "48000 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "MODEL", "value_id": "1252874", "value_name": "Gol Trend", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Modelo", "values": [{"name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 7092, "id": "1252874"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2228234", "name": "1.6 Serie 101cv 5p"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Serie 101cv 5p", "value_id": "2228234", "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2016", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "423562", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520707", "tags": ["poor_quality_thumbnail", "dragged_visits", "poor_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934867786", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 2016 1.6 Serie 101cv 5p", "seller": {"id": 25306337, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DILERAMI", "registration_date": "2010-03-17T19:45:49.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1200000, "prices": {"id": "MLA934867786", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1200000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-18T18:40:15Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-17T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934867786-volkswagen-gol-trend-2016-16-serie-101cv-5p-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_920408-MLA47150639234_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "920408-MLA47150639234_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "city_name": "Quilmes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.720634, "longitude": -58.254604}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null}, {"values": [{"source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969831", "values": [{"struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969831", "name": "1599 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_name": "1599 cc", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}}, {"value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "490652", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458591", "value_name": "101 hp", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}}, {"name": "Marca", "value_id": "60249", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_name": "Volkswagen", "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "source": 7092, "name": "Puertas", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null}], "source": 7092, "id": "ENGINE"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "source": 7092, "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 63000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "63000 km", "values": [{"id": null, "name": "63000 km", "struct": {"number": 63000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "1252874", "value_name": "Gol Trend", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "values": [{"source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "2228234", "name": "1.6 Serie 101cv 5p", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Serie 101cv 5p", "value_id": "2228234", "value_struct": null, "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2016", "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "423562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520707", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100384243", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 2020 1.6 Serie 101cv 5p", "seller": {"id": 63912092, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DONTOORCUATO", "registration_date": "2009-02-02T19:27:55.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "eshop", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "eshop": {"nick_name": "DONTOORCUATO", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 234995, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/63912092vf99336.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 63912092, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.93, "neutral": 0.07}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1750000, "prices": {"id": "MLA1100384243", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1750000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-29T21:21:21Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-28T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100384243-volkswagen-gol-trend-2020-16-serie-101cv-5p-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_653961-MLA47283377565_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "653961-MLA47283377565_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "DON TORCUATO"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.425087, "longitude": -58.57966}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969831", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1599 cc", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 7092}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "3899 mm", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "value_id": "490652", "values": [{"id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458591", "value_name": "101 hp", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "60249", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "Volkswagen", "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "5"}, {"name": "Motor", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "value_name": "21000 km", "value_struct": {"number": 21000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "21000 km", "struct": {"number": 21000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252874", "values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "Gol Trend", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null, "source": 7092, "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "value_name": "1.6 Serie 101cv 5p", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2228234", "values": [{"id": "2228234", "name": "1.6 Serie 101cv 5p", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_name": "2020", "value_struct": null, "values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "6730991", "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520719", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102004622", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 1.6 Serie 101cv 5p 2017", "seller": {"id": 443918544, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BELENLAIGNIER", "registration_date": "2019-06-13T12:51:13.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1400000, "prices": {"id": "MLA1102004622", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1400000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-06T23:39:01Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-05T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102004622-volkswagen-gol-trend-16-serie-101cv-5p-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_644358-MLA47387178606_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "644358-MLA47387178606_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "Cordoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420084, "longitude": -64.188774}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_id": "969831", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1599 cc", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969831", "name": "1599 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "490652", "value_name": "3899 mm", "values": [{"name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "490652"}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Potencia", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 101}, "source": 7092, "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "458591", "value_name": "101 hp", "values": [{"source": 7092, "id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 7092, "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "60249", "values": [{"name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 7092, "id": "60249"}]}, {"value_id": "60252", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}], "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2164443", "name": "1.6"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_struct": {"number": 32000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "32000 km", "struct": {"number": 32000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "32000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"name": "Modelo", "value_name": "Gol Trend", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "1252874", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Serie 101cv 5p", "value_struct": null, "values": [{"id": "2228234", "name": "1.6 Serie 101cv 5p", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2228234", "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520708", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934799914", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gol Trend 2015 1.6 Base 60660537", "seller": {"id": 245739413, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/OASISAUTSM", "registration_date": "2017-03-03T11:30:54.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 950000, "prices": {"id": "MLA934799914", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 950000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-08-18T14:07:31Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-15T15:16:05.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934799914-volkswagen-gol-trend-2015-16-base-60660537-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_639204-MLA47063667674_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "639204-MLA47063667674_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "city_name": "San Miguel", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.543056, "longitude": -58.711857}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092}, {"value_name": "1599 cc", "value_struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 7092, "id": "969831", "name": "1599 cc", "struct": {"number": 1599, "unit": "cc"}}], "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969831", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "value_id": "490652", "value_name": "3899 mm", "values": [{"source": 7092, "id": "490652", "name": "3899 mm", "struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 3899, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "101 hp", "values": [{"id": "458591", "name": "101 hp", "struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458591", "value_struct": {"number": 101, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND"}, {"value_id": null, "value_name": "5", "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": null, "value_name": "54000 km", "value_struct": {"number": 54000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 3282472529718136, "id": null, "name": "54000 km", "struct": {"number": 54000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252874", "name": "Gol Trend", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "1252874", "value_name": "Gol Trend", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "370877"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "2156567", "name": "1.6 Serie 101cv", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "2156567", "value_name": "1.6 Serie 101cv"}, {"source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": "423549", "name": "2015", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423549", "value_name": "2015"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520705", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}]