[{"id": "MLA1100512863", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Gla250 Amg Line 2018 4matic Smart Garage", "seller": {"id": 584743625, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SMART+GARAGE", "registration_date": "2020-06-14T23:27:57.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "eshop", "credits_profile", "mshops", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "SMART GARAGE", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 473674, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/584743625v315d99.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 584743625, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 45500, "prices": {"id": "MLA1100512863", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 45500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-31T22:13:16Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-29T04:00:09.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100512863-mercedes-benz-gla250-amg-line-2018-4matic-smart-garage-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_828465-MLA47295368964_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "828465-MLA47295368964_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDcwOTla", "name": "Villa Urquiza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDcwOTla", "name": "Villa Urquiza"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.57052, "longitude": -58.49146}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "value_id": "242085"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "values": [{"name": "1991 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1991}, "source": 3149448506392345, "id": "969750"}], "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"id": "POWER", "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "value_id": "2164443", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 28500, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "28500 km", "struct": {"number": 28500, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_name": "28500 km"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLA", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "MODEL", "value_id": "1252939", "value_struct": null}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2184884", "name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "2184884", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806351", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932962907", "site_id": "MLA", "title": "Mercedez Benz Gla 200 Urban 4matic At 2017-imolaautos", "seller": {"id": 76562090, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/IMOLAAUTOS+4840", "registration_date": "2004-10-25T14:49:31.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/76562090_vip.jpg", "eshop": {"nick_name": "IMOLAAUTOS 4840", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 11894, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/76562090.jpg", "eshop_status_id": 2, "seller": 76562090, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 44, "canceled": 8, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 36}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 36}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 29500, "prices": {"id": "MLA932962907", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 29500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-05T20:17:26Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932962907-mercedez-benz-gla-200-urban-4matic-at-2017-imolaautos-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_601601-MLA46479013394_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "601601-MLA46479013394_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "QVItQ1BhcnF1ZSBDaGFz", "name": "Parque Chas"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDcwOTla", "name": "Villa Urquiza"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.57052, "longitude": -58.49146}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"value_name": "No", "value_struct": null, "source": 1572, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572, "id": "493979"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "value_name": "1595 cc", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}}, {"value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1572, "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "values": [{"source": 1572, "id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH"}, {"name": "Capacidad de personas", "values": [{"source": 1572, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "458562"}, {"id": "POWER", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Potencia", "value_id": "458576", "value_name": "156 hp", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 1572}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "75966"}, {"name": "Puertas", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "2164443", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_id": null, "value_name": "67000 km", "values": [{"id": null, "name": "67000 km", "struct": {"number": 67000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 67000, "unit": "km"}, "source": 1572}, {"id": "MODEL", "value_id": "1252939", "value_struct": null, "source": 1572, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLA", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null, "source": 1572}], "value_id": "2183275", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM"}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687368", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100214034", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla250 Amg-line 211cv 2017", "seller": {"id": 763192085, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMATCH+AUTOS", "registration_date": "2021-05-21T17:36:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 7, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 5}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 5}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 41000, "prices": {"id": "MLA1100214034", "prices": [{"id": "6", "type": "standard", "amount": 41000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-13T18:15:38Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-21T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100214034-mercedes-benz-clase-gla-16-gla250-amg-line-211cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_895447-MLA47265840838_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "895447-MLA47265840838_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Villa Ballester"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjUwMTRa", "name": "San Isidro"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.47083, "longitude": -58.52861}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_name": "No", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370880", "name": "4x4", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc"}, {"name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_id": "488042", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1572}]}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "458562"}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "name": "Potencia", "value_id": "458862", "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}}, {"name": "Marca", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "source": 7092}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 1572, "id": "2164443"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "31330 km", "value_struct": {"number": 31330, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 31330, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "31330 km"}], "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "values": [{"source": 7092, "id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"values": [{"id": "2184884", "name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_struct": null, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184884", "value_name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "id": "TRIM"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_id": "436694", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513327", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103302855", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Gla250 ", "seller": {"id": 766253025, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BERLINAUTOBER", "registration_date": "2021-05-27T17:02:52.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 32900, "prices": {"id": "MLA1103302855", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 32900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T15:47:16Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103302855-mercedes-benz-gla250-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_843970-MLA47494572220_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "843970-MLA47494572220_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0VTVGViYW5l", "city_name": "Esteban Echeverr\u00eda", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0VTVGViYW5l", "name": "Esteban Echeverr\u00eda"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBTjQzODNa", "name": "Canning"}, "city": {"id": "TUxBQ0VTVGViYW5l", "name": "Esteban Echeverr\u00eda"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.875973, "longitude": -58.506516}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "values": [{"name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969750"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "source": 3149448506392345, "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1991}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "value_name": "211 hp", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}}], "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_id": "458862", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "DOORS"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364"}, {"source": 3149448506392345, "value_id": null, "value_struct": {"number": 68000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "68000 km", "struct": {"number": 68000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "68000 km"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252939", "name": "Clase GLA"}], "id": "MODEL", "value_id": "1252939", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2183787", "name": "1.6 Gla250 At Sport B.efficiency", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2183787", "value_name": "1.6 Gla250 At Sport B.efficiency", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513326", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100081232", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 2019 1.6 Gla200 Urban 156cv", "seller": {"id": 735281202, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/S+AUTOS", "registration_date": "2021-03-28T12:02:06.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 40000, "prices": {"id": "MLA1100081232", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 40000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-27T02:37:59Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-07T18:15:26.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100081232-mercedes-benz-clase-gla-2019-16-gla200-urban-156cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_679335-MLA47254132138_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "679335-MLA47254132138_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581"}, {"value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969872", "value_name": "1595 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"source": 7092, "id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}}], "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}}, {"id": "LENGTH", "value_id": "488042", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "156 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 156}, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458576", "values": [{"name": "156 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 156}, "source": 7092, "id": "458576"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "2164443", "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164443"}]}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}]}, {"id": "KILOMETERS", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "values": [{"id": null, "name": "34000 km", "struct": {"number": 34000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "34000 km", "value_struct": {"number": 34000, "unit": "km"}}, {"name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "370876", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183275", "value_struct": null, "values": [{"id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2019", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "value_struct": null, "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811744", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935244554", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Gla 250", "seller": {"id": 200711254, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOEMOCION.", "registration_date": "2015-12-11T16:17:30.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/200711254_vip.png", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/200711254_home.png", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 43000, "prices": {"id": "MLA935244554", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 43000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-20T20:14:08Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-12-29T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935244554-mercedes-benz-gla-250-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_746520-MLA47176600978_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "746520-MLA47176600978_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.562084, "longitude": -58.456688}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370880", "name": "4x4"}], "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "value_name": "S\u00ed", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"value_id": "969750", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "1991 cc", "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}]}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "values": [{"struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "488042", "name": "4417 mm"}]}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 211}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458862", "value_name": "211 hp"}, {"value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "2164443", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible"}, {"value_name": "14500 km", "value_struct": {"number": 14500, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "14500 km", "struct": {"number": 14500, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136}, {"value_id": "1252939", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"value_id": "2184884", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2184884", "name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806351", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933713848", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz", "seller": {"id": 154172750, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PROAUTO+ARG", "registration_date": "2014-02-17T13:54:18.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 36900, "prices": {"id": "MLA933713848", "prices": [{"id": "9", "type": "standard", "amount": 36900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-13T18:37:14Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-19T01:15:36.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933713848-mercedes-benz-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_632061-MLA47052810026_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "632061-MLA47052810026_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJQzc2NTJa", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "source": 1}, {"source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880"}, {"name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "1991 cc", "values": [{"struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969750", "name": "1991 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "id": "LENGTH", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"id": "POWER", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_id": "458862", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"value_id": "2164443", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE"}, {"name": "Tipo de combustible", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"values": [{"struct": {"number": 41000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "41000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "41000 km", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 41000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS"}, {"values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "value_id": "2184884", "value_name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2184884"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "423562", "name": "2016", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513325", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930628586", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Gla 200 Urban 2017", "seller": {"id": 291420128, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOSDELSUR.OFICIAL", "registration_date": "2017-12-19T15:49:18.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/291420128_vip-a5856d56-b62b-4732-8945-a6945ad3e79a.png", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/291420128_home-c0843f88-79f0-4778-9330-06a1d200da4e.png", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 67, "canceled": 20, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.98, "neutral": 0.02}, "completed": 47}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 47}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 5258000, "prices": {"id": "MLA930628586", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 5258000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-01T17:55:17Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-11T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930628586-mercedes-benz-gla-200-urban-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_981869-MLA46847782287_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "981869-MLA46847782287_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "city_name": "Avellaneda", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "name": "Avellaneda"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkFWRTgzNjFa", "name": "Avellaneda"}, "city": {"id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "name": "Avellaneda"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.661076, "longitude": -58.366974}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "value_name": "1595 cc", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "488042", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Largo"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_id": "458576", "value_name": "156 hp", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "value_name": "Mercedes-Benz"}, {"values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164443", "name": "1.6"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "60000 km", "values": [{"id": null, "name": "60000 km", "struct": {"number": 60000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": {"number": 60000, "unit": "km"}}, {"name": "Modelo", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252939", "name": "Clase GLA"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "2183275", "value_struct": null, "values": [{"id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv"}, {"name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687368", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930717910", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1,6 Gla250 At Sport B.efficiency", "seller": {"id": 16116497, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CHOROMO67", "registration_date": "2007-04-22T05:08:26.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 31000, "prices": {"id": "MLA930717910", "prices": [{"id": "5", "type": "standard", "amount": 31000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-18T21:04:01Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-09T15:46:14.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930717910-mercedes-benz-clase-gla-16-gla250-at-sport-befficiency-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_846754-MLA46284870020_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "846754-MLA46284870020_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "CABA, V. SOLDATI"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkhBUjk0NjQxNA", "name": "Haras del Pilar"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.42673, "longitude": -58.837166}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": ""}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 1572, "id": "370880"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "value_name": "211 hp", "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_id": "458862"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "75966"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "1.6", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "2164443", "name": "1.6"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "source": 3282472529718136, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "43750 km", "value_struct": {"number": 43750, "unit": "km"}, "values": [{"name": "43750 km", "struct": {"number": 43750, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"values": [{"id": "2183787", "name": "1.6 Gla250 At Sport B.efficiency", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "source": 1572, "value_id": "2183787", "value_name": "1.6 Gla250 At Sport B.efficiency", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "2015", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423549", "value_struct": null, "values": [{"id": "423549", "name": "2015", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687942", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103653904", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Gla 250 4matic 2018 17.000 Kms ", "seller": {"id": 31155465, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTO-PREMIUM", "registration_date": "2003-10-25T09:33:45.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo31155465.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 22, "canceled": 13, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 9}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 9}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 47900, "prices": {"id": "MLA1103653904", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 47900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-16T19:17:14Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-09T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103653904-mercedes-benz-gla-250-4matic-2018-17000-kms-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_645320-MLA47530800628_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "645320-MLA47530800628_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.578064, "longitude": -58.426533}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458562", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"id": "POWER", "source": 3149448506392345, "value_name": "211 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 211}, "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458862"}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "60252", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas"}, {"value_id": "2164443", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 17000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "17000 km", "struct": {"number": 17000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "id": "KILOMETERS", "value_name": "17000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null}], "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2184884", "name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184884", "value_name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "460382", "value_name": "2018", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806351", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA929161390", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla200 Urban 156cv 2019", "seller": {"id": 246746991, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/KLASSE+CERTIFIED", "registration_date": "2017-03-13T09:52:17.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/246746991_vip.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/246746991_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 43000, "prices": {"id": "MLA929161390", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 43000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-12T20:32:03Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-23T04:16:26.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-929161390-mercedes-benz-clase-gla-16-gla200-urban-156cv-2019-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_787715-MLA46711079520_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "787715-MLA46711079520_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "source": 7092, "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1595 cc", "name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "name": "Largo", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "value_name": "156 hp", "values": [{"id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 156}, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Potencia", "value_id": "458576"}, {"id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092, "id": "75966"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "60252", "value_struct": null}, {"source": 7092, "id": "ENGINE", "value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "8000 km", "struct": {"number": 8000, "unit": "km"}}], "value_name": "8000 km", "value_struct": {"number": 8000, "unit": "km"}}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 7092, "id": "1252939"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null}, {"id": "TRANSMISSION", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"source": 7092, "values": [{"id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2183275", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "value_struct": null, "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "2019", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1963, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811744", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101777772", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 2016 1.6 Gla200 At Urban 156cv", "seller": {"id": 174832213, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ECNO9559864", "registration_date": "2015-01-12T11:44:48.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 32000, "prices": {"id": "MLA1101777772", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 32000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-06T01:30:18Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-04T04:00:11.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101777772-mercedes-benz-clase-gla-2016-16-gla200-at-urban-156cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_691632-MLA47375404281_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "691632-MLA47375404281_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ1ZJTDE4NjE1Mg", "city_name": "Villa Mar\u00eda", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "VillaMar\u00eda"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJTDE4NjE1Mg", "name": "Villa Mar\u00eda"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.41046, "longitude": -63.243645}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "value_name": "1595 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1595}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "source": 7092, "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 7092}]}, {"values": [{"struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "488042", "name": "4417 mm"}], "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH"}, {"value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458576", "name": "156 hp"}], "source": 7092, "value_id": "458576", "value_name": "156 hp", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"value_struct": null, "source": 7092, "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "2164443", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 65000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "values": [{"id": null, "name": "65000 km", "struct": {"number": 65000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "65000 km"}, {"value_id": "1252939", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLA", "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2183001", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Gla200 At Urban 156cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2183001", "name": "1.6 Gla200 At Urban 156cv", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513323", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930398292", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla200 Urban 156cv 2017", "seller": {"id": 303952030, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/101IDEASHOME", "registration_date": "2018-02-23T15:42:40.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "eshop", "mshops", "credits_profile", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "101IDEASHOME", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 405755, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/303952030v791167.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 303952030, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 64070, "canceled": 3057, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.04, "positive": 0.93, "neutral": 0.03}, "completed": 61013}, "power_seller_status": "platinum", "metrics": {"claims": {"rate": 0.0135, "value": 134, "period": "60 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0.0167, "value": 159, "period": "60 days"}, "sales": {"period": "60 days", "completed": 9418}, "cancellations": {"rate": 0.0004, "value": 4, "period": "60 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 30000, "prices": {"id": "MLA930398292", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 30000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-22T00:50:53Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-19T04:01:57.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930398292-mercedes-benz-clase-gla-16-gla200-urban-156cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_707035-MLA46826666279_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "707035-MLA46826666279_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "San Andres"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.47083, "longitude": -58.52861}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"value_name": "Delantera", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092, "id": "493979"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}]}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "1595 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1595}, "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "488042", "values": [{"name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "488042"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_id": "458576", "value_name": "156 hp", "values": [{"struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458576", "name": "156 hp"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "name": "Marca", "value_id": "75966", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "1.6", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "2164443", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "id": "ENGINE", "value_struct": null}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "value_id": "64364"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "48000 km", "struct": {"number": 48000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "48000 km", "value_struct": {"number": 48000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "1252939"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "source": 7092, "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183275"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687368", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA927090141", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla250 Amg-line 211cv 2017", "seller": {"id": 117978732, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ALEJANDROMINUJENSA", "registration_date": "2012-07-24T10:44:02.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "mshops", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 39900, "prices": {"id": "MLA927090141", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 39900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-25T12:53:33Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-29T17:03:50.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-927090141-mercedes-benz-clase-gla-16-gla250-amg-line-211cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_942211-MLA46517064175_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "942211-MLA46517064175_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_name": "4x4", "value_id": "370880", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "370880", "name": "4x4"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505}, {"name": "Cilindrada", "values": [{"source": 1505, "id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "source": 1505, "value_id": "488042", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1505}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "458562", "name": "5"}], "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458862", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 1505, "value_name": "211 hp", "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"name": "Motor", "value_name": "1.6", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "2164443", "name": "1.6"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_struct": null}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "id": "FUEL_TYPE"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "35000 km", "struct": {"number": 35000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "35000 km", "value_struct": {"number": 35000, "unit": "km"}}, {"value_id": "1252939", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "1252939", "name": "Clase GLA"}], "source": 1505}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"value_id": "2184884", "value_name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "2184884", "name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513327", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934419916", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Gla 45 Amg", "seller": {"id": 1859546, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LOS+REYES2007", "registration_date": "2006-11-25T18:46:23.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 74000, "prices": {"id": "MLA934419916", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 74000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-15T14:05:26Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-14T04:46:11.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934419916-mercedes-gla-45-amg-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_617613-MLA44237609907_122020-I.jpg", "thumbnail_id": "617613-MLA44237609907_122020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Microcentro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_struct": null}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370880"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "2326622", "value_struct": {"number": 2, "unit": "L"}, "values": [{"id": "2326622", "name": "2 L", "struct": {"number": 2, "unit": "L"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2 L"}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"name": "Potencia", "value_id": "459440", "value_name": "381 hp", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "459440", "name": "381 hp", "struct": {"number": 381, "unit": "hp"}}], "id": "POWER", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_struct": {"number": 381, "unit": "hp"}}, {"value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_name": "5"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": null, "name": "9000 km", "struct": {"number": 9000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "9000 km", "value_struct": {"number": 9000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370877"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "value_id": "370877"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Gla45 Amg 381cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2184607", "name": "2.0 Gla45 Amg 381cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRIM", "value_id": "2184607", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "460382", "name": "2018"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "460382", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806474", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100400869", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla250 At Sport B.efficiency", "seller": {"id": 200069763, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/VAJO1081104", "registration_date": "2015-12-03T16:29:34.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "from_facebook", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 34000, "prices": {"id": "MLA1100400869", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 34000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-30T02:13:59Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-29T02:14:20.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100400869-mercedes-benz-clase-gla-16-gla250-at-sport-befficiency-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_903965-MLA47284349923_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "903965-MLA47284349923_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TVhYVmlsbGEgQ2FybG9zIFBhelRVeEJVRU5QV", "city_name": "Villa Carlos Paz", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "Carlos paz"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYVmlsbGEgQ2FybG9zIFBhelRVeEJVRU5QV", "name": "Villa Carlos Paz"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420782, "longitude": -64.499214}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null}, {"value_id": "969750", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1991 cc", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 1505, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "488042", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "source": 1505, "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 211}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1505, "id": "60252"}]}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 49000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "49000 km", "struct": {"number": 49000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_name": "49000 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "MODEL", "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"value_name": "1.6 Gla250 At Sport B.efficiency", "value_struct": null, "source": 1505, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183787", "values": [{"id": "2183787", "name": "1.6 Gla250 At Sport B.efficiency", "struct": null, "source": 1505}]}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "423549", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2015", "value_struct": null, "values": [{"id": "423549", "name": "2015", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687942", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101025231", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 2019 1.6 Gla200 Urban 156cv", "seller": {"id": 101163465, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ANGELSOSA326", "registration_date": "2012-12-01T23:27:39.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 38000, "prices": {"id": "MLA1101025231", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 38000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-02T14:47:17Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-01T04:00:31.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101025231-mercedes-benz-clase-gla-2019-16-gla200-urban-156cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_951150-MLA47338871662_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "951150-MLA47338871662_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ0VTQzQ3YTc0", "city_name": "Escobar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk7a0TcwOTRa", "name": "N\u00fa\u00f1ez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0VTQzQ3YTc0", "name": "Escobar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.340252, "longitude": -58.784943}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Delantera", "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092, "id": "493979"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1595 cc", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 7092, "id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_name": "156 hp", "name": "Potencia", "value_id": "458576", "values": [{"id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 156}, "source": 7092}], "id": "POWER"}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092, "id": "75966"}], "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE", "value_name": "1.6", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164443"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": null, "value_name": "51000 km", "values": [{"struct": {"number": 51000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "51000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 51000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183275"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2019", "values": [{"source": 7092, "id": "2451646", "name": "2019", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811744", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932977640", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Gla 200 Urban", "seller": {"id": 144491015, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DBMARTIN", "registration_date": "2013-08-23T08:35:39.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 32500, "prices": {"id": "MLA932977640", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 32500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-05T22:05:09Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-04T04:02:27.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932977640-mercedes-benz-gla-200-urban-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_681391-MLA46997632107_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "681391-MLA46997632107_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Benavidez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJFTjUyOTla", "name": "Benav\u00eddez"}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.415173, "longitude": -58.686756}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "source": 1, "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969872", "name": "1595 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "value_name": "1595 cc", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "4417 mm", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042", "source": 3149448506392345, "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "POWER", "value_id": "458576", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_name": "156 hp", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 156}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164443"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "48000 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 48000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 48000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "48000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"id": "MODEL", "value_name": "Clase GLA", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "1252939", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2183275"}], "source": 3149448506392345, "value_id": "2183275", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "value_struct": null}, {"value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436694", "name": "2017"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "source": 3149448506392345, "value_id": "436694", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687368", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 18, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931760441", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla200 Urban 156cv 2018", "seller": {"id": 211623979, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ORGANIZACION+DEPAOLI", "registration_date": "2016-04-18T14:47:47.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "credits_active_borrower", "credits_profile", "mshops", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 1, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 30900, "prices": {"id": "MLA931760441", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 30900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-08T23:30:49Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-24T11:15:26.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931760441-mercedes-benz-clase-gla-16-gla200-urban-156cv-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_656916-MLA46924358440_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "656916-MLA46924358440_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "city_name": "General San Mart\u00edn", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Villa Ballester"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "name": "General San Mart\u00edn"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.575752, "longitude": -58.537098}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"source": 1505, "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505}], "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1595 cc", "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "values": [{"struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "488042", "name": "4417 mm"}], "source": 1505, "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "156 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 156}, "source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458576", "values": [{"struct": {"unit": "hp", "number": 156}, "source": 1505, "id": "458576", "name": "156 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 1505, "value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"source": 1505, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}]}, {"source": 1505, "values": [{"id": null, "name": "78000 km", "struct": {"number": 78000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "78000 km", "value_struct": {"number": 78000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"name": "Modelo", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "1252939"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183275", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null, "source": 1505}], "id": "TRIM", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "460382", "name": "2018"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8805936", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 19, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100596718", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla200 Urban 156cv 2017", "seller": {"id": 192351463, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JOSEGABRIELLICO", "registration_date": "2015-09-12T21:09:41.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 5100000, "prices": {"id": "MLA1100596718", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 5100000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-31T12:56:28Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-30T04:00:15.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100596718-mercedes-benz-clase-gla-16-gla200-urban-156cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_779276-MLA47305400627_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "779276-MLA47305400627_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTGFjMTJi", "state_name": "Salta", "city_id": "TUxBQ0NBUGVlMjc3", "city_name": "Salta", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-A", "name": "Salta"}, "city": {"id": null, "name": "Salta"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGVlMjc3", "name": "Salta"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTGFjMTJi", "name": "Salta"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -24.782127, "longitude": -65.423195}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "source": 7092}, {"value_name": "1595 cc", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 7092, "id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 7092, "value_id": "458576", "value_name": "156 hp", "values": [{"id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}}, {"source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_struct": null}, {"name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "ENGINE", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "25000 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"unit": "km", "number": 25000}, "values": [{"name": "25000 km", "struct": {"number": 25000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_struct": null, "value_name": "Clase GLA", "values": [{"name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 7092, "id": "1252939"}], "name": "Modelo", "value_id": "1252939"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183275", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "values": [{"id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "436694", "name": "2017"}], "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687368", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 20, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102772730", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Gla200 A\u00f1o 2015", "seller": {"id": 56285527, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GALLEGOCANALLA", "registration_date": "2008-09-24T18:37:24.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 29800, "prices": {"id": "MLA1102772730", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 29800, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-10T17:26:02Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-09T04:04:48.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102772730-mercedes-benz-gla200-ano-2015-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_617273-MLA47445146849_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "617273-MLA47445146849_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TVhYVmlsbGEgQ2FybG9zIFBhelRVeEJVRU5QV", "city_name": "Villa Carlos Paz", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "QVItWFZpbGxhIENhcmxvcyBQYXo", "name": "Villa Carlos Paz"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYVmlsbGEgRG9tw61uZ3VlelRWaFlWbWxzY", "name": "Villa Dom\u00ednguez"}, "city": {"id": "TVhYVmlsbGEgQ2FybG9zIFBhelRVeEJVRU5QV", "name": "Villa Carlos Paz"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.410757, "longitude": -64.49417}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_id": "493979", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "1595 cc"}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}], "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "values": [{"id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "value_name": "156 hp", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "458576"}, {"id": "BRAND", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "5"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "50000 km", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "50000 km", "struct": {"number": 50000, "unit": "km"}}]}, {"name": "Modelo", "values": [{"name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252939"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "1252939"}, {"id": "TRANSMISSION", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2183001", "name": "1.6 Gla200 At Urban 156cv"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183001", "value_name": "1.6 Gla200 At Urban 156cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2015", "value_struct": null, "values": [{"name": "2015", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423549"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "423549"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513322", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 21, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101807013", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz", "seller": {"id": 16317619, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FEBRESPORT", "registration_date": "2003-01-26T00:00:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "eshop", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "eshop": {"nick_name": "FEBRESPORT", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 49490, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/16317619.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 16317619, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 30, "canceled": 6, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.04, "positive": 0.88, "neutral": 0.08}, "completed": 24}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 24}, "cancellations": {"rate": 0.1333, "value": 4, "period": "365 days"}}, "level_id": "1_red"}}, "price": 5200000, "prices": {"id": "MLA1101807013", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 5200000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-06T14:55:49Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-05T04:00:13.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101807013-mercedes-benz-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_726772-MLA47381407054_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "726772-MLA47381407054_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1JU3MzNjIx", "state_name": "Misiones", "city_id": "TUxBQ0NBUDNhM2Jh", "city_name": "Posadas", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-N", "name": "Misiones"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDNhM2Jh", "name": "Posadas"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk9UUjU1ODFa", "name": "Otros Barrios"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDNhM2Jh", "name": "Posadas"}, "state": {"id": "TUxBUE1JU3MzNjIx", "name": "Misiones"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -27.365675, "longitude": -55.935883}, "attributes": [{"values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370880", "name": "4x4"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_name": "Confort", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "969750", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada"}, {"value_name": "4417 mm", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "POWER", "value_id": "458862", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 211}}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_name": "211 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "75966"}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Puertas"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_id": "2164443", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "ENGINE", "value_name": "1.6"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "89000 km", "value_struct": {"number": 89000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "89000 km", "struct": {"number": 89000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLA", "source": 3149448506392345, "value_id": "1252939", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "source": 3149448506392345}, {"value_id": "2183787", "value_name": "1.6 Gla250 At Sport B.efficiency", "value_struct": null, "values": [{"id": "2183787", "name": "1.6 Gla250 At Sport B.efficiency", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n"}, {"source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2015", "value_struct": null, "values": [{"id": "423549", "name": "2015", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423549", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687942", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 22, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102145100", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Gla200 Urban ", "seller": {"id": 766253025, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BERLINAUTOBER", "registration_date": "2021-05-27T17:02:52.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 32900, "prices": {"id": "MLA1102145100", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 32900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-07T20:44:33Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102145100-mercedes-benz-gla200-urban-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_757483-MLA47398635305_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "757483-MLA47398635305_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0VTVGViYW5l", "city_name": "Esteban Echeverr\u00eda", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0VTVGViYW5l", "name": "Esteban Echeverr\u00eda"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBTjQzODNa", "name": "Canning"}, "city": {"id": "TUxBQ0VTVGViYW5l", "name": "Esteban Echeverr\u00eda"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.875973, "longitude": -58.506516}, "attributes": [{"source": 1, "value_name": "Usado", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION"}, {"value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado"}, {"value_name": "1595 cc", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969872", "values": [{"struct": {"unit": "cc", "number": 1595}, "source": 3149448506392345, "id": "969872", "name": "1595 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}}, {"value_name": "4417 mm", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458576", "value_name": "156 hp", "values": [{"id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966"}]}, {"id": "DOORS", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60252"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta"}, {"source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_name": "50000 km", "value_struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "50000 km", "struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "370876", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null}], "id": "TRIM", "value_id": "2183275", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2018", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8805936", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 23, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100050325", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz B06-gla 200 Taraborelli Usados Seleccionados", "seller": {"id": 141678357, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TARABORELLIUSADOS", "registration_date": "2013-07-08T15:44:45.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "eshop", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo141678357.gif", "eshop": {"nick_name": "TARABORELLIUSADOS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 141801, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/141678357.jpg", "eshop_status_id": 2, "seller": 141678357, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 9, "canceled": 9, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 28510, "prices": {"id": "MLA1100050325", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "amount": 28510, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-10T19:49:54Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-24T06:17:21.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100050325-mercedes-benz-b06-gla-200-taraborelli-usados-seleccionados-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_752880-MLA46651293932_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "752880-MLA46651293932_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "city_name": "San Miguel", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjYxNjla", "name": "San Miguel"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.543056, "longitude": -58.711857}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "value_id": "2230581", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "id": "TRACTION_CONTROL", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "attribute_group_name": "Otros", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1595 cc", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "4417 mm", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo"}, {"value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_name": "156 hp", "values": [{"id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_id": "458576", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}}, {"name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "BRAND", "value_id": "75966", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252"}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2164443", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.6"}, {"name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364"}, {"value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "48600 km", "value_struct": {"number": 48600, "unit": "km"}, "values": [{"source": 3282472529718136, "id": null, "name": "48600 km", "struct": {"number": 48600, "unit": "km"}}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLA", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "1252939", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "2183275", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2143, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687368", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 24, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA928583312", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz B06-gla 200 Taraborelli Usados Seleccionados", "seller": {"id": 181211370, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TARABORELLI+USADOS", "registration_date": "2015-04-14T14:22:58.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 10, "canceled": 10, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 29977, "prices": {"id": "MLA928583312", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 29977, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-10T12:39:34Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-21T00:15:56.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-928583312-mercedes-benz-b06-gla-200-taraborelli-usados-seleccionados-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_964841-MLA46651245991_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "964841-MLA46651245991_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "city_name": "San Miguel", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjYxNjla", "name": "San Miguel"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.543056, "longitude": -58.711857}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado"}, {"value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_struct": null}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "source": 3149448506392345, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null}, {"source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed"}, {"values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "value_name": "1595 cc", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "488042"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_id": "488042", "source": 1572, "name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "458562"}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "value_id": "458576", "value_name": "156 hp"}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}]}, {"name": "Motor", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 48600, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "48600 km", "values": [{"name": "48600 km", "struct": {"unit": "km", "number": 48600}, "source": 1572, "id": null}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183275", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null, "source": 1572}]}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "436694"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2143, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687368", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 25, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA910670757", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Gla 200 Urban A/t", "seller": {"id": 184753249, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CITYCARSAUTOMOTORES", "registration_date": "2015-06-03T10:19:53.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "mshops", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 32, "canceled": 8, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.99, "neutral": 0.01}, "completed": 24}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 24}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 5000000, "prices": {"id": "MLA910670757", "prices": [{"id": "6", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 5000000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-07T13:15:31Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-20T09:15:31.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-910670757-mercedes-benz-gla-200-urban-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_853254-MLA45104239564_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "853254-MLA45104239564_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ01FUjM1OTc", "city_name": "Mercedes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01FUjM1OTc", "name": "Mercedes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1FUjc2NDha", "name": "Mercedes"}, "city": {"id": "TUxBQ01FUjM1OTc", "name": "Mercedes"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.65102, "longitude": -59.4306}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493979"}]}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "value_name": "1595 cc", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"id": "LENGTH", "value_name": "4417 mm", "values": [{"struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "488042", "name": "4417 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "458562"}], "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "POWER", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "458576"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458576", "value_name": "156 hp", "source": 1572}, {"name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "60252", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"source": 1572, "value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "65000 km", "value_struct": {"number": 65000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": null, "name": "65000 km", "struct": {"number": 65000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Clase GLA", "values": [{"name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252939"}], "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252939", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2183275", "value_struct": null, "values": [{"id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "values": [{"source": 1572, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2017"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687368", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 26, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933709775", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 2018 1.6 Gla200 Urban 156cv", "seller": {"id": 791416686, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AGUSTINFEDERICOANDREATTA", "registration_date": "2021-07-14T20:22:20.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 38700, "prices": {"id": "MLA933709775", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 38700, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-11T00:34:10Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-09T04:03:25.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933709775-mercedes-benz-clase-gla-2018-16-gla200-urban-156cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_615749-MLA47052431183_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "615749-MLA47052431183_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420084, "longitude": -64.188774}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "value_name": "1595 cc", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969872"}], "source": 7092}, {"name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "values": [{"source": 7092, "id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"source": 7092, "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"name": "Potencia", "value_name": "156 hp", "values": [{"id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "458576"}, {"id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164443"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Motor", "value_name": "1.6"}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364"}, {"value_name": "9130 km", "value_struct": {"number": 9130, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "9130 km", "struct": {"number": 9130, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Clase GLA", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "1252939", "value_struct": null}, {"id": "TRANSMISSION", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "values": [{"id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183275", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_struct": null}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8805936", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 27, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA924296292", "site_id": "MLA", "title": "Gd Motors Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla200 Urban 156v 2019", "seller": {"id": 141291403, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/G-D+MOTORS", "registration_date": "2013-07-02T09:32:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 45999, "prices": {"id": "MLA924296292", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 45999, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-06-07T13:27:48Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-05T12:15:20.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-924296292-gd-motors-mercedes-benz-clase-gla-16-gla200-urban-156v-2019-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_624106-MLA46301067840_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "624106-MLA46301067840_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_struct": null, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"value_struct": null, "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"value_name": "1595 cc", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969872", "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 7092}]}, {"value_id": "488042", "values": [{"name": "4417 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "source": 7092, "id": "488042"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "156 hp", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "value_id": "458576", "name": "Potencia", "values": [{"id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER"}, {"id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Motor", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "23000 km", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 23000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "23000 km", "struct": {"number": 23000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252939", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_name": "Clase GLA", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRIM", "value_id": "2183275", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "2451646", "value_name": "2019", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2451646", "name": "2019", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811744", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 28, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA924526706", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla250 Amg-line 211cv 2017", "seller": {"id": 246746991, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/KLASSE+CERTIFIED", "registration_date": "2017-03-13T09:52:17.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/246746991_vip.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/246746991_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 39900, "prices": {"id": "MLA924526706", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 39900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-24T20:09:22Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-11-23T04:16:26.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-924526706-mercedes-benz-clase-gla-16-gla250-amg-line-211cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_969334-MLA46320705233_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "969334-MLA46320705233_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1505}, {"values": [{"name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 1505, "id": "969750"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"name": "Largo", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "LENGTH", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "values": [{"name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "488042"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_name": "5", "value_struct": null, "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"name": "Potencia", "value_name": "211 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "POWER", "value_id": "458862", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "source": 1505, "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "75966"}, {"value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "2164443", "name": "1.6"}], "value_name": "1.6", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "ENGINE"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364"}, {"source": 1505, "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "31000 km", "struct": {"number": 31000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": {"unit": "km", "number": 31000}, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "31000 km"}, {"name": "Modelo", "value_name": "Clase GLA", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "MODEL", "value_id": "1252939", "value_struct": null}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "2184884", "name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184884", "value_struct": null}, {"source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1963, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513327", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 29, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA921318517", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Gla 1.6 Urban 156cv", "seller": {"id": 57720798, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/HECYMAR+SA", "registration_date": "2007-01-12T12:22:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 35500, "prices": {"id": "MLA921318517", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 35500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-29T21:07:12Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-22T00:15:34.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-921318517-mercedes-benz-gla-16-urban-156cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_913382-MLA46078020492_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "913382-MLA46078020492_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.578064, "longitude": -58.426533}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1595 cc", "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "969872", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}}, {"value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": null, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5"}, {"id": "POWER", "value_id": "458576", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_name": "156 hp", "values": [{"id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "1.6", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443"}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_id": "64364", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "values": [{"id": null, "name": "18735 km", "struct": {"number": 18735, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "18735 km", "value_struct": {"number": 18735, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}, {"value_id": "1252939", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLA", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183275", "value_struct": null, "values": [{"id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRIM", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687368", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 30, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA929310760", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz  Gla 200 Urban - Motum", "seller": {"id": 132081845, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MOTUM+S.A.", "registration_date": "2013-01-18T12:03:04.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/132081845_vip_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 31500, "prices": {"id": "MLA929310760", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 31500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-06T15:24:16Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-22T20:22:38.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-929310760-mercedes-benz-gla-200-urban-motum-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_901404-MLA46725247161_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "901404-MLA46725247161_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.562084, "longitude": -58.456688}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Aire acondicionado", "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_name": "1595 cc", "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1595}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969872", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}}, {"value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_name": "4417 mm", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_name": "156 hp", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "458576", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_struct": null, "name": "Motor", "value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "30000 km", "struct": {"number": 30000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": null, "value_name": "30000 km", "value_struct": {"number": 30000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252939", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "value_id": "2183001", "value_name": "1.6 Gla200 At Urban 156cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2183001", "name": "1.6 Gla200 At Urban 156cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513323", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 31, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934800098", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Gla250 Amg Line - Motum", "seller": {"id": 132081845, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MOTUM+S.A.", "registration_date": "2013-01-18T12:03:04.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/132081845_vip_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 35000, "prices": {"id": "MLA934800098", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 35000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-18T14:10:08Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-22T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934800098-mercedes-benz-gla250-amg-line-motum-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_950905-MLA46348517850_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "950905-MLA46348517850_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.562084, "longitude": -58.456688}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370880", "name": "4x4"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"name": "Aire acondicionado", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1991}}], "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "name": "Cilindrada", "value_id": "969750"}, {"name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "488042", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "name": "Potencia", "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 211}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5"}], "source": 3149448506392345, "value_id": "60252"}, {"value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "ENGINE"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "Nafta"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "60000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 60000}, "values": [{"struct": {"number": 60000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "60000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "1252939", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_name": "Clase GLA", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null}]}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2184884"}], "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184884", "value_struct": null}, {"value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513327", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 32, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934874213", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz  Gla 1.6 Gla200 At Urban 156cv 2015", "seller": {"id": 143968793, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NORTH-MOTORS", "registration_date": "2013-08-14T10:16:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 24500, "prices": {"id": "MLA934874213", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 24500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-18T19:15:08Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-16T03:15:39.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934874213-mercedes-benz-gla-16-gla200-at-urban-156cv-2015-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_788050-MLA45857012456_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "788050-MLA45857012456_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Martinez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkFDQTMyNzNa", "name": "Acassuso"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.47527, "longitude": -58.496586}, "attributes": [{"source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null}, {"value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1595}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969872", "value_name": "1595 cc", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo"}, {"value_name": "5", "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null}, {"id": "POWER", "value_id": "458576", "value_name": "156 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "id": "DOORS", "value_id": "60252"}, {"value_name": "1.6", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}]}, {"source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "103000 km", "value_struct": {"number": 103000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "103000 km", "struct": {"number": 103000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}]}, {"id": "MODEL", "source": 7092, "values": [{"source": 7092, "id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "1.6 Gla200 At Urban 156cv", "struct": null, "source": 7092, "id": "2183001"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183001", "value_name": "1.6 Gla200 At Urban 156cv", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2015", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423549", "value_struct": null, "values": [{"id": "423549", "name": "2015", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513322", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 33, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100874006", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla200 At Urban 156cv", "seller": {"id": 355528872, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DITECAR+CONCESIONARIO", "registration_date": "2018-09-18T15:24:30.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 31500, "prices": {"id": "MLA1100874006", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 31500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-02T12:43:09Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-12-06T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100874006-mercedes-benz-clase-gla-16-gla200-at-urban-156cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_782274-MLA47326601153_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "782274-MLA47326601153_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJQzc2NTJa", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"value_name": "No", "value_struct": null, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER"}, {"source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493979"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "value_name": "S\u00ed"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "values": [{"name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969872"}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "1595 cc", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "LENGTH", "value_id": "488042", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1572}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5"}, {"value_id": "458576", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "156 hp", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 1572, "id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "60252", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "60252"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"name": "Motor", "value_name": "1.6", "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 1572, "id": "2164443"}], "source": 1572, "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364"}, {"source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 30000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "30000 km", "values": [{"name": "30000 km", "struct": {"number": 30000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252939", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_name": "Clase GLA", "values": [{"name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252939"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_name": "1.6 Gla200 At Urban 156cv", "values": [{"id": "2183001", "name": "1.6 Gla200 At Urban 156cv", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183001", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2016", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "423562", "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513323", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 34, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933948098", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 2020 1.6 Gla200 Urban 156cv", "seller": {"id": 627785637, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOTORESTETE", "registration_date": "2020-08-18T10:55:49.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 49000, "prices": {"id": "MLA933948098", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 49000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-12T14:30:08Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-11-12T17:27:44.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933948098-mercedes-benz-clase-gla-2020-16-gla200-urban-156cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_847036-MLA46887195548_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "847036-MLA46887195548_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "city_name": "Avellaneda", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "name": "Avellaneda"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkdFUjY5ODBa", "name": "Gerli"}, "city": {"id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "name": "Avellaneda"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.68468, "longitude": -58.37209}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "source": 3149448506392345}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1595 cc", "source": 1572, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1595}, "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 1572}]}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "source": 1572}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 1572, "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "458576"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458576", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "id": "POWER", "value_name": "156 hp", "source": 1572}, {"value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 1572, "id": "ENGINE", "value_struct": null, "value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164443"}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible"}, {"value_struct": {"number": 38908, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "38908 km", "struct": {"number": 38908, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "38908 km", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Clase GLA", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "1252939", "value_struct": null, "name": "Modelo"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "TRIM", "value_id": "2183275", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"name": "2020", "struct": null, "source": 1572, "id": "6730991"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "6730991", "value_name": "2020", "value_struct": null, "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513329", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 35, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA929884486", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Gla250 Amg 4matic At 2017", "seller": {"id": 59231106, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOVILES+PEDRAZA", "registration_date": "2007-10-03T11:30:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 36900, "prices": {"id": "MLA929884486", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 36900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-17T14:31:41Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-23T23:16:15.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-929884486-mercedes-benz-gla250-amg-4matic-at-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_947556-MLA46777620623_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "947556-MLA46777620623_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk7a0TcwOTRa", "name": "N\u00fa\u00f1ez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk7a0TcwOTRa", "name": "N\u00fa\u00f1ez"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.54275, "longitude": -58.460144}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "id": "TRACTION_CONTROL", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085"}, {"value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969750"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "488042"}], "id": "LENGTH", "value_id": "488042"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 211}, "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_name": "5", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "DOORS"}, {"values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "1.6", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Nafta"}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 82000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 82000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "82000 km"}], "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "82000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252939", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "id": "TRANSMISSION", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184884", "value_name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2184884", "name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "436694"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513327", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 36, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA927913447", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Gla250 Amg 4matic At 2018", "seller": {"id": 59231106, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOVILES+PEDRAZA", "registration_date": "2007-10-03T11:30:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 41900, "prices": {"id": "MLA927913447", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 41900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-21T23:03:11Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-23T23:16:15.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-927913447-mercedes-benz-gla250-amg-4matic-at-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_673313-MLA46584631577_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "673313-MLA46584631577_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk7a0TcwOTRa", "name": "N\u00fa\u00f1ez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk7a0TcwOTRa", "name": "N\u00fa\u00f1ez"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.54275, "longitude": -58.460144}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "attribute_group_name": "", "source": 1, "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}]}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085"}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "1991 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969750", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969750", "name": "1991 cc"}], "source": 3149448506392345}, {"value_name": "4417 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "458862", "values": [{"name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458862"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "name": "Potencia"}, {"value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 45000, "unit": "km"}, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "45000 km", "values": [{"id": null, "name": "45000 km", "struct": {"number": 45000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Modelo", "values": [{"name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252939"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"value_id": "2184884", "value_struct": null, "values": [{"id": "2184884", "name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806351", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 37, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA913445966", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Gla 200 Urban 2015 Unico !", "seller": {"id": 213519202, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MAC+WAGEN", "registration_date": "2016-05-09T09:04:30.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 29000, "prices": {"id": "MLA913445966", "prices": [{"id": "5", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 29000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-03T11:58:38Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-11-29T10:15:25.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-913445966-mercedes-benz-gla-200-urban-2015-unico--_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_780909-MLA45332050385_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "780909-MLA45332050385_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYVmlsbGEgQ2FicmVyYVRVeEJRME5CVUdOa", "name": "Villa Cabrera"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.388546, "longitude": -64.21135}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "source": 1, "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "value_id": "493979", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1595 cc", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"id": "LENGTH", "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"name": "Capacidad de personas", "source": 3149448506392345, "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562"}, {"name": "Potencia", "value_name": "156 hp", "values": [{"name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458576"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "458576", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS"}, {"value_id": "2164443", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164443"}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "1.6", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "25000 km", "values": [{"name": "25000 km", "struct": {"number": 25000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 25000, "unit": "km"}}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "1252939", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "2183001", "name": "1.6 Gla200 At Urban 156cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183001", "value_name": "1.6 Gla200 At Urban 156cv", "value_struct": null, "id": "TRIM", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423549", "value_name": "2015", "value_struct": null, "values": [{"id": "423549", "name": "2015", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513322", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 38, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103273887", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Gla 200 Urban At A\u00f1o 2016 Con 24.000kms", "seller": {"id": 406560969, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LIPARIAUTOMOTORESSRLLIPARIA", "registration_date": "2019-02-20T11:06:33.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 32000, "prices": {"id": "MLA1103273887", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 32000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T11:58:20Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-11-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103273887-mercedes-benz-gla-200-urban-at-ano-2016-con-24000kms-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_886175-MLA47490790963_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "886175-MLA47490790963_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYRWNoZXNvcnR1VFV4QlExSlBVemcxWWpnM", "name": "Echesortu"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.94448, "longitude": -60.69461}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1595}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969872", "value_name": "1595 cc", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562"}], "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458576", "source": 3149448506392345, "value_name": "156 hp", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_struct": null, "value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 24000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "24000 km", "struct": {"number": 24000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_name": "24000 km", "source": 3149448506392345}, {"name": "Modelo", "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"values": [{"id": "2183001", "name": "1.6 Gla200 At Urban 156cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "2183001", "value_name": "1.6 Gla200 At Urban 156cv", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2016", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513323", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 39, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102458639", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Gla 250", "seller": {"id": 260579009, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TREPAT+USADOS", "registration_date": "2017-06-13T21:48:15.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/260579009_vip-c50fa4b8-bc58-4730-8255-c9d91e8b1f10.png", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/260579009_home-7c9e05ec-0e4a-4abb-ac8e-0763117bfce4.png", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 37900, "prices": {"id": "MLA1102458639", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 37900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T13:52:41Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-12-16T03:16:22.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102458639-mercedes-benz-gla-250-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_880629-MLA47427037911_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "880629-MLA47427037911_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJQzc2NTJa", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "value_name": "S\u00ed"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "value_name": "1991 cc", "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "LENGTH", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "values": [{"struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "488042", "name": "4417 mm"}], "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5"}], "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458862", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "1.6", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "values": [{"id": null, "name": "56000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 56000}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "56000 km", "value_struct": {"number": 56000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "name": "Modelo", "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876"}, {"value_id": "2184884", "value_name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "2184884", "name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM"}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2016", "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "423562"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2579, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513325", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 40, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA924485263", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Gla 250 4matic", "seller": {"id": 284512140, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BIELER+S.A.", "registration_date": "2017-11-15T17:12:59.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 31000, "prices": {"id": "MLA924485263", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 31000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-24T18:43:10Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-12-09T19:15:34.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-924485263-mercedes-benz-gla-250-4matic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_844509-MLA46318775585_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "844509-MLA46318775585_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "city_name": "Santa Fe capital", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": null, "name": "Santa Fe"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk9UUjQyMjJa", "name": "Otros Barrios"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "name": "Santa Fe capital"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.610659, "longitude": -60.697292}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "source": 1}, {"value_id": "493981", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "DOORS"}, {"value_id": "423563", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"unit": "km", "number": 48000}, "values": [{"name": "48000 km", "struct": {"number": 48000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "48000 km"}, {"value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "1244809", "value_name": "Autom\u00e1tica secuencial", "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica secuencial", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1244809"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "250 4MATIC", "values": [{"id": null, "name": "250 4MATIC", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "2015"}], "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "value_name": "2015", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 41, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA897056705", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Clase Gla - 2016", "seller": {"id": 199977377, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOBILIARIA.COM", "registration_date": "2015-12-02T16:34:29.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 31000, "prices": {"id": "MLA897056705", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 31000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-24T16:10:00Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2022-01-25T17:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-897056705-mercedes-benz-clase-gla-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_611229-MLA44072652221_112020-I.jpg", "thumbnail_id": "611229-MLA44072652221_112020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "Falucho 1323", "zip_code": "7600", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.011475, "longitude": -57.538746}, "attributes": [{"value_struct": null, "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 2063533079108066, "name": "Marca", "values": [{"struct": null, "source": 2063533079108066, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_id": "75966"}, {"value_name": "4", "attribute_group_id": "FIND", "source": 2063533079108066, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 2063533079108066, "id": null, "name": "4"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"source": 2063533079108066, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 2063533079108066, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "value_id": "64364", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 2063533079108066, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "62000 km", "value_struct": {"number": 62000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "62000 km", "struct": {"number": 62000, "unit": "km"}, "source": 2063533079108066}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 2063533079108066}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "1252939", "value_struct": null, "source": 2063533079108066, "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLA", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "values": [{"id": null, "name": "200", "struct": null, "source": 2063533079108066}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 2063533079108066, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "200", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2016", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2016", "struct": null, "source": 2063533079108066}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 2063533079108066}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 42, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA897057412", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Clase Gla - 2016", "seller": {"id": 199977377, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOBILIARIA.COM", "registration_date": "2015-12-02T16:34:29.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 34000, "prices": {"id": "MLA897057412", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 34000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-02-12T19:25:23Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2022-01-25T17:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-897057412-mercedes-benz-clase-gla-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_786463-MLA44072641364_112020-I.jpg", "thumbnail_id": "786463-MLA44072641364_112020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "Falucho 1323", "zip_code": "7600", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.011475, "longitude": -57.538746}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 2063533079108066}], "value_id": "75966", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 2063533079108066}, {"values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 2063533079108066}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 2063533079108066, "id": "DOORS", "value_name": "4"}, {"source": 2063533079108066, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 2063533079108066}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "99000 km", "struct": {"number": 99000, "unit": "km"}, "source": 2063533079108066}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 2063533079108066, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "99000 km", "value_struct": {"number": 99000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "source": 2063533079108066, "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 2063533079108066}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA"}, {"id": "TRIM", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "250 AMG AT", "values": [{"source": 2063533079108066, "id": null, "name": "250 AMG AT", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 2063533079108066}, {"source": 2063533079108066, "name": "A\u00f1o", "values": [{"source": 2063533079108066, "id": null, "name": "2016", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "value_name": "2016"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 43, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100054253", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz B06-gla 200 Taraborelli Usados San Miguel", "seller": {"id": 141678357, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TARABORELLIUSADOS", "registration_date": "2013-07-08T15:44:45.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "eshop", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo141678357.gif", "eshop": {"nick_name": "TARABORELLIUSADOS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 141801, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/141678357.jpg", "eshop_status_id": 2, "seller": 141678357, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 9, "canceled": 9, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 28502, "prices": {"id": "MLA1100054253", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "amount": 28502, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-10T19:49:04Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-24T06:17:21.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100054253-mercedes-benz-b06-gla-200-taraborelli-usados-san-miguel-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_732641-MLA46651324498_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "732641-MLA46651324498_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "city_name": "San Miguel", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjYxNjla", "name": "San Miguel"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.543056, "longitude": -58.711857}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_id": "493979"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "1595 cc", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "values": [{"struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "488042", "name": "4417 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458576", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "156 hp", "values": [{"name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458576"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": "60252"}, {"id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164443", "name": "1.6"}], "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "48600 km", "values": [{"name": "48600 km", "struct": {"number": 48600, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 48600, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136}, {"name": "Modelo", "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183275", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2143, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687368", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 44, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA926924290", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 2017 1.6 Gla200 Urban 156cv Tarabore", "seller": {"id": 141678357, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TARABORELLIUSADOS", "registration_date": "2013-07-08T15:44:45.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "eshop", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo141678357.gif", "eshop": {"nick_name": "TARABORELLIUSADOS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 141801, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/141678357.jpg", "eshop_status_id": 2, "seller": 141678357, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 9, "canceled": 9, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 28505, "prices": {"id": "MLA926924290", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 28505, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-06-24T14:20:22Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-24T06:17:21.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-926924290-mercedes-benz-clase-gla-2017-16-gla200-urban-156cv-tarabore-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_824998-MLA46505242032_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "824998-MLA46505242032_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "city_name": "San Miguel", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjYxNjla", "name": "San Miguel"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.543056, "longitude": -58.711857}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572, "id": "493979"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Delantera"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "value_name": "1595 cc", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969872", "name": "1595 cc"}], "source": 1572}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "source": 1572}], "id": "LENGTH", "value_name": "4417 mm", "source": 1572}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5"}, {"value_name": "156 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 156}, "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458576"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1572, "id": "75966"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Marca"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60252", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "60252"}], "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "source": 1572, "value_id": "2164443", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572, "id": "64364"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 48600, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "48600 km", "struct": {"unit": "km", "number": 48600}, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "48600 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "MODEL", "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "370876", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2183275", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "values": [{"name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null, "source": 1572, "id": "2183275"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "values": [{"source": 1572, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2143, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687368", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 45, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100052222", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz B06-gla 200 Taraborelli Usados San Miguel", "seller": {"id": 181211370, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TARABORELLI+USADOS", "registration_date": "2015-04-14T14:22:58.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 10, "canceled": 10, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 28500, "prices": {"id": "MLA1100052222", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 28500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-19T20:26:53Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-21T00:15:56.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100052222-mercedes-benz-b06-gla-200-taraborelli-usados-san-miguel-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_654449-MLA46651293646_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "654449-MLA46651293646_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "city_name": "San Miguel", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjYxNjla", "name": "San Miguel"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.543056, "longitude": -58.711857}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "source": 1, "value_id": "2230581"}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969872", "value_name": "1595 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1595}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "488042", "name": "4417 mm"}]}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "156 hp", "name": "Potencia", "value_id": "458576", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 156}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER"}, {"values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "value_id": "75966", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas"}, {"name": "Motor", "value_name": "1.6", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 48600, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "48600 km", "struct": {"number": 48600, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "48600 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3282472529718136}, {"id": "MODEL", "value_name": "Clase GLA", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "1252939", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "value_id": "370876"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2183275", "values": [{"id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "436694", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2143, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687368", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 46, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA922775283", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Gla 200 Urban 1.6 (156cv) / Nafta / 2017", "seller": {"id": 172787518, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/VENDOSUAUTO", "registration_date": "2014-12-10T17:50:52.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "mshops", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 36500, "prices": {"id": "MLA922775283", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 36500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-05-28T13:33:55Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-29T17:24:31.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-922775283-mercedes-benz-gla-200-urban-16-156cv-nafta-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_626848-MLA32605719353_102019-I.jpg", "thumbnail_id": "626848-MLA32605719353_102019", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJQzc2NTJa", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "value_id": "242085"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1595 cc", "source": 1572, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 1572, "id": "LENGTH", "value_id": "488042", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "POWER", "value_id": "458576", "value_name": "156 hp", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "values": [{"id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "source": 1572}, {"value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_name": "5", "source": 1572, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"id": "KILOMETERS", "values": [{"source": 1572, "id": null, "name": "31000 km", "struct": {"number": 31000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "31000 km", "value_struct": {"number": 31000, "unit": "km"}}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1, "value_name": "Clase GLA", "name": "Modelo", "value_id": "1252939", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572, "id": "370876"}]}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "2183275", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "values": [{"source": 1572, "id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null}]}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687368", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 47, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933369290", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 2016 1.6 Gla200 At Urban 156cv", "seller": {"id": 241313895, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LEONSITO84", "registration_date": "2017-01-19T08:18:04.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 5550000, "prices": {"id": "MLA933369290", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 5550000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-08T22:40:00Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-24T22:28:10.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933369290-mercedes-benz-clase-gla-2016-16-gla200-at-urban-156cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_814945-MLA47025709489_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "814945-MLA47025709489_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Mar del Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.005478, "longitude": -57.54261}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "source": 1}, {"values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "value_id": "493979", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1595 cc", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "value_id": "488042", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_name": "4417 mm", "values": [{"struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "488042", "name": "4417 mm"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"values": [{"id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "156 hp", "value_id": "458576", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 44000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "44000 km", "values": [{"id": null, "name": "44000 km", "struct": {"number": 44000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2183001", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.6 Gla200 At Urban 156cv", "struct": null, "source": 7092, "id": "2183001"}], "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Gla200 At Urban 156cv", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "423562", "name": "2016", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513323", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 48, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA921436362", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla200 Urban 156cv", "seller": {"id": 392668181, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CARCASH3", "registration_date": "2019-01-07T10:43:33.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 16, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 15}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 15}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 36900, "prices": {"id": "MLA921436362", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 36900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-05-19T01:03:12Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-20T01:15:35.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-921436362-mercedes-benz-clase-gla-16-gla200-urban-156cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_651013-MLA45567814477_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "651013-MLA45567814477_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_id": "969872", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1595 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1595}, "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1595}, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}, {"value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "156 hp", "values": [{"struct": {"unit": "hp", "number": 156}, "source": 3149448506392345, "id": "458576", "name": "156 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458576", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "POWER"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": null, "name": "66000 km", "struct": {"number": 66000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 66000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "66000 km"}, {"value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "2183275", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436694", "name": "2017"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687368", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 49, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA910066381", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla250 Amg-line 211cv 2019", "seller": {"id": 280370584, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/USADOSSELECCIONADOS3", "registration_date": "2017-10-27T10:26:03.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 12, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 9}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 9}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 53000, "prices": {"id": "MLA910066381", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 53000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-03-08T14:30:19Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-28T00:17:26.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-910066381-mercedes-benz-clase-gla-16-gla250-amg-line-211cv-2019-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_690760-MLA45001557821_022021-I.jpg", "thumbnail_id": "690760-MLA45001557821_022021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "city_name": "Quilmes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.720634, "longitude": -58.254604}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "source": 1}, {"values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "value_id": "370880", "value_name": "4x4"}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969750", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}}, {"values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092, "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Potencia", "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "BRAND", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 7092}, {"value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": null, "name": "21000 km", "struct": {"number": 21000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 21000, "unit": "km"}, "value_name": "21000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null}, {"name": "Modelo", "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "values": [{"source": 7092, "id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null}], "value_struct": null}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2184884", "name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "2184884", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "2451646", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2019", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811760", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 50, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA920669340", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla200 Urban 156cv 2018", "seller": {"id": 63197412, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOS+UNICOS", "registration_date": "2011-07-10T19:29:58.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 2, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 1, "positive": 0}, "total": 2}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 36500, "prices": {"id": "MLA920669340", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 36500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-05-14T12:03:48Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-10T07:45:24.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-920669340-mercedes-benz-clase-gla-16-gla200-urban-156cv-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_962611-MLA46007672412_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "962611-MLA46007672412_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Rinc\u00f3n de Milberg"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.425087, "longitude": -58.57966}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "value_name": "1595 cc", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"source": 7092, "id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_name": "5"}, {"id": "POWER", "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_id": "458576", "value_name": "156 hp", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60252", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}], "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2164443", "name": "1.6"}], "source": 7092, "value_id": "2164443", "value_name": "1.6"}, {"value_name": "Nafta", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "45000 km", "value_struct": {"number": 45000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "45000 km", "struct": {"number": 45000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183275", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM"}, {"value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8805936", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA906706153", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Gla 250 4matic - Motum", "seller": {"id": 132081845, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MOTUM+S.A.", "registration_date": "2013-01-18T12:03:04.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/132081845_vip_v2.jpg", "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 1}, "total": 0}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 28000, "prices": {"id": "MLA906706153", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 28000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-08T12:58:03Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-22T20:22:38.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-906706153-mercedes-benz-gla-250-4matic-motum-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_979911-MLA47248068509_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "979911-MLA47248068509_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.562084, "longitude": -58.456688}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "1595 cc", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 1572, "id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "value_name": "4417 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null}, {"name": "Potencia", "value_id": "458576", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_name": "156 hp", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 1572, "id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}}], "source": 1572}, {"id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 1572, "id": "2164443"}], "value_name": "1.6", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE"}, {"source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "118000 km", "value_struct": {"number": 118000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "118000 km", "struct": {"number": 118000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS"}, {"value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "1252939", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "2183001", "name": "1.6 Gla200 At Urban 156cv", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183001", "value_name": "1.6 Gla200 At Urban 156cv", "value_struct": null, "source": 1572}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2016", "value_struct": null, "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "values": [{"source": 1572, "id": "423562", "name": "2016", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513323", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA881908019", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla250 Amg-line 211cv 2017", "seller": {"id": 34403092, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GHEMGREN", "registration_date": "2003-11-27T14:30:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 4, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 1}, "total": 4}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 1}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 38500, "prices": {"id": "MLA881908019", "prices": [{"id": "3c4ea05d-086e-4ea1-99e0-575dbfcb280e", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 38500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2020-10-01T19:01:40Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-20T16:15:34.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-881908019-mercedes-benz-clase-gla-16-gla250-amg-line-211cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_783758-MLA43644664114_102020-I.jpg", "thumbnail_id": "783758-MLA43644664114_102020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420084, "longitude": -64.188774}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1505}], "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4"}, {"name": "Aire acondicionado", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}]}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "LENGTH", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1505, "id": "458562"}]}, {"name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "458862", "name": "211 hp"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_id": "75966"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "id": "DOORS", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "2164443", "name": "1.6"}], "value_id": "2164443", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"value_struct": {"number": 52000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "52000 km", "struct": {"number": 52000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "value_name": "52000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"value_id": "1252939", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "2184884", "name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_id": "2184884", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 1505, "id": "436694"}], "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513327", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934904504", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Gla 200 Urban , Muy Cuidada Impecable", "seller": {"id": 3492894, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CHELOZZ", "registration_date": "2007-01-08T12:59:49.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 1}, "total": 2}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 1}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 27800, "prices": {"id": "MLA934904504", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 27800, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-18T22:07:09Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-17T04:00:57.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934904504-mercedes-benz-gla-200-urban-muy-cuidada-impecable-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_780749-MLA47153156031_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "780749-MLA47153156031_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Pilar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkFMVDE5Mzg0NA", "name": "Alto del Molino"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.432133, "longitude": -58.841476}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1595 cc", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_id": "969872", "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}]}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458576", "values": [{"id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "156 hp", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "69000 km", "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"unit": "km", "number": 69000}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "69000 km", "struct": {"number": 69000, "unit": "km"}}]}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "value_id": "2183001", "value_name": "1.6 Gla200 At Urban 156cv", "values": [{"id": "2183001", "name": "1.6 Gla200 At Urban 156cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513323", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933799822", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 2016 1.6 Gla200 At Urban 156cv", "seller": {"id": 5152791, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TERRA-CAR", "registration_date": "2001-08-20T00:00:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 1}, "total": 0}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 26500, "prices": {"id": "MLA933799822", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 26500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-11T16:44:20Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-30T01:15:44.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933799822-mercedes-benz-clase-gla-2016-16-gla200-at-urban-156cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_721459-MLA47061414124_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "721459-MLA47061414124_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.425087, "longitude": -58.57966}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"value_name": "Delantera", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "493979", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_name": "S\u00ed"}, {"value_name": "1595 cc", "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969872", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458576", "values": [{"name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458576"}], "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "156 hp", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"id": "BRAND", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164443"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "source": 7092, "name": "Motor"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "42000 km", "value_struct": {"number": 42000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "42000 km", "struct": {"number": 42000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "name": "Kil\u00f3metros"}, {"value_id": "1252939", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLA", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2183001", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Gla200 At Urban 156cv", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2183001", "name": "1.6 Gla200 At Urban 156cv"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513323", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930738761", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla250 At Sport B.efficiency", "seller": {"id": 82418014, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PCM+AUTOMOTORES", "registration_date": "2005-07-08T20:56:20.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 0}, "total": 0}, "metrics": {"sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "claims": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 34000, "prices": {"id": "MLA930738761", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 34000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-24T15:35:13Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-06T19:19:35.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930738761-mercedes-benz-clase-gla-16-gla250-at-sport-befficiency-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_958133-MLA46857239507_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "958133-MLA46857239507_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "state_name": "Mendoza", "city_id": "TUxBQ0dPRDIyMDlm", "city_name": "Godoy Cruz", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-M", "name": "Mendoza"}, "city": {"id": "TUxBQ0dPRDIyMDlm", "name": "Godoy Cruz"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0dPRDIyMDlm", "name": "Godoy Cruz"}, "state": {"id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "name": "Mendoza"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.928627, "longitude": -68.8584}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 7092, "id": "370880"}], "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_name": "Confort", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "value_name": "1991 cc", "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "value_name": "4417 mm", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458562"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6"}, {"source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 42000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "42000 km", "struct": {"number": 42000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "value_name": "42000 km", "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "1252939", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "values": [{"name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 7092, "id": "1252939"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}]}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.6 Gla250 At Sport B.efficiency", "struct": null, "source": 7092, "id": "2183787"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "2183787", "value_name": "1.6 Gla250 At Sport B.efficiency", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"name": "2015", "struct": null, "source": 7092, "id": "423549"}], "value_id": "423549", "value_name": "2015"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687942", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA904415965", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla250 Amg-line 211cv 2016", "seller": {"id": 337604704, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARCELOFABIANNUCIARI", "registration_date": "2018-07-18T09:07:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 1, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 1, "positive": 0}, "total": 1}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 1}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 5300000, "prices": {"id": "MLA904415965", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 5300000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-14T18:21:38Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-18T14:15:31.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-904415965-mercedes-benz-clase-gla-16-gla250-amg-line-211cv-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_664192-MLA44600758146_012021-I.jpg", "thumbnail_id": "664192-MLA44600758146_012021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ1NBTjk0NDE", "city_name": "San Nicol\u00e1s", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "San Nicol\u00e1s de Los Arroyos"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjk0NDE", "name": "San Nicol\u00e1s"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.6037, "longitude": -58.381165}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"value_id": "370880", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null}, {"value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "4417 mm", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "488042", "values": [{"struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "488042", "name": "4417 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_id": "458862", "values": [{"name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458862"}]}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}]}, {"source": 7092, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 65000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "65000 km", "struct": {"number": 65000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "65000 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252939"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"id": "TRIM", "value_name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "values": [{"id": "2184884", "name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184884", "value_struct": null}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2016", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "423562", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513325", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933865384", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla200 Urban 156cv 2017", "seller": {"id": 41911062, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/VIA+CARS", "registration_date": "2007-11-19T15:23:12.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": "4_light_green", "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 2, "completed": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 1}, "total": 5}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 34000, "prices": {"id": "MLA933865384", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 34000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-30T13:30:20Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-10T07:29:03.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933865384-mercedes-benz-clase-gla-16-gla200-urban-156cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_979323-MLA47065649891_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "979323-MLA47065649891_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkFHUjk3NjJa", "name": "Agronom\u00eda"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "source": 1, "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "value_name": "1595 cc", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 7092, "id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}}], "source": 7092}, {"value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_struct": null}, {"id": "POWER", "value_id": "458576", "values": [{"id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_name": "156 hp", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60252", "value_name": "5"}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_name": "1.6", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2164443", "name": "1.6"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "2164443"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "15900 km", "value_struct": {"number": 15900, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 15900, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "15900 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_name": "Clase GLA", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252939", "value_struct": null}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "values": [{"name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null, "source": 7092, "id": "2183275"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2183275"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "436694", "value_name": "2017", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687368", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA862951020", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla200 Urban 156cv 2017", "seller": {"id": 96055367, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/M.ARCE2006", "registration_date": "2006-07-03T12:10:46.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 1, "positive": 0}, "total": 0}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 32000, "prices": {"id": "MLA862951020", "prices": [{"id": "68d7bd14-2bf9-43e5-9689-4deb978ce1b1", "type": "standard", "amount": 32000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2020-09-17T00:46:47Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-07T21:15:44.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-862951020-mercedes-benz-clase-gla-16-gla200-urban-156cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_667562-MLA42252124884_062020-I.jpg", "thumbnail_id": "667562-MLA42252124884_062020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "city_name": "Quilmes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.720634, "longitude": -58.254604}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581"}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"source": 96055367, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 96055367}, {"value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969872", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969872", "name": "1595 cc"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_name": "1595 cc", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "4417 mm", "values": [{"name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "488042"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "5", "value_struct": null, "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_name": "156 hp", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_id": "458576", "values": [{"source": 7092, "id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}}]}, {"values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "50000 km", "values": [{"struct": {"unit": "km", "number": 50000}, "source": 7092, "id": null, "name": "50000 km"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "value_id": "1252939", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 1}], "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLA"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183275", "values": [{"source": 7092, "id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null}], "source": 7092, "id": "TRIM", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687368", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102193181", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Gla 250 2016 27.000 Km  ", "seller": {"id": 61405350, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SS+AUTOMOTORES", "registration_date": "2011-06-30T09:26:24.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "credits_priority_4", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 1, "positive": 0}, "total": 0}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 32500, "prices": {"id": "MLA1102193181", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 32500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-07T22:24:15Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-07T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102193181-mercedes-benz-gla-250-2016-27000-km-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_803656-MLA47399668443_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "803656-MLA47399668443_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEpVSnk3YmUz", "state_name": "Jujuy", "city_id": "TUxBQ1NBTjM1MDlk", "city_name": "San Salvador de Jujuy", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-Y", "name": "Jujuy"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjM1MDlk", "name": "San Salvador de Jujuy"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1BQzkwODda", "name": "Macrocentro"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjM1MDlk", "name": "San Salvador de Jujuy"}, "state": {"id": "TUxBUEpVSnk3YmUz", "name": "Jujuy"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -24.185787, "longitude": -65.29948}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_id": "370880", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370880", "name": "4x4"}], "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "value_id": "969750", "name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_name": "211 hp", "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458862", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null}, {"id": "DOORS", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "1.6", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164443"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_struct": null}, {"source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "27000 km", "values": [{"id": null, "name": "27000 km", "struct": {"number": 27000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 27000, "unit": "km"}}, {"id": "MODEL", "value_id": "1252939", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "values": [{"name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252939"}]}, {"id": "TRANSMISSION", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183787", "value_name": "1.6 Gla250 At Sport B.efficiency", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2183787", "name": "1.6 Gla250 At Sport B.efficiency", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM"}, {"value_name": "2016", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513326", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934534546", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Gla250", "seller": {"id": 241752673, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOVIAMDP", "registration_date": "2017-01-23T14:50:45.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 0}, "total": 0}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 34500, "prices": {"id": "MLA934534546", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 34500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-16T21:15:03Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-14T23:15:32.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934534546-mercedes-benz-gla250-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_865880-MLA46952268617_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "865880-MLA46952268617_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "MAR DEL PLATA NORTE"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxBUDU3MjQwNg", "name": "La Perla"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -37.990917, "longitude": -57.54568}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": ""}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "values": [{"name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969750"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "488042"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"id": "POWER", "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 211}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 211}}, {"name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164443"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": {"number": 97200, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "97200 km", "values": [{"id": null, "name": "97200 km", "struct": {"number": 97200, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Clase GLA", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252939", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2184884", "name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184884", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM"}, {"attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513327", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102490343", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Gla 250", "seller": {"id": 380574291, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ALRI2343654", "registration_date": "2018-11-24T11:31:29.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"level_id": "5_green", "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 5, "completed": 8, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 1}, "total": 13}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 8}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 2}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 2}}}}, "price": 42900, "prices": {"id": "MLA1102490343", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 42900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T18:51:39Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102490343-mercedes-benz-gla-250-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_865289-MLA47432282275_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "865289-MLA47432282275_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNPRzY5MTZa", "name": "Coghlan"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkZMTzk1MjVa", "name": "Florida Oeste"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.53861, "longitude": -58.514587}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_struct": {"unit": "cc", "number": 1991}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc"}, {"value_id": "488042", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH"}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "values": [{"struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458862", "name": "211 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}}, {"id": "BRAND", "value_id": "75966", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "ENGINE"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "32000 km", "value_struct": {"number": 32000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "32000 km", "struct": {"number": 32000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "Modelo", "value_name": "Clase GLA", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "1252939", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876"}, {"id": "TRIM", "value_name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2184884", "name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184884", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "value_name": "2019"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811760", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933284822", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla200 Urban 156cv 2017", "seller": {"id": 58323171, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CORDOBA+VIRTUAL", "registration_date": "2000-06-27T17:41:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "eshop", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "eshop": {"eshop_id": 46093, "seller": 58323171, "nick_name": "CORDOBA VIRTUAL", "eshop_status_id": 2, "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/defaultLogo.png", "eshop_experience": 0, "eshop_rubro": null, "eshop_locations": []}, "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 5, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 1}, "total": 5}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 5}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 2}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 28000, "prices": {"id": "MLA933284822", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 28000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-08T04:06:08Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-06T04:21:36.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933284822-mercedes-benz-clase-gla-16-gla200-urban-156cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_968234-MLA46253112043_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "968234-MLA46253112043_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TVhYVmlsbGEgQWxsZW5kZVRVeEJVRU5QVW1Ga", "city_name": "Villa Allende", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYVmlsbGEgQWxsZW5kZVRVeEJVRU5QVW1Ga", "name": "Villa Allende"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.291586, "longitude": -64.2923}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969872", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_name": "1595 cc", "values": [{"struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969872", "name": "1595 cc"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "488042"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"value_id": "458576", "value_name": "156 hp", "values": [{"name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458576"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}], "id": "DOORS"}, {"value_id": "2164443", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.6"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta"}, {"value_name": "110000 km", "values": [{"id": null, "name": "110000 km", "struct": {"number": 110000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 110000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_name": "Clase GLA", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252939", "value_struct": null}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "370876", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "values": [{"id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "2183275", "value_struct": null}, {"value_name": "2017", "values": [{"source": 7092, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687368", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103369823", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Gla200 2019 Fierreras.", "seller": {"id": 649947646, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FIERRERASZN", "registration_date": "2020-09-23T11:21:38.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 0}, "total": 0}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 43000, "prices": {"id": "MLA1103369823", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 43000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T18:11:21Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-23T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103369823-mercedes-benz-gla200-2019-fierreras-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_932297-MLA47496955725_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "932297-MLA47496955725_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJFTjUyOTla", "name": "Benav\u00eddez"}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.415173, "longitude": -58.686756}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "value_name": "1595 cc"}, {"value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "156 hp", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458576", "name": "156 hp"}], "source": 3149448506392345, "value_id": "458576", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164443"}]}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": {"number": 13000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "13000 km", "values": [{"struct": {"number": 13000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "13000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183275", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "2451646", "value_name": "2019", "value_struct": null, "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811744", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102235443", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla200 Urban 156cv 2017", "seller": {"id": 78326035, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TURCOTAV", "registration_date": "2009-06-02T20:41:04.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 0}, "total": 0}, "metrics": {"sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "claims": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 4730000, "prices": {"id": "MLA1102235443", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 4730000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-08T14:01:23Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-07T04:00:51.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102235443-mercedes-benz-clase-gla-16-gla200-urban-156cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_807222-MLA47409652223_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "807222-MLA47409652223_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTm9lOTlk", "state_name": "Santiago del Estero", "city_id": "TUxBQ1NBTmIwNDdm", "city_name": "Santiago del Estero", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-G", "name": "Santiago del Estero"}, "city": {"id": null, "name": "santiago del estero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmIwNDdm", "name": "Santiago del Estero"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTm9lOTlk", "name": "Santiago del Estero"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -27.783358, "longitude": -64.26417}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505, "id": "493979"}], "source": 1505}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505}, {"value_id": "969872", "value_name": "1595 cc", "source": 1505, "name": "Cilindrada", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1595}, "values": [{"struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 1505, "id": "969872", "name": "1595 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458562", "values": [{"source": 1505, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"id": "POWER", "value_name": "156 hp", "values": [{"name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "458576"}], "source": 1505, "name": "Potencia", "value_id": "458576", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"source": 1505, "name": "Motor", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 60000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "60000 km", "values": [{"name": "60000 km", "struct": {"number": 60000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null}]}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2183275", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "source": 1505, "id": "TRIM"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1505}], "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687368", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA925967947", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla250 Amg-line 211cv 2016", "seller": {"id": 262053959, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/YANNANTUONI+EXCLUSIVOS", "registration_date": "2017-06-26T14:59:49.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 1}, "total": 0}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 29000, "prices": {"id": "MLA925967947", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 29000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-17T11:42:54Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-12-09T18:15:51.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-925967947-mercedes-benz-clase-gla-16-gla250-amg-line-211cv-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_979768-MLA46426578325_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "979768-MLA46426578325_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1NBTjU4NmU3", "city_name": "San Lorenzo", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": null, "name": "Capit\u00e1n Berm\u00fadez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjU4NmU3", "name": "San Lorenzo"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.74775, "longitude": -60.73413}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "source": 1}, {"value_name": "4x4", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Aire acondicionado", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "value_id": "242085"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "source": 7092, "id": "488042", "name": "4417 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo"}, {"name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}]}, {"name": "Potencia", "value_id": "458862", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 211}, "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 211}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "value_name": "211 hp"}, {"name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_struct": null, "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092, "id": "75966"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": {"number": 155000, "unit": "km"}, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "155000 km", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "155000 km", "struct": {"number": 155000, "unit": "km"}}], "source": 7092, "id": "KILOMETERS"}, {"value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Modelo", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "370876"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2184884", "name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184884", "value_name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "id": "TRIM"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513325", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA920551080", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Gla200 Urban", "seller": {"id": 403491917, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MZA2021", "registration_date": "2021-04-16T08:01:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 2, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 1, "positive": 0}, "total": 2}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 1}}}}, "price": 4550000, "prices": {"id": "MLA920551080", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 4550000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-16T12:09:37Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-22T15:15:31.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-920551080-mercedes-benz-gla200-urban-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_862811-MLA45994235012_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "862811-MLA45994235012_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "state_name": "Mendoza", "city_id": "TUxBQ0xVSjRiOWZh", "city_name": "Luj\u00e1n de Cuyo", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-M", "name": "Mendoza"}, "city": {"id": null, "name": "ciudad"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TGEgUHVudGlsbGFUVXhCUTB4VlNqUmlPV1po", "name": "La Puntilla"}, "city": {"id": "TUxBQ0xVSjRiOWZh", "name": "Luj\u00e1n de Cuyo"}, "state": {"id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "name": "Mendoza"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.96052, "longitude": -68.87288}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_name": "Adicionales", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1595 cc", "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": "969872", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5"}, {"value_name": "156 hp", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458576", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "source": 3149448506392345, "value_id": "2164443", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "80000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 80000}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"struct": {"number": 80000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "80000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "2183001", "name": "1.6 Gla200 At Urban 156cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "2183001", "value_struct": null, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Gla200 At Urban 156cv", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513323", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA919249126", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla250 Amg-line 211cv 2019", "seller": {"id": 41911062, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/VIA+CARS", "registration_date": "2007-11-19T15:23:12.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": "4_light_green", "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 2, "completed": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 1}, "total": 5}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 44000, "prices": {"id": "MLA919249126", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 44000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-07-02T18:26:43Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-10T07:29:03.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-919249126-mercedes-benz-clase-gla-16-gla250-amg-line-211cv-2019-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_897509-MLA45823294455_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "897509-MLA45823294455_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkFHUjk3NjJa", "name": "Agronom\u00eda"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed"}, {"value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1991}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "488042"}], "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm"}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458862", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "name": "Marca"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 1505, "id": "2164443"}], "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "ENGINE"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": null, "name": "30000 km", "struct": {"number": 30000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": {"unit": "km", "number": 30000}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "30000 km"}, {"value_name": "Clase GLA", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252939", "value_struct": null, "values": [{"name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 1505, "id": "1252939"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184884", "source": 1505, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2184884", "name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "struct": null, "source": 1505}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2451646", "value_name": "2019", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811760", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 18, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA913968087", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla Gla 4 Matic", "seller": {"id": 134084841, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/%C3%91ECO+AUTOMOTORES", "registration_date": "2013-02-26T17:33:41.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 1, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 1, "positive": 0}, "total": 1}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 36000, "prices": {"id": "MLA913968087", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 36000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-06T18:22:17Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-24T14:15:55.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-913968087-mercedes-benz-clase-gla-gla-4-matic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_859477-MLA45376074237_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "859477-MLA45376074237_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0NIQTkwNjU", "city_name": "Chacabuco", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0NIQTkwNjU", "name": "Chacabuco"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NIQTkwNjU", "name": "Chacabuco"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.642082, "longitude": -60.47152}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "source": 1, "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581"}, {"id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"values": [{"id": null, "name": "63000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 63000}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "63000 km", "value_struct": {"number": 63000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null}, {"value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "source": 7092, "values": [{"name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 7092, "id": "1252939"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "GLA 4 matic", "values": [{"id": null, "name": "GLA 4 matic", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": null, "name": "2017"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 19, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100430213", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Gla 250 4 Matic", "seller": {"id": 260579009, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TREPAT+USADOS", "registration_date": "2017-06-13T21:48:15.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/260579009_vip-c50fa4b8-bc58-4730-8255-c9d91e8b1f10.png", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/260579009_home-7c9e05ec-0e4a-4abb-ac8e-0763117bfce4.png", "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 1, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 1, "positive": 0}, "total": 1}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 35900, "prices": {"id": "MLA1100430213", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 35900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-30T13:08:55Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-12-16T03:16:22.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100430213-mercedes-benz-gla-250-4-matic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_615236-MLA47289077504_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "615236-MLA47289077504_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJQzc2NTJa", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "source": 1}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "BRAND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "values": [{"id": null, "name": "75000 km", "struct": {"number": 75000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "75000 km", "value_struct": {"number": 75000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "1252939", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252939", "name": "Clase GLA"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": null, "name": "GLA 250", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": null, "value_name": "GLA 250", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_struct": null, "value_name": "2016", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "2016", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2579, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 20, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA918628903", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Clase Gla - 2017", "seller": {"id": 199977377, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOBILIARIA.COM", "registration_date": "2015-12-02T16:34:29.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 2, "completed": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 1}, "total": 4}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 1}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 32000, "prices": {"id": "MLA918628903", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 32000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-04-30T15:50:52Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2022-01-25T17:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-918628903-mercedes-benz-clase-gla-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_649511-MLA45769924876_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "649511-MLA45769924876_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "Falucho 1323", "zip_code": "7600", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.011475, "longitude": -57.538746}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 2063533079108066, "id": "75966"}], "source": 2063533079108066, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_struct": null, "source": 2063533079108066, "id": "DOORS", "value_name": "4", "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 2063533079108066, "id": null}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 2063533079108066}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 2063533079108066}, {"value_struct": {"number": 68000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "68000 km", "struct": {"number": 68000, "unit": "km"}, "source": 2063533079108066}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 2063533079108066, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "68000 km"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 2063533079108066, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "values": [{"source": 2063533079108066, "id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "200", "values": [{"id": null, "name": "200", "struct": null, "source": 2063533079108066}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 2063533079108066, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM"}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "values": [{"id": null, "name": "2017", "struct": null, "source": 2063533079108066}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 2063533079108066, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 21, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935153309", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla200 Urban 156cv 2017", "seller": {"id": 1926711, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LUBNAN2007", "registration_date": "2006-12-01T13:01:29.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 0}, "total": 0}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 30000, "prices": {"id": "MLA935153309", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 30000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-15T23:15:35Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935153309-mercedes-benz-clase-gla-16-gla200-urban-156cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_805574-MLA47174039680_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "805574-MLA47174039680_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.005478, "longitude": -57.54261}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION"}, {"value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505, "id": "242085"}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 1505, "id": "969872", "name": "1595 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "value_name": "1595 cc", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "488042", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1505, "id": "458562"}], "source": 1505, "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458576", "value_name": "156 hp", "values": [{"id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "source": 1505}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "60252", "name": "5"}], "source": 1505}, {"id": "ENGINE", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Motor", "value_id": "2164443", "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 1505, "id": "2164443"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "source": 1505, "name": "Tipo de combustible"}, {"source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "71700 km", "value_struct": {"number": 71700, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "71700 km", "struct": {"number": 71700, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null}, {"value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183275", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"source": 1505, "name": "A\u00f1o", "values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 1505, "id": "436694"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_name": "2017"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687368", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 22, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935514969", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla200 Urban 156cv 2017", "seller": {"id": 164186187, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RODRIGOWEKSLER2", "registration_date": "2014-08-08T09:46:15.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 1}, "total": 2}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 32000, "prices": {"id": "MLA935514969", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 32000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-28T18:36:34Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-22T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935514969-mercedes-benz-clase-gla-16-gla200-urban-156cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_977940-MLA47204436833_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "977940-MLA47204436833_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Los Sauces Nordelta"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.425087, "longitude": -58.57966}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "source": 1, "value_id": "2230581"}, {"values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092, "id": "493979"}], "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Delantera"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_name": "1595 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969872", "name": "1595 cc"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"id": "LENGTH", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas"}, {"source": 7092, "id": "POWER", "value_name": "156 hp", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458576"}], "name": "Potencia", "value_id": "458576", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 40000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "40000 km", "struct": {"number": 40000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "40000 km"}, {"value_id": "1252939", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Modelo"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183275", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "values": [{"id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": "436694", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687368", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 23, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931667682", "site_id": "MLA", "title": "Meredes Benz Gla 250", "seller": {"id": 67444925, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MXC440", "registration_date": "2011-08-20T15:32:14.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 0}, "total": 0}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 33000, "prices": {"id": "MLA931667682", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 33000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-30T02:15:47Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-27T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931667682-meredes-benz-gla-250-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_750521-MLA46918375146_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "750521-MLA46918375146_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJFTjUyOTla", "name": "Benav\u00eddez"}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.415173, "longitude": -58.686756}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": ""}, {"values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969750", "value_name": "1991 cc"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "name": "Largo", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458862"}], "id": "POWER"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_id": null, "value_name": "55000 km", "values": [{"id": null, "name": "55000 km", "struct": {"number": 55000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 55000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"id": "MODEL", "value_id": "1252939", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLA", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184884", "value_name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2184884", "name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513325", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 24, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101851280", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla200 Urban 156cv 2017", "seller": {"id": 229197670, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FABINGROPPER", "registration_date": "2018-01-16T18:07:11.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "mshops", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": "3_yellow", "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 1, "completed": 23, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.01, "neutral": 0.02, "positive": 0.97}, "total": 24}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 23}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0.1666, "value": 2}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 5600000, "prices": {"id": "MLA1101851280", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 5600000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-06T17:32:55Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-05T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101851280-mercedes-benz-clase-gla-16-gla200-urban-156cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_962858-MLA42518430066_072020-I.jpg", "thumbnail_id": "962858-MLA42518430066_072020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "source": 1505, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1505}, {"attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "969872", "value_name": "1595 cc", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "value_name": "4417 mm", "values": [{"name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "488042"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "LENGTH", "name": "Largo"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1505, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": null, "source": 1505}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458576", "value_name": "156 hp", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 1505, "id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}}], "attribute_group_name": "Otros", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"source": 1, "name": "Marca", "value_id": "75966", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"source": 1, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 31000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "31000 km", "struct": {"number": 31000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "31000 km"}, {"name": "Modelo", "value_name": "Clase GLA", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1, "id": "MODEL", "value_id": "1252939", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183275", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "values": [{"id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_struct": null}, {"values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687368", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 25, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930738192", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla200 Urban 156cv 2017", "seller": {"id": 153761346, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MATIASNICOLASCARRASCO", "registration_date": "2014-02-09T18:39:39.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 0}, "total": 0}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 5000000, "prices": {"id": "MLA930738192", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 5000000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-24T15:59:39Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-22T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930738192-mercedes-benz-clase-gla-16-gla200-urban-156cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_711347-MLA46857384452_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "711347-MLA46857384452_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFRVQ244NmM3", "state_name": "Tucum\u00e1n", "city_id": "TUxBQ1NBTmMyZjY5", "city_name": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-T", "name": "Tucum\u00e1n"}, "city": {"id": null, "name": "San Miguel de Tucuman"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmMyZjY5", "name": "San Miguel de Tucum\u00e1n"}, "state": {"id": "TUxBUFRVQ244NmM3", "name": "Tucum\u00e1n"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -26.808285, "longitude": -65.21759}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "value_name": "Usado", "value_struct": null, "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}]}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "source": 7092, "value_name": "1595 cc"}, {"value_id": "488042", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092}]}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "source": 7092, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null}, {"value_name": "156 hp", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 156}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458576", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_struct": {"number": 42000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "42000 km", "struct": {"number": 42000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": null, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "42000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "1252939", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "2183275", "values": [{"id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687368", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 26, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102470200", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla200 Urban 156cv 2017", "seller": {"id": 126969777, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MORENOMARIANO52", "registration_date": "2012-10-11T12:34:14.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 0}, "total": 0}, "metrics": {"sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "claims": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 29500, "prices": {"id": "MLA1102470200", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 29500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-15T17:57:54Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-08T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102470200-mercedes-benz-clase-gla-16-gla200-urban-156cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_953374-MLA46652626217_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "953374-MLA46652626217_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "value_id": "493979", "value_struct": null}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1595 cc", "source": 7092, "value_id": "969872", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1595}, "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 7092}]}, {"value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4417 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "source": 7092, "id": "488042"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "488042", "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH"}, {"source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "156 hp", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 7092, "value_id": "458576", "values": [{"id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "value_id": "75966", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092, "id": "75966"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}], "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "41000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": {"number": 41000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "41000 km", "struct": {"number": 41000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "TRIM", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "values": [{"name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null, "source": 7092, "id": "2183275"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183275", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 7092, "id": "436694"}], "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687368", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 27, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933533470", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Clase Gla 250 Amg-line 4matic", "seller": {"id": 57753524, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AGUS_777", "registration_date": "2007-01-31T23:14:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 1}, "total": 2}, "metrics": {"sales": {"period": "60 months", "completed": 2}, "claims": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 40000, "prices": {"id": "MLA933533470", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 40000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-10T00:18:53Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-08T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933533470-mercedes-benz-clase-gla-250-amg-line-4matic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_872626-MLA46023558535_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "872626-MLA46023558535_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "state_name": "Mendoza", "city_id": "TUxBQ0dPRDIyMDlm", "city_name": "Godoy Cruz", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-M", "name": "Mendoza"}, "city": {"id": "TUxBQ0dPRDIyMDlm", "name": "Godoy Cruz"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkdPRDUzOTha", "name": "Godoy Cruz"}, "city": {"id": "TUxBQ0dPRDIyMDlm", "name": "Godoy Cruz"}, "state": {"id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "name": "Mendoza"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.928627, "longitude": -68.8584}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370880", "name": "4x4", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"value_name": "1991 cc", "values": [{"struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969750", "name": "1991 cc"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969750", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"id": "POWER", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 211}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null}]}, {"name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "45000 km", "value_struct": {"number": 45000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "45000 km", "struct": {"number": 45000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLA", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252939", "name": "Clase GLA"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "1252939", "value_struct": null}, {"source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184884", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "value_name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "values": [{"id": "2184884", "name": "1.6 Gla250 Amg-line 211cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513327", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 28, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931708440", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla200 Urban 156cv 2019", "seller": {"id": 410493709, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JONATAN+ULIVI", "registration_date": "2019-02-26T12:40:32.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 1}, "total": 0}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 40000, "prices": {"id": "MLA931708440", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 40000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-30T13:57:34Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-28T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931708440-mercedes-benz-clase-gla-16-gla200-urban-156cv-2019-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_795825-MLA44906726110_022021-I.jpg", "thumbnail_id": "795825-MLA44906726110_022021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ01BTHZpbmFz", "city_name": "Malvinas Argentinas", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Villa Adelina"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BTHZpbmFz", "name": "Malvinas Argentinas"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.479664, "longitude": -58.703033}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_struct": null}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_id": "969872", "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "value_name": "1595 cc", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "488042"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4417 mm", "value_id": "488042", "source": 7092}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458576"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "value_name": "156 hp", "id": "POWER", "value_id": "458576"}, {"name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "value_id": "60252", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "id": "ENGINE", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "29000 km", "values": [{"name": "29000 km", "struct": {"number": 29000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"unit": "km", "number": 29000}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "MODEL", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "values": [{"id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183275", "value_struct": null}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "value_name": "2019", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811744", "tags": ["dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 29, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934130660", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Gla ", "seller": {"id": 218549033, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARIAINESSORIA", "registration_date": "2016-06-23T23:14:58.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 0}, "total": 0}, "metrics": {"sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "claims": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 5000000, "prices": {"id": "MLA934130660", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 5000000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-12T21:49:27Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-11T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934130660-mercedes-benz-gla-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_809529-MLA47082497355_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "809529-MLA47082497355_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFRVQ244NmM3", "state_name": "Tucum\u00e1n", "city_id": "TUxBQ1NBTmMyZjY5", "city_name": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-T", "name": "Tucum\u00e1n"}, "city": {"id": null, "name": "San Miguel De Tucuman"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmMyZjY5", "name": "San Miguel de Tucum\u00e1n"}, "state": {"id": "TUxBUFRVQ244NmM3", "name": "Tucum\u00e1n"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -26.808285, "longitude": -65.21759}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 159030125108631, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 159030125108631, "id": "493979"}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 159030125108631, "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 159030125108631}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_name": "1595 cc", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 159030125108631, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "values": [{"source": 159030125108631, "id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1595}}]}, {"name": "Largo", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "values": [{"source": 159030125108631, "id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 159030125108631, "id": "LENGTH", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 159030125108631, "value_id": "458562", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"source": 159030125108631, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"source": 159030125108631, "name": "Potencia", "value_name": "156 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"source": 159030125108631, "id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "458576", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631, "id": "BRAND", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 159030125108631}], "name": "Marca", "value_id": "75966"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"source": 159030125108631, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631, "id": "DOORS"}, {"name": "Motor", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 159030125108631, "id": "2164443"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631}, {"value_id": "64364", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 159030125108631}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631, "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "40000 km", "values": [{"id": null, "name": "40000 km", "struct": {"number": 40000, "unit": "km"}, "source": 159030125108631}], "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 40000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631, "value_id": null}, {"value_name": "Clase GLA", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 159030125108631}], "value_id": "1252939", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631, "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"source": 159030125108631, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183275", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null, "source": 159030125108631}], "source": 159030125108631, "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "source": 159030125108631, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 159030125108631}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687368", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 30, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100139173", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 2016 1.6 Gla200 At Urban 156cv", "seller": {"id": 86509604, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FEARXX", "registration_date": "2005-10-25T23:37:03.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 8, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 1}, "total": 8}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 8}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 1}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 32000, "prices": {"id": "MLA1100139173", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 32000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-27T15:49:12Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-26T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100139173-mercedes-benz-clase-gla-2016-16-gla200-at-urban-156cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_748357-MLA47260054588_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "748357-MLA47260054588_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1595 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "969872", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 7092, "id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4417}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Potencia", "value_name": "156 hp", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "id": "POWER", "value_id": "458576", "values": [{"id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "id": "BRAND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}], "name": "Puertas", "value_id": "60252"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2164443", "name": "1.6"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "36000 km", "values": [{"id": null, "name": "36000 km", "struct": {"number": 36000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 36000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "1252939", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLA", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2183001", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2183001", "name": "1.6 Gla200 At Urban 156cv"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Gla200 At Urban 156cv", "value_struct": null}, {"source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2016", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "423562", "name": "2016"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "423562", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513323", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 31, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933439294", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Clase Gla 200 Urban 1.6 156cv", "seller": {"id": 229934708, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RAFAELGOUIRAN2008", "registration_date": "2018-05-23T21:39:52.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 0}, "total": 0}, "metrics": {"sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "claims": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 26000, "prices": {"id": "MLA933439294", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 26000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-09T14:48:01Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-08T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933439294-mercedes-benz-clase-gla-200-urban-16-156cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_767736-MLA47031619710_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "767736-MLA47031619710_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Nordelta"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk5PUjQ5Mzg4NA", "name": "Nordelta"}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.402645, "longitude": -58.668476}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_id": "493979", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493979", "name": "Delantera"}]}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "969872", "value_name": "1595 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Largo", "value_id": "488042", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458576", "name": "156 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458576", "value_name": "156 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 69000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 69000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "69000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "69000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS"}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "value_name": "Clase GLA", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "1252939"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183275", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null}], "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687368", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 32, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932271461", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla250 At Sport B.efficiency", "seller": {"id": 8012607, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GUSTASCH", "registration_date": "2002-01-23T00:00:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "eshop", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "eshop": {"eshop_id": 5551, "seller": 8012607, "nick_name": "GUSTASCH", "eshop_status_id": 2, "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/8012607.jpg", "eshop_experience": 0, "eshop_rubro": null, "eshop_locations": []}, "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 1}, "total": 0}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 32500, "prices": {"id": "MLA932271461", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 32500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-01T15:42:51Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-30T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932271461-mercedes-benz-clase-gla-16-gla250-at-sport-befficiency-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_787725-MLA46251008804_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "787725-MLA46251008804_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Martinez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.47083, "longitude": -58.52861}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "1991 cc", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969750", "value_struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969750", "name": "1991 cc", "struct": {"number": 1991, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042", "values": [{"source": 7092, "id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}], "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "POWER", "value_struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "source": 7092, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "75966", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca"}, {"values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "5", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS"}, {"name": "Motor", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "67900 km", "value_struct": {"number": 67900, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "67900 km", "struct": {"number": 67900, "unit": "km"}, "source": 7092}]}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "values": [{"name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 7092, "id": "1252939"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "id": "TRANSMISSION", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183787", "value_name": "1.6 Gla250 At Sport B.efficiency", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"id": "2183787", "name": "1.6 Gla250 At Sport B.efficiency", "struct": null, "source": 7092}]}, {"values": [{"id": "423549", "name": "2015", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423549", "value_name": "2015", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687942", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 33, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932222371", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla Gla 250 4 Matic 2.0", "seller": {"id": 102315018, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JORVARTORELLI", "registration_date": "2012-02-08T10:28:17.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 0}, "total": 0}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 5400000, "prices": {"id": "MLA932222371", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 5400000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-31T19:14:09Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-29T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932222371-mercedes-benz-clase-gla-gla-250-4-matic-20-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_959646-MLA46936224049_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "959646-MLA46936224049_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "city_name": "Santa Fe capital", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": null, "name": "Santo tome"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "name": "Santa Fe capital"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.610659, "longitude": -60.697292}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "values": [{"source": 1505, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_id": "75966"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": null, "name": "5"}], "value_id": null, "value_struct": null, "source": 1505, "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 48860, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"unit": "km", "number": 48860}, "source": 1505, "id": null, "name": "48860 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "48860 km", "source": 1505}, {"values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_struct": null, "value_name": "Clase GLA", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "MODEL", "value_id": "1252939"}, {"value_name": "GLA 250 4 MATIC 2.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": null, "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "GLA 250 4 MATIC 2.0", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "2015", "values": [{"id": null, "name": "2015", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 34, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100087736", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla Gla 250 4 Matic", "seller": {"id": 94719658, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GAB_ARG", "registration_date": "2006-06-06T16:24:14.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 0}, "total": 0}, "metrics": {"sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "claims": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 45000, "prices": {"id": "MLA1100087736", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 45000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-27T10:54:27Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-26T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100087736-mercedes-benz-clase-gla-gla-250-4-matic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_667892-MLA46546834512_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "667892-MLA46546834512_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ0dBUjcyNDA0", "city_name": "Garay", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Berazategui"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0dBUjcyNDA0", "name": "Garay"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.049585, "longitude": -60.11848}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "source": 1505, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}]}, {"name": "Puertas", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 1505}]}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "80000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 80000}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "80000 km", "struct": {"number": 80000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"value_id": "1252939", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"id": "TRIM", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "GLA 250 4 matic", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "GLA 250 4 matic", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2019", "values": [{"source": 1505, "id": null, "name": "2019", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 35, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933521587", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Gla 200 A\u00f1o 2019", "seller": {"id": 92301402, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARCOLLIMAXI", "registration_date": "2006-03-07T17:41:47.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 0}, "total": 0}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 38900, "prices": {"id": "MLA933521587", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 38900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-09T22:59:54Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-08T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933521587-mercedes-benz-gla-200-ano-2019-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_844252-MLA47036571842_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "844252-MLA47036571842_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": null, "name": "rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlJPUzI5MDha", "name": "Centro"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.95028, "longitude": -60.64423}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "source": 1, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "1595 cc", "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1595}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969872", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "458576", "value_name": "156 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458576"}]}, {"value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164443", "name": "1.6"}]}, {"name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "15000 km", "struct": {"number": 15000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "15000 km", "value_struct": {"number": 15000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "Modelo", "value_id": "1252939", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_name": "Clase GLA"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRIM", "value_id": "2183275", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv"}, {"value_id": "2451646", "value_name": "2019", "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811744", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 36, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932519149", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 2.0 Gla45 Amg 381cv 2018", "seller": {"id": 24193234, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BORA1.8T0", "registration_date": "2010-02-22T08:45:51.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": "1_red", "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 19, "completed": 13, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.05, "neutral": 0, "positive": 0.95}, "total": 32}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 13}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0.25, "value": 8}}}}, "price": 80000, "prices": {"id": "MLA932519149", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 80000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-30T21:18:21Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-02T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932519149-mercedes-benz-clase-gla-20-gla45-amg-381cv-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_680812-MLA43602760919_092020-I.jpg", "thumbnail_id": "680812-MLA43602760919_092020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "CAP FEDr"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"value_struct": null, "source": 7092, "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "values": [{"source": 7092, "id": "370880", "name": "4x4", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_name": "2 L", "value_struct": {"number": 2, "unit": "L"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "2326622", "values": [{"struct": {"number": 2, "unit": "L"}, "source": 7092, "id": "2326622", "name": "2 L"}]}, {"id": "LENGTH", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 7092, "name": "Largo", "values": [{"source": 7092, "id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Potencia", "value_id": "459440", "values": [{"id": "459440", "name": "381 hp", "struct": {"number": 381, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "value_name": "381 hp", "value_struct": {"number": 381, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092, "id": "75966"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": "60252"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": null, "values": [{"struct": {"unit": "km", "number": 1800}, "source": 7092, "id": null, "name": "1800 km"}], "source": 7092, "value_struct": {"unit": "km", "number": 1800}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "1800 km"}, {"value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "1252939", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "1252939", "name": "Clase GLA"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_id": "2184607", "value_name": "2.0 Gla45 Amg 381cv", "value_struct": null, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2184607", "name": "2.0 Gla45 Amg 381cv"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806474", "tags": ["poor_quality_thumbnail", "dragged_visits", "poor_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 37, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935190650", "site_id": "MLA", "title": "Mercedez Benz Gla200", "seller": {"id": 427237525, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/HEFE441867", "registration_date": "2019-04-15T22:20:48.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 0}, "total": 0}, "metrics": {"sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "claims": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 29000, "prices": {"id": "MLA935190650", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 29000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-03T00:30:52Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935190650-mercedez-benz-gla200-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_989497-MLA44954693411_022021-I.jpg", "thumbnail_id": "989497-MLA44954693411_022021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": null, "name": "santa fe"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlJPUzI5MDha", "name": "Centro"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.95028, "longitude": -60.64423}, "attributes": [{"source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"value_id": "242085", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "242085"}], "source": 3282472529718136, "id": "SINGLE_OWNER"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "id": "TRACTION_CONTROL", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_name": "1595 cc", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969872"}, {"name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4417 mm", "struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "488042"}], "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_name": "156 hp", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458576"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458576"}, {"id": "BRAND", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "50000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "50000 km", "struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "source": 3282472529718136}, {"value_name": "Clase GLA", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "1252939", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv"}], "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183275", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687368", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 38, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933859556", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 4matic U", "seller": {"id": 178445347, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARTACAMPITELLI", "registration_date": "2015-03-04T08:17:33.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 4, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 1}, "total": 4}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 30000, "prices": {"id": "MLA933859556", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 30000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-11T21:00:58Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-10T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933859556-mercedes-benz-clase-gla-4matic-u-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_868820-MLA47064785664_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "868820-MLA47064785664_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ01BTHZpbmFz", "city_name": "Malvinas Argentinas", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Los Polvorines"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BTHZpbmFz", "name": "Malvinas Argentinas"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.479664, "longitude": -58.703033}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "BRAND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_id": null, "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"id": "KILOMETERS", "value_struct": {"unit": "km", "number": 23000}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "23000 km", "values": [{"name": "23000 km", "struct": {"number": 23000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "source": 7092}, {"value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252939", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "4MATIC U", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "4MATIC U", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null}, {"value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2016", "values": [{"id": null, "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 39, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101172221", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla Progressive", "seller": {"id": 37988479, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MAXI7130", "registration_date": "2010-12-03T16:00:14.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 0}, "total": 0}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 52500, "prices": {"id": "MLA1101172221", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 52500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-02T21:52:58Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-01T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101172221-mercedes-benz-clase-gla-progressive-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_674097-MLA46599239273_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "674097-MLA46599239273_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFRVQ244NmM3", "state_name": "Tucum\u00e1n", "city_id": "TUxBQ1NBTmMyZjY5", "city_name": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-T", "name": "Tucum\u00e1n"}, "city": {"id": null, "name": "san miguel de tucuman"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmMyZjY5", "name": "San Miguel de Tucum\u00e1n"}, "state": {"id": "TUxBUFRVQ244NmM3", "name": "Tucum\u00e1n"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -26.808285, "longitude": -65.21759}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"id": "BRAND", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"values": [{"id": null, "name": "1000 km", "struct": {"number": 1000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "1000 km", "value_struct": {"number": 1000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "progressive", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "progressive", "id": "TRIM", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2021", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2021", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 40, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA926924229", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 2017 1.6 Gla200 Urban 156cv", "seller": {"id": 141678357, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TARABORELLIUSADOS", "registration_date": "2013-07-08T15:44:45.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "eshop", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo141678357.gif", "eshop": {"eshop_id": 141801, "seller": 141678357, "nick_name": "TARABORELLIUSADOS", "eshop_status_id": 2, "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/141678357.jpg", "eshop_experience": 0, "eshop_rubro": null, "eshop_locations": []}, "seller_reputation": {"level_id": "4_light_green", "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 9, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 1, "positive": 0}, "total": 9}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 28500, "prices": {"id": "MLA926924229", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 28500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-06-24T14:19:35Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-24T06:17:21.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-926924229-mercedes-benz-clase-gla-2017-16-gla200-urban-156cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_824998-MLA46505242032_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "824998-MLA46505242032_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "city_name": "San Miguel", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjYxNjla", "name": "San Miguel"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.543056, "longitude": -58.711857}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"value_name": "No", "value_struct": null, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1595 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "969872", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1595}, "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488042", "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "4417 mm", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 1572, "id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4417}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"name": "Potencia", "value_name": "156 hp", "values": [{"id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458576"}, {"id": "BRAND", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "value_name": "48600 km", "value_struct": {"number": 48600, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "48600 km", "struct": {"unit": "km", "number": 48600}, "source": 1572}]}, {"name": "Modelo", "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252939", "name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2183275", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2143, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687368", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 41, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA884649569", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Gla 1.6 Gla200 Urban 156cv 2017", "seller": {"id": 156647063, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DANIEL+CARBONE13", "registration_date": "2014-04-04T14:56:51.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 0}, "total": 0}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 24500, "prices": {"id": "MLA884649569", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 24500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-13T12:39:32Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-09T19:15:48.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-884649569-mercedes-benz-clase-gla-16-gla200-urban-156cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_676148-MLA43814014720_102020-I.jpg", "thumbnail_id": "676148-MLA43814014720_102020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlNBQTM3Mzda", "name": "Saavedra"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "source": 7092, "value_id": "493979", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969872", "value_struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969872", "name": "1595 cc", "struct": {"number": 1595, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "value_name": "1595 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4417, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "488042", "value_name": "4417 mm", "values": [{"id": "488042", "name": "4417 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4417}, "source": 7092}]}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "source": 7092, "value_struct": null, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"value_name": "156 hp", "value_struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458576", "name": "156 hp", "struct": {"number": 156, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "POWER", "value_id": "458576", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia"}, {"source": 7092, "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966"}, {"value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164443"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 76085, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 76085, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "76085 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "76085 km", "source": 7092}, {"id": "MODEL", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"name": "Clase GLA", "struct": null, "source": 7092, "id": "1252939"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "1252939", "value_name": "Clase GLA"}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "id": "TRANSMISSION", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2183275", "name": "1.6 Gla200 Urban 156cv"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "id": "TRIM", "value_id": "2183275", "value_name": "1.6 Gla200 Urban 156cv"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687368", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 42, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}]