[{"id": "MLA1103114878", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X2 2019", "seller": {"id": 215102629, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOS+ALRIO", "registration_date": "2016-05-24T16:42:10.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 52000, "prices": {"id": "MLA1103114878", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 52000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-13T20:26:32Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-27T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103114878-bmw-x2-2019-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_929514-MLA47480167836_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "929514-MLA47480167836_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJQzc2NTJa", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "source": 1}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "\u00danico due\u00f1o", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370880", "name": "4x4", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"value_name": "1998 cc", "values": [{"name": "1998 cc", "struct": {"number": 1998, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969657"}], "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1998}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969657"}, {"value_id": "484491", "value_name": "4648 mm", "values": [{"id": "484491", "name": "4648 mm", "struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562"}, {"id": "POWER", "value_name": "192 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_id": "459742", "value_struct": {"number": 192, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459742", "name": "192 hp", "struct": {"number": 192, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"name": "Motor", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "28000 km", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 28000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "28000 km", "struct": {"number": 28000, "unit": "km"}}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS"}, {"id": "MODEL", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "26434", "value_name": "X2", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "26434", "name": "X2", "struct": null}], "source": 3149448506392345}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "7230989", "value_struct": null, "values": [{"id": "7230989", "name": "2.0 Sdrive20i Msportx", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Sdrive20i Msportx", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "2019", "value_struct": null, "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA14721241", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935192723", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X2 2.0 Sdrive20i Msportx 2019", "seller": {"id": 98406427, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NRGMOTORS", "registration_date": "2006-09-21T09:05:26.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_priority_3", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 52900, "prices": {"id": "MLA935192723", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 52900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-20T15:05:47Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2022-02-12T21:15:19.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935192723-bmw-x2-20-sdrive20i-msportx-2019-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_938010-MLA47168580777_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "938010-MLA47168580777_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTDQ3NDE", "name": "Pilar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "values": [{"source": 7092, "id": "370880", "name": "4x4", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_struct": null, "source": 7092}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "value_id": "242085"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969657", "value_name": "1998 cc", "values": [{"id": "969657", "name": "1998 cc", "struct": {"number": 1998, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1998, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "4648 mm", "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"id": "484491", "name": "4648 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4648}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484491", "value_struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "459742", "name": "192 hp", "struct": {"number": 192, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "192 hp", "value_struct": {"number": 192, "unit": "hp"}, "value_id": "459742", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60252", "value_name": "5"}, {"name": "Motor", "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "423563"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"value_id": null, "value_name": "11600 km", "value_struct": {"number": 11600, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "11600 km", "struct": {"number": 11600, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "source": 7092}, {"name": "Modelo", "value_name": "X2", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "26434", "value_struct": null, "values": [{"id": "26434", "name": "X2", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7230989", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_name": "2.0 Sdrive20i Msportx", "value_struct": null, "values": [{"id": "7230989", "name": "2.0 Sdrive20i Msportx", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "2451646", "value_name": "2019", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2451646", "name": "2019"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA14721241", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935248275", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X2 2.0 Sdrive20i Msportx 2019", "seller": {"id": 104755397, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FERBUFALO2012", "registration_date": "2012-03-07T09:02:53.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_4", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 51500, "prices": {"id": "MLA935248275", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 51500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-26T20:35:17Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-19T04:00:26.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935248275-bmw-x2-20-sdrive20i-msportx-2019-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_973450-MLA47179947955_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "973450-MLA47179947955_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}]}, {"value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 7092, "id": "370880"}]}, {"value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969657", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_name": "1998 cc", "value_struct": {"number": 1998, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969657", "name": "1998 cc", "struct": {"number": 1998, "unit": "cc"}, "source": 7092}]}, {"value_name": "4648 mm", "source": 7092, "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484491", "value_struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484491", "name": "4648 mm", "struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562"}, {"value_struct": {"number": 192, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459742", "value_name": "192 hp", "values": [{"id": "459742", "name": "192 hp", "struct": {"number": 192, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 7092, "id": "66352"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "5", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS"}, {"values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_struct": null, "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423563"}, {"source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"struct": {"number": 8000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "8000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "8000 km", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 8000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "value_id": "26434", "value_name": "X2", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"name": "X2", "struct": null, "source": 7092, "id": "26434"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "value_id": "7230989", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Sdrive20i Msportx", "values": [{"name": "2.0 Sdrive20i Msportx", "struct": null, "source": 7092, "id": "7230989"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2019", "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA14721241", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931610741", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X2 2.0 Sdrive20i Msportx 2019", "seller": {"id": 102945963, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GUSTAVOFAUR", "registration_date": "2012-02-16T07:36:57.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 1, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 52000, "prices": {"id": "MLA931610741", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 52000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-29T20:57:16Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-27T04:01:38.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931610741-bmw-x2-20-sdrive20i-msportx-2019-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_754553-MLA46916275370_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "754553-MLA46916275370_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.425087, "longitude": -58.57966}, "attributes": [{"values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"source": 7092, "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"source": 7092, "value_id": "969657", "value_struct": {"number": 1998, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"id": "969657", "name": "1998 cc", "struct": {"number": 1998, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1998 cc"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484491", "value_name": "4648 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484491", "name": "4648 mm"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "459742", "name": "192 hp", "struct": {"number": 192, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_id": "459742", "value_struct": {"number": 192, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_name": "192 hp"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 7092, "id": "66352"}], "source": 7092}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_name": "16800 km", "value_struct": {"number": 16800, "unit": "km"}, "values": [{"name": "16800 km", "struct": {"number": 16800, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "values": [{"id": "26434", "name": "X2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "26434", "value_name": "X2"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7230989", "value_name": "2.0 Sdrive20i Msportx", "value_struct": null, "values": [{"id": "7230989", "name": "2.0 Sdrive20i Msportx", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "source": 7092, "value_id": "2451646", "value_name": "2019", "values": [{"name": "2019", "struct": null, "source": 7092, "id": "2451646"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA14721241", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102340245", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X2 M35i 2020 Negra Suv Motor 306 Cv Twinpower Turbo", "seller": {"id": 58962206, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FEDERICO+MARTIN.", "registration_date": "2004-06-12T17:10:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 76000, "prices": {"id": "MLA1102340245", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 76000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-17T13:40:15Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-30T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102340245-bmw-x2-m35i-2020-negra-suv-motor-306-cv-twinpower-turbo-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_665472-MLA46393616006_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "665472-MLA46393616006_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDQyMjBa", "name": "Villa Crespo"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.594723, "longitude": -58.44429}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "value_id": "242084", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "493981", "name": "Integral"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "value_struct": null}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572}, {"value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca"}, {"value_name": "5", "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"name": "Motor", "value_id": null, "value_name": "306 Cv 2.0 Twin Power Turbo", "values": [{"id": null, "name": "306 Cv 2.0 Twin Power Turbo", "struct": null, "source": 1572}], "id": "ENGINE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 6300, "unit": "km"}, "value_name": "6300 km", "values": [{"struct": {"number": 6300, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136, "id": null, "name": "6300 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "26434", "name": "X2"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "26434", "value_name": "X2", "source": 1572}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876"}, {"value_id": null, "value_name": "M35i 306CV", "values": [{"id": null, "name": "M35i 306CV", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "id": "TRIM"}, {"value_name": "2020", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": null, "name": "2020"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933846211", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X2 20i Sdrive 2018 41.000 Kms", "seller": {"id": 31155465, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTO-PREMIUM", "registration_date": "2003-10-25T09:33:45.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo31155465.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 22, "canceled": 13, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 9}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 9}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 48900, "prices": {"id": "MLA933846211", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 48900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-11T19:57:37Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-09T19:18:48.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933846211-bmw-x2-20i-sdrive-2018-41000-kms-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_835079-MLA45196046991_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "835079-MLA45196046991_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.578064, "longitude": -58.426533}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}], "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "values": [{"source": 1572, "id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242084", "values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572}, {"value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "source": 1572}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "id": "DOORS", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Puertas", "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"source": 1572, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "41000 km", "value_struct": {"number": 41000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "41000 km", "struct": {"number": 41000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Kil\u00f3metros"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "source": 1572, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "26434", "value_name": "X2", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "26434", "name": "X2", "struct": null}]}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "1244809", "value_struct": null, "source": 1572, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica secuencial", "values": [{"id": "1244809", "name": "Autom\u00e1tica secuencial", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "20i SDRIVE", "values": [{"name": "20i SDRIVE", "struct": null, "source": 1572, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "values": [{"name": "2018", "struct": null, "source": 1572, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931825779", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X2 35 M35i A\u00f1o 2020 Color Blanco As Automobili", "seller": {"id": 175062361, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ASAUTOMOBILI", "registration_date": "2015-01-15T08:58:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "eshop", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/175062361_vip.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/175062361_home.jpg", "eshop": {"nick_name": "ASAUTOMOBILI", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 211366, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/175062361v7c30f2.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 175062361, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.84, "neutral": 0.16}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 79000, "prices": {"id": "MLA931825779", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 79000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-05T17:04:06Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-12T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931825779-bmw-x2-35-m35i-ano-2020-color-blanco-as-automobili-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_680064-MLA44739442400_012021-I.jpg", "thumbnail_id": "680064-MLA44739442400_012021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkxJTjEzNTha", "name": "Liniers"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDI3MDJa", "name": "Villa Luro"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.63806, "longitude": -58.503994}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_struct": null, "id": "SINGLE_OWNER"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493981", "name": "Integral"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242084", "value_name": "No", "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"id": "BRAND", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "value_id": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "423563", "value_struct": null, "name": "Motor", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "16000 km", "values": [{"id": null, "name": "16000 km", "struct": {"number": 16000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 16000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136}, {"value_name": "X2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "26434", "values": [{"id": "26434", "name": "X2", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "value_name": "M35i", "values": [{"id": "10550047", "name": "M35i", "struct": null, "source": 1572}], "id": "TRIM", "value_id": "10550047"}, {"value_id": null, "value_name": "2020", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "2020"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101055886", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X2 2021 2.0 Sdrive20i Msportx", "seller": {"id": 396355027, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AARONMACSAD", "registration_date": "2019-01-18T10:59:10.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 59000, "prices": {"id": "MLA1101055886", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 59000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-02T15:20:30Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-01T04:00:12.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101055886-bmw-x2-2021-20-sdrive20i-msportx-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_848619-MLA47339432019_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "848619-MLA47339432019_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.005478, "longitude": -57.54261}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "attribute_group_id": "", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"values": [{"id": "969657", "name": "1998 cc", "struct": {"number": 1998, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1998 cc", "value_struct": {"number": 1998, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Cilindrada", "value_id": "969657"}, {"value_struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484491", "name": "4648 mm", "struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_name": "4648 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "LENGTH", "value_id": "484491"}, {"value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458562", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_name": "192 hp", "value_struct": {"number": 192, "unit": "hp"}, "value_id": "459742", "values": [{"id": "459742", "name": "192 hp", "struct": {"number": 192, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"source": 1505, "id": "BRAND", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1505, "id": "60252"}], "source": 1505, "id": "DOORS"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "value_id": "423563", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "423563", "name": "2.0"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_struct": {"number": 7000, "unit": "km"}, "value_name": "7000 km", "values": [{"id": null, "name": "7000 km", "struct": {"number": 7000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"value_name": "X2", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "26434", "value_struct": null, "values": [{"id": "26434", "name": "X2", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"source": 1505, "id": "7230989", "name": "2.0 Sdrive20i Msportx", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "7230989", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Sdrive20i Msportx"}, {"value_id": "8197742", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2021", "values": [{"id": "8197742", "name": "2021", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA17084943", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935250560", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X2 2.0 Sdrive20i Msportx 2019", "seller": {"id": 74076019, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SCHOJETAUTOS", "registration_date": "2011-11-09T09:18:01.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "SCHOJETAUTOS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 215487, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/74076019vfb868c.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 74076019, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 52000, "prices": {"id": "MLA935250560", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 52000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T19:11:30Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-10T23:16:06.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935250560-bmw-x2-20-sdrive20i-msportx-2019-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_998149-MLA47180279412_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "998149-MLA47180279412_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.47083, "longitude": -58.52861}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "value_name": "Usado", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969657", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "1998 cc", "value_struct": {"number": 1998, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969657", "name": "1998 cc", "struct": {"number": 1998, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"values": [{"id": "484491", "name": "4648 mm", "struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_id": "484491", "value_name": "4648 mm", "source": 7092, "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "value_id": "459742", "values": [{"id": "459742", "name": "192 hp", "struct": {"number": 192, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_name": "192 hp", "value_struct": {"number": 192, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "30000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 30000}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "30000 km", "struct": {"number": 30000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "26434", "value_struct": null, "values": [{"id": "26434", "name": "X2", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "X2"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7230989", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2.0 Sdrive20i Msportx", "value_struct": null, "values": [{"id": "7230989", "name": "2.0 Sdrive20i Msportx", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 7092}], "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2019", "source": 7092, "value_id": "2451646", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA14721241", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103245234", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X2 2020 2.0 Sdrive20i Msportx", "seller": {"id": 141450705, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MAXIMAAUTOMOTORES", "registration_date": "2013-07-04T15:49:23.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 54900, "prices": {"id": "MLA1103245234", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 54900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T17:01:25Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-26T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103245234-bmw-x2-2020-20-sdrive20i-msportx-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_659377-MLA47495598839_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "659377-MLA47495598839_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 7092, "id": "370880"}]}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort"}, {"name": "Cilindrada", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969657", "value_name": "1998 cc", "value_struct": {"number": 1998, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 7092, "id": "969657", "name": "1998 cc", "struct": {"number": 1998, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484491", "name": "4648 mm", "struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "484491", "value_name": "4648 mm"}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "name": "Capacidad de personas"}, {"name": "Potencia", "value_id": "459742", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_name": "192 hp", "value_struct": {"number": 192, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459742", "name": "192 hp", "struct": {"number": 192, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"id": "BRAND", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "423563"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "423563", "value_name": "2.0"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "35000 km", "value_struct": {"number": 35000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "35000 km", "struct": {"number": 35000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_id": "26434", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": "26434", "name": "X2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "X2"}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}]}, {"id": "TRIM", "value_id": "7230989", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Sdrive20i Msportx", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "7230989", "name": "2.0 Sdrive20i Msportx"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2020", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "6730991", "name": "2020"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "6730991", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15510907", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100850317", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X2 M35i 2020 Negra Suv Motor 306 Cv Twinpower Turbo", "seller": {"id": 58962206, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FEDERICO+MARTIN.", "registration_date": "2004-06-12T17:10:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 76300, "prices": {"id": "MLA1100850317", "prices": [{"id": "6", "type": "standard", "amount": 76300, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-17T13:41:11Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-11-30T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100850317-bmw-x2-m35i-2020-negra-suv-motor-306-cv-twinpower-turbo-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_711756-MLA46393602045_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "711756-MLA46393602045_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado"}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_name": "No", "source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"values": [{"source": 1572, "id": "493981", "name": "Integral", "struct": null}], "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "493981", "value_name": "Integral"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_name": "BMW", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 1572}]}, {"values": [{"id": null, "name": "306 Cv 2.0 Twin Power Turbo", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_name": "306 Cv 2.0 Twin Power Turbo", "value_struct": null, "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible"}, {"value_id": null, "value_name": "6200 km", "values": [{"source": 3282472529718136, "id": null, "name": "6200 km", "struct": {"number": 6200, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 6200, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "name": "Kil\u00f3metros"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_id": "26434", "values": [{"id": "26434", "name": "X2", "struct": null, "source": 1572}], "value_name": "X2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "TRIM", "value_id": "10550047", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "M35i", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "10550047", "name": "M35i"}], "source": 1572}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2020", "id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"id": null, "name": "2020", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA917044210", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X2 2.0 S-drive M 2018 Autobaires", "seller": {"id": 103602976, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTO.BAIRES", "registration_date": "2012-02-23T11:13:36.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 53000, "prices": {"id": "MLA917044210", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 53000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-04-20T15:25:39Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-30T01:19:13.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-917044210-bmw-x2-20-s-drive-m-2018-autobaires-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_856154-MLA45639965141_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "856154-MLA45639965141_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "QVItQ1BhcnF1ZSBDaGFz", "name": "Parque Chas"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDcwOTla", "name": "Villa Urquiza"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.57052, "longitude": -58.49146}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "source": 1, "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"value_id": "242085", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_name": "BMW", "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null}, {"id": "DOORS", "value_id": null, "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423563"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "64364", "value_struct": null, "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"value_struct": {"number": 30100, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "30100 km", "struct": {"number": 30100, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "30100 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "26434", "value_name": "X2", "value_struct": null, "values": [{"id": "26434", "name": "X2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"name": "2.0 S-Drive M", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "2.0 S-Drive M"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "2018"}], "value_name": "2018", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103000940", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X2 20i 2018 Unico Due\u00f1o. 14.000km. Hoffen.", "seller": {"id": 15982170, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/HOFFEN+MOTORS", "registration_date": "2003-01-15T00:00:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 54900, "prices": {"id": "MLA1103000940", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 54900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-12T13:35:06Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-10T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103000940-bmw-x2-20i-2018-unico-dueno-14000km-hoffen-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_625348-MLA47462883216_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "625348-MLA47462883216_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk5PUjQ5Mzg4NA", "name": "Nordelta"}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.402645, "longitude": -58.668476}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352"}], "id": "BRAND", "value_id": "66352", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": null, "value_name": "5", "value_struct": null}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "14000 km", "value_struct": {"number": 14000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "14000 km", "struct": {"number": 14000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "X2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "26434", "values": [{"id": "26434", "name": "X2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"values": [{"name": "20i", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "20i", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"values": [{"name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null}], "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102190533", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X2 2019 2.0 Sdrive20i Msportx", "seller": {"id": 701474432, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NEGOCIOSALTAGAMA", "registration_date": "2021-01-14T07:13:20.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 56000, "prices": {"id": "MLA1102190533", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 56000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-08T01:37:31Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-26T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102190533-bmw-x2-2019-20-sdrive20i-msportx-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_955883-MLA47402626309_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "955883-MLA47402626309_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420084, "longitude": -64.188774}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "370880", "name": "4x4"}], "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1998, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Cilindrada", "value_id": "969657", "value_name": "1998 cc", "values": [{"id": "969657", "name": "1998 cc", "struct": {"number": 1998, "unit": "cc"}, "source": 1505}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"source": 1505, "id": "484491", "name": "4648 mm", "struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}}], "source": 1505, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484491", "value_name": "4648 mm", "value_struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}}, {"name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"source": 1505, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "source": 1505}, {"name": "Potencia", "value_id": "459742", "value_struct": {"number": 192, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "value_name": "192 hp", "values": [{"source": 1505, "id": "459742", "name": "192 hp", "struct": {"number": 192, "unit": "hp"}}]}, {"value_id": "66352", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "source": 1505, "value_name": "BMW", "value_struct": null}, {"source": 1505, "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5"}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505, "id": "64364"}]}, {"value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "15000 km", "struct": {"number": 15000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "15000 km", "value_struct": {"number": 15000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"id": "26434", "name": "X2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "26434", "value_name": "X2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "7230989", "value_name": "2.0 Sdrive20i Msportx", "values": [{"id": "7230989", "name": "2.0 Sdrive20i Msportx", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2019", "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2451646"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA14721241", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932346486", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X2 2.0 Sdrive20i Msportx 2019", "seller": {"id": 92382080, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PROFIRETECH", "registration_date": "2006-03-09T15:29:19.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 52000, "prices": {"id": "MLA932346486", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 52000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-02T11:48:24Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-09T19:16:44.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932346486-bmw-x2-20-sdrive20i-msportx-2019-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_893684-MLA46946148733_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "893684-MLA46946148733_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDg1NjJa", "name": "Palermo Hollywood"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969657", "value_name": "1998 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1998}, "values": [{"id": "969657", "name": "1998 cc", "struct": {"number": 1998, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"value_id": "484491", "value_name": "4648 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4648}, "values": [{"source": 7092, "id": "484491", "name": "4648 mm", "struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Largo"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "459742", "name": "192 hp", "struct": {"number": 192, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459742", "value_name": "192 hp", "value_struct": {"number": 192, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "60252", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "source": 7092}, {"value_name": "Nafta", "source": 7092, "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"value_name": "20000 km", "values": [{"id": null, "name": "20000 km", "struct": {"number": 20000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 20000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_struct": null, "name": "Modelo", "value_id": "26434", "value_name": "X2", "values": [{"id": "26434", "name": "X2", "struct": null, "source": 7092}], "id": "MODEL"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7230989", "values": [{"source": 7092, "id": "7230989", "name": "2.0 Sdrive20i Msportx", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "2.0 Sdrive20i Msportx", "value_struct": null, "source": 7092}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "value_name": "2019", "value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA14721241", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100844840", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X2 2.0 M35i Mpa", "seller": {"id": 509698096, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SOULCARS", "registration_date": "2020-11-22T17:23:25.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 82000, "prices": {"id": "MLA1100844840", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 82000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-01T16:26:39Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100844840-bmw-x2-20-m35i-mpa-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_877517-MLA47324078256_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "877517-MLA47324078256_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "San Justo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.786247, "longitude": -58.622967}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_name": ""}, {"name": "Marca", "value_id": "66352", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "id": "DOORS", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "5"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "id": "FUEL_TYPE"}, {"value_name": "11000 km", "values": [{"id": null, "name": "11000 km", "struct": {"number": 11000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 11000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "value_id": "26434", "values": [{"id": "26434", "name": "X2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_name": "X2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2.0 M35i Mpa", "value_struct": null, "value_id": "8100250", "values": [{"source": 7092, "id": "8100250", "name": "2.0 M35i Mpa", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"value_name": "2020", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2020", "struct": null, "source": 7092}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102198131", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X2 S Drive 20i M", "seller": {"id": 376391957, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ALCL9904729", "registration_date": "2018-11-09T13:06:06.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 55000, "prices": {"id": "MLA1102198131", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 55000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-08T09:30:55Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-07T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102198131-bmw-x2-s-drive-20i-m-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_921050-MLA47031779672_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "921050-MLA47031779672_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "state_name": "Mendoza", "city_id": "TUxBQ0NBUDFmNDY3", "city_name": "Mendoza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-M", "name": "Mendoza"}, "city": {"id": null, "name": "Ciudad"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk9UUjYxNjJa", "name": "Otros Barrios"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDFmNDY3", "name": "Mendoza"}, "state": {"id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "name": "Mendoza"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.87306, "longitude": -68.88116}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4"}, {"values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969657", "value_name": "1998 cc", "value_struct": {"number": 1998, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "values": [{"struct": {"number": 1998, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969657", "name": "1998 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "LENGTH", "value_name": "4648 mm", "value_struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484491", "name": "4648 mm", "struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "484491", "source": 3149448506392345}, {"name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Potencia", "value_id": "459742", "value_name": "192 hp", "values": [{"id": "459742", "name": "192 hp", "struct": {"number": 192, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": {"number": 192, "unit": "hp"}}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_id": "66352"}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "id": "DOORS"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "20000 km", "value_struct": {"number": 20000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "values": [{"name": "20000 km", "struct": {"number": 20000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_name": "X2", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "26434", "name": "X2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "26434", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"value_name": "2.0 Sdrive20i Msportx", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "7230989", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "7230989", "name": "2.0 Sdrive20i Msportx"}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "2019", "value_struct": null, "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA14721241", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935896435", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X2 Sdrive 20i M", "seller": {"id": 137198970, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JOSEFA+SOCIETY", "registration_date": "2013-04-25T14:14:12.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 8, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.98, "neutral": 0.02}, "completed": 5}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 4, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 5}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 49000, "prices": {"id": "MLA935896435", "prices": [{"id": "7", "type": "standard", "amount": 49000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T00:25:31Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-24T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935896435-bmw-x2-sdrive-20i-m-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_779103-MLA47235138860_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "779103-MLA47235138860_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "city_name": "La Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.920494, "longitude": -57.953568}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"name": "Marca", "value_name": "BMW", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_struct": null, "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "33400 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 33400, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "33400 km", "struct": {"number": 33400, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "value_id": "26434", "value_struct": null, "values": [{"id": "26434", "name": "X2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_name": "X2", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "Sdrive 20i M sport", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": null, "name": "Sdrive 20i M sport"}], "source": 1505, "id": "TRIM", "value_id": null}, {"value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "2018", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 18, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101414165", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X2 S Drive 20 I", "seller": {"id": 109225412, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MATEOSVETLITZA", "registration_date": "2012-04-13T18:24:14.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 50000, "prices": {"id": "MLA1101414165", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 50000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-03T22:39:39Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-02T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101414165-bmw-x2-s-drive-20-i-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_794751-MLA47358990669_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "794751-MLA47358990669_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "QVItWFZpbGxhIEFsbGVuZGU", "name": "Villa Allende"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420084, "longitude": -64.188774}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "attribute_group_name": "", "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "30000 km", "values": [{"id": null, "name": "30000 km", "struct": {"number": 30000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "value_id": null, "value_struct": {"number": 30000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"id": "26434", "name": "X2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "26434", "value_name": "X2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "s drive 20 i", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": null, "value_name": "s drive 20 i", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 19, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA923799254", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X 2 S Drive Equipo M ", "seller": {"id": 164719329, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BSAS+CARS", "registration_date": "2014-08-16T12:20:40.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "BSAS CARS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 147827, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/164719329.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 164719329, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 60000, "prices": {"id": "MLA923799254", "prices": [{"id": "7", "type": "standard", "amount": 60000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-10T14:11:13Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2022-02-22T23:16:12.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-923799254-bmw-x-2-s-drive-equipo-m-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_621428-MLA46264047464_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "621428-MLA46264047464_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.617718, "longitude": -58.362057}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085"}, {"value_name": "1998 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969657", "value_struct": {"number": 1998, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 1998, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969657", "name": "1998 cc"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada"}, {"value_name": "4648 mm", "value_struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "484491", "values": [{"name": "4648 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4648}, "source": 3149448506392345, "id": "484491"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "459742", "name": "192 hp", "struct": {"number": 192, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "459742", "value_struct": {"number": 192, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_name": "192 hp"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "64364"}, {"values": [{"struct": {"number": 36387, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "36387 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "36387 km", "value_struct": {"number": 36387, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}, {"value_id": "26434", "value_name": "X2", "value_struct": null, "id": "MODEL", "values": [{"id": "26434", "name": "X2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo"}, {"source": 3149448506392345, "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "7230989", "value_name": "2.0 Sdrive20i Msportx", "value_struct": null, "values": [{"id": "7230989", "name": "2.0 Sdrive20i Msportx", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2020", "value_id": "6730991", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15510907", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 20, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA883828864", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X2 X 2 2.0 I M Sdrive S", "seller": {"id": 36644950, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CUBANOCBA", "registration_date": "2010-11-05T13:38:31.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 48900, "prices": {"id": "MLA883828864", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 48900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-06-25T20:06:22Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-28T05:15:36.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-883828864-bmw-x2-x-2-20-i-m-sdrive-s-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_936138-MLA43762393903_102020-I.jpg", "thumbnail_id": "936138-MLA43762393903_102020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420084, "longitude": -64.188774}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"name": "Marca", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "13000 km", "value_struct": {"number": 13000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "13000 km", "struct": {"number": 13000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "26434", "values": [{"id": "26434", "name": "X2", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "X2", "value_struct": null}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "X 2 2.0 I M sDRIVE S", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": null, "name": "X 2 2.0 I M sDRIVE S"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": null, "value_name": "2018", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": null, "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 21, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}]