[{"id": "MLA926641130", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 Xdrive 35i A\u00f1o 2017", "seller": {"id": 31089505, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MUNAFO+AUTOM%C3%93VILES", "registration_date": "2010-07-21T14:59:32.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/31089505_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 64900, "prices": {"id": "MLA926641130", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 64900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-29T13:30:38Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-29T17:19:03.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-926641130-bmw-x4-xdrive-35i-ano-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_771567-MLA46479210790_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "771567-MLA46479210790_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Olivos"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk9MSTgzODNa", "name": "Olivos"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.51055, "longitude": -58.49639}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370880", "name": "4x4"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Aire acondicionado", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2979}, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2979 cc"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "4671 mm", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4671}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "484563"}, {"value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5"}, {"value_struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "459049", "name": "306 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 306}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_id": "459049", "name": "Potencia", "value_name": "306 hp", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER"}, {"value_id": "66352", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null}, {"name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "2164458", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "3.0", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 53000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "53000 km", "values": [{"id": null, "name": "53000 km", "struct": {"number": 53000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "17108", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "17108", "name": "X4", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "X4", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}]}, {"value_id": "2159115", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"id": "2159115", "name": "3.0 Xdrive 35i 306cv M Package", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Xdrive 35i 306cv M Package"}, {"values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8708824", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934596859", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2018 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "seller": {"id": 186845917, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PINI1387818", "registration_date": "2015-07-02T13:23:22.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 55000, "prices": {"id": "MLA934596859", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 55000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-17T13:51:36Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-23T12:13:32.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934596859-bmw-x4-2018-20-xdrive-28i-xline-245cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_673218-MLA47131334928_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "673218-MLA47131334928_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "city_name": "Santa Fe capital", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": null, "name": "Santa Fe"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "name": "Santa Fe capital"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.610659, "longitude": -60.697292}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "source": 1}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_name": "1995 cc", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "source": 7092, "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}, {"name": "Largo", "value_id": "484563", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_name": "4671 mm", "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "5", "value_struct": null, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562"}, {"id": "POWER", "value_name": "245 hp", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 245}, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "77000 km", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"unit": "km", "number": 77000}, "values": [{"id": null, "name": "77000 km", "struct": {"number": 77000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "value_name": "X4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "17108", "values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2018", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806066", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100750588", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv 2018", "seller": {"id": 47529425, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SAM1414", "registration_date": "2008-03-26T15:00:40.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 60000, "prices": {"id": "MLA1100750588", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 60000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-01T03:11:41Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-31T03:13:38.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100750588-bmw-x4-20-xdrive-28i-xline-245cv-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_696172-MLA46821149375_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "696172-MLA46821149375_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Lanus"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "source": 7092, "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4671 mm", "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "484563", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "245 hp", "name": "Potencia", "value_id": "458622", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER"}, {"value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "423563", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": {"number": 21000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "21000 km", "struct": {"number": 21000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "id": "KILOMETERS", "value_name": "21000 km"}, {"name": "Modelo", "value_name": "X4", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "17108", "name": "X4"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "17108", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "source": 7092, "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806066", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA927006019", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2015 2.0 Xdrive 28i Xline 245 Cv Taraborelli", "seller": {"id": 181211370, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TARABORELLI+USADOS", "registration_date": "2015-04-14T14:22:58.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 10, "canceled": 10, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 45885, "prices": {"id": "MLA927006019", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 45885, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-10T12:39:34Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-21T00:15:56.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-927006019-bmw-x4-2015-20-xdrive-28i-xline-245-cv-taraborelli-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_885084-MLA46510467475_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "885084-MLA46510467475_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "city_name": "San Miguel", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjYxNjla", "name": "San Miguel"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.543056, "longitude": -58.711857}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_name": "No"}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969843"}], "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}, {"value_name": "4671 mm", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4671}, "source": 1572}], "id": "LENGTH", "value_id": "484563", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458562", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "458562"}], "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60252", "name": "5"}]}, {"source": 1572, "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "46400 km", "value_struct": {"number": 46400, "unit": "km"}, "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "46400 km", "struct": {"number": 46400, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "MODEL", "value_id": "17108", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_name": "X4", "values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"id": "TRIM", "value_id": "2159110", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "values": [{"source": 1572, "id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_name": "2015", "value_struct": null, "values": [{"id": "423549", "name": "2015", "struct": null, "source": 1572}], "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423549"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2143, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8699054", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102623750", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 28i 2.0 Todo Terreno 2017", "seller": {"id": 59300494, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CARWORLD+AUTOS", "registration_date": "2008-04-15T13:02:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo59300494.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 29, "canceled": 10, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.01, "positive": 0.93, "neutral": 0.06}, "completed": 19}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 19}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 51900, "prices": {"id": "MLA1102623750", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 51900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T22:05:35Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-14T09:15:39.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102623750-bmw-x4-28i-20-todo-terreno-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_880297-MLA45113891309_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "880297-MLA45113891309_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDcwOTla", "name": "Villa Urquiza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDcwOTla", "name": "Villa Urquiza"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.57052, "longitude": -58.49146}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "242084", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "source": 1572}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "370880", "name": "4x4", "struct": null}], "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "value_id": "969843", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"name": "Largo", "value_name": "4671 mm", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_id": "484563"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 1572, "id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "POWER", "value_id": "458622"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "name": "Puertas"}, {"name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "423563", "name": "2.0"}], "id": "ENGINE", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_name": "2.0"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "39000 km", "source": 1572, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 39000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "39000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 39000}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "Modelo", "value_name": "X4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "17108", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_struct": null, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110", "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_struct": null, "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687127", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101311033", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2020 3.0 Xdrive 35i 306cv M Package", "seller": {"id": 290994483, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LOVELIESAINTIL", "registration_date": "2017-12-17T13:08:04.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 8500000, "prices": {"id": "MLA1101311033", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 8500000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-07T23:24:47Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-02T04:58:38.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101311033-bmw-x4-2020-30-xdrive-35i-306cv-m-package-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_840440-MLA47355959844_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "840440-MLA47355959844_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Villa Madero la Matanza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.786247, "longitude": -58.622967}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_name": "S\u00ed", "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2979 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2979}, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092}]}, {"value_name": "4671 mm", "id": "LENGTH", "value_id": "484563", "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4671}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4671}}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}], "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5"}, {"value_name": "306 hp", "values": [{"name": "306 hp", "struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "459049"}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 306}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459049"}, {"value_id": "66352", "value_name": "BMW", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2164458"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 167000, "unit": "km"}, "value_name": "167000 km", "values": [{"id": null, "name": "167000 km", "struct": {"number": 167000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null}, {"value_name": "X4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "17108", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Modelo", "values": [{"source": 7092, "id": "17108", "name": "X4", "struct": null}]}, {"source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2159115", "name": "3.0 Xdrive 35i 306cv M Package", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "2159115", "value_name": "3.0 Xdrive 35i 306cv M Package"}, {"name": "A\u00f1o", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "6730991", "value_name": "2020", "value_struct": null, "values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15510912", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933827138", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv 2016", "seller": {"id": 40991776, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MILONEJOSEMARIA", "registration_date": "2007-10-23T11:15:42.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 40000, "prices": {"id": "MLA933827138", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 40000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-06T21:59:46Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-10T04:04:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933827138-bmw-x4-20-xdrive-28i-xline-245cv-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_612309-MLA45284932426_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "612309-MLA45284932426_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0JFUjYyYWU3", "city_name": "Berazategui", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "buenos aires"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0JFUjYyYWU3", "name": "Berazategui"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.762, "longitude": -58.211296}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}]}, {"source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1505}]}, {"name": "Largo", "value_name": "4671 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4671}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "LENGTH", "value_id": "484563", "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "245 hp", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_id": "458622", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 245}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 1505, "id": "66352"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_name": "BMW", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Marca"}, {"values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "source": 1505, "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "75000 km", "value_struct": {"number": 75000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "75000 km", "struct": {"number": 75000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"source": 1505, "value_name": "X4", "values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 1505}], "value_id": "17108", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"source": 1505, "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null, "source": 1505}, {"value_id": "423562", "values": [{"source": 1505, "id": "423562", "name": "2016", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2016", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8706392", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935712158", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "seller": {"id": 68968972, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/THENADAINC", "registration_date": "2004-06-16T12:24:46.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 18, "canceled": 4, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 14}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 14}, "cancellations": {"rate": 0.1666, "value": 3, "period": "365 days"}}, "level_id": "1_red"}}, "price": 44500, "prices": {"id": "MLA935712158", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 44500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-02T10:53:36Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-23T04:00:31.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935712158-bmw-x4-20-xdrive-28i-xline-245cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_847868-MLA44151346758_112020-I.jpg", "thumbnail_id": "847868-MLA44151346758_112020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlNBQTM3Mzda", "name": "Saavedra"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBQTM3Mzda", "name": "Saavedra"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.55452, "longitude": -58.4916}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_name": "Usado"}, {"id": "SINGLE_OWNER", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"id": "LENGTH", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_id": "484563", "value_name": "4671 mm"}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible"}, {"value_struct": {"number": 100000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 3282472529718136, "id": null, "name": "100000 km", "struct": {"number": 100000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "value_name": "100000 km", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"value_name": "X4", "values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "17108", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "source": 3149448506392345, "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "2159110", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687127", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100508740", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 28i Todo Terreno A\u00f1o 2016", "seller": {"id": 31089505, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MUNAFO+AUTOM%C3%93VILES", "registration_date": "2010-07-21T14:59:32.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/31089505_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 45900, "prices": {"id": "MLA1100508740", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 45900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-30T19:27:45Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-29T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100508740-bmw-x4-28i-todo-terreno-ano-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_866582-MLA47292707337_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "866582-MLA47292707337_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Olivos"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk9MSTgzODNa", "name": "Olivos"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.51055, "longitude": -58.49639}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "source": 1}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"source": 3149448506392345, "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}], "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"name": "Largo", "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "484563", "value_name": "4671 mm", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_name": "5", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 80700, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "80700 km", "struct": {"unit": "km", "number": 80700}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": null, "value_name": "80700 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "17108", "value_name": "X4", "values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2016", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8706392", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA926664963", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 35i M", "seller": {"id": 247357641, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PROVACOSA", "registration_date": "2017-03-17T12:01:02.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "mshops", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 48000, "prices": {"id": "MLA926664963", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 48000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T18:22:22Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-12-23T18:27:38.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-926664963-bmw-x4-35i-m-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_982028-MLA32171122246_092019-I.jpg", "thumbnail_id": "982028-MLA32171122246_092019", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0JBSDUyOTY3Mg", "city_name": "Bah\u00eda Blanca", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0JBSDI0OTNk", "name": "Bah\u00eda Blanca"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0JBSDUyOTY3Mg", "name": "Bah\u00eda Blanca"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.71832, "longitude": -62.266346}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION"}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "source": 1572}, {"value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242084", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"values": [{"struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "484563", "name": "4671 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "value_name": "4671 mm", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "484563"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas"}, {"values": [{"id": "459049", "name": "306 hp", "struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459049", "value_name": "306 hp", "value_struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "source": 1572}, {"value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "source": 1572, "value_id": "60252", "value_struct": null}, {"source": 1572, "name": "Motor", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}]}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"value_name": "50000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "50000 km", "struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "source": 1572}]}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_id": "17108", "value_name": "X4", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572, "id": "370876"}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_id": "2159115", "values": [{"name": "3.0 Xdrive 35i 306cv M Package", "struct": null, "source": 1572, "id": "2159115"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Xdrive 35i 306cv M Package", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"source": 1572, "id": "423562", "name": "2016", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8711666", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA908986602", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "seller": {"id": 89591673, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MULTI+MOTORS", "registration_date": "2005-11-29T09:26:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo89591673.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 44900, "prices": {"id": "MLA908986602", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 44900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-18T15:50:47Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T16:15:44.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-908986602-bmw-x4-20-xdrive-28i-xline-245cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_694081-MLA44044343587_112020-I.jpg", "thumbnail_id": "694081-MLA44044343587_112020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk1PTjUxOTJa", "name": "Monserrat"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1PTjUxOTJa", "name": "Monserrat"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.613087, "longitude": -58.38136}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "source": 3282472529718136}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "source": 1572}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572, "id": "242085"}], "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "values": [{"source": 1572, "id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}], "source": 1572}, {"name": "Largo", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_id": "484563", "value_name": "4671 mm", "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}}, {"value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "name": "Marca"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "name": "Puertas", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2.0", "value_id": "423563", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "source": 1572, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "47000 km", "value_struct": {"number": 47000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "47000 km", "struct": {"number": 47000, "unit": "km"}, "source": 1572}]}, {"values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "17108", "name": "X4"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_struct": null, "name": "Modelo", "value_id": "17108", "value_name": "X4", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL"}, {"values": [{"source": 1572, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "2159110", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 1572}], "id": "TRIM"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687127", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA929359472", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv 2017", "seller": {"id": 106344335, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOTORESBRYAN", "registration_date": "2012-03-20T21:44:50.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 49500, "prices": {"id": "MLA929359472", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "amount": 49500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-10T17:50:20Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T20:15:22.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-929359472-bmw-x4-20-xdrive-28i-xline-245cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_643132-MLA46728439505_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "643132-MLA46728439505_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDI3MDJa", "name": "Villa Luro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"value_name": "4x4", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092}, {"value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_id": "484563", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_name": "4671 mm", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484563"}], "id": "LENGTH"}, {"value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5"}, {"value_id": "458622", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 245}, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 245}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_name": "245 hp", "id": "POWER"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "source": 7092, "value_id": "66352", "value_struct": null, "value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 7092, "value_id": "60252", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "values": [{"name": "65000 km", "struct": {"number": 65000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "65000 km", "value_struct": {"number": 65000, "unit": "km"}}, {"attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "17108", "value_name": "X4", "value_struct": null}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "436694", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "436694", "name": "2017"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687127", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA927006160", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2015 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv Taraborelli Selecci\u00f3n", "seller": {"id": 181211370, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TARABORELLI+USADOS", "registration_date": "2015-04-14T14:22:58.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 10, "canceled": 10, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 45886, "prices": {"id": "MLA927006160", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 45886, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-10T12:39:34Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-21T00:15:56.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-927006160-bmw-x4-2015-20-xdrive-28i-xline-245cv-taraborelli-seleccion-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_885084-MLA46510467475_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "885084-MLA46510467475_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "city_name": "San Miguel", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjYxNjla", "name": "San Miguel"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.543056, "longitude": -58.711857}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "242084", "value_name": "No", "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_name": "4x4", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "value_id": "242084"}, {"value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"source": 1572, "id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "LENGTH", "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "value_name": "4671 mm", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Largo", "value_id": "484563"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "id": "POWER", "value_name": "245 hp"}, {"values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "id": "DOORS", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "source": 1572, "value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "46400 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 46400, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "46400 km", "struct": {"number": 46400, "unit": "km"}, "source": 1572}], "source": 1572}, {"id": "MODEL", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Modelo", "value_id": "17108", "value_name": "X4", "value_struct": null, "values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 1572}], "id": "TRIM", "value_id": "2159110", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2015", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_id": "423549", "values": [{"name": "2015", "struct": null, "source": 1572, "id": "423549"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2143, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8699054", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA926996260", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2015 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "seller": {"id": 141678357, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TARABORELLIUSADOS", "registration_date": "2013-07-08T15:44:45.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "eshop", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo141678357.gif", "eshop": {"nick_name": "TARABORELLIUSADOS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 141801, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/141678357.jpg", "eshop_status_id": 2, "seller": 141678357, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 9, "canceled": 9, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 43700, "prices": {"id": "MLA926996260", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 43700, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-06-24T20:25:05Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-24T06:17:21.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-926996260-bmw-x4-2015-20-xdrive-28i-xline-245cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_603912-MLA46509869307_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "603912-MLA46509869307_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "city_name": "San Miguel", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjYxNjla", "name": "San Miguel"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.543056, "longitude": -58.711857}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": ""}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4"}, {"value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"name": "Largo", "value_id": "484563", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "4671 mm"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"value_name": "245 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_name": "BMW"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "423563", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null}, {"source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"values": [{"id": null, "name": "46400 km", "struct": {"unit": "km", "number": 46400}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "46400 km", "value_struct": {"number": 46400, "unit": "km"}, "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"value_id": "17108", "value_name": "X4", "value_struct": null, "values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "values": [{"source": 1572, "id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"name": "2015", "struct": null, "source": 1572, "id": "423549"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_id": "423549", "value_name": "2015"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2143, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8699054", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931510471", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 3.0 Xdrive 35i 306cv M Package 2016", "seller": {"id": 724568602, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/WOLFMOTORS", "registration_date": "2021-03-05T22:35:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 44000, "prices": {"id": "MLA931510471", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 44000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-17T14:59:55Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-06T20:15:35.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931510471-bmw-x4-30-xdrive-35i-306cv-m-package-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_787091-MLA46912875543_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "787091-MLA46912875543_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "La Matanza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxPTTI1MjNa", "name": "Lomas del Mirador"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.666363, "longitude": -58.5298}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 7092, "id": "370880"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null}, {"name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969630"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4671 mm", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "484563", "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"name": "Potencia", "value_struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "value_id": "459049", "value_name": "306 hp", "values": [{"id": "459049", "name": "306 hp", "struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "66352", "value_struct": null, "value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"id": "DOORS", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60252"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Motor", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_struct": {"number": 118000, "unit": "km"}, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "118000 km", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "118000 km", "struct": {"number": 118000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "17108", "value_struct": null, "value_name": "X4"}, {"value_id": "370876", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159115", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0 Xdrive 35i 306cv M Package", "struct": null, "source": 7092, "id": "2159115"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_name": "3.0 Xdrive 35i 306cv M Package", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2016", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423562", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8711666", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA928699147", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2018 3.0 Xdrive 35i 306cv M Package", "seller": {"id": 117978732, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ALEJANDROMINUJENSA", "registration_date": "2012-07-24T10:44:02.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "mshops", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 64900, "prices": {"id": "MLA928699147", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 64900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-08T13:56:38Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-29T17:03:50.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-928699147-bmw-x4-2018-30-xdrive-35i-306cv-m-package-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_742082-MLA46580615833_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "742082-MLA46580615833_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370880", "name": "4x4"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"source": 7092, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092}]}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "484563", "value_name": "4671 mm", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "values": [{"id": "459049", "name": "306 hp", "struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "name": "Potencia", "value_id": "459049", "value_name": "306 hp"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "2164458", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "id": "FUEL_TYPE"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 34000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "34000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 34000}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "34000 km"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "17108", "value_name": "X4", "values": [{"source": 7092, "id": "17108", "name": "X4", "struct": null}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876"}, {"value_id": "2159115", "value_name": "3.0 Xdrive 35i 306cv M Package", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2159115", "name": "3.0 Xdrive 35i 306cv M Package", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "460382", "value_name": "2018", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806807", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA911982501", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 Unico Due\u00f1o, Tomamos Permuta !!!", "seller": {"id": 98193205, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SUPERDELAUTOMOTOR", "registration_date": "2006-09-15T16:12:13.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "eshop", "mshops", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "eshop": {"nick_name": "SUPERDELAUTOMOTOR", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 363695, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/98193205v1bf0e9.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 98193205, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 55000, "prices": {"id": "MLA911982501", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 55000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-03-15T19:20:46Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-30T01:20:28.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-911982501-bmw-x4-unico-dueno-tomamos-permuta--_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_896686-MLA45215026323_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "896686-MLA45215026323_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "city_name": "Quilmes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJFUjIwMzJa", "name": "Bernal Oeste"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.723866, "longitude": -58.31442}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_id": "370880", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"attribute_group_name": "Confort", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484563", "value_name": "4671 mm", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "POWER", "value_id": "458622", "values": [{"struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458622", "name": "245 hp"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 42000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "42000 km", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "42000 km", "struct": {"number": 42000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS"}, {"value_id": "17108", "value_name": "X4", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "17108", "name": "X4"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRIM", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687127", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA911291781", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv 2015", "seller": {"id": 82741065, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOTORESBOTTARI", "registration_date": "2009-07-31T09:05:41.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 50000, "prices": {"id": "MLA911291781", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 50000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T16:00:58Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-25T11:15:35.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-911291781-bmw-x4-20-xdrive-28i-xline-245cv-2015-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_971845-MLA45154305565_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "971845-MLA45154305565_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "city_name": "Quilmes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "quilmes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.720634, "longitude": -58.254604}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "value_id": "370880", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 7092, "id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1995}}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "value_name": "4671 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "484563", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4671}, "source": 7092}]}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"source": 7092, "id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}]}, {"source": 7092, "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}]}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "47500 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 47500, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "47500 km", "struct": {"number": 47500, "unit": "km"}}], "source": 7092}, {"id": "MODEL", "value_name": "X4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "17108", "values": [{"source": 7092, "id": "17108", "name": "X4", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423549", "value_name": "2015", "values": [{"id": "423549", "name": "2015", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8699054", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 18, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934581552", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 M40i 360cv ", "seller": {"id": 159194363, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SANTOS+BMW", "registration_date": "2014-05-20T14:04:56.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "eshop", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/159194363_vip-717eaec1-3aae-4e9b-8e83-ed2bef1ac12d.jpg", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/159194363_home-1c14a941-85b8-4ea7-93d3-6653a0e7c873.jpg", "eshop": {"nick_name": "SANTOS BMW", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 228686, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/159194363v92c0b4.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 159194363, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 140000, "prices": {"id": "MLA934581552", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 140000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-17T11:46:55Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-27T05:15:40.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934581552-bmw-x4-m40i-360cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_703116-MLA47130105478_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "703116-MLA47130105478_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTDQ3NDE", "name": "Pilar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1998 cc", "value_struct": {"number": 1998, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969657", "values": [{"id": "969657", "name": "1998 cc", "struct": {"number": 1998, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "484491", "value_name": "4648 mm", "value_struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484491", "name": "4648 mm", "struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null}, {"value_id": "459742", "value_name": "192 hp", "values": [{"struct": {"unit": "hp", "number": 192}, "source": 7092, "id": "459742", "name": "192 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 192, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "values": [{"source": 7092, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5"}, {"id": "ENGINE", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 1800, "unit": "km"}, "values": [{"name": "1800 km", "struct": {"number": 1800, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_name": "1800 km", "source": 7092}, {"value_id": "17108", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "X4", "value_struct": null, "values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"id": "TRIM", "value_id": "8541929", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 M40i Mpa", "value_struct": null, "values": [{"id": "8541929", "name": "2.0 M40i Mpa", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "2451646", "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 7092}], "name": "A\u00f1o", "value_name": "2019", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15733561", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 19, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935702869", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2016 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "seller": {"id": 432211633, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ARIELTEUMACO", "registration_date": "2019-05-02T12:03:48.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 43000, "prices": {"id": "MLA935702869", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 43000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-24T18:41:07Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-23T04:00:09.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935702869-bmw-x4-2016-20-xdrive-28i-xline-245cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_779086-MLA47219260248_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "779086-MLA47219260248_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ1LNT2RiZTBj", "city_name": "R\u00edo Segundo", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "Villa del rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1LNT2RiZTBj", "name": "R\u00edo Segundo"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.650785, "longitude": -63.905846}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": ""}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4"}, {"value_name": "S\u00ed", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1505, "id": "969843"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "484563", "source": 1505, "id": "LENGTH", "value_name": "4671 mm", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo"}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"id": "POWER", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1505}, {"name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 1505, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}]}, {"value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 1505, "id": "423563"}], "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": null, "name": "85000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 85000}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "85000 km", "value_struct": {"number": 85000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"id": "MODEL", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Modelo", "value_id": "17108", "value_name": "X4", "value_struct": null, "values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 1505}]}, {"source": 1505, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2016", "values": [{"source": 1505, "id": "423562", "name": "2016", "struct": null}], "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8706392", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 20, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101085266", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2016 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "seller": {"id": 47792293, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ALFREDO+BERTOLINI", "registration_date": "2008-04-01T15:17:57.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 44900, "prices": {"id": "MLA1101085266", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 44900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-15T21:26:22Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-21T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101085266-bmw-x4-2016-20-xdrive-28i-xline-245cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_652713-MLA47342566938_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "652713-MLA47342566938_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDcwOTla", "name": "Villa Urquiza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "values": [{"source": 7092, "id": "370880", "name": "4x4", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "484563", "value_name": "4671 mm", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}}, {"source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_name": "245 hp", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "66352", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": null, "name": "50000 km", "struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "50000 km", "source": 7092, "id": "KILOMETERS"}, {"value_id": "17108", "value_name": "X4", "values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "source": 7092, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null}, {"name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "name": "A\u00f1o", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8706392", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 21, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934339615", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 Xdrive 28i Xline 245cv ", "seller": {"id": 59383213, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOTIVE+LANUS", "registration_date": "2008-06-23T14:49:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "eshop", "credits_profile", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "AUTOMOTIVE LANUS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 134227, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/59383213.jpg", "eshop_status_id": 2, "seller": 59383213, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 45500, "prices": {"id": "MLA934339615", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 45500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-14T16:37:01Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-14T04:16:04.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934339615-bmw-x4-xdrive-28i-xline-245cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_762224-MLA46727255547_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "762224-MLA46727255547_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBTmJjYzE4", "city_name": "Lan\u00fas", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "QVItQlJlbWVkaW9zIERlIEVzY2FsYWRh", "name": "Remedios De Escalada"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTmJjYzE4", "name": "Lan\u00fas"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.701565, "longitude": -58.401447}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4"}, {"attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092}, {"name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "4671 mm", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484563", "name": "4671 mm"}], "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484563"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458622", "name": "245 hp"}], "name": "Potencia", "value_id": "458622"}, {"source": 7092, "name": "Marca", "value_name": "BMW", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null}, {"value_id": null, "values": [{"struct": {"number": 74800, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "74800 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "74800 km", "value_struct": {"number": 74800, "unit": "km"}}, {"values": [{"source": 7092, "id": "17108", "name": "X4", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "17108", "value_name": "X4"}, {"value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8706392", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 22, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA926995458", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2015 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv Taraborelli", "seller": {"id": 141678357, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TARABORELLIUSADOS", "registration_date": "2013-07-08T15:44:45.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "eshop", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo141678357.gif", "eshop": {"nick_name": "TARABORELLIUSADOS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 141801, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/141678357.jpg", "eshop_status_id": 2, "seller": 141678357, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 9, "canceled": 9, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 43705, "prices": {"id": "MLA926995458", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 43705, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-06-24T20:25:58Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-24T06:17:21.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-926995458-bmw-x4-2015-20-xdrive-28i-xline-245cv-taraborelli-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_603912-MLA46509869307_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "603912-MLA46509869307_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "city_name": "San Miguel", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjYxNjla", "name": "San Miguel"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.543056, "longitude": -58.711857}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572, "id": "242085"}]}, {"value_id": "370880", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "values": [{"struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969843", "name": "1995 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_id": "484563", "value_name": "4671 mm", "name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "POWER", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"value_id": "66352", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "BRAND", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1572}], "name": "Marca"}, {"values": [{"source": 1572, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Puertas"}, {"value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "423563", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE"}, {"source": 1572, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "values": [{"id": null, "name": "46400 km", "struct": {"unit": "km", "number": 46400}, "source": 1572}], "value_name": "46400 km", "value_struct": {"number": 46400, "unit": "km"}, "source": 1572, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "17108", "value_struct": null, "values": [{"name": "X4", "struct": null, "source": 1572, "id": "17108"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_name": "X4", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "source": 1572, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 1572, "id": "2159110"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null}, {"value_id": "423549", "value_struct": null, "values": [{"name": "2015", "struct": null, "source": 1572, "id": "423549"}], "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2015", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2143, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8699054", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 23, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA918964354", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 35i Caja Autom\u00e1tica A\u00f1o 2016 Marrocchi Exclusivos", "seller": {"id": 227624896, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARROCCHI+EXCLUSIVOS", "registration_date": "2016-09-06T18:39:47.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/227624896_vip_v2.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/227624896_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 48500, "prices": {"id": "MLA918964354", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 48500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-04T15:38:36Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-12-23T14:15:27.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-918964354-bmw-x4-35i-caja-automatica-ano-2016-marrocchi-exclusivos-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_963841-MLA45797135559_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "963841-MLA45797135559_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYRWNoZXNvcnR1VFV4QlExSlBVemcxWWpnM", "name": "Echesortu"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.94448, "longitude": -60.69461}, "attributes": [{"value_struct": null, "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado"}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "SINGLE_OWNER", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 1572, "value_name": "2979 cc", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "484563", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4671 mm", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "459049", "value_name": "306 hp", "values": [{"name": "306 hp", "struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "459049"}], "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_id": "66352", "value_struct": null, "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"id": "DOORS", "source": 1572, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}]}, {"name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}], "id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "56000 km", "value_struct": {"number": 56000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "56000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 56000}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "source": 3149448506392345}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "id": "MODEL", "value_id": "17108", "value_name": "X4", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "17108", "name": "X4"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159115", "value_name": "3.0 Xdrive 35i 306cv M Package", "values": [{"id": "2159115", "name": "3.0 Xdrive 35i 306cv M Package", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2016", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 1572}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8711666", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 24, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934616863", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4", "seller": {"id": 272819682, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOTORES+ALCORTA", "registration_date": "2017-09-11T13:49:39.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "AUTOMOTORES ALCORTA", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 298398, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/272819682v83ae94.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 272819682, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 55900, "prices": {"id": "MLA934616863", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 55900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T14:16:08Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-15T23:15:56.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934616863-bmw-x4-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_769046-MLA45269806169_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "769046-MLA45269806169_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk7a0TcwOTRa", "name": "N\u00fa\u00f1ez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk7a0TcwOTRa", "name": "N\u00fa\u00f1ez"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.54275, "longitude": -58.460144}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "370880", "value_struct": null}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484563", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "4671 mm", "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "66352", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352"}]}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423563"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null}, {"source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "name": "Tipo de combustible", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "35000 km", "value_struct": {"number": 35000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "35000 km", "struct": {"number": 35000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "17108", "value_name": "X4", "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "17108", "name": "X4", "struct": null}]}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "370876"}, {"id": "TRIM", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110", "value_struct": null, "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687127", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 25, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932504379", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv 2017", "seller": {"id": 303499938, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GAFR1465174", "registration_date": "2018-02-21T14:02:51.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 50800, "prices": {"id": "MLA932504379", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 50800, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-08T05:08:24Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-01T04:01:18.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932504379-bmw-x4-20-xdrive-28i-xline-245cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_879904-MLA46957154788_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "879904-MLA46957154788_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "Cordoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420084, "longitude": -64.188774}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}]}, {"source": 7092, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969843"}]}, {"value_name": "4671 mm", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484563", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4671}, "values": [{"source": 7092, "id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "value_id": "458622", "name": "Potencia"}, {"name": "Marca", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 7092, "id": "66352"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "423563"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "98000 km", "value_struct": {"number": 98000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "98000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 98000}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "value_id": "17108", "value_name": "X4", "value_struct": null, "values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "source": 7092}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "values": [{"name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 7092, "id": "2159110"}], "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "436694", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687127", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 26, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA924696620", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "seller": {"id": 480095302, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MULTIMARCAS-SHOPPING+CORDOBA", "registration_date": "2020-11-12T20:32:09.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 65000, "prices": {"id": "MLA924696620", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 65000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-06T15:02:18Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-12-01T19:15:34.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-924696620-bmw-x4-20-xdrive-28i-xline-245cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_827173-MLA45513865930_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "827173-MLA45513865930_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYU2FuIFNhbHZhZG9yVFV4QlEwTkJVR05pW", "name": "San Salvador"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.38226, "longitude": -64.165596}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_struct": null}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_struct": null, "source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "source": 1572}, {"value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "name": "Aire acondicionado"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "value_name": "1995 cc", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Cilindrada", "value_id": "969843"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "source": 1572, "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "484563", "value_name": "4671 mm", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 1572, "id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458622", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 245}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "Marca", "value_id": "66352"}, {"value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"value_id": "423563", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor"}, {"values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": {"number": 20000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "20000 km", "values": [{"id": null, "name": "20000 km", "struct": {"number": 20000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "17108", "value_name": "X4", "value_struct": null}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "source": 1572}, {"value_id": "2159110", "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 1572}], "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2019", "value_struct": null, "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811603", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 27, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932427808", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2016 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "seller": {"id": 59470692, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ZAROAUTOMOVILES", "registration_date": "2008-08-24T12:52:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_2", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 49500, "prices": {"id": "MLA932427808", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 49500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-07T20:41:50Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-01T04:00:39.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932427808-bmw-x4-2016-20-xdrive-28i-xline-245cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_708129-MLA46951499763_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "708129-MLA46951499763_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ0NPTmI2YzZj", "city_name": "Constituci\u00f3n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ0NPTmI2YzZj", "name": "Constituci\u00f3n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NPTmI2YzZj", "name": "Constituci\u00f3n"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": null, "longitude": null}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_name": "4x4", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "source": 7092, "id": "969843"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_name": "4671 mm", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "id": "LENGTH", "value_id": "484563", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo"}, {"source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": null}, {"id": "POWER", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "values": [{"name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458622"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "BMW", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}]}, {"values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "423563", "name": "2.0"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "423563", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "59000 km", "value_struct": {"number": 59000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "59000 km", "struct": {"number": 59000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "17108", "name": "X4"}], "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "17108", "value_name": "X4"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRIM", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null, "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2016", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8706392", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 28, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100250887", "site_id": "MLA", "title": "Bmw", "seller": {"id": 85798531, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ESCALADA+AUTOMOTORES", "registration_date": "2005-09-30T14:57:54.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 95000, "prices": {"id": "MLA1100250887", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 95000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-28T12:08:51Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-29T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100250887-bmw-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_754880-MLA47272438444_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "754880-MLA47272438444_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ09MQTY2MTY", "city_name": "Olavarr\u00eda", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ09MQTY2MTY", "name": "Olavarr\u00eda"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk9MQTI0NzJa", "name": "Olavarr\u00eda"}, "city": {"id": "TUxBQ09MQTY2MTY", "name": "Olavarr\u00eda"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -36.893715, "longitude": -60.32335}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "value_name": "4671 mm", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "484563", "values": [{"name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484563"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459049", "values": [{"id": "459049", "name": "306 hp", "struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_name": "306 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 306}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "25000 km", "values": [{"id": null, "name": "25000 km", "struct": {"number": 25000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "value_id": null, "value_struct": {"number": 25000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "17108", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_name": "X4"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_struct": null, "value_name": "3.0 Xdrive 35i 306cv M Package", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2159115", "name": "3.0 Xdrive 35i 306cv M Package"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159115"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "2451646", "value_name": "2019", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13812399", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 29, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102662500", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2018 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "seller": {"id": 213592032, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/EMILIO+BRANDI", "registration_date": "2016-05-09T21:12:39.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 57000, "prices": {"id": "MLA1102662500", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 57000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-10T04:58:03Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-09T04:00:39.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102662500-bmw-x4-2018-20-xdrive-28i-xline-245cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_866017-MLA47438222077_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "866017-MLA47438222077_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "state_name": "Mendoza", "city_id": "TUxBQ1NBTmQ4N2U4", "city_name": "San Mart\u00edn", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-M", "name": "Mendoza"}, "city": {"id": null, "name": "SAN MARTIN"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmQ4N2U4", "name": "San Mart\u00edn"}, "state": {"id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "name": "Mendoza"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -33.08065, "longitude": -68.47057}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "source": 1, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 1505, "id": "370880"}], "source": 1505}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1505}]}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484563", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Largo", "value_name": "4671 mm", "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 1505}]}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458622", "source": 1505, "id": "POWER", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 1505, "id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "name": "Marca", "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 1505, "id": "66352"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_name": "2.0", "value_struct": null, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "423563", "name": "2.0"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta"}, {"value_id": null, "value_name": "30000 km", "value_struct": {"number": 30000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "30000 km", "struct": {"number": 30000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Modelo", "source": 1505, "values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "17108", "value_name": "X4", "value_struct": null}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110", "source": 1505, "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 1505}], "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806066", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 30, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935300237", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "seller": {"id": 230215695, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARCA+OFICIAL", "registration_date": "2016-10-03T08:42:33.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 57900, "prices": {"id": "MLA935300237", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 57900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-02T13:41:20Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-15T19:15:48.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935300237-bmw-x4-20-xdrive-28i-xline-245cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_952104-MLA46612944735_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "952104-MLA46612944735_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ1ZJTDE4NjE1Mg", "city_name": "Villa Mar\u00eda", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "QVItWFZpbGxhIE1hcg", "name": "Villa Mar\u00eda"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYQ2VudHJvVFV4QlExWkpUREU0TmpFMU1n", "name": "Centro"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJTDE4NjE1Mg", "name": "Villa Mar\u00eda"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.41046, "longitude": -63.243645}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": ""}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880"}, {"value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969843"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "484563", "value_name": "4671 mm", "values": [{"name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "484563"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"source": 1572, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "source": 1572, "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "values": [{"struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "458622", "name": "245 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1572}, {"id": "BRAND", "value_name": "BMW", "values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"value_struct": {"number": 65000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "65000 km", "struct": {"number": 65000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "source": 7092, "value_name": "65000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_name": "X4", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "17108", "name": "X4"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "17108"}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null, "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687127", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 31, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931031385", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2.8", "seller": {"id": 380574291, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ALRI2343654", "registration_date": "2018-11-24T11:31:29.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 13, "canceled": 5, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 8}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 8}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 51800, "prices": {"id": "MLA931031385", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 51800, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-27T11:34:21Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-03T22:16:39.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931031385-bmw-x4-28-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_871858-MLA46880011708_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "871858-MLA46880011708_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNPRzY5MTZa", "name": "Coghlan"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkZMTzk1MjVa", "name": "Florida Oeste"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.53861, "longitude": -58.514587}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}], "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Largo", "value_name": "4671 mm", "attribute_group_name": "Otros", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "484563", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484563", "name": "4671 mm"}]}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 245}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "245 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"name": "Marca", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60252", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423563", "name": "2.0"}], "id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "value_name": "55000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"unit": "km", "number": 55000}, "values": [{"struct": {"number": 55000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136, "id": null, "name": "55000 km"}]}, {"values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "17108", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_name": "X4"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"id": "TRIM", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "436694", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687127", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 32, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102494577", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2016 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "seller": {"id": 205758254, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SARO3616079", "registration_date": "2016-02-11T18:46:26.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 45000, "prices": {"id": "MLA1102494577", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 45000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T16:35:23Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-08T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102494577-bmw-x4-2016-20-xdrive-28i-xline-245cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_988843-MLA47429601229_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "988843-MLA47429601229_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Necochea"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.005478, "longitude": -57.54261}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370880", "name": "4x4", "struct": null}]}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "source": 7092, "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Largo", "value_name": "4671 mm", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484563"}], "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "484563", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "POWER", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092, "name": "Potencia", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null}, {"name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "values": [{"struct": {"number": 39000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "39000 km"}], "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "39000 km", "value_struct": {"number": 39000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "17108", "value_name": "X4", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "17108", "name": "X4"}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}]}, {"values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2016", "value_id": "423562"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8706392", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 33, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100256476", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 3.0 Xdrive 35i 306cv M Package 2017", "seller": {"id": 128467371, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MAT_URANGA", "registration_date": "2012-11-07T14:08:10.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 59000, "prices": {"id": "MLA1100256476", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 59000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-28T11:04:17Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-27T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100256476-bmw-x4-30-xdrive-35i-306cv-m-package-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_964667-MLA47271939536_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "964667-MLA47271939536_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085"}, {"name": "Cilindrada", "values": [{"name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 1505, "id": "969630"}], "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "484563"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_id": "484563", "value_name": "4671 mm"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "306 hp", "value_struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "source": 1505, "name": "Potencia", "value_id": "459049", "values": [{"id": "459049", "name": "306 hp", "struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352"}, {"name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Motor", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Nafta", "source": 1505}, {"source": 1505, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": null, "name": "49000 km", "struct": {"number": 49000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_name": "49000 km", "value_struct": {"number": 49000, "unit": "km"}}, {"values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "17108", "value_name": "X4", "source": 1505, "id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Xdrive 35i 306cv M Package", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2159115", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "2159115", "name": "3.0 Xdrive 35i 306cv M Package"}], "source": 1505}, {"values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 1505, "id": "436694"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8708824", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 34, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100765032", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 Xdrive 3.5i  M Pacage", "seller": {"id": 26618423, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LAZCASTELLANOS", "registration_date": "2010-04-13T14:01:06.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_3", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.02, "positive": 0.79, "neutral": 0.19}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 59000, "prices": {"id": "MLA1100765032", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 59000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-01T09:54:13Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-31T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100765032-bmw-x4-xdrive-35i-m-pacage-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_684893-MLA47318115721_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "684893-MLA47318115721_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.578064, "longitude": -58.426533}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "370880", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969630"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "4671 mm", "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484563", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459049", "value_struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "value_name": "306 hp", "values": [{"id": "459049", "name": "306 hp", "struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "value_name": "3.0", "source": 3149448506392345, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_struct": null}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "46000 km", "value_struct": {"number": 46000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "values": [{"struct": {"number": 46000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "46000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "X4", "value_struct": null, "values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "17108", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2159115", "value_name": "3.0 Xdrive 35i 306cv M Package", "values": [{"id": "2159115", "name": "3.0 Xdrive 35i 306cv M Package", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "423562", "value_name": "2016", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8711666", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 35, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103499384", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 Automatica", "seller": {"id": 13644218, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CAROLABELL", "registration_date": "2011-12-13T14:21:11.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 52000, "prices": {"id": "MLA1103499384", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 52000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-15T22:27:13Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-14T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103499384-bmw-x4-automatica-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_977660-MLA47518904574_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "977660-MLA47518904574_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Mart\u00ednez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.47083, "longitude": -58.52861}, "attributes": [{"values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "66352", "name": "Marca", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "BRAND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "24000 km", "value_struct": {"number": 24000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "24000 km", "struct": {"number": 24000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "17108", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "X4", "values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": null, "value_name": "2.0 l x drive autom.", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0 l x drive autom.", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2018"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 36, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102292454", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2016 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "seller": {"id": 63289331, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ROMANGONZALOMARTINEZ", "registration_date": "2011-07-11T10:25:38.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 48000, "prices": {"id": "MLA1102292454", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 48000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-16T20:01:32Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-07T04:00:13.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102292454-bmw-x4-2016-20-xdrive-28i-xline-245cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_715961-MLA47410729761_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "715961-MLA47410729761_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0JFUjYyYWU3", "city_name": "Berazategui", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Quilmes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0JFUjYyYWU3", "name": "Berazategui"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.762, "longitude": -58.211296}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370880", "name": "4x4"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "4671 mm", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484563", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 7092, "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458622"}, {"name": "Marca", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "66352"}, {"value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"values": [{"id": null, "name": "36000 km", "struct": {"number": 36000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "36000 km", "value_struct": {"number": 36000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": "KILOMETERS"}, {"value_id": "17108", "source": 7092, "values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "X4", "value_struct": null}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "TRANSMISSION"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "423562", "name": "2016"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "value_name": "2016", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8706392", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 37, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}]