[{"id": "MLA932482380", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Golf 2.0 Gti  A/t 2017 -imolaautos", "seller": {"id": 76562090, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/IMOLAAUTOS+4840", "registration_date": "2004-10-25T14:49:31.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/76562090_vip.jpg", "eshop": {"nick_name": "IMOLAAUTOS 4840", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 11894, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/76562090.jpg", "eshop_status_id": 2, "seller": 76562090, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 44, "canceled": 8, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 36}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 36}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 4850000, "prices": {"id": "MLA932482380", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 4850000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-08T21:34:17Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932482380-volkswagen-golf-20-gti-at-2017-imolaautos-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_836683-MLA45424824363_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "836683-MLA45424824363_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "QVItQ1BhcnF1ZSBDaGFz", "name": "Parque Chas"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDcwOTla", "name": "Villa Urquiza"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.57052, "longitude": -58.49146}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "source": 1572, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "source": 1572, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"source": 1572, "name": "Cilindrada", "value_id": "969696", "value_name": "1395 cc", "values": [{"source": 1572, "id": "969696", "name": "1395 cc", "struct": {"number": 1395, "unit": "cc"}}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1395, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Largo", "value_struct": {"number": 4255, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_id": "525571", "value_name": "4255 mm", "values": [{"id": "525571", "name": "4255 mm", "struct": {"number": 4255, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "230 hp", "values": [{"struct": {"number": 230, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "459170", "name": "230 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459170", "value_struct": {"number": 230, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "values": [{"source": 1572, "id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null}], "source": 1572}, {"value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "60252", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "value_struct": null}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "45000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 45000}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "45000 km", "struct": {"number": 45000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "61557", "value_name": "Golf", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "61557", "name": "Golf"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "2184446", "id": "TRIM", "value_name": "2.0 Gti Tsi App Connect + Cuero", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "2184446", "name": "2.0 Gti Tsi App Connect + Cuero"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8702239", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102103990", "site_id": "MLA", "title": "Fiat Idea 1.8 Adventure 2010, Permuto Menor Valor", "seller": {"id": 24956764, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MAR_2017", "registration_date": "2010-03-09T15:09:22.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "mshops", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 800000, "prices": {"id": "MLA1102103990", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 800000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-07T18:23:29Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-06T04:25:24.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102103990-fiat-idea-18-adventure-2010-permuto-menor-valor-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_717201-MLA47051463700_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "717201-MLA47051463700_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Mart\u00ednez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1BUjExNDJa", "name": "Mart\u00ednez"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.49481, "longitude": -58.516453}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "source": 1505, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969726", "value_name": "1796 cc", "value_struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"id": "969726", "name": "1796 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1796}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4142, "unit": "mm"}, "name": "Largo", "value_id": "485758", "value_name": "4142 mm", "values": [{"id": "485758", "name": "4142 mm", "struct": {"number": 4142, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "458562", "name": "5"}]}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458735", "values": [{"struct": {"number": 110, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "458735", "name": "110 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "110 hp", "value_struct": {"number": 110, "unit": "hp"}, "source": 1572}, {"name": "Marca", "value_id": "67781", "values": [{"id": "67781", "name": "Fiat", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_name": "Fiat", "value_struct": null}, {"name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "value_id": "2164450", "value_name": "1.8", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_struct": {"unit": "km", "number": 133000}, "values": [{"struct": {"number": 133000, "unit": "km"}, "source": 1572, "id": null, "name": "133000 km"}], "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "133000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "value_id": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Modelo", "value_name": "Idea", "value_struct": null, "values": [{"id": "60078", "name": "Idea", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "60078"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "1.8 Adventure", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.8 Adventure", "struct": null, "source": 1572, "id": "2183608"}], "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183608", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2010", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "436687", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "436687", "name": "2010"}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688552", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100860635", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q3 2.0 Quattro Tfsi 211cv Stronic", "seller": {"id": 251677368, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NAONMOTORS", "registration_date": "2017-04-11T14:29:17.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 18900, "prices": {"id": "MLA1100860635", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 18900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-01T17:04:11Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-14T15:15:20.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100860635-audi-q3-20-quattro-tfsi-211cv-stronic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_812852-MLA40927638327_022020-I.jpg", "thumbnail_id": "812852-MLA40927638327_022020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkxJTjEzNTha", "name": "Liniers"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxJTjEzNTha", "name": "Liniers"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.64627, "longitude": -58.520164}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969690", "value_name": "1984 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969690", "name": "1984 cc", "struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "484024", "value_name": "4385 mm", "value_struct": {"number": 4385, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484024", "name": "4385 mm", "struct": {"number": 4385, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "LENGTH"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"source": 1572, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"value_id": "458862", "value_name": "211 hp", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 211}, "values": [{"source": 1572, "id": "458862", "name": "211 hp", "struct": {"number": 211, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"source": 1, "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1}], "id": "BRAND", "value_id": "40661", "value_name": "Audi"}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 1572, "id": "423563"}], "source": 1572, "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 68093, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "68093 km", "struct": {"number": 68093, "unit": "km"}, "source": 1572}], "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "68093 km"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "72638", "value_name": "Q3", "source": 1, "id": "MODEL", "value_struct": null, "values": [{"id": "72638", "name": "Q3", "struct": null, "source": 1}]}, {"source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_name": "2.0 Quattro Tfsi 211cv Stronic", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "2182194", "values": [{"name": "2.0 Quattro Tfsi 211cv Stronic", "struct": null, "source": 1572, "id": "2182194"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "436662", "value_name": "2013", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8713578", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103400191", "site_id": "MLA", "title": "Renault Sandero 1.6 Authentique Pack I 90cv - 464195 - C(p)", "seller": {"id": 289793217, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/KAVAK+1", "registration_date": "2017-12-11T08:46:18.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "mshops", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/289793217_vip-c10b2b4e-f20b-47b9-b0fb-5dfb0b352269.jpg", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/289793217_home-d834a012-3308-42c4-a648-82043580585b.jpg", "eshop": {"nick_name": "CHECKARS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 295899, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/289793217v19e5fc.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 289793217, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5076, "canceled": 1831, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.01, "positive": 0.95, "neutral": 0.04}, "completed": 3245}, "power_seller_status": "platinum", "metrics": {"claims": {"rate": 0.0071, "value": 17, "period": "60 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 days"}, "sales": {"period": "60 days", "completed": 1573}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 920000, "prices": {"id": "MLA1103400191", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 920000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-15T13:53:13Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103400191-renault-sandero-16-authentique-pack-i-90cv-464195-cp-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_827646-MLA47512936292_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "827646-MLA47512936292_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "Vedia 3600 (3er Subsuelo)", "zip_code": "1430", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.545696, "longitude": -58.488224}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"value_id": null, "value_name": "NO", "source": 4895021016477665, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "NO", "struct": null, "source": 4895021016477665}]}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "source": 4895021016477665}, {"value_id": "969873", "values": [{"source": 4895021016477665, "id": "969873", "name": "1598 cc", "struct": {"number": 1598, "unit": "cc"}}], "source": 4895021016477665, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1598 cc", "value_struct": {"number": 1598, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4023, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 4895021016477665, "name": "Largo", "value_id": "1195244", "value_name": "4023 mm", "values": [{"id": "1195244", "name": "4023 mm", "struct": {"number": 4023, "unit": "mm"}, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "source": 4895021016477665}, {"name": "Marca", "value_id": "9909", "value_struct": null, "values": [{"id": "9909", "name": "Renault", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_name": "Renault", "source": 4895021016477665}, {"value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "source": 4895021016477665, "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "source": 4895021016477665, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "72821 km", "value_struct": {"number": 72821, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665, "values": [{"id": null, "name": "72821 km", "struct": {"number": 72821, "unit": "km"}, "source": 4895021016477665}]}, {"id": "MODEL", "value_id": "60694", "values": [{"id": "60694", "name": "Sandero", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_name": "Sandero", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 4895021016477665}, {"values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 4895021016477665, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2155522", "value_struct": null, "values": [{"source": 4895021016477665, "id": "2155522", "name": "1.6 Authentique Pack I 90cv", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "1.6 Authentique Pack I 90cv", "attribute_group_id": "FIND", "source": 4895021016477665}, {"value_id": "436662", "value_name": "2013", "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688513", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102131801", "site_id": "MLA", "title": "Renault Fluence 2.0 Privilege Cvt - 465277 - C(p)", "seller": {"id": 289793217, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/KAVAK+1", "registration_date": "2017-12-11T08:46:18.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "mshops", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/289793217_vip-c10b2b4e-f20b-47b9-b0fb-5dfb0b352269.jpg", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/289793217_home-d834a012-3308-42c4-a648-82043580585b.jpg", "eshop": {"nick_name": "CHECKARS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 295899, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/289793217v19e5fc.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 289793217, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5076, "canceled": 1831, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.01, "positive": 0.95, "neutral": 0.04}, "completed": 3245}, "power_seller_status": "platinum", "metrics": {"claims": {"rate": 0.0071, "value": 17, "period": "60 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 days"}, "sales": {"period": "60 days", "completed": 1573}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 1270000, "prices": {"id": "MLA1102131801", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "amount": 1270000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-17T02:06:26Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T20:15:45.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102131801-renault-fluence-20-privilege-cvt-465277-cp-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_613643-MLA47398492847_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "613643-MLA47398492847_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "Vedia 3600 (3er Subsuelo)", "zip_code": "1430", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.545696, "longitude": -58.488224}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "SI", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "source": 4895021016477665, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "SI", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 4895021016477665, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 4895021016477665}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"struct": {"unit": "cc", "number": 1997}, "source": 4895021016477665, "id": "969816", "name": "1997 cc"}], "source": 4895021016477665, "value_id": "969816", "value_name": "1997 cc", "value_struct": {"number": 1997, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "value_id": "485226", "value_struct": {"number": 4618, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_name": "4618 mm", "values": [{"id": "485226", "name": "4618 mm", "struct": {"number": 4618, "unit": "mm"}, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 4895021016477665}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 4895021016477665, "id": "458562"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 4895021016477665}, {"id": "BRAND", "value_name": "Renault", "attribute_group_id": "FIND", "source": 4895021016477665, "name": "Marca", "value_id": "9909", "value_struct": null, "values": [{"id": "9909", "name": "Renault", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60241", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 4895021016477665, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 4895021016477665}]}, {"value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 4895021016477665, "id": "423563"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "source": 4895021016477665}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665}, {"id": "KILOMETERS", "values": [{"id": null, "name": "90791 km", "struct": {"number": 90791, "unit": "km"}, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "90791 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 90791}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "name": "Modelo", "value_id": "63360", "value_name": "Fluence", "values": [{"struct": null, "source": 4895021016477665, "id": "63360", "name": "Fluence"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665, "id": "MODEL"}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "source": 4895021016477665, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "source": 4895021016477665, "id": "TRIM", "value_id": "1198868", "value_name": "2.0 Privilege Cvt", "values": [{"struct": null, "source": 4895021016477665, "id": "1198868", "name": "2.0 Privilege Cvt"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "436662", "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "source": 4895021016477665, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2013"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688210", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100707149", "site_id": "MLA", "title": "Audi A1 Sportback 30 35 Tfsi Stronic Nuevo 2021 2020 Nuevo", "seller": {"id": 271163407, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS+AIRES", "registration_date": "2017-08-31T10:21:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271163407_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 31000, "prices": {"id": "MLA1100707149", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 31000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-31T22:09:35Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-12-13T00:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100707149-audi-a1-sportback-30-35-tfsi-stronic-nuevo-2021-2020-nuevo-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_766054-MLA47312518447_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "766054-MLA47312518447_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "value_struct": null, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "value_id": "242084", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "source": 1572, "value_id": "242085", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "source": 1572, "value_id": "969598", "value_name": "1390 cc"}, {"name": "Largo", "value_id": "518115", "value_name": "3954 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "LENGTH", "values": [{"name": "3954 mm", "struct": {"number": 3954, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "518115"}], "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 3954, "unit": "mm"}}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"values": [{"id": "458615", "name": "122 hp", "struct": {"number": 122, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458615", "value_name": "122 hp", "value_struct": {"number": 122, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Audi", "source": 1572, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661"}, {"value_name": "3", "value_struct": null, "values": [{"id": "60441", "name": "3", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60441", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423552", "value_struct": null, "value_name": "1.4", "values": [{"name": "1.4", "struct": null, "source": 1572, "id": "423552"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 1572, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "4400 km", "value_struct": {"number": 4400, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"struct": {"number": 4400, "unit": "km"}, "source": 1572, "id": null, "name": "4400 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "7698", "values": [{"id": "7698", "name": "A1", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "A1", "value_struct": null}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "3023164", "source": 1572, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "1.4 Tfsi Stronic 125cv", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "3023164", "name": "1.4 Tfsi Stronic 125cv", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "6730991", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2020", "values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15510795", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA929488218", "site_id": "MLA", "title": "Renault Captur 2.0 Intens - 373925 - C", "seller": {"id": 289793217, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/KAVAK+1", "registration_date": "2017-12-11T08:46:18.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "mshops", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/289793217_vip-c10b2b4e-f20b-47b9-b0fb-5dfb0b352269.jpg", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/289793217_home-d834a012-3308-42c4-a648-82043580585b.jpg", "eshop": {"nick_name": "CHECKARS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 295899, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/289793217v19e5fc.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 289793217, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5076, "canceled": 1831, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.01, "positive": 0.95, "neutral": 0.04}, "completed": 3245}, "power_seller_status": "platinum", "metrics": {"claims": {"rate": 0.0071, "value": 17, "period": "60 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 days"}, "sales": {"period": "60 days", "completed": 1573}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 2730000, "prices": {"id": "MLA929488218", "prices": [{"id": "9", "type": "standard", "amount": 2730000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-17T01:01:46Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T20:15:45.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-929488218-renault-captur-20-intens-373925-c-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_900132-MLA46741660735_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "900132-MLA46741660735_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "Vedia 3600 (3er Subsuelo)", "zip_code": "1430", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.545696, "longitude": -58.488224}, "attributes": [{"source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"source": 4895021016477665, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "values": [{"struct": null, "source": 4895021016477665, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_name": "Confort", "value_name": "S\u00ed", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 4895021016477665, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"value_name": "2 L", "value_struct": {"number": 2, "unit": "L"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "2326622", "source": 4895021016477665, "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "2326622", "name": "2 L", "struct": {"unit": "L", "number": 2}, "source": 4895021016477665}]}, {"name": "Largo", "value_name": "4122 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4122}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 4895021016477665, "id": "LENGTH", "value_id": "2181789", "values": [{"id": "2181789", "name": "4122 mm", "struct": {"number": 4122, "unit": "mm"}, "source": 4895021016477665}]}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 4895021016477665, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "9909", "name": "Renault", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 4895021016477665, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "9909", "value_name": "Renault", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "5", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665, "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"source": 4895021016477665, "id": null, "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665, "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"values": [{"struct": null, "source": 4895021016477665, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "source": 4895021016477665, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "65606 km", "value_struct": {"number": 65606, "unit": "km"}, "values": [{"name": "65606 km", "struct": {"number": 65606, "unit": "km"}, "source": 4895021016477665, "id": null}], "source": 4895021016477665, "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "64614", "value_struct": null, "values": [{"id": "64614", "name": "Captur", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "value_name": "Captur", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159796", "value_name": "2.0 Intens", "value_struct": null, "values": [{"id": "2159796", "name": "2.0 Intens", "struct": null, "source": 4895021016477665}]}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"source": 4895021016477665, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665, "value_id": "460382"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15517110", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931090585", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C4 1.6 X Pack Plus - 383441 - C", "seller": {"id": 289793217, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/KAVAK+1", "registration_date": "2017-12-11T08:46:18.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "mshops", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/289793217_vip-c10b2b4e-f20b-47b9-b0fb-5dfb0b352269.jpg", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/289793217_home-d834a012-3308-42c4-a648-82043580585b.jpg", "eshop": {"nick_name": "CHECKARS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 295899, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/289793217v19e5fc.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 289793217, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5076, "canceled": 1831, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.01, "positive": 0.95, "neutral": 0.04}, "completed": 3245}, "power_seller_status": "platinum", "metrics": {"claims": {"rate": 0.0071, "value": 17, "period": "60 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 days"}, "sales": {"period": "60 days", "completed": 1573}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 1100000, "prices": {"id": "MLA931090585", "prices": [{"id": "8", "type": "standard", "amount": 1100000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-17T01:10:31Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T20:15:45.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931090585-citron-c4-16-x-pack-plus-383441-c-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_789492-MLA46884364962_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "789492-MLA46884364962_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "Vedia 3600 (3er Subsuelo)", "zip_code": "1430", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.545696, "longitude": -58.488224}, "attributes": [{"source": 1, "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 4895021016477665, "id": null, "name": "NO", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": null, "value_name": "NO", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 4895021016477665, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "source": 4895021016477665, "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"source": 4895021016477665, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1587 cc", "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969620", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Largo", "value_id": "485438", "value_struct": {"number": 4260, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "485438", "name": "4260 mm", "struct": {"number": 4260, "unit": "mm"}, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_name": "4260 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 4895021016477665}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 4895021016477665, "name": "Capacidad de personas"}, {"id": "BRAND", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665, "name": "Marca", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 4895021016477665}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 4895021016477665, "id": "60252"}]}, {"id": "ENGINE", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665, "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "values": [{"struct": null, "source": 4895021016477665, "id": "2164443", "name": "1.6"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Nafta", "source": 4895021016477665, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 4895021016477665, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 90000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "90000 km", "values": [{"struct": {"number": 90000, "unit": "km"}, "source": 4895021016477665, "id": null, "name": "90000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665}, {"id": "MODEL", "value_id": "12098", "value_name": "C4", "values": [{"source": 4895021016477665, "id": "12098", "name": "C4", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665}, {"value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665}, {"id": "TRIM", "value_id": "2183969", "value_name": "1.6 X Pack Plus", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "2183969", "name": "1.6 X Pack Plus", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "source": 4895021016477665}, {"values": [{"name": "2014", "struct": null, "source": 4895021016477665, "id": "423566"}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423566", "value_name": "2014", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665, "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687642", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933570833", "site_id": "MLA", "title": "Peugeot 207 Compact 1.4 4p Xs//allure 2010", "seller": {"id": 645000826, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SOUTHCAR+AUTOMOTORES", "registration_date": "2020-09-14T14:59:33.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "mshops", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 775000, "prices": {"id": "MLA933570833", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 775000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-09T20:36:01Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-23T04:19:19.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933570833-peugeot-207-compact-14-4p-xsallure-2010-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_674068-MLA47043610590_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "674068-MLA47043610590_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xPTWMwNjk3", "city_name": "Lomas de Zamora", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTmJjYzE4", "name": "Lan\u00fas"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "SOUTH CAR", "other_info": "Additional contact info", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "AV, HIPOLITO YRIGOYEN 4965", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xPTWMwNjk3", "name": "Lomas de Zamora"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.712296, "longitude": -58.392826}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"value_id": "370879", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 8108606028150436, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "value_struct": null}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "source": 8108606028150436, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"source": 8108606028150436, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60279", "name": "Peugeot", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 8108606028150436, "id": "BRAND", "value_id": "60279", "value_name": "Peugeot", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca"}, {"source": 8108606028150436, "id": "DOORS", "value_struct": null, "value_name": "4", "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": null}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 8108606028150436, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436}, {"source": 8108606028150436, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "159000 km", "struct": {"number": 159000, "unit": "km"}, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "159000 km", "value_struct": {"number": 159000, "unit": "km"}}, {"name": "Modelo", "id": "MODEL", "value_id": "9215", "value_name": "207", "value_struct": null, "values": [{"id": "9215", "name": "207", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436}, {"id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 8108606028150436, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"source": 8108606028150436, "id": null, "name": "COMPACT 1.4 4P XS//ALLURE", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "COMPACT 1.4 4P XS//ALLURE", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "value_id": "436687", "value_name": "2010", "values": [{"id": "436687", "name": "2010", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15515520", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101097142", "site_id": "MLA", "title": "Toyota Hilux 3.0 D4-d Dc 4x2 Tdi Srv Cuero L/12 2013", "seller": {"id": 266283368, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TOYOTA_ALIANZ", "registration_date": "2017-07-28T15:25:30.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2980000, "prices": {"id": "MLA1101097142", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2980000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-02T17:00:02Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2022-02-01T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101097142-toyota-hilux-30-d4-d-dc-4x2-tdi-srv-cuero-l12-2013-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_697523-MLA47340558782_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "697523-MLA47340558782_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTnM0ZTcz", "state_name": "San Luis", "city_id": "TUxBQ0NBUDZjNWY4", "city_name": "San Luis", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-D", "name": "San Luis"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDZjNWY4", "name": "San Luis"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "Alianz", "other_info": "Dulia Alfonso Suarez", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "Ruta 20, Km 4,7, San Luis Ciudad", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDZjNWY4", "name": "San Luis"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTnM0ZTcz", "name": "San Luis"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -33.293877, "longitude": -66.297035}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 8108606028150436, "id": "242085"}], "source": 8108606028150436}, {"values": [{"struct": null, "source": 8108606028150436, "id": "60297", "name": "Toyota"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60297", "value_struct": null, "value_name": "Toyota", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"value_name": "4", "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60241", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "values": [{"name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 8108606028150436, "id": "60406"}], "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "193220 km", "value_struct": {"number": 193220, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "193220 km", "struct": {"number": 193220, "unit": "km"}, "source": 8108606028150436}], "source": 8108606028150436}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_name": "Hilux", "values": [{"id": "63613", "name": "Hilux", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "source": 8108606028150436, "value_id": "63613"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 8108606028150436, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "values": [{"struct": null, "source": 8108606028150436, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "3.0 D4-D DC 4X2 TDI SRV CUERO L/12", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "3.0 D4-D DC 4X2 TDI SRV CUERO L/12", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "source": 8108606028150436}, {"source": 8108606028150436, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436662", "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2013", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15213845", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932566070", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Polo 1.6 Trendline 5p Tiptronic L/18 2018", "seller": {"id": 367674172, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/F.F+AUTOS", "registration_date": "2021-08-02T12:58:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_medium", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/367674172_vip-6be6ab7e-e534-4a52-ad1a-b2729975fa3e.jpg", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/367674172_home-e72f222c-f820-4b8f-8b7c-4ce758bcbd03.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 2099000, "prices": {"id": "MLA932566070", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2099000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-02T21:43:45Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2022-02-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932566070-volkswagen-polo-16-trendline-5p-tiptronic-l18-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_964814-MLA46966253163_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "964814-MLA46966253163_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "FFAutos", "other_info": "Additional contact info", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "AV. OHIGGINS 4418", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.46437, "longitude": -64.16882}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 8108606028150436}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"source": 8108606028150436, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 8108606028150436}, {"value_id": "60249", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "name": "Marca", "value_name": "Volkswagen", "values": [{"source": 8108606028150436, "id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null}], "id": "BRAND"}, {"value_id": "60252", "values": [{"struct": null, "source": 8108606028150436, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 8108606028150436, "id": "DOORS"}, {"values": [{"source": 8108606028150436, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 8108606028150436, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "13000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": {"number": 13000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "13000 km", "struct": {"number": 13000, "unit": "km"}, "source": 8108606028150436}], "source": 8108606028150436}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 8108606028150436, "name": "Modelo", "value_id": "61695", "value_name": "Polo", "values": [{"source": 8108606028150436, "id": "61695", "name": "Polo", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 8108606028150436}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "id": "TRIM", "value_name": "1.6 TRENDLINE 5P TIPTRONIC L/18", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "1.6 TRENDLINE 5P TIPTRONIC L/18", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436}, {"source": 8108606028150436, "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "value_name": "2018", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA9385598", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101770159", "site_id": "MLA", "title": "Renault Clio Mio 1.2 Express 2013", "seller": {"id": 50907397, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PIERCEAUTOMOTORES", "registration_date": "2011-04-06T10:52:41.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_priority_1", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 790000, "prices": {"id": "MLA1101770159", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 790000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-06T14:40:03Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101770159-renault-clio-mio-12-express-2013-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_612916-MLA47151663604_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "612916-MLA47151663604_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "city_name": "General San Mart\u00edn", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "name": "General San Mart\u00edn"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDg5NDBa", "name": "Villa Lynch"}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "name": "General San Mart\u00edn"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.587666, "longitude": -58.532}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "\u00danico due\u00f1o", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572}, {"values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572}], "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572, "id": "242085"}], "source": 1572}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1149, "unit": "cc"}, "source": 1572, "values": [{"source": 1572, "id": "969693", "name": "1149 cc", "struct": {"number": 1149, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969693", "value_name": "1149 cc"}, {"source": 1572, "name": "Largo", "value_id": "496584", "value_name": "3813 mm", "value_struct": {"number": 3813, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "496584", "name": "3813 mm", "struct": {"number": 3813, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH"}, {"value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas"}, {"value_id": "458723", "value_name": "75 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 75, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 75, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "458723", "name": "75 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "values": [{"id": "9909", "name": "Renault", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "9909", "value_name": "Renault", "value_struct": null, "source": 1572}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Puertas", "value_id": "60441", "value_name": "3", "values": [{"id": "60441", "name": "3", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "423558", "name": "1.2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE", "value_id": "423558", "value_name": "1.2"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "116000 km", "values": [{"name": "116000 km", "struct": {"number": 116000, "unit": "km"}, "source": 1572, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 116000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"name": "Modelo", "value_id": "60485", "value_name": "Clio", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60485", "name": "Clio"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_struct": null, "source": 1572}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1572}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2183795", "name": "1.2 M\u00edo Expression", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "1.2 M\u00edo Expression", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_id": "2183795"}, {"source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436662", "value_struct": null, "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2013"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8682981", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933637776", "site_id": "MLA", "title": "Renault Clio 1.2 Campus Pack I 75cv 2012 63000 Km (ra)", "seller": {"id": 27323020, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RENAULT+DIAZ_MARECHAL2", "registration_date": "2010-04-27T14:35:20.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "eshop", "credits_profile", "mshops", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo27323020.jpg", "eshop": {"nick_name": "RENAULT DIAZ_MARECHAL2", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 90316, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/27323020.jpg", "eshop_status_id": 2, "seller": 27323020, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 133, "canceled": 19, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 114}, "power_seller_status": "silver", "metrics": {"claims": {"rate": 0, "excluded": {"real_rate": 0, "real_value": 0}, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "excluded": {"real_rate": 0, "real_value": 0}, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 114}, "cancellations": {"rate": 0, "excluded": {"real_rate": 0, "real_value": 0}, "value": 0, "period": "365 days"}}, "protection_end_date": "2021-09-22T00:00:00.000-04:00", "real_level": "green", "level_id": "5_green"}}, "price": 765000, "prices": {"id": "MLA933637776", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 765000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-10T17:52:58Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-25T15:16:55.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933637776-renault-clio-12-campus-pack-i-75cv-2012-63000-km-ra-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_942942-MLA47047306850_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "942942-MLA47047306850_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Villa Crespo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}]}, {"value_id": "242084", "value_name": "No", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}]}, {"source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969693", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "1149 cc", "value_struct": {"number": 1149, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969693", "name": "1149 cc", "struct": {"number": 1149, "unit": "cc"}, "source": 1572}]}, {"values": [{"id": "496584", "name": "3813 mm", "struct": {"number": 3813, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "3813 mm", "source": 1572, "value_id": "496584", "value_struct": {"number": 3813, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Potencia", "value_id": "458723", "value_name": "75 hp", "value_struct": {"number": 75, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458723", "name": "75 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 75}, "source": 1572}], "id": "POWER", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "9909", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "BRAND", "value_name": "Renault", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "9909", "name": "Renault", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca"}, {"value_id": "60441", "value_name": "3", "values": [{"source": 1572, "id": "60441", "name": "3", "struct": null}], "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "ENGINE", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423558", "value_name": "1.2", "value_struct": null, "values": [{"id": "423558", "name": "1.2", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "63000 km", "value_struct": {"number": 63000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "63000 km", "struct": {"number": 63000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Modelo", "value_id": "60485", "value_name": "Clio", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "source": 1572, "values": [{"id": "60485", "name": "Clio", "struct": null, "source": 1572}]}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 1572, "id": "370877"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "2185002", "name": "1.2 Campus Pack I 75cv"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "2185002", "value_name": "1.2 Campus Pack I 75cv"}, {"value_name": "2012", "value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436707", "values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2320, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8692607", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100896277", "site_id": "MLA", "title": "Renault Captur 2.0 Intens 2018", "seller": {"id": 266283368, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TOYOTA_ALIANZ", "registration_date": "2017-07-28T15:25:30.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2690000, "prices": {"id": "MLA1100896277", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2690000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-01T20:51:54Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2022-02-01T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100896277-renault-captur-20-intens-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_638097-MLA47328423113_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "638097-MLA47328423113_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTnM0ZTcz", "state_name": "San Luis", "city_id": "TUxBQ0NBUDZjNWY4", "city_name": "San Luis", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-D", "name": "San Luis"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDZjNWY4", "name": "San Luis"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "Alianz", "other_info": "Dulia Alfonso Suarez", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "Ruta 20, Km 4,7, San Luis Ciudad", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDZjNWY4", "name": "San Luis"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTnM0ZTcz", "name": "San Luis"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -33.293877, "longitude": -66.297035}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"value_name": "S\u00ed", "source": 8108606028150436, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"struct": null, "source": 8108606028150436, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "9909", "name": "Renault", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Renault", "name": "Marca", "value_id": "9909", "value_struct": null, "source": 8108606028150436, "id": "BRAND"}, {"source": 8108606028150436, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "source": 8108606028150436, "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "49500 km", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 49500, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "49500 km", "struct": {"unit": "km", "number": 49500}, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436}, {"name": "Modelo", "value_id": "64614", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "id": "MODEL", "value_name": "Captur", "values": [{"id": "64614", "name": "Captur", "struct": null, "source": 8108606028150436}]}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 8108606028150436}, {"value_name": "2.0 Intens", "value_struct": null, "values": [{"id": "2159796", "name": "2.0 Intens", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 8108606028150436, "id": "TRIM", "value_id": "2159796", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "source": 8108606028150436, "id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806013", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102554214", "site_id": "MLA", "title": "Ford Ecosport 1.6 Se 110cv 4x2 - 465263 - C", "seller": {"id": 289793217, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/KAVAK+1", "registration_date": "2017-12-11T08:46:18.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "mshops", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/289793217_vip-c10b2b4e-f20b-47b9-b0fb-5dfb0b352269.jpg", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/289793217_home-d834a012-3308-42c4-a648-82043580585b.jpg", "eshop": {"nick_name": "CHECKARS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 295899, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/289793217v19e5fc.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 289793217, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5076, "canceled": 1831, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.01, "positive": 0.95, "neutral": 0.04}, "completed": 3245}, "power_seller_status": "platinum", "metrics": {"claims": {"rate": 0.0071, "value": 17, "period": "60 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 days"}, "sales": {"period": "60 days", "completed": 1573}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 1510000, "prices": {"id": "MLA1102554214", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 1510000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-17T02:11:26Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T20:15:45.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102554214-ford-ecosport-16-se-110cv-4x2-465263-c-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_955593-MLA47433622651_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "955593-MLA47433622651_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "Vedia 3600 (3er Subsuelo)", "zip_code": "1430", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.545696, "longitude": -58.488224}, "attributes": [{"source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}]}, {"source": 4895021016477665, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": null, "value_name": "NO", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "NO", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 4895021016477665}, {"value_name": "1596 cc", "values": [{"source": 4895021016477665, "id": null, "name": "1596 cc", "struct": {"number": 1596, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 4895021016477665, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": null, "value_struct": {"number": 1596, "unit": "cc"}}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": null, "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "4241 mm", "value_struct": {"number": 4241, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 4895021016477665, "id": null, "name": "4241 mm", "struct": {"number": 4241, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 4895021016477665}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 4895021016477665, "name": "Capacidad de personas", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 4895021016477665, "id": null}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66432", "value_name": "Ford", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 4895021016477665, "id": "66432", "name": "Ford"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665}, {"name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "5", "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665}, {"value_id": "2164443", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 4895021016477665, "id": "2164443"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 4895021016477665, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 4895021016477665, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "61375 km", "value_struct": {"number": 61375, "unit": "km"}, "values": [{"name": "61375 km", "struct": {"number": 61375, "unit": "km"}, "source": 4895021016477665, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665, "id": "KILOMETERS", "value_id": null}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "389468", "name": "Modelo", "value_name": "Ecosport", "values": [{"id": "389468", "name": "Ecosport", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 4895021016477665, "id": "MODEL"}, {"value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "source": 4895021016477665, "id": "TRANSMISSION"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2185880", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Se 110cv 4x2", "values": [{"id": "2185880", "name": "1.6 Se 110cv 4x2", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665, "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2014", "values": [{"name": "2014", "struct": null, "source": 4895021016477665, "id": null}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100508261", "site_id": "MLA", "title": "Ford Mondeo 2.5 Se At 170cv - 441834 - C", "seller": {"id": 289793217, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/KAVAK+1", "registration_date": "2017-12-11T08:46:18.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "mshops", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/289793217_vip-c10b2b4e-f20b-47b9-b0fb-5dfb0b352269.jpg", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/289793217_home-d834a012-3308-42c4-a648-82043580585b.jpg", "eshop": {"nick_name": "CHECKARS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 295899, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/289793217v19e5fc.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 289793217, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5076, "canceled": 1831, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.01, "positive": 0.95, "neutral": 0.04}, "completed": 3245}, "power_seller_status": "platinum", "metrics": {"claims": {"rate": 0.0071, "value": 17, "period": "60 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 days"}, "sales": {"period": "60 days", "completed": 1573}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 2480000, "prices": {"id": "MLA1100508261", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "amount": 2480000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-17T01:45:08Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T20:15:45.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100508261-ford-mondeo-25-se-at-170cv-441834-c-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_970467-MLA47363764329_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "970467-MLA47363764329_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "Vedia 3600 (3er Subsuelo)", "zip_code": "1430", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.545696, "longitude": -58.488224}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": null, "name": "SI", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": null, "value_name": "SI", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 4895021016477665}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 4895021016477665, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085"}, {"value_id": null, "values": [{"struct": {"number": 2488, "unit": "cc"}, "source": 4895021016477665, "id": null, "name": "2488 cc"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 4895021016477665, "value_name": "2488 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2488}}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "values": [{"id": null, "name": "4869 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4869}, "source": 4895021016477665}], "source": 4895021016477665, "value_id": null, "value_name": "4869 mm", "value_struct": {"number": 4869, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": null, "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 4895021016477665, "name": "Capacidad de personas", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 4895021016477665, "id": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_name": "Ford", "value_struct": null, "values": [{"id": "66432", "name": "Ford", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665, "id": "BRAND", "value_id": "66432", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "4", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "source": 4895021016477665, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_struct": null}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 4895021016477665, "id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164464", "value_name": "2.5"}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 4895021016477665}, {"value_id": null, "value_struct": {"unit": "km", "number": 65884}, "source": 4895021016477665, "id": "KILOMETERS", "value_name": "65884 km", "values": [{"id": null, "name": "65884 km", "struct": {"number": 65884, "unit": "km"}, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Mondeo", "values": [{"source": 4895021016477665, "id": "67566", "name": "Mondeo", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "67566", "value_struct": null, "source": 4895021016477665}, {"value_struct": null, "source": 4895021016477665, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2184288", "value_name": "2.5 Se At 170cv", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "2184288", "name": "2.5 Se At 170cv", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "source": 4895021016477665}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 4895021016477665, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2015", "value_struct": null, "values": [{"name": "2015", "struct": null, "source": 4895021016477665, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA918489431", "site_id": "MLA", "title": "Renault Captur 2.0 Intens - 186984 - C", "seller": {"id": 289793217, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/KAVAK+1", "registration_date": "2017-12-11T08:46:18.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "mshops", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/289793217_vip-c10b2b4e-f20b-47b9-b0fb-5dfb0b352269.jpg", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/289793217_home-d834a012-3308-42c4-a648-82043580585b.jpg", "eshop": {"nick_name": "CHECKARS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 295899, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/289793217v19e5fc.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 289793217, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5076, "canceled": 1831, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.01, "positive": 0.95, "neutral": 0.04}, "completed": 3245}, "power_seller_status": "platinum", "metrics": {"claims": {"rate": 0.0071, "value": 17, "period": "60 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 days"}, "sales": {"period": "60 days", "completed": 1573}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 2450000, "prices": {"id": "MLA918489431", "prices": [{"id": "16", "type": "standard", "amount": 2450000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-17T00:25:32Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T20:15:45.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-918489431-renault-captur-20-intens-186984-c-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_970181-MLA45835971867_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "970181-MLA45835971867_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "Vedia 3600 (3er Subsuelo)", "zip_code": "1430", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.545696, "longitude": -58.488224}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "source": 4895021016477665, "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 4895021016477665, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null}, {"values": [{"struct": {"number": 2, "unit": "L"}, "source": 4895021016477665, "id": null, "name": "2 L"}], "source": 4895021016477665, "name": "Cilindrada", "value_name": "2 L", "value_struct": {"number": 2, "unit": "L"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": null, "value_struct": {"number": 4122, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 4895021016477665, "name": "Largo", "value_name": "4122 mm", "values": [{"source": 4895021016477665, "id": null, "name": "4122 mm", "struct": {"number": 4122, "unit": "mm"}}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": null, "value_name": "5", "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "value_struct": null, "source": 4895021016477665}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "9909", "value_name": "Renault", "values": [{"struct": null, "source": 4895021016477665, "id": "9909", "name": "Renault"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665}, {"name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "source": 4895021016477665}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 4895021016477665, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665, "value_id": null, "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 4895021016477665, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "53525 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665, "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 53525, "unit": "km"}, "values": [{"source": 4895021016477665, "id": null, "name": "53525 km", "struct": {"unit": "km", "number": 53525}}]}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Captur", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665, "value_id": "64614", "values": [{"id": "64614", "name": "Captur", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 4895021016477665, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "attribute_group_id": "FIND", "source": 4895021016477665}, {"value_name": "2.0 Intens", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "2159796", "name": "2.0 Intens", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 4895021016477665, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159796"}, {"value_name": "2017", "values": [{"struct": null, "source": 4895021016477665, "id": null, "name": "2017"}], "source": 4895021016477665, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935304335", "site_id": "MLA", "title": "Peugeot 408 2.0 Allure 2014", "seller": {"id": 189344318, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RUBENCAGNOLOAUTOS", "registration_date": "2015-08-04T11:16:50.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1530000, "prices": {"id": "MLA935304335", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1530000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-28T12:55:40Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935304335-peugeot-408-20-allure-2014-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_810331-MLA47186193804_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "810331-MLA47186193804_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ1LNTzc4N2Fm", "city_name": "R\u00edo Cuarto", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ1LNTzc4N2Fm", "name": "R\u00edo Cuarto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "RUBEN CAGNOLO", "other_info": "Additional contact info", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "Av. San Martin 2191", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1LNTzc4N2Fm", "name": "R\u00edo Cuarto"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -33.116768, "longitude": -64.37661}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}]}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "source": 8108606028150436, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"source": 8108606028150436, "name": "Marca", "value_id": "60279", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_name": "Peugeot", "values": [{"id": "60279", "name": "Peugeot", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60241", "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "id": "DOORS", "value_name": "4", "value_struct": null}, {"value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 8108606028150436, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 8108606028150436, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 58000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "values": [{"name": "58000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 58000}, "source": 8108606028150436, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 8108606028150436, "value_name": "58000 km"}, {"value_id": "7167", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"id": "7167", "name": "408", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 8108606028150436, "value_name": "408", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null, "values": [{"source": 8108606028150436, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Manual"}, {"name": "Versi\u00f3n", "values": [{"source": 8108606028150436, "id": "9733851", "name": "2.0 Allure", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "id": "TRIM", "value_id": "9733851", "value_name": "2.0 Allure", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "source": 8108606028150436, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2014", "values": [{"id": "423566", "name": "2014", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423566"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8691147", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 18, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935210356", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Amarok Higline Pack 2015", "seller": {"id": 725552126, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ARIEL.AUTOMOTORES", "registration_date": "2021-03-08T12:11:07.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3350000, "prices": {"id": "MLA935210356", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 3350000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-08-20T17:09:07Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-17T17:15:36.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935210356-volkswagen-amarok-higline-pack-2015-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_769136-MLA47177409883_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "769136-MLA47177409883_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "ARIEL AUTOMOTORES", "other_info": "Additional contact info", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "AV. SABATTINI 1849", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.432426, "longitude": -64.161896}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 8108606028150436, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Volkswagen", "source": 8108606028150436, "value_id": "60249", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 8108606028150436, "value_name": "4", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 8108606028150436, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 137000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 8108606028150436, "id": null, "name": "137000 km", "struct": {"number": 137000, "unit": "km"}}], "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "137000 km"}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"id": "63686", "name": "Amarok", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "source": 8108606028150436, "id": "MODEL", "value_id": "63686", "value_name": "Amarok", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "source": 8108606028150436, "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 8108606028150436, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "values": [{"id": null, "name": "2.0 TDI 4X2 DC HIGLINE 180 HP PACK", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "2.0 TDI 4X2 DC HIGLINE 180 HP PACK", "value_struct": null, "source": 8108606028150436}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2015", "values": [{"name": "2015", "struct": null, "source": 8108606028150436, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 8108606028150436}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_thumbnail", "misplaced_personal_data", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 19, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934198127", "site_id": "MLA", "title": "Nissan Np300", "seller": {"id": 222279742, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LASDOSBANDERAS", "registration_date": "2016-07-22T13:27:02.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "mshops", "credits_profile", "credits_priority_2", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3500000, "prices": {"id": "MLA934198127", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 3500000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-08-13T14:05:08Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-12T01:15:38.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934198127-nissan-np300-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_684876-MLA46778210409_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "684876-MLA46778210409_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Isidro Casanova"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "Av. Brig. Gral. Juan M. de Rosas 8689", "zip_code": "B1765 ACD", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQklTSTk5OTRa", "name": "Isidro Casanova"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.71737, "longitude": -58.595417}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 5296995739471625}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 5296995739471625}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "60505", "name": "Nissan", "struct": null, "source": 5296995739471625}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 5296995739471625, "value_id": "60505", "value_name": "Nissan"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 5296995739471625}], "source": 5296995739471625, "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 5296995739471625, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 5296995739471625}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406"}, {"source": 5296995739471625, "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 67000, "unit": "km"}, "value_name": "67000 km", "values": [{"id": null, "name": "67000 km", "struct": {"number": 67000, "unit": "km"}, "source": 5296995739471625}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "26347", "value_name": "NP300", "value_struct": null, "values": [{"id": "26347", "name": "NP300", "struct": null, "source": 5296995739471625}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 5296995739471625}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 5296995739471625}], "id": "TRANSMISSION", "source": 5296995739471625}, {"value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2 3D 6MT C/Doble 4x4 (190cv)", "values": [{"id": null, "name": "2 3D 6MT C/Doble 4x4 (190cv)", "struct": null, "source": 5296995739471625}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 5296995739471625, "id": "TRIM"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "value_name": "2016", "value_struct": null, "values": [{"name": "2016", "struct": null, "source": 5296995739471625, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 5296995739471625, "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 20, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100458636", "site_id": "MLA", "title": "Chrysler Jeep Compass 2.4 Longitude At6 4x2 - 2018 - Id:0104", "seller": {"id": 236319180, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOCITY+USADOS", "registration_date": "2016-11-30T15:08:41.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "mshops", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/236319180_vip_v2.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/236319180_home_v2.jpg", "eshop": {"nick_name": "AUTOCITY USADOS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 480374, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/236319180v5aa577.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 236319180, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 4790000, "prices": {"id": "MLA1100458636", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 4790000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-08-30T21:02:17Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-03T13:15:38.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100458636-chrysler-jeep-compass-24-longitude-at6-4x2-2018-id0104-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_749628-MLA47290138746_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "749628-MLA47290138746_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYMjAgZGUgSnVuaW9UVXhCUTBOQlVHTmlaR", "name": "20 de Junio"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.481018, "longitude": -64.19256}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}]}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "370879", "name": "4x2"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242084", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "No", "attribute_group_name": "Confort"}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "2.4 L", "source": 1572, "values": [{"id": "2326621", "name": "2.4 L", "struct": {"number": 2.4, "unit": "L"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "2326621", "value_struct": {"number": 2.4, "unit": "L"}}, {"value_struct": {"number": 4405, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "496616", "value_name": "4405 mm", "values": [{"id": "496616", "name": "4405 mm", "struct": {"number": 4405, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"values": [{"source": 1572, "id": "458572", "name": "170 hp", "struct": {"number": 170, "unit": "hp"}}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "458572", "value_name": "170 hp", "value_struct": {"number": 170, "unit": "hp"}, "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Jeep", "values": [{"source": 1572, "id": "60395", "name": "Jeep", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "60395", "value_struct": null}, {"name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164465", "value_name": "2.4", "value_struct": null, "source": 1572, "values": [{"id": "2164465", "name": "2.4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE"}, {"id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 28189, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "28189 km", "values": [{"struct": {"number": 28189, "unit": "km"}, "source": 1572, "id": null, "name": "28189 km"}], "source": 1572}, {"value_id": "16696", "value_name": "Compass", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"id": "16696", "name": "Compass", "struct": null, "source": 1572}]}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2157816", "values": [{"source": 1572, "id": "2157816", "name": "2.4 Longitude", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "2.4 Longitude", "value_struct": null}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}], "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806683", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 21, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930729207", "site_id": "MLA", "title": "Vw Amarok 20td 4x2 Dc Hig.180hp Pk At - 2015 - Id:0115", "seller": {"id": 236319180, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOCITY+USADOS", "registration_date": "2016-11-30T15:08:41.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "mshops", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/236319180_vip_v2.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/236319180_home_v2.jpg", "eshop": {"nick_name": "AUTOCITY USADOS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 480374, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/236319180v5aa577.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 236319180, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 4015000, "prices": {"id": "MLA930729207", "prices": [{"id": "5", "type": "standard", "amount": 4015000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-08-31T13:52:36Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-03T13:15:38.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930729207-vw-amarok-20td-4x2-dc-hig180hp-pk-at-2015-id0115-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_845886-MLA46856660365_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "845886-MLA46856660365_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYMjAgZGUgSnVuaW9UVXhCUTBOQlVHTmlaR", "name": "20 de Junio"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.481018, "longitude": -64.19256}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "370879", "name": "4x2"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242084", "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1968 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969805", "value_struct": {"number": 1968, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969805", "name": "1968 cc", "struct": {"number": 1968, "unit": "cc"}, "source": 1572}]}, {"id": "LENGTH", "value_id": "490400", "source": 1572, "name": "Largo", "value_name": "5254 mm", "value_struct": {"number": 5254, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "490400", "name": "5254 mm", "struct": {"number": 5254, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "source": 1572, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"number": 180, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 180, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "458608", "name": "180 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_id": "458608", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Potencia", "value_name": "180 hp"}, {"value_name": "Volkswagen", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "BRAND", "value_id": "60249", "value_struct": null, "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca"}, {"value_name": "4", "value_struct": null, "name": "Puertas", "value_id": "60241", "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS"}, {"value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423563", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "ENGINE"}, {"value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60406", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE"}, {"values": [{"id": null, "name": "93693 km", "struct": {"number": 93693, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "value_name": "93693 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 93693}, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"values": [{"id": "63686", "name": "Amarok", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "63686", "value_name": "Amarok", "value_struct": null}, {"value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Cd Tdi 180cv 4x2 Highline C33", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "7830077", "value_struct": null, "values": [{"id": "7830077", "name": "2.0 Cd Tdi 180cv 4x2 Highline C33", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423549", "value_name": "2015", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "423549", "name": "2015", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15211851", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 22, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA880777143", "site_id": "MLA", "title": "Furg\u00f3n X30 Shineray", "seller": {"id": 443609762, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DICANZTRUCKS", "registration_date": "2019-06-12T09:16:39.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 13700, "prices": {"id": "MLA880777143", "prices": [{"id": "0d45a3f6-2e59-49b6-8c9e-9d9ffe014326", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 13700, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2020-09-25T21:06:21Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-25T00:15:33.000Z", "condition": "new", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-880777143-furgon-x30-shineray-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_798415-MLA31490026834_072019-I.jpg", "thumbnail_id": "798415-MLA31490026834_072019", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTnM0ZTcz", "state_name": "San Luis", "city_id": "TUxBQ0NBUDZjNWY4", "city_name": "San Luis", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-D", "name": "San Luis"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDZjNWY4", "name": "San Luis"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjM5MzYwMA", "name": "San Luis"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDZjNWY4", "name": "San Luis"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTnM0ZTcz", "name": "San Luis"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -33.301727, "longitude": -66.33775}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230284", "value_name": "Nuevo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230284", "name": "Nuevo", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"id": "SINGLE_OWNER", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "source": 1572}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "value_name": "Delantera", "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572, "id": "493979"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}]}, {"value_name": "1.3 L", "value_struct": {"number": 1.3, "unit": "L"}, "values": [{"id": "2326619", "name": "1.3 L", "struct": {"number": 1.3, "unit": "L"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "2326619", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "458560", "value_name": "2", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "458560", "name": "2"}]}, {"value_struct": {"number": 85, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458565", "name": "85 hp", "struct": {"number": 85, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "source": 1572, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458565", "value_name": "85 hp"}, {"value_name": "Shineray", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "value_id": "380886", "name": "Marca", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "380886", "name": "Shineray"}], "id": "BRAND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "value_id": "60258", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "values": [{"id": "2164447", "name": "1.3", "struct": null, "source": 1572}], "value_name": "1.3", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Motor", "value_id": "2164447"}, {"source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "0 km", "value_struct": {"number": 0, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "0 km", "struct": {"number": 0, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "id": "MODEL", "value_name": "X30", "value_struct": null, "values": [{"id": "35328", "name": "X30", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_id": "35328"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370877", "value_name": "Manual"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2517942", "value_name": "X30 Furgon", "values": [{"id": "2517942", "name": "X30 Furgon", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "2451646", "value_name": "2019", "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811707", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 23, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA917298785", "site_id": "MLA", "title": "Renault Kwid 1.0 Zen 2018", "seller": {"id": 415481587, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JUAN+AUTOMOTORES", "registration_date": "2019-04-25T16:17:48.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1310000, "prices": {"id": "MLA917298785", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1310000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-03T13:56:09Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "differing_price_variations": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-29T17:15:46.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-917298785-renault-kwid-10-zen-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_926559-MLA46257972592_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "926559-MLA46257972592_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUnM5MjI0", "state_name": "Corrientes", "city_id": "TUxBQ0NBUDFmMzcw", "city_name": "Corrientes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-W", "name": "Corrientes"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDFmMzcw", "name": "Corrientes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "Juan Automotores", "other_info": "Additional contact info", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "Pres. Nicol\u00e1s Avellaneda 4050", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDFmMzcw", "name": "Corrientes"}, "state": {"id": "TUxBUENPUnM5MjI0", "name": "Corrientes"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -27.487473, "longitude": -58.80326}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION"}, {"value_id": "370879", "value_name": "4x2", "values": [{"source": 8108606028150436, "id": "370879", "name": "4x2", "struct": null}], "source": 8108606028150436, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"source": 8108606028150436, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null}, {"value_id": "9909", "value_name": "Renault", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 8108606028150436, "id": "9909", "name": "Renault"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "value_name": "Nafta"}, {"value_id": null, "value_struct": {"unit": "km", "number": 76590}, "source": 8108606028150436, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "76590 km", "values": [{"id": null, "name": "76590 km", "struct": {"number": 76590, "unit": "km"}, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Kwid", "values": [{"struct": null, "source": 8108606028150436, "id": "1148994", "name": "Kwid"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 8108606028150436, "id": "MODEL", "value_id": "1148994", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 8108606028150436, "id": "370877"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.0 Zen", "values": [{"id": "8657472", "name": "1.0 Zen", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "8657472", "value_struct": null, "source": 8108606028150436}, {"values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 8108606028150436, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2018", "value_struct": null, "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8962554", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 24, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA915018968", "site_id": "MLA", "title": "Ford Ranger Xlt 3.2 Tdi Dc 4x2 L/12 2015", "seller": {"id": 415481587, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JUAN+AUTOMOTORES", "registration_date": "2019-04-25T16:17:48.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2880000, "prices": {"id": "MLA915018968", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2880000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-02T21:43:16Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-29T17:15:46.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-915018968-ford-ranger-xlt-32-tdi-dc-4x2-l12-2015-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_882067-MLA46250958112_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "882067-MLA46250958112_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUnM5MjI0", "state_name": "Corrientes", "city_id": "TUxBQ0NBUDFmMzcw", "city_name": "Corrientes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-W", "name": "Corrientes"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDFmMzcw", "name": "Corrientes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "Juan Automotores", "other_info": "Additional contact info", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "Pres. Nicol\u00e1s Avellaneda 4050", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDFmMzcw", "name": "Corrientes"}, "state": {"id": "TUxBUENPUnM5MjI0", "name": "Corrientes"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -27.487473, "longitude": -58.80326}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}]}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 8108606028150436}, {"name": "Marca", "value_id": "66432", "value_name": "Ford", "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "values": [{"id": "66432", "name": "Ford", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "value_struct": null}, {"value_id": "60241", "value_struct": null, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "4", "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436}, {"id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null}, {"value_name": "124081 km", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 124081, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "124081 km", "struct": {"number": 124081, "unit": "km"}, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "id": "KILOMETERS"}, {"value_name": "Ranger", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "67429", "values": [{"id": "67429", "name": "Ranger", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436}, {"value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 8108606028150436}]}, {"value_id": null, "value_name": "XLT 3.2 TDI DC 4X2 L/12", "values": [{"id": null, "name": "XLT 3.2 TDI DC 4X2 L/12", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "source": 8108606028150436, "id": "TRIM", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"id": "423549", "name": "2015", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "name": "A\u00f1o", "value_id": "423549", "value_name": "2015", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15214867", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 25, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103300790", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Amarok 2.0 Tdi 4x2 Dc Trendline 180 Hp 2014", "seller": {"id": 189344318, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RUBENCAGNOLOAUTOS", "registration_date": "2015-08-04T11:16:50.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2990000, "prices": {"id": "MLA1103300790", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 2990000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-14T13:35:55Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103300790-volkswagen-amarok-20-tdi-4x2-dc-trendline-180-hp-2014-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_925179-MLA47492931119_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "925179-MLA47492931119_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ1LNTzc4N2Fm", "city_name": "R\u00edo Cuarto", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ1LNTzc4N2Fm", "name": "R\u00edo Cuarto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "RUBEN CAGNOLO", "other_info": "Additional contact info", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "Av. San Martin 2191", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1LNTzc4N2Fm", "name": "R\u00edo Cuarto"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -33.116768, "longitude": -64.37661}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 8108606028150436, "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"name": "4x2", "struct": null, "source": 8108606028150436, "id": "370879"}], "value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879"}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 8108606028150436, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed"}, {"value_name": "Volkswagen", "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 8108606028150436, "id": "60249"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "value_id": "60249", "value_struct": null}, {"value_id": "60241", "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "source": 8108606028150436, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "4"}, {"id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 217000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 8108606028150436, "id": null, "name": "217000 km", "struct": {"number": 217000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "217000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436}, {"id": "MODEL", "values": [{"id": "63686", "name": "Amarok", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "source": 8108606028150436, "name": "Modelo", "value_id": "63686", "value_name": "Amarok", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "source": 8108606028150436}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "id": "TRIM", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2.0 TDI 4X2 DC TRENDLINE 180 HP", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 TDI 4X2 DC TRENDLINE 180 HP"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "423566", "name": "2014", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "name": "A\u00f1o", "value_id": "423566", "value_name": "2014"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520225", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 26, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934197375", "site_id": "MLA", "title": "Fiat Palio Adventure 1.6 Con Gnc 2011", "seller": {"id": 216379060, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TURIN+FIAT", "registration_date": "2016-06-06T09:40:43.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/216379060_vip.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/216379060_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 990000, "prices": {"id": "MLA934197375", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 990000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-02T12:42:18Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-28T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934197375-fiat-palio-adventure-16-con-gnc-2011-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_996863-MLA47090409356_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "996863-MLA47090409356_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "cordoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYQW1lZ2hpbm8gTm9ydGVUVXhCUTBOQlVHT", "name": "Ameghino Norte"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.429129, "longitude": -64.23304}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1598, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1598 cc", "struct": {"number": 1598, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969873"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Cilindrada", "value_id": "969873", "value_name": "1598 cc", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"name": "4305 mm", "struct": {"number": 4305, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "486239"}], "value_id": "486239", "value_name": "4305 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4305}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "name": "Largo"}, {"source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458704", "source": 1572, "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "115 hp", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "values": [{"source": 1572, "id": "67781", "name": "Fiat", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "67781", "value_name": "Fiat"}, {"values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "60252"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 1572, "id": "2164443"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "source": 1572, "value_id": "2164443", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta/GNC", "values": [{"id": "372593", "name": "Nafta/GNC", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "372593", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 102115, "unit": "km"}, "value_name": "102115 km", "values": [{"struct": {"number": 102115, "unit": "km"}, "source": 1572, "id": null, "name": "102115 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Palio", "value_struct": null, "values": [{"id": "68050", "name": "Palio", "struct": null, "source": 1572}], "value_id": "68050", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_name": "1.6 Adventure Etorque", "value_struct": null, "value_id": "2159049", "values": [{"source": 1572, "id": "2159049", "name": "1.6 Adventure Etorque", "struct": null}], "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"value_id": "436698", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2011", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "436698", "name": "2011"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688348", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 27, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA873039844", "site_id": "MLA", "title": "Citroen C4 Picasso Thp At6 Feel Am18 2018 Ac282", "seller": {"id": 225669807, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/EXPOAUTO1", "registration_date": "2016-08-18T09:11:05.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 47, "canceled": 15, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.89, "neutral": 0.11}, "completed": 32}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 32}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 3624000, "prices": {"id": "MLA873039844", "prices": [{"id": "9", "type": "standard", "amount": 3624000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-08-31T16:24:36Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-14T05:15:55.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-873039844-citroen-c4-picasso-thp-at6-feel-am18-2018-ac282-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_980857-MLA31981302477_082019-I.jpg", "thumbnail_id": "980857-MLA31981302477_082019", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "city_name": "Avellaneda", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "name": "Avellaneda"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBUjkwMDVa", "name": "Sarand\u00ed"}, "city": {"id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "name": "Avellaneda"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.683258, "longitude": -58.343994}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"source": 1572, "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_id": "493979", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 4709228965570453}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 4709228965570453, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1587}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Cilindrada", "value_name": "1587 cc", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969620"}, {"values": [{"id": "519502", "name": "4597 mm", "struct": {"number": 4597, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Largo", "value_id": "519502", "value_name": "4597 mm", "value_struct": {"number": 4597, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH"}, {"value_id": "458596", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "7", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "458596", "name": "7", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "165 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "value_id": "458835", "value_struct": {"number": 165, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458835", "name": "165 hp", "struct": {"number": 165, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 1, "id": "389169"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "name": "Marca"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "ENGINE", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 1572, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 46000, "unit": "km"}, "source": 1572, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "46000 km", "values": [{"id": null, "name": "46000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 46000}, "source": 1572}]}, {"value_name": "C4 Picasso", "value_struct": null, "values": [{"id": "389410", "name": "C4 Picasso", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "value_id": "389410", "name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "source": 1572, "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "Feel At6", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "values": [{"id": null, "name": "Feel At6", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8906060", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 28, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935699535", "site_id": "MLA", "title": "Ford Fiesta 1.6 5p Ambiente Plus 2008", "seller": {"id": 189344318, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RUBENCAGNOLOAUTOS", "registration_date": "2015-08-04T11:16:50.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 720000, "prices": {"id": "MLA935699535", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 720000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-28T12:53:20Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935699535-ford-fiesta-16-5p-ambiente-plus-2008-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_899359-MLA47219012881_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "899359-MLA47219012881_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ1LNTzc4N2Fm", "city_name": "R\u00edo Cuarto", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ1LNTzc4N2Fm", "name": "R\u00edo Cuarto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "RUBEN CAGNOLO", "other_info": "Additional contact info", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "Av. San Martin 2191", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1LNTzc4N2Fm", "name": "R\u00edo Cuarto"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -33.116768, "longitude": -64.37661}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "source": 8108606028150436, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"values": [{"name": "Ford", "struct": null, "source": 8108606028150436, "id": "66432"}], "source": 8108606028150436, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Ford", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "66432", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "source": 8108606028150436, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE"}, {"value_name": "271000 km", "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"source": 8108606028150436, "id": null, "name": "271000 km", "struct": {"number": 271000, "unit": "km"}}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 271000, "unit": "km"}}, {"name": "Modelo", "value_name": "Fiesta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"struct": null, "source": 8108606028150436, "id": "66659", "name": "Fiesta"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 8108606028150436, "id": "MODEL", "value_id": "66659", "value_struct": null}, {"id": "TRANSMISSION", "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 8108606028150436, "id": "370877"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null}, {"name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "id": "TRIM", "value_id": null, "value_name": "1.6 5P AMBIENTE PLUS", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.6 5P AMBIENTE PLUS", "struct": null, "source": 8108606028150436, "id": null}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "source": 8108606028150436, "value_id": "436677", "value_name": "2008", "values": [{"id": "436677", "name": "2008", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8701376", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 29, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934668229", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Vento 2.0 Tdi Luxury L/11 2013", "seller": {"id": 181685937, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MONTRER+S.A", "registration_date": "2015-04-21T13:58:02.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/181685937_vip.png", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1650000, "prices": {"id": "MLA934668229", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 1650000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-08T21:33:49Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-12T08:15:11.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934668229-volkswagen-vento-20-tdi-luxury-l11-2013-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_971253-MLA47135882392_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "971253-MLA47135882392_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "Montrer S.A", "other_info": "Additional contact info", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "Av. Sabattini 4290", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.434776, "longitude": -64.13176}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 8108606028150436}, {"attribute_group_name": "Confort", "source": 8108606028150436, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"source": 8108606028150436, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}]}, {"value_name": "Volkswagen", "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "name": "Marca", "value_id": "60249", "id": "BRAND", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 8108606028150436, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "60406", "values": [{"source": 8108606028150436, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 8108606028150436}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "111111 km", "values": [{"name": "111111 km", "struct": {"number": 111111, "unit": "km"}, "source": 8108606028150436, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 8108606028150436, "value_struct": {"number": 111111, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "id": "MODEL", "value_id": "64016", "value_name": "Vento", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 8108606028150436, "id": "64016", "name": "Vento"}]}, {"values": [{"struct": null, "source": 8108606028150436, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "2.0 TDI LUXURY L/11", "values": [{"id": null, "name": "2.0 TDI LUXURY L/11", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "id": "TRIM", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436662", "value_name": "2013", "value_struct": null, "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15521566", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 30, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA860611207", "site_id": "MLA", "title": "Fiat Grand Siena 1.4 Attractive 2014 Romano Car", "seller": {"id": 259555054, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOTORES.ROMANO", "registration_date": "2017-06-06T10:21:11.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 990000, "prices": {"id": "MLA860611207", "prices": [{"id": "6", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 990000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-13T14:06:32Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-12-05T00:15:24.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-860611207-fiat-grand-siena-14-attractive-2014-romano-car-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_701466-MLA29014646719_122018-I.jpg", "thumbnail_id": "701466-MLA29014646719_122018", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxPTTI1MjNa", "name": "Lomas del Mirador"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.666363, "longitude": -58.5298}, "attributes": [{"source": 1, "value_id": "2230581", "value_struct": null, "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092}, {"value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado"}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "1368 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969629", "value_struct": {"number": 1368, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969629", "name": "1368 cc", "struct": {"number": 1368, "unit": "cc"}, "source": 1572}]}, {"value_struct": {"unit": "mm", "number": 4290}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "485736", "value_name": "4290 mm", "values": [{"name": "4290 mm", "struct": {"number": 4290, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "485736"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 1572, "name": "Potencia", "value_name": "87 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "460847", "value_struct": {"number": 87, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "460847", "name": "87 hp", "struct": {"number": 87, "unit": "hp"}, "source": 1572}]}, {"name": "Marca", "value_id": "67781", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "67781", "name": "Fiat"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_name": "Fiat", "source": 1}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "60241", "name": "4", "struct": null}], "name": "Puertas", "value_id": "60241"}, {"id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "423552", "name": "1.4"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Motor", "value_id": "423552", "value_name": "1.4"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "72000 km", "struct": {"number": 72000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "72000 km", "value_struct": {"number": 72000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "389502", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "value_name": "Grand Siena", "value_struct": null, "values": [{"id": "389502", "name": "Grand Siena", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "2155312", "value_name": "1.4 Attractive 87cv C/pack Seguridad", "value_struct": null, "values": [{"id": "2155312", "name": "1.4 Attractive 87cv C/pack Seguridad", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423566", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2014", "values": [{"id": "423566", "name": "2014", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8701200", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 31, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934584273", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Amarok 2.0 Cd Tdi 180cv 4x4 Highline Pack At 2019", "seller": {"id": 154246446, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PANNUNZIORAFAEL", "registration_date": "2014-02-18T16:53:05.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 6150000, "prices": {"id": "MLA934584273", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 6150000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-16T16:11:56Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-11T21:15:54.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934584273-volkswagen-amarok-20-cd-tdi-180cv-4x4-highline-pack-at-2019-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_614135-MLA46081959036_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "614135-MLA46081959036_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Florida"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkZMTzU5Mzla", "name": "Florida"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 1572, "id": "370880"}]}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242084", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "No", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572}, {"value_struct": {"number": 1968, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969805", "value_name": "1968 cc", "values": [{"id": "969805", "name": "1968 cc", "struct": {"number": 1968, "unit": "cc"}, "source": 1572}]}, {"values": [{"id": "490400", "name": "5254 mm", "struct": {"number": 5254, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "490400", "value_name": "5254 mm", "value_struct": {"number": 5254, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null}, {"value_name": "180 hp", "values": [{"id": "458608", "name": "180 hp", "struct": {"number": 180, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "source": 1572, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458608", "value_struct": {"number": 180, "unit": "hp"}}, {"value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "values": [{"source": 1572, "id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60241", "value_name": "4", "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "source": 1572}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "value_struct": null, "values": [{"name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 1572, "id": "60406"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "source": 1572}, {"value_id": null, "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "7800 km", "value_struct": {"number": 7800, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "7800 km", "struct": {"unit": "km", "number": 7800}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 1572, "value_id": "63686", "value_name": "Amarok", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "63686", "name": "Amarok"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7832412", "values": [{"id": "7832412", "name": "2.0 Cd Tdi 180cv 4x4 Highline Pack At", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_name": "2.0 Cd Tdi 180cv 4x4 Highline Pack At", "value_struct": null}, {"source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2019", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15210355", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 32, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA918924915", "site_id": "MLA", "title": "Renault Captur Intense 2.0 2017", "seller": {"id": 146126339, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GUILLERMOCATRINA", "registration_date": "2013-09-20T19:43:41.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2490000, "prices": {"id": "MLA918924915", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2490000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-03T12:55:29Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-02T08:16:12.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-918924915-renault-captur-intense-20-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_747646-MLA45795057457_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "747646-MLA45795057457_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "cordoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYQW1lZ2hpbm8gTm9ydGVUVXhCUTBOQlVHT", "name": "Ameghino Norte"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.429129, "longitude": -64.23304}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "attribute_group_name": "", "source": 1, "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}]}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "value_id": "493979", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"name": "Aire acondicionado", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "2326622", "values": [{"name": "2 L", "struct": {"number": 2, "unit": "L"}, "source": 1572, "id": "2326622"}], "source": 1572, "value_name": "2 L", "value_struct": {"number": 2, "unit": "L"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "value_id": "2181789", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4122}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_name": "4122 mm", "values": [{"struct": {"number": 4122, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "2181789", "name": "4122 mm"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 1572}, {"id": "POWER", "value_id": "458763", "values": [{"name": "143 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 143}, "source": 1572, "id": "458763"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Potencia", "value_name": "143 hp", "value_struct": {"number": 143, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "value_id": "9909", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Marca", "value_name": "Renault", "values": [{"id": "9909", "name": "Renault", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "source": 1572, "id": "DOORS"}, {"values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "ENGINE", "value_id": "423563"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "55000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 55000}, "values": [{"id": null, "name": "55000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 55000}, "source": 1572}]}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "64614", "value_name": "Captur", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "values": [{"id": "64614", "name": "Captur", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2159796", "name": "2.0 Intens", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Intens", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRIM", "value_id": "2159796"}, {"value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "values": [{"source": 1572, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}], "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15517109", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 33, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934801232", "site_id": "MLA", "title": "Renault Symbol 1.6 Authentique 2012", "seller": {"id": 91008499, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOYSERVICIO", "registration_date": "2009-10-27T12:49:51.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_priority_1", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 4800, "prices": {"id": "MLA934801232", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 4800, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-01T21:14:54Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-09T04:16:07.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934801232-renault-symbol-16-authentique-2012-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_842112-MLA47080059645_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "842112-MLA47080059645_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "city_name": "Avellaneda", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Villa Dominico"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDM1OTha", "name": "Villa Dom\u00ednico"}, "city": {"id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "name": "Avellaneda"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.695385, "longitude": -58.3321}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_struct": null, "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572, "id": "493979"}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "value_id": "242084", "value_name": "No", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado"}, {"name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1598, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969873", "value_name": "1598 cc", "values": [{"id": "969873", "name": "1598 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1598}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "496538", "values": [{"id": "496538", "name": "4261 mm", "struct": {"number": 4261, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "4261 mm", "value_struct": {"number": 4261, "unit": "mm"}, "source": 1572}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "458562"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 1572, "id": "POWER", "value_name": "105 hp", "values": [{"id": "458584", "name": "105 hp", "struct": {"number": 105, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458584", "value_struct": {"number": 105, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "values": [{"id": "9909", "name": "Renault", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_id": "9909", "value_name": "Renault", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_struct": null, "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_name": "4", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1572}], "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_id": "64364"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "95000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": null, "value_struct": {"number": 95000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "95000 km", "struct": {"number": 95000, "unit": "km"}, "source": 1572}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Symbol", "values": [{"name": "Symbol", "struct": null, "source": 1572, "id": "389611"}], "value_id": "389611", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 1572, "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"value_id": "2182282", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Authentique Pack Ii 105cv", "values": [{"source": 1572, "id": "2182282", "name": "1.6 Authentique Pack Ii 105cv", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "value_id": "436707", "value_name": "2012", "values": [{"source": 1572, "id": "436707", "name": "2012", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8685002", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 34, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934198606", "site_id": "MLA", "title": "Ford Focus Iii Se Plus 2.0l Duratec", "seller": {"id": 222279742, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LASDOSBANDERAS", "registration_date": "2016-07-22T13:27:02.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "mshops", "credits_profile", "credits_priority_2", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1700000, "prices": {"id": "MLA934198606", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 1700000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-08-13T14:05:15Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-12T01:15:38.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934198606-ford-focus-iii-se-plus-20l-duratec-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_608040-MLA46758116411_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "608040-MLA46758116411_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Isidro Casanova"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "Av. Brig. Gral. Juan M. de Rosas 8689", "zip_code": "B1765 ACD", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQklTSTk5OTRa", "name": "Isidro Casanova"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.71737, "longitude": -58.595417}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "attribute_group_name": ""}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 5296995739471625}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "source": 5296995739471625, "value_id": "242085"}, {"value_id": "66432", "value_name": "Ford", "source": 5296995739471625, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 5296995739471625, "id": "66432", "name": "Ford"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 5296995739471625, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 5296995739471625}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 5296995739471625}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 5296995739471625, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "name": "Tipo de combustible"}, {"values": [{"id": null, "name": "67000 km", "struct": {"number": 67000, "unit": "km"}, "source": 5296995739471625}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "67000 km", "value_id": null, "value_struct": {"number": 67000, "unit": "km"}, "source": 5296995739471625}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Focus III", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "1252852", "values": [{"id": "1252852", "name": "Focus III", "struct": null, "source": 5296995739471625}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 5296995739471625}, {"value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 5296995739471625, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 5296995739471625}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "SE PLUS 2 0L Duratec", "value_struct": null, "id": "TRIM", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "SE PLUS 2 0L Duratec", "struct": null, "source": 5296995739471625}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 5296995739471625}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2016", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 5296995739471625, "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 5296995739471625}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8704213", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 35, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100262562", "site_id": "MLA", "title": "Ford Eco Sport 1.6 S               L/13", "seller": {"id": 478950440, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SEEWALDSRL", "registration_date": "2019-10-11T09:22:33.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1395000, "prices": {"id": "MLA1100262562", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1395000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-28T14:08:50Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-10T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100262562-ford-eco-sport-16-s-l13-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_985807-MLA47273373815_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "985807-MLA47273373815_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1JU3MzNjIx", "state_name": "Misiones", "city_id": "TUxBQ09CRTljZjZk", "city_name": "Ober\u00e1", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-N", "name": "Misiones"}, "city": {"id": "TUxBQ09CRTljZjZk", "name": "Ober\u00e1"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "Ap\u00f3stoles Norte 759", "zip_code": "3360", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk9CRTU0ODRa", "name": "Ober\u00e1"}, "city": {"id": "TUxBQ09CRTljZjZk", "name": "Ober\u00e1"}, "state": {"id": "TUxBUE1JU3MzNjIx", "name": "Misiones"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -27.48717, "longitude": -55.095215}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"attribute_group_name": "Confort", "source": 5296995739471625, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "No", "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242084", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 5296995739471625}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 5296995739471625, "id": "BRAND", "value_struct": null, "value_name": "Ford", "values": [{"name": "Ford", "struct": null, "source": 5296995739471625, "id": "66432"}], "name": "Marca", "value_id": "66432"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"source": 5296995739471625, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 5296995739471625, "id": "DOORS", "value_name": "5"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 5296995739471625}], "source": 5296995739471625, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "121110 km", "value_struct": {"number": 121110, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 121110, "unit": "km"}, "source": 5296995739471625, "id": null, "name": "121110 km"}], "source": 5296995739471625}, {"id": "MODEL", "value_id": "389468", "value_name": "Ecosport", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 5296995739471625, "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"id": "389468", "name": "Ecosport", "struct": null, "source": 5296995739471625}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 5296995739471625}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 5296995739471625}, {"value_id": null, "value_name": "1 6 S               L/13", "values": [{"id": null, "name": "1 6 S               L/13", "struct": null, "source": 5296995739471625}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 5296995739471625, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2014", "value_id": "423566", "value_struct": null, "values": [{"id": "423566", "name": "2014", "struct": null, "source": 5296995739471625}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 5296995739471625}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8710797", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 36, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934251681", "site_id": "MLA", "title": "Toyota Corolla Xei 1.8 (l/2002) 2006", "seller": {"id": 181685937, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MONTRER+S.A", "registration_date": "2015-04-21T13:58:02.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/181685937_vip.png", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 650000, "prices": {"id": "MLA934251681", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 650000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-08-13T19:28:01Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-12T08:15:11.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934251681-toyota-corolla-xei-18-l2002-2006-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_847416-MLA47093931566_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "847416-MLA47093931566_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "Montrer S.A", "other_info": "Additional contact info", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "Av. Sabattini 4290", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.434776, "longitude": -64.13176}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": ""}, {"value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 8108606028150436, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 8108606028150436, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "source": 8108606028150436, "id": "BRAND", "value_id": "60297", "value_name": "Toyota", "value_struct": null, "values": [{"id": "60297", "name": "Toyota", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_name": "4", "id": "DOORS", "values": [{"struct": null, "source": 8108606028150436, "id": "60241", "name": "4"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 8108606028150436, "id": "64364"}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "values": [{"id": null, "name": "111111 km", "struct": {"number": 111111, "unit": "km"}, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "111111 km", "value_struct": {"number": 111111, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 8108606028150436, "id": "60334", "name": "Corolla", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60334", "value_name": "Corolla"}, {"source": 8108606028150436, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "values": [{"struct": null, "source": 8108606028150436, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null}, {"id": "TRIM", "value_name": "XEI 1.8 (L/2002)", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "XEI 1.8 (L/2002)", "struct": null, "source": 8108606028150436}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "value_id": "436668", "value_name": "2006", "value_struct": null, "values": [{"id": "436668", "name": "2006", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA9386284", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 37, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103123619", "site_id": "MLA", "title": "Renault Captur 2.0 Intens - 2017 - Id:0204", "seller": {"id": 236319180, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOCITY+USADOS", "registration_date": "2016-11-30T15:08:41.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "mshops", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/236319180_vip_v2.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/236319180_home_v2.jpg", "eshop": {"nick_name": "AUTOCITY USADOS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 480374, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/236319180v5aa577.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 236319180, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2825000, "prices": {"id": "MLA1103123619", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 2825000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-13T17:00:46Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103123619-renault-captur-20-intens-2017-id0204-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_890994-MLA47476668368_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "890994-MLA47476668368_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYMjAgZGUgSnVuaW9UVXhCUTBOQlVHTmlaR", "name": "20 de Junio"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.481018, "longitude": -64.19256}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "id": "SINGLE_OWNER"}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242084", "value_struct": null, "value_name": "No", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2 L", "values": [{"id": "2326622", "name": "2 L", "struct": {"number": 2, "unit": "L"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "2326622", "value_struct": {"number": 2, "unit": "L"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"value_struct": {"number": 4122, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "value_id": "2181789", "name": "Largo", "value_name": "4122 mm", "values": [{"id": "2181789", "name": "4122 mm", "struct": {"number": 4122, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "458562"}]}, {"id": "POWER", "value_id": "458763", "value_name": "143 hp", "value_struct": {"number": 143, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458763", "name": "143 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 143}, "source": 1572}], "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "BRAND", "value_name": "Renault", "values": [{"source": 1572, "id": "9909", "name": "Renault", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "9909"}, {"name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60252", "name": "5"}], "source": 1572, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 1572, "id": "423563"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"source": 1572, "value_name": "44826 km", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_struct": {"number": 44826, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "44826 km", "struct": {"number": 44826, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"value_id": "64614", "values": [{"id": "64614", "name": "Captur", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Captur", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2.0 Intens", "values": [{"id": "2159796", "name": "2.0 Intens", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159796"}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15517109", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 38, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA886158897", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Amarok 2021 Min Anticipo  O Tu Usado Y Cuotas N", "seller": {"id": 233897959, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/VOLKSWAGEN+LUXCAR2", "registration_date": "2016-11-08T10:13:35.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/233897959_vip-c60182c5-b191-44fb-9815-e5b2e6c8f1de.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 11, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.98, "neutral": 0.02}, "completed": 11}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 11}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 3150000, "prices": {"id": "MLA886158897", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 3150000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-11T14:39:46Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-28T02:16:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-886158897-volkswagen-amarok-2021-min-anticipo-o-tu-usado-y-cuotas-n-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_991448-MLA43954148336_102020-I.jpg", "thumbnail_id": "991448-MLA43954148336_102020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "state_name": "Mendoza", "city_id": "TUxBQ0pVTjhkMzk1", "city_name": "Jun\u00edn", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xPTWMwNjk3", "name": "Lomas de Zamora"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkpVTjE4NzJa", "name": "Jun\u00edn"}, "city": {"id": "TUxBQ0pVTjhkMzk1", "name": "Jun\u00edn"}, "state": {"id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "name": "Mendoza"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -33.144146, "longitude": -68.48368}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "source": 1, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null}, {"value_id": "242085", "source": 1572, "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572}, {"values": [{"source": 3282472529718136, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_name": "S\u00ed", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 3282472529718136, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"name": "Puertas", "values": [{"source": 1572, "id": null, "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "value_id": null, "value_name": "5", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "423563", "name": "2.0"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Motor", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"values": [{"source": 1572, "id": null, "name": "2020 km", "struct": {"unit": "km", "number": 2020}}], "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 2020, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "2020 km"}, {"value_id": "63686", "value_name": "Amarok", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "MODEL", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "63686", "name": "Amarok"}], "name": "Modelo"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "4x2", "struct": null, "source": 1572}], "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"values": [{"id": null, "name": "2020", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2020"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2432, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 39, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA912079345", "site_id": "MLA", "title": "Toyota Hilux 2.5 Cabina Simple Dx Pack 4x4", "seller": {"id": 211374404, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MFAUTOMOTORESMARIOFERNANDEZ", "registration_date": "2016-04-15T16:15:41.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3300000, "prices": {"id": "MLA912079345", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 3300000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-04T13:57:21Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-14T18:15:19.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-912079345-toyota-hilux-25-cabina-simple-dx-pack-4x4-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_652213-MLA46869843682_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "652213-MLA46869843682_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0FETzY3Mjk", "city_name": "Adolfo Gonzales Chaves", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0FETzY3Mjk", "name": "Adolfo Gonzales Chaves"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkFETzU4Njla", "name": "Adolfo Gonzales Chaves"}, "city": {"id": "TUxBQ0FETzY3Mjk", "name": "Adolfo Gonzales Chaves"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.032436, "longitude": -60.09937}, "attributes": [{"values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "source": 1572, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}]}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969751", "name": "2494 cc", "struct": {"number": 2494, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2494}, "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969751", "value_name": "2494 cc"}, {"value_struct": {"number": 5260, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "5260 mm", "struct": {"number": 5260, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "484018"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "484018", "value_name": "5260 mm", "source": 1572, "name": "Largo"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "458573", "name": "3"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458573", "value_name": "3", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459217", "values": [{"id": "459217", "name": "120 hp", "struct": {"number": 120, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_name": "120 hp", "value_struct": {"number": 120, "unit": "hp"}}, {"name": "Marca", "value_id": "60297", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "60297", "name": "Toyota", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "BRAND", "value_name": "Toyota", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_name": "2", "values": [{"id": null, "name": "2", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null}, {"value_name": "2.5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164464", "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 1572}]}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "source": 1572, "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": null, "name": "155000 km", "struct": {"number": 155000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "155000 km", "value_struct": {"number": 155000, "unit": "km"}, "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "MODEL", "value_id": "63613", "value_name": "Hilux", "value_struct": null, "values": [{"id": "63613", "name": "Hilux", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "source": 1572}, {"value_id": "7831489", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "value_name": "2.5 Cs Dx Pack I 120cv 4x4", "values": [{"id": "7831489", "name": "2.5 Cs Dx Pack I 120cv 4x4", "struct": null, "source": 1572}], "name": "Versi\u00f3n"}, {"value_id": "436662", "value_name": "2013", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "436662", "name": "2013"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15212809", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 40, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA902517889", "site_id": "MLA", "title": "Ecosport 2015 Se 1.6 49000 Km ", "seller": {"id": 232590186, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/STILOAUTOS", "registration_date": "2016-10-26T09:12:26.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1590000, "prices": {"id": "MLA902517889", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1590000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-26T21:30:59Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-30T02:16:17.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-902517889-ecosport-2015-se-16-49000-km-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_892225-MLA32719832101_102019-I.jpg", "thumbnail_id": "892225-MLA32719832101_102019", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTnM0ZTcz", "state_name": "San Luis", "city_id": "TUxBQ0NBUDZjNWY4", "city_name": "San Luis", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-D", "name": "San Luis"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDZjNWY4", "name": "San Luis"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjM5MzYwMA", "name": "San Luis"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDZjNWY4", "name": "San Luis"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTnM0ZTcz", "name": "San Luis"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -33.301727, "longitude": -66.33775}, "attributes": [{"values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084"}, {"value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "source": 1572, "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969713", "value_name": "1596 cc", "values": [{"id": "969713", "name": "1596 cc", "struct": {"number": 1596, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": {"number": 1596, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"source": 1572, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "486294", "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "4241 mm", "value_struct": {"number": 4241, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "486294", "name": "4241 mm", "struct": {"number": 4241, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"source": 1572, "id": "POWER", "value_id": "458735", "values": [{"id": "458735", "name": "110 hp", "struct": {"number": 110, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_name": "110 hp", "value_struct": {"number": 110, "unit": "hp"}}, {"source": 1, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Ford", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "66432", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "66432", "name": "Ford"}]}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Motor", "value_id": "2164443", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "source": 1572, "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572, "id": "64364"}]}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "49000 km", "value_struct": {"number": 49000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "values": [{"id": null, "name": "49000 km", "struct": {"number": 49000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "389468", "value_name": "Ecosport", "values": [{"id": "389468", "name": "Ecosport", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2185880", "value_struct": null, "id": "TRIM", "value_name": "1.6 Se 110cv 4x2", "values": [{"id": "2185880", "name": "1.6 Se 110cv 4x2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_id": "423549", "value_struct": null, "value_name": "2015", "values": [{"id": "423549", "name": "2015", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8703960", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 41, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932627289", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Golf 1.4 Comfortline Tsi Dsg", "seller": {"id": 256688512, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AMSA3337051", "registration_date": "2017-12-11T10:44:51.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 14000, "prices": {"id": "MLA932627289", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 14000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-03T22:49:56Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-02T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932627289-volkswagen-golf-14-comfortline-tsi-dsg-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_717657-MLA42296093969_062020-I.jpg", "thumbnail_id": "717657-MLA42296093969_062020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjQ0ZWIy", "city_name": "San Fernando", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Victoria"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJQzYxMzJa", "name": "Victoria"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjQ0ZWIy", "name": "San Fernando"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.45629, "longitude": -58.546623}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "source": 1}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572, "id": "493979"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242084", "value_struct": null, "source": 1572}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969696", "value_struct": {"number": 1395, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1395 cc", "struct": {"number": 1395, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969696"}], "value_name": "1395 cc", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "525571", "value_struct": {"number": 4255, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "525571", "name": "4255 mm", "struct": {"number": 4255, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "source": 1572, "value_name": "4255 mm", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "458562", "name": "5"}], "source": 1572}, {"value_id": "458589", "value_name": "150 hp", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "id": "BRAND", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 1}], "name": "Marca"}, {"value_id": "60252", "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"source": 1572, "id": "423552", "name": "1.4", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "423552", "value_name": "1.4", "value_struct": null, "name": "Motor", "source": 1572}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364"}, {"value_struct": {"number": 110000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "110000 km", "values": [{"source": 3282472529718136, "id": null, "name": "110000 km", "struct": {"number": 110000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS"}, {"name": "Modelo", "value_name": "Golf", "values": [{"id": "61557", "name": "Golf", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_struct": null, "source": 1, "value_id": "61557"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2182757", "value_name": "1.4 Comfortline Tsi Dsg", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "values": [{"source": 1572, "id": "2182757", "name": "1.4 Comfortline Tsi Dsg", "struct": null}], "source": 1572}, {"values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "423549", "name": "2015"}], "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423549", "value_name": "2015", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8700638", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 42, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935320987", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Clase E", "seller": {"id": 28402172, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MATIAS_ASI", "registration_date": "2003-09-19T00:58:35.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 5000, "prices": {"id": "MLA935320987", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 5000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-21T15:10:20Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935320987-mercedes-benz-clase-e-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_989694-MLA26846191668_022018-I.jpg", "thumbnail_id": "989694-MLA26846191668_022018", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENIVXQxNDM1MQ", "state_name": "Chubut", "city_id": "TUxBQ0JJRWRtYQ", "city_name": "Biedma", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-U", "name": "Chubut"}, "city": {"id": null, "name": "Puerto Madryn"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBVRTYyOTJa", "name": "Puerto Madryn"}, "city": {"id": "TUxBQ0JJRWRtYQ", "name": "Biedma"}, "state": {"id": "TUxBUENIVXQxNDM1MQ", "name": "Chubut"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -42.763622, "longitude": -65.03483}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_name": "", "source": 1, "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}]}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "493980", "name": "Trasera"}], "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "source": 1572, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1}, {"value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "4", "value_id": null, "source": 1572}, {"name": "Motor", "value_name": "1.9", "values": [{"name": "1.9", "struct": null, "source": 1572, "id": "2164451"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE", "value_id": "2164451", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_name": "317000 km", "values": [{"struct": {"unit": "km", "number": 317000}, "source": 1572, "id": null, "name": "317000 km"}], "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": null, "value_struct": {"number": 317000, "unit": "km"}}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "503629", "name": "Clase E", "struct": null}], "source": 1, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "503629", "value_name": "Clase E", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 1572, "id": "370877"}], "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual"}, {"value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"source": 1572, "id": null, "name": "190 E Inyeccion Monopunto", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "190 E Inyeccion Monopunto"}, {"source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "1993", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": null, "name": "1993"}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 43, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932671760", "site_id": "MLA", "title": "Toyota Land Cruiser Vx 100", "seller": {"id": 228319767, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FRANCOCATELLI", "registration_date": "2016-09-13T18:27:12.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "mshops", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 18000, "prices": {"id": "MLA932671760", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 18000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-04T11:30:29Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932671760-toyota-land-cruiser-vx-100-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_831150-MLA30814128066_052019-I.jpg", "thumbnail_id": "831150-MLA30814128066_052019", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTGFjMTJi", "state_name": "Salta", "city_id": "TUxBQ0NBUGVlMjc3", "city_name": "Salta", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-A", "name": "Salta"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGVlMjc3", "name": "Salta"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNFTjI2NzJa", "name": "Centro"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGVlMjc3", "name": "Salta"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTGFjMTJi", "name": "Salta"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -24.787668, "longitude": -65.410835}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_name": "No"}, {"values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "493981", "value_struct": null, "value_name": "Integral", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "source": 1572}, {"value_id": "60297", "values": [{"id": "60297", "name": "Toyota", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Toyota", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "source": 7092, "id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "6 cilindros turbo diesel", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "6 cilindros turbo diesel", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092, "id": "60406"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60406", "source": 7092}, {"source": 7092, "value_id": null, "value_name": "320000 km", "value_struct": {"number": 320000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"struct": {"number": 320000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "320000 km"}]}, {"value_id": "60412", "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_name": "Land Cruiser", "value_struct": null, "values": [{"name": "Land Cruiser", "struct": null, "source": 1, "id": "60412"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "name": "Modelo"}, {"value_id": "370877", "value_name": "Manual", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "value_name": "vx 100", "values": [{"id": null, "name": "vx 100", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2001", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"id": null, "name": "2001", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "misplaced_personal_data", "immediate_payment"], "order_backend": 44, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934804212", "site_id": "MLA", "title": "Land Rover 100% Staton Wagon 88 Aluminio Doble Tracci\u00f3n", "seller": {"id": 45446222, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CIRSE99", "registration_date": "2011-02-03T21:51:09.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 8000, "prices": {"id": "MLA934804212", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 8000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-18T14:39:44Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-17T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934804212-land-rover-100-staton-wagon-88-aluminio-doble-traccion-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_832052-MLA46242369959_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "832052-MLA46242369959_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0ZMTzYyNTZl", "city_name": "Florencio Varela", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0ZMTzYyNTZl", "name": "Florencio Varela"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkZMTzk1NTFa", "name": "Florencio Varela"}, "city": {"id": "TUxBQ0ZMTzYyNTZl", "name": "Florencio Varela"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.79658, "longitude": -58.276012}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": ""}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242084", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "66655", "value_name": "Land Rover", "values": [{"id": "66655", "name": "Land Rover", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1505, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": null, "value_name": "5", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "4cilindros", "struct": null, "source": 1572}], "value_id": null, "value_name": "4cilindros", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "400000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 400000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "400000 km", "struct": {"number": 400000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "value_name": "serie 1 station wagon", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "MODEL", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "serie 1 station wagon", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual"}, {"source": 1572, "id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "4x4 series 88", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "4x4 series 88", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"name": "1997", "struct": null, "source": 1572, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "1997", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 45, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934576460", "site_id": "MLA", "title": "Isuzu Pick-up 2.5 Aa D/c 4x2 1992", "seller": {"id": 74786242, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MAXIMILIANO_ROS", "registration_date": "2009-04-29T20:16:25.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 987654, "prices": {"id": "MLA934576460", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 987654, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-17T07:40:03Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-16T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934576460-isuzu-pick-up-25-aa-dc-4x2-1992-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_768183-MLA45376607034_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "768183-MLA45376607034_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0FaVTgxMjA", "city_name": "Azul", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0FaVTgxMjA", "name": "Azul"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkFaVTQzNzha", "name": "Azul"}, "city": {"id": "TUxBQ0FaVTgxMjA", "name": "Azul"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -36.774967, "longitude": -59.85404}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "attribute_group_name": "", "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1573, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "values": [{"source": 1573, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}]}, {"value_id": "370879", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"name": "4x2", "struct": null, "source": 7092, "id": "370879"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "2326641", "value_name": "2.5 L", "value_struct": {"number": 2.5, "unit": "L"}, "values": [{"id": "2326641", "name": "2.5 L", "struct": {"number": 2.5, "unit": "L"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "485583", "value_name": "4980 mm", "value_struct": {"number": 4980, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 4980, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "485583", "name": "4980 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "458562", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": null, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5"}, {"value_struct": {"number": 84, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458943", "value_name": "84 hp", "values": [{"struct": {"number": 84, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458943", "name": "84 hp"}]}, {"value_name": "Isuzu", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "60648", "name": "Isuzu", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "60648", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60241", "name": "4"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_id": "60241", "value_name": "4", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164464", "value_name": "2.5", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "ENGINE"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 999999, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "999999 km", "struct": {"number": 999999, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "999999 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "66140", "name": "Pick-Up", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_name": "Pick-Up", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "66140", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "Manual", "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 7092, "id": "370877"}], "value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "7831083", "value_struct": null, "values": [{"id": "7831083", "name": "2.5 Aa D/c 4x2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.5 Aa D/c 4x2"}, {"value_id": "458899", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "1992", "value_struct": null, "values": [{"id": "458899", "name": "1992", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15207468", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 46, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933897737", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn 3 Cv. Listo Para Transferir.", "seller": {"id": 189137687, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ATIR33", "registration_date": "2015-09-26T23:01:44.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_2", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 230000, "prices": {"id": "MLA933897737", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 230000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-16T02:43:04Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-10T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933897737-citron-3-cv-listo-para-transferir-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_773215-MLA47067837209_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "773215-MLA47067837209_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "city_name": "Santa Fe capital", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": null, "name": "santa fe"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkFMQjU2MTNa", "name": "Alberdi"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "name": "Santa Fe capital"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.618757, "longitude": -60.68664}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_name": "No", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242084", "value_name": "No", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"value_id": "389169", "value_struct": null, "values": [{"name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 7092, "id": "389169"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Citro\u00ebn", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": null, "name": "5"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "value_struct": {"unit": "km", "number": 10000}, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "10000 km", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "10000 km", "struct": {"number": 10000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"values": [{"name": "3CV", "struct": null, "source": 7092, "id": "1252935"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "1252935", "value_struct": null, "value_name": "3CV", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "Azam", "id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "Azam", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "1974", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": null, "name": "1974"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 47, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA904210980", "site_id": "MLA", "title": "Chevrolet Agile 1.4 5p Lt Spirit 2012", "seller": {"id": 645000826, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SOUTHCAR+AUTOMOTORES", "registration_date": "2020-09-14T14:59:33.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "mshops", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 950000, "prices": {"id": "MLA904210980", "prices": [{"id": "15", "type": "standard", "amount": 950000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-10T20:37:16Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-23T04:19:19.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-904210980-chevrolet-agile-14-5p-lt-spirit-2012-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_878511-MLA46807379803_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "878511-MLA46807379803_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xPTWMwNjk3", "city_name": "Lomas de Zamora", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTmJjYzE4", "name": "Lan\u00fas"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "SOUTH CAR", "other_info": "Additional contact info", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "AV, HIPOLITO YRIGOYEN 4965", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xPTWMwNjk3", "name": "Lomas de Zamora"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.712296, "longitude": -58.392826}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "source": 1}, {"value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 8108606028150436, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "58955", "name": "Chevrolet", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "value_id": "58955", "value_name": "Chevrolet", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436}, {"value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "source": 8108606028150436, "value_name": "5", "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 8108606028150436}]}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 8108606028150436, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "132000 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 8108606028150436, "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 132000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "132000 km", "struct": {"number": 132000, "unit": "km"}, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 8108606028150436, "id": "MODEL", "value_name": "Agile", "values": [{"struct": null, "source": 8108606028150436, "id": "84465", "name": "Agile"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "84465", "value_struct": null}, {"source": 8108606028150436, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": null, "value_name": "1.4 5P LT SPIRIT", "value_struct": null, "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": null, "name": "1.4 5P LT SPIRIT", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 8108606028150436}, {"value_name": "2013", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 8108606028150436, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "2013", "struct": null, "source": 8108606028150436}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 48, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA881256729", "site_id": "MLA", "title": "Hyundai H1 Vans Diesel 2007 Full. Financiaci\u00f3n Y Cuotas En $", "seller": {"id": 474710140, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOTORESAMBROCIO", "registration_date": "2019-09-27T10:28:41.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2580000, "prices": {"id": "MLA881256729", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2580000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-11T14:08:22Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-29T20:15:30.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-881256729-hyundai-h1-vans-diesel-2007-full-financiacion-y-cuotas-en--_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_981383-MLA32582006281_102019-I.jpg", "thumbnail_id": "981383-MLA32582006281_102019", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "state_name": "Mendoza", "city_id": "TUxBQ0dPRDIyMDlm", "city_name": "Godoy Cruz", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-M", "name": "Mendoza"}, "city": {"id": "TUxBQ0dPRDIyMDlm", "name": "Godoy Cruz"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkdPRDUzOTha", "name": "Godoy Cruz"}, "city": {"id": "TUxBQ0dPRDIyMDlm", "name": "Godoy Cruz"}, "state": {"id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "name": "Mendoza"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.928627, "longitude": -68.8584}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"source": 1572, "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572, "id": "493979"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572, "id": "242085"}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572}, {"value_struct": {"number": 2.5, "unit": "L"}, "values": [{"name": "2.5 L", "struct": {"number": 2.5, "unit": "L"}, "source": 1572, "id": "2326641"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "2326641", "value_name": "2.5 L", "name": "Cilindrada"}, {"values": [{"name": "5125 mm", "struct": {"number": 5125, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "486650"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_id": "486650", "value_name": "5125 mm", "value_struct": {"number": 5125, "unit": "mm"}, "name": "Largo"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "12", "values": [{"id": "459332", "name": "12", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "459332", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Potencia", "value_name": "100 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "value_id": "459288", "value_struct": {"number": 100, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459288", "name": "100 hp", "struct": {"number": 100, "unit": "hp"}, "source": 1572}]}, {"value_name": "Hyundai", "value_struct": null, "source": 1, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "1089", "values": [{"name": "Hyundai", "struct": null, "source": 1, "id": "1089"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Puertas", "value_name": "4", "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "value_struct": null, "value_id": "60241"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "value_id": "2164464", "value_name": "2.5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"source": 1572, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null}]}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "87000 km", "value_struct": {"number": 87000, "unit": "km"}, "source": 1572, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"struct": {"number": 87000, "unit": "km"}, "source": 1572, "id": null, "name": "87000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_id": "52379", "values": [{"id": "52379", "name": "H1", "struct": null, "source": 1}], "value_name": "H1", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"value_name": "Manual", "value_struct": null, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "source": 1572, "values": [{"source": 1572, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": null, "name": "H1", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "H1", "value_struct": null, "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "2007", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436673", "values": [{"id": "436673", "name": "2007", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15209659", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 49, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}]