[{"id": "MLA1103421046", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz 3.0 Glk30 4matic - Car Cash", "seller": {"id": 392665475, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ARGENTINACARCASH", "registration_date": "2019-01-07T10:27:02.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/392665475_vip-3f2d4791-f498-49c0-a565-1f5a14b0047f.jpg", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/392665475_home-54b42186-73eb-4fe3-8b84-be4f00782f4d.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 18, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 15}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 15}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 27900, "prices": {"id": "MLA1103421046", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 27900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-15T17:13:47Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103421046-mercedes-benz-30-glk30-4matic-car-cash-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_701912-MLA47513888772_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "701912-MLA47513888772_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "QVItQkNhc3RlbGFy", "name": "Castelar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "493981", "name": "Integral", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2996}, "values": [{"struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969682", "name": "2996 cc"}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969682", "value_name": "2996 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_id": "471491", "value_name": "4525 mm", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "id": "LENGTH", "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "231 hp", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "460195", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}}]}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "value_name": "3.0", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "61000 km", "value_id": null, "value_struct": {"number": 61000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "61000 km", "struct": {"number": 61000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "values": [{"id": "2183725", "name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "2183725", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436662", "value_name": "2013", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436662", "name": "2013"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513347", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102744844", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glk300 ", "seller": {"id": 766253025, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BERLINAUTOBER", "registration_date": "2021-05-27T17:02:52.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 30900, "prices": {"id": "MLA1102744844", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 30900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-10T21:34:12Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102744844-mercedes-benz-glk300-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_888719-MLA47448729051_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "888719-MLA47448729051_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0VTVGViYW5l", "city_name": "Esteban Echeverr\u00eda", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0VTVGViYW5l", "name": "Esteban Echeverr\u00eda"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBTjQzODNa", "name": "Canning"}, "city": {"id": "TUxBQ0VTVGViYW5l", "name": "Esteban Echeverr\u00eda"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.875973, "longitude": -58.506516}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"value_name": "Integral", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_struct": null}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "3498 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "969775", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969775"}]}, {"name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_name": "4536 mm", "value_struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488089", "name": "4536 mm", "struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": "488089"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "1025919", "name": "247 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 247}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_id": "1025919", "value_name": "247 hp", "value_struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz"}, {"values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "5", "value_struct": null, "value_id": "60252", "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"value_struct": null, "name": "Motor", "value_id": "436701", "value_name": "3.5", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "436701", "name": "3.5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "90000 km", "struct": {"number": 90000, "unit": "km"}}], "value_id": null, "value_name": "90000 km", "value_struct": {"number": 90000, "unit": "km"}}, {"id": "MODEL", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_id": "503632", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "2185908", "value_struct": null, "values": [{"id": "2185908", "name": "3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At"}, {"values": [{"name": "2014", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423566"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "value_id": "423566", "value_name": "2014"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8698778", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103599076", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glk 300 4matic At City 2011 Rpm Moviles", "seller": {"id": 163971407, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RPM+MOVILES", "registration_date": "2014-08-05T10:55:13.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/163971407_vip_v2.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/163971407_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 91, "canceled": 17, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.98, "neutral": 0.02}, "completed": 74}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 74}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 19500, "prices": {"id": "MLA1103599076", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 19500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-16T13:58:16Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-08T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103599076-mercedes-benz-glk-300-4matic-at-city-2011-rpm-moviles-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_625081-MLA43785185516_102020-I.jpg", "thumbnail_id": "625081-MLA43785185516_102020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDcwOTla", "name": "Villa Urquiza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDcwOTla", "name": "Villa Urquiza"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.57052, "longitude": -58.49146}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_name": ""}, {"value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "\u00danico due\u00f1o"}, {"value_name": "Integral", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "source": 1572}, {"name": "Cilindrada", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969682", "value_name": "2996 cc", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "LENGTH", "value_name": "4525 mm", "values": [{"name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "471491"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Largo", "value_id": "471491", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "458562"}], "value_name": "5", "value_struct": null}, {"value_struct": {"unit": "hp", "number": 231}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "460195", "source": 1572, "value_name": "231 hp", "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "75966", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_name": "5", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS"}, {"values": [{"source": 1572, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "59000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 59000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 1572, "id": null, "name": "59000 km", "struct": {"number": 59000, "unit": "km"}}], "source": 1572}, {"value_id": "503632", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "503632", "name": "Clase GLK"}], "source": 1572, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLK", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}]}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2183725", "value_name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "values": [{"id": "2183725", "name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_id": "436698", "value_name": "2011", "values": [{"name": "2011", "struct": null, "source": 1572, "id": "436698"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8703621", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935847891", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Serie Glk - Glk 300 4 Matic 2014", "seller": {"id": 31089505, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MUNAFO+AUTOM%C3%93VILES", "registration_date": "2010-07-21T14:59:32.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/31089505_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 32000, "prices": {"id": "MLA935847891", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 32000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-25T16:17:05Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-29T17:19:03.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935847891-mercedes-benz-serie-glk-glk-300-4-matic-2014-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_731884-MLA47231572610_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "731884-MLA47231572610_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Olivos"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk9MSTgzODNa", "name": "Olivos"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.51055, "longitude": -58.49639}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969775", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "3498 cc", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969775", "name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "488089", "value_struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488089", "name": "4536 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4536}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_name": "4536 mm"}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "1025919", "name": "247 hp"}], "id": "POWER", "value_struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "value_name": "247 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_id": "1025919"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz"}, {"name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252"}]}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "3.5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "436701", "value_struct": null, "values": [{"id": "436701", "name": "3.5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "97000 km", "value_struct": {"number": 97000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 97000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "97000 km"}]}, {"name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "503632", "name": "Clase GLK"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2185517", "value_name": "3.5 Glk300 4matic 247cv At", "id": "TRIM", "values": [{"id": "2185517", "name": "3.5 Glk300 4matic 247cv At", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null}, {"value_name": "2014", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423566", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423566", "name": "2014"}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513350", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934534731", "site_id": "MLA", "title": "Glk 300", "seller": {"id": 253266251, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JORDANASEBASTIAN", "registration_date": "2017-04-20T10:49:37.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "from_facebook", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 16000, "prices": {"id": "MLA934534731", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 16000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-16T21:24:08Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-15T09:14:16.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934534731-glk-300-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_712163-MLA46433173692_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "712163-MLA46433173692_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk7a0TcwOTRa", "name": "N\u00fa\u00f1ez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.425087, "longitude": -58.57966}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370880"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "source": 3149448506392345}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "969682", "value_name": "2996 cc", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "496334", "value_name": "4528 mm", "value_struct": {"number": 4528, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "496334", "name": "4528 mm", "struct": {"number": 4528, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "460195", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}}], "name": "Potencia", "value_name": "231 hp"}, {"id": "BRAND", "value_id": "75966", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5"}], "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164464", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164464"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_name": "2.5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null}, {"value_id": null, "value_name": "100000 km", "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 100000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "100000 km", "struct": {"number": 100000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "503632", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183458", "value_name": "2.5 Glk300 V6 City 4matic", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2183458", "name": "2.5 Glk300 V6 City 4matic", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "436687", "value_name": "2010", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "436687", "name": "2010", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513343", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103182679", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "seller": {"id": 375802872, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MAUROMATIAS23", "registration_date": "2018-11-07T17:40:44.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 17500, "prices": {"id": "MLA1103182679", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 17500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T15:28:34Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-12T04:00:19.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103182679-mercedes-benz-clase-glk-30-glk300-4matic-sport-231cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_806527-MLA47483011206_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "806527-MLA47483011206_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xPTWMwNjk3", "name": "Lomas de Zamora"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "value_name": "Integral", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "493981", "name": "Integral"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969682", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "2996 cc", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Largo", "value_id": "471491", "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "LENGTH", "value_name": "4525 mm", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"source": 1505, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"value_id": "460195", "value_name": "231 hp", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "source": 1505, "id": "POWER"}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "60252", "value_name": "5"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "125500 km", "struct": {"unit": "km", "number": 125500}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "125500 km", "value_struct": {"number": 125500, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"source": 1505, "id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null}], "source": 1505}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876"}, {"id": "TRIM", "value_name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "value_struct": null, "values": [{"id": "2184885", "name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184885"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436707", "value_name": "2012", "value_struct": null, "values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683126", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932449405", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glk 300 City 3.0 At 2013 Smart Garage", "seller": {"id": 584743625, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SMART+GARAGE", "registration_date": "2020-06-14T23:27:57.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "eshop", "credits_profile", "mshops", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "SMART GARAGE", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 473674, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/584743625v315d99.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 584743625, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 20900, "prices": {"id": "MLA932449405", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 20900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-18T17:08:05Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-01T04:00:12.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932449405-mercedes-benz-glk-300-city-30-at-2013-smart-garage-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_788153-MLA46952959920_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "788153-MLA46952959920_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDcwOTla", "name": "Villa Urquiza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDcwOTla", "name": "Villa Urquiza"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.57052, "longitude": -58.49146}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "value_name": "Integral", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981"}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085"}, {"value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969682", "value_name": "2996 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "471491", "name": "4525 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "name": "Largo", "value_id": "471491", "value_name": "4525 mm", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "460195", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "value_name": "231 hp", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_id": "2164458"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "64364", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "FUEL_TYPE"}, {"values": [{"id": null, "name": "150000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 150000}, "source": 3149448506392345}], "id": "KILOMETERS", "value_name": "150000 km", "value_struct": {"number": 150000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "503632", "name": "Clase GLK"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183725", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2183725", "name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM"}, {"value_id": "436662", "value_name": "2013", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513347", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA926795145", "site_id": "MLA", "title": "Mercedez Glk 300 City 2010 Impecable!! ", "seller": {"id": 710077679, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CARLINE.AUTOS", "registration_date": "2021-02-02T16:02:08.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "mshops", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2500000, "prices": {"id": "MLA926795145", "prices": [{"id": "5", "type": "standard", "amount": 2500000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-09T15:16:44Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-03T18:16:04.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-926795145-mercedez-glk-300-city-2010-impecable-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_608272-MLA46491497059_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "608272-MLA46491497059_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYVmlsbGEgQWxiZXJkaVRVeEJRME5CVUdOa", "name": "Villa Alberdi"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.397516, "longitude": -64.2146}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "source": 1}, {"value_name": "4x4", "value_struct": null, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "source": 3149448506392345, "values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370880"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "source": 3149448506392345, "value_name": "S\u00ed"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969682", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "name": "Cilindrada", "value_name": "2996 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "4528 mm", "value_struct": {"number": 4528, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4528 mm", "struct": {"number": 4528, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "496334"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_id": "496334", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Largo"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "460195", "value_name": "231 hp", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "ENGINE", "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_id": "2164464", "value_name": "2.5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta"}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 190000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "190000 km", "struct": {"number": 190000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_name": "190000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "503632", "name": "Clase GLK"}]}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "2183458", "values": [{"id": "2183458", "name": "2.5 Glk300 V6 City 4matic", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.5 Glk300 V6 City 4matic", "value_struct": null}, {"source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2010", "values": [{"id": "436687", "name": "2010", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436687", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513343", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103392919", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glk 300 4matic At City 2011 Rpm Moviles", "seller": {"id": 42363240, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RPM+EXCLUSIVOS", "registration_date": "2011-01-20T11:01:51.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/42363240_vip_v2.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/42363240_home_v2.jpg", "eshop": {"nick_name": "RPM BEIRO", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 116961, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/42363240.jpg", "eshop_status_id": 2, "seller": 42363240, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 242, "canceled": 24, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.98, "neutral": 0.02}, "completed": 218}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 218}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 19500, "prices": {"id": "MLA1103392919", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 19500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-15T12:54:12Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-28T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103392919-mercedes-benz-glk-300-4matic-at-city-2011-rpm-moviles-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_993415-MLA43785225981_102020-I.jpg", "thumbnail_id": "993415-MLA43785225981_102020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Villa urquiza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDc4MDda", "name": "Villa del Parque"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.60448, "longitude": -58.492615}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_struct": null}, {"source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "\u00danico due\u00f1o", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_id": "493981", "value_name": "Integral", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "493981", "name": "Integral"}], "source": 1572}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572}, {"value_id": "969682", "value_name": "2996 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "471491", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4525}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4525 mm"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"name": "Potencia", "value_id": "460195", "value_name": "231 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "source": 1572}, {"id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "source": 1572, "name": "Marca", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "source": 1572}, {"value_id": "2164458", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "59000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 59000}, "values": [{"id": null, "name": "59000 km", "struct": {"number": 59000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "source": 1572, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null}]}, {"source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183725", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "2183725", "name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "2011", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_id": "436698", "name": "A\u00f1o", "values": [{"name": "2011", "struct": null, "source": 1572, "id": "436698"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8703621", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100496609", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glk 300", "seller": {"id": 164719329, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BSAS+CARS", "registration_date": "2014-08-16T12:20:40.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "BSAS CARS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 147827, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/164719329.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 164719329, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3781000, "prices": {"id": "MLA1100496609", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 3781000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-14T13:59:18Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2022-02-22T23:16:12.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100496609-mercedes-benz-glk-300-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_723017-MLA47294049014_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "723017-MLA47294049014_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.617718, "longitude": -58.362057}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "value_struct": null, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "source": 1572}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "493981", "name": "Integral", "struct": null}]}, {"name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "value_id": "242085"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "3498 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Cilindrada", "value_id": "969775", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969775", "name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 1572}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "name": "Largo", "values": [{"id": "488089", "name": "4536 mm", "struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "value_name": "4536 mm", "value_struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "488089"}, {"source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Potencia", "value_id": "1025919", "value_name": "247 hp", "value_struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "247 hp", "struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "1025919"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "POWER", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"value_id": "436701", "value_name": "3.5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "436701", "name": "3.5"}], "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "159663 km", "value_struct": {"number": 159663, "unit": "km"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "159663 km", "struct": {"number": 159663, "unit": "km"}}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK"}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "id": "TRANSMISSION", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2185908", "name": "3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "value_id": "2185908", "value_name": "3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "value_struct": null}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 1572}], "value_id": "436662", "value_name": "2013", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513349", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933828684", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 2009 2.5 Glk280 V6 Sport", "seller": {"id": 175892016, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SEBA+ONE", "registration_date": "2015-01-26T20:49:19.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 14900, "prices": {"id": "MLA933828684", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 14900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-11T18:35:01Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-10T04:02:01.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933828684-mercedes-benz-clase-glk-2009-25-glk280-v6-sport-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_876591-MLA47062767000_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "876591-MLA47062767000_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0JFUjYyYWU3", "city_name": "Berazategui", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": null, "name": "Rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0JFUjYyYWU3", "name": "Berazategui"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.762, "longitude": -58.211296}, "attributes": [{"source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505}, {"value_id": "969682", "value_name": "2996 cc", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"name": "Largo", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4528}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "496334", "value_name": "4528 mm", "values": [{"id": "496334", "name": "4528 mm", "struct": {"number": 4528, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"value_name": "5", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas"}, {"id": "POWER", "value_id": "460195", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "name": "Potencia", "value_name": "231 hp", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_id": "75966", "value_struct": null, "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}]}, {"name": "Motor", "value_id": "2164464", "value_name": "2.5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "129000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 129000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "129000 km", "struct": {"number": 129000, "unit": "km"}, "source": 1505}]}, {"values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "id": "MODEL", "value_id": "503632", "source": 1505}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "TRIM", "value_id": "2182734", "value_name": "2.5 Glk280 V6 Sport", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.5 Glk280 V6 Sport", "struct": null, "source": 1505, "id": "2182734"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "source": 1505, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2009", "values": [{"id": "436676", "name": "2009", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436676"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513341", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101823354", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "seller": {"id": 80186424, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MGONZALEZLAGRECA", "registration_date": "2009-06-23T22:07:56.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 32900, "prices": {"id": "MLA1101823354", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 32900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-06T21:23:54Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-05T04:00:20.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101823354-mercedes-benz-clase-glk-35-glk300-4matic-sport-247cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_961289-MLA47379186686_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "961289-MLA47379186686_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_struct": null, "value_name": "Integral", "values": [{"name": "Integral", "struct": null, "source": 7092, "id": "493981"}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969775", "name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969775", "value_name": "3498 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "4536 mm", "values": [{"source": 7092, "id": "488089", "name": "4536 mm", "struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488089", "value_struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"value_id": "1025919", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "values": [{"id": "1025919", "name": "247 hp", "struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "247 hp", "value_struct": {"number": 247, "unit": "hp"}}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_id": "436701", "value_name": "3.5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "436701", "name": "3.5"}], "source": 7092, "id": "ENGINE"}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "source": 7092, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 39000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "values": [{"id": null, "name": "39000 km", "struct": {"number": 39000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "39000 km"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "source": 7092, "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"value_id": "2185908", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "values": [{"id": "2185908", "name": "3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "423566", "name": "2014", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2014", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423566"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8698778", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101823353", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "seller": {"id": 80186424, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MGONZALEZLAGRECA", "registration_date": "2009-06-23T22:07:56.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 32900, "prices": {"id": "MLA1101823353", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 32900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-06T21:23:40Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-05T04:08:55.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101823353-mercedes-benz-clase-glk-35-glk300-4matic-sport-247cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_961289-MLA47379186686_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "961289-MLA47379186686_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"name": "Integral", "struct": null, "source": 7092, "id": "493981"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral"}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "value_id": "242085", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "3498 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969775", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969775"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4536}, "values": [{"id": "488089", "name": "4536 mm", "struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "488089", "value_name": "4536 mm"}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 7092}, {"source": 7092, "value_name": "247 hp", "name": "Potencia", "value_id": "1025919", "value_struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "1025919", "name": "247 hp", "struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER"}, {"value_id": "75966", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"source": 7092, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "436701", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "3.5", "values": [{"id": "436701", "name": "3.5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"unit": "km", "number": 39000}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "39000 km", "values": [{"id": null, "name": "39000 km", "struct": {"number": 39000, "unit": "km"}, "source": 7092}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "MODEL"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_name": "3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "2185908", "values": [{"id": "2185908", "name": "3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Versi\u00f3n"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "value_name": "2014", "values": [{"source": 7092, "id": "423566", "name": "2014", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423566"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8698778", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934767255", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 2013 3.5 Glk300 4matic 247cv At", "seller": {"id": 64135842, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SUECIA01", "registration_date": "2011-07-17T18:39:09.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 21950, "prices": {"id": "MLA934767255", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 21950, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-18T09:44:53Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-17T04:00:14.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934767255-mercedes-benz-clase-glk-2013-35-glk300-4matic-247cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_906004-MLA47143373592_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "906004-MLA47143373592_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Villa Pueuredon"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "source": 1, "value_id": "2230581"}, {"values": [{"name": "Integral", "struct": null, "source": 7092, "id": "493981"}], "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969775", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_name": "3498 cc", "values": [{"source": 7092, "id": "969775", "name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "488089", "value_struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488089", "name": "4536 mm", "struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_name": "4536 mm"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"value_id": "1025919", "value_name": "247 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "1025919", "name": "247 hp", "struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "source": 7092}]}, {"name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_name": "3.5", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "436701", "value_struct": null, "values": [{"id": "436701", "name": "3.5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE"}, {"source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "value_name": "70000 km", "values": [{"id": null, "name": "70000 km", "struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_name": "Clase GLK", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2185517", "value_name": "3.5 Glk300 4matic 247cv At", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"name": "3.5 Glk300 4matic 247cv At", "struct": null, "source": 7092, "id": "2185517"}], "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436662", "value_name": "2013", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"name": "2013", "struct": null, "source": 7092, "id": "436662"}], "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8689458", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103364093", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glk 300 Matic ", "seller": {"id": 274954824, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AMBAIRESMOTORS", "registration_date": "2017-09-25T09:08:24.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 21900, "prices": {"id": "MLA1103364093", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 21900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T18:35:05Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-23T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103364093-mercedes-benz-glk-300-matic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_747543-MLA47497491763_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "747543-MLA47497491763_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.562084, "longitude": -58.456688}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493981", "name": "Integral"}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "2996 cc", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969682", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_id": "471491", "value_name": "4525 mm", "values": [{"name": "4525 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4525}, "source": 3149448506392345, "id": "471491"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null}, {"value_id": "460195", "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "231 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 231}}, {"source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_id": "64364", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "160000 km", "value_struct": {"number": 160000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "160000 km", "struct": {"number": 160000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "503632", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "values": [{"id": "2184885", "name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": "2184885", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "436662", "name": "2013", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "436662", "value_name": "2013", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513348", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA926634556", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Glk300 V6 Sport 2010 Galpon Devoto Autos", "seller": {"id": 65535441, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GALPON+DEVOTO", "registration_date": "2011-08-01T09:15:10.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "mshops", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 13500, "prices": {"id": "MLA926634556", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 13500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-11T19:57:41Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-24T12:15:27.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-926634556-mercedes-benz-glk300-v6-sport-2010-galpon-devoto-autos-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_709412-MLA46479751732_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "709412-MLA46479751732_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.60069, "longitude": -58.514393}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 7092, "id": "370880"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "value_name": "2996 cc", "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "name": "Cilindrada", "value_id": "969682"}, {"values": [{"id": "496334", "name": "4528 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4528}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "496334", "value_name": "4528 mm", "value_struct": {"number": 4528, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_id": "460195", "value_name": "231 hp", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "name": "Potencia", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_name": "5", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS"}, {"value_id": "2164464", "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.5", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "source": 7092, "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "160000 km", "value_struct": {"number": 160000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "160000 km", "struct": {"number": 160000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Clase GLK", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "503632", "value_struct": null, "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876"}, {"id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2186767", "name": "2.5 Glk300 V6 Sport 4matic", "struct": null}], "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186767", "value_name": "2.5 Glk300 V6 Sport 4matic", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436687", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2010", "values": [{"id": "436687", "name": "2010", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513344", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA917112365", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glk 300 4 Matic ", "seller": {"id": 164719329, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BSAS+CARS", "registration_date": "2014-08-16T12:20:40.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "BSAS CARS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 147827, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/164719329.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 164719329, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2200000, "prices": {"id": "MLA917112365", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 2200000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-04-20T21:49:48Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2022-02-22T23:16:12.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-917112365-mercedes-benz-glk-300-4-matic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_845426-MLA45644741913_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "845426-MLA45644741913_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.617718, "longitude": -58.362057}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed"}, {"value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "name": "Cilindrada", "value_id": "969682", "value_name": "2996 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"id": "LENGTH", "value_name": "4528 mm", "value_struct": {"number": 4528, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4528 mm", "struct": {"number": 4528, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "496334"}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_id": "496334", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_id": "460195", "value_name": "231 hp", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_name": "Mercedes-Benz"}, {"name": "Puertas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2.5", "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_id": "2164464", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "176899 km", "values": [{"id": null, "name": "176899 km", "struct": {"number": 176899, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 176899, "unit": "km"}}, {"value_id": "503632", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLK", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "503632", "name": "Clase GLK"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"value_id": "2183458", "value_name": "2.5 Glk300 V6 City 4matic", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2183458", "name": "2.5 Glk300 V6 City 4matic"}]}, {"values": [{"name": "2010", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436687"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436687", "value_name": "2010", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513343", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932533042", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 3.0 Glk300 4matic City 231cv At 2011", "seller": {"id": 32853937, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/IGNRIFOURCAT", "registration_date": "2010-08-29T09:41:26.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 2800000, "prices": {"id": "MLA932533042", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 2800000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-09T15:47:09Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-02T04:04:19.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932533042-mercedes-benz-clase-glk-30-glk300-4matic-city-231cv-at-2011-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_869106-MLA46129293856_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "869106-MLA46129293856_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "city_name": "La Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "City Bell"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.920494, "longitude": -57.953568}, "attributes": [{"source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1505}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "2996 cc", "name": "Cilindrada", "value_id": "969682", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"values": [{"source": 1505, "id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}}], "source": 1505, "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "471491", "value_name": "4525 mm", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "source": 1505, "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "231 hp", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "460195", "values": [{"struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "460195", "name": "231 hp"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Marca"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}]}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "2164458", "name": "3.0"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "value_name": "Nafta", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"name": "183000 km", "struct": {"number": 183000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_name": "183000 km", "value_struct": {"number": 183000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "503632", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 1505}], "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2183725", "name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2183725", "value_name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "436698", "name": "2011", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "436698", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2011", "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8703621", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 18, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935113136", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Glk 300 Sport Modelo 2013", "seller": {"id": 17048417, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CPILEPICH", "registration_date": "2003-02-20T00:00:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 28000, "prices": {"id": "MLA935113136", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 28000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-20T01:48:55Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-18T04:01:18.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935113136-mercedes-glk-300-sport-modelo-2013-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_690298-MLA45615171938_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "690298-MLA45615171938_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0ZMTzYyNTZl", "name": "Florencio Varela"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.617718, "longitude": -58.362057}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_name": "Integral", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969682", "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_name": "2996 cc", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}}, {"name": "Largo", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "471491", "value_name": "4525 mm", "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "source": 1572}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": null, "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"source": 1572, "id": null, "name": "5", "struct": null}], "source": 1572}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "460195", "values": [{"name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "460195"}], "value_name": "231 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 231}}, {"value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "name": "Puertas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0"}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 48000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "48000 km", "struct": {"number": 48000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "source": 3282472529718136, "value_id": null, "value_name": "48000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1}, {"value_id": "370876", "value_struct": null, "source": 1572, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2184885", "value_name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "value_struct": null, "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2184885", "name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"id": null, "name": "2013", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2013", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8693632", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 19, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933306940", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 3.0 Glk300 4matic City 231cv At 2011", "seller": {"id": 16116497, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CHOROMO67", "registration_date": "2007-04-22T05:08:26.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 16900, "prices": {"id": "MLA933306940", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 16900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-08T01:35:01Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-09T04:46:11.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933306940-mercedes-benz-clase-glk-30-glk300-4matic-city-231cv-at-2011-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_902188-MLA46287900069_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "902188-MLA46287900069_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "CABA, V. SOLDATI"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "493981", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}]}, {"source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed"}, {"source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969682", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "2996 cc", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "471491", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4525}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4525 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "460195", "value_name": "231 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 231}, "values": [{"source": 7092, "id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 231}}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}], "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "source": 7092}, {"id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 91000, "unit": "km"}, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "91000 km", "values": [{"id": null, "name": "91000 km", "struct": {"number": 91000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "values": [{"name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092, "id": "503632"}], "source": 7092}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 7092, "values": [{"source": 7092, "id": "2183725", "name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183725", "value_name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "value_struct": null}, {"source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436698", "value_name": "2011", "value_struct": null, "values": [{"name": "2011", "struct": null, "source": 7092, "id": "436698"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8703621", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 20, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101506728", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "seller": {"id": 64660754, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FJGUT", "registration_date": "2009-02-11T08:07:29.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 5}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 5}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 20000, "prices": {"id": "MLA1101506728", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 20000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-04T10:26:38Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-03T04:01:37.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101506728-mercedes-benz-clase-glk-30-glk300-4matic-sport-231cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_958648-MLA45824160269_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "958648-MLA45824160269_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "city_name": "La Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.920494, "longitude": -57.953568}, "attributes": [{"value_struct": null, "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"value_name": "Integral", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_name": "2996 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "969682", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2996}, "values": [{"struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969682", "name": "2996 cc"}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"source": 7092, "value_id": "471491", "value_name": "4525 mm", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo"}, {"source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 231}, "source": 7092, "name": "Potencia", "value_id": "460195", "value_name": "231 hp"}, {"name": "Marca", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null}, {"value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Puertas", "value_struct": null}, {"values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164458"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "value_id": "2164458", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "154000 km", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": {"number": 154000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "154000 km", "struct": {"number": 154000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "Clase GLK", "values": [{"name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092, "id": "503632"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "503632"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184885", "value_name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "values": [{"source": 7092, "id": "2184885", "name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM"}, {"value_name": "2013", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436662", "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513348", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 21, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103612181", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 2011 3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "seller": {"id": 442546767, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARCELOFORCUCCI", "registration_date": "2019-06-08T08:39:35.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 16000, "prices": {"id": "MLA1103612181", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 16000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-16T15:18:49Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-16T03:15:08.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103612181-mercedes-benz-clase-glk-2011-30-glk300-4matic-city-231cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_931101-MLA47527866964_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "931101-MLA47527866964_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "Arguello El Refugio"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420084, "longitude": -64.188774}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969682", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2996}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Cilindrada", "value_name": "2996 cc", "values": [{"source": 1505, "id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}}]}, {"values": [{"name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "471491"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_id": "471491", "name": "Largo", "value_name": "4525 mm", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "id": "LENGTH"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"name": "Potencia", "value_id": "460195", "value_name": "231 hp", "source": 1505, "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505, "id": "75966"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "name": "Marca", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas"}, {"value_name": "3.0", "values": [{"source": 1505, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "86000 km", "value_struct": {"number": 86000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "86000 km", "struct": {"number": 86000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "source": 1505}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "503632", "value_struct": null, "value_name": "Clase GLK", "values": [{"name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 1505, "id": "503632"}], "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "source": 1505, "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}]}, {"value_name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "values": [{"id": "2183725", "name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2183725", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null}, {"value_name": "2011", "value_struct": null, "values": [{"id": "436698", "name": "2011", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436698", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8703621", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 22, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934736943", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Glk 300 (uss 25000)", "seller": {"id": 242473607, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TURISMIN", "registration_date": "2017-01-30T10:37:32.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "mshops", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 32000, "prices": {"id": "MLA934736943", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 32000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-18T00:55:39Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-16T04:02:33.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934736943-mercedes-glk-300-uss-25000-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_880526-MLA46294909169_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "880526-MLA46294909169_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTm5lYjU4", "state_name": "San Juan", "city_id": "TUxBQ1JJVmRjNmQx", "city_name": "Rivadavia", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-J", "name": "San Juan"}, "city": {"id": null, "name": "Rivadavia"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlJJVjg4MjFa", "name": "Rivadavia"}, "city": {"id": "TUxBQ1JJVmRjNmQx", "name": "Rivadavia"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTm5lYjU4", "name": "San Juan"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.529482, "longitude": -68.594055}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "source": 1}, {"value_id": "493981", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_name": "Integral", "value_struct": null}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969775", "name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969775", "value_name": "3498 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "488089", "values": [{"id": "488089", "name": "4536 mm", "struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4536 mm", "value_struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5"}]}, {"id": "POWER", "values": [{"struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "1025919", "name": "247 hp"}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "1025919", "value_name": "247 hp", "value_struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"id": "BRAND", "value_id": "75966", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null}, {"value_name": "3.5", "values": [{"id": "436701", "name": "3.5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "436701", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 90000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 90000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "90000 km"}], "source": 3149448506392345, "value_name": "90000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "503632", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLK"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"id": "TRIM", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2185517", "value_name": "3.5 Glk300 4matic 247cv At", "values": [{"id": "2185517", "name": "3.5 Glk300 4matic 247cv At", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423566", "values": [{"id": "423566", "name": "2014", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_name": "2014", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513350", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 23, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934581862", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 2013 3.5 Glk300 4matic 247cv At", "seller": {"id": 12087577, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/EUPANDIANI", "registration_date": "2002-10-06T00:00:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 1, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3150000, "prices": {"id": "MLA934581862", "prices": [{"id": "9", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 3150000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-19T15:00:40Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-16T16:03:09.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934581862-mercedes-benz-clase-glk-2013-35-glk300-4matic-247cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_619917-MLA42334213296_062020-I.jpg", "thumbnail_id": "619917-MLA42334213296_062020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "caba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"source": 7092, "id": "493981", "name": "Integral", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "3498 cc", "values": [{"id": "969775", "name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969775", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "488089", "value_name": "4536 mm", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488089", "name": "4536 mm", "struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "source": 7092}]}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas"}, {"source": 7092, "name": "Potencia", "value_id": "1025919", "value_name": "247 hp", "values": [{"source": 7092, "id": "1025919", "name": "247 hp", "struct": {"number": 247, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_struct": {"number": 247, "unit": "hp"}}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "ENGINE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "436701", "value_name": "3.5", "values": [{"id": "436701", "name": "3.5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "100000 km", "value_struct": {"number": 100000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "100000 km", "struct": {"number": 100000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS"}, {"value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "2185517", "value_name": "3.5 Glk300 4matic 247cv At", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "2185517", "name": "3.5 Glk300 4matic 247cv At", "struct": null, "source": 1505}]}, {"value_id": "436662", "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2013", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8689458", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 24, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100674445", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "seller": {"id": 339190435, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ANDREASINACORI", "registration_date": "2018-07-23T19:03:49.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 15900, "prices": {"id": "MLA1100674445", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 15900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-31T20:01:06Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-30T04:00:10.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100674445-mercedes-benz-clase-glk-30-glk300-4matic-sport-231cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_811608-MLA47310095089_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "811608-MLA47310095089_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Pilar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "Integral", "struct": null, "source": 7092, "id": "493981"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969682", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969682"}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "2996 cc", "source": 7092}, {"id": "LENGTH", "value_name": "4525 mm", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "471491", "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "460195", "values": [{"source": 7092, "id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}}], "value_name": "231 hp", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "name": "Motor"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "110000 km", "value_struct": {"number": 110000, "unit": "km"}, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"name": "110000 km", "struct": {"number": 110000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_struct": null, "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_name": "Clase GLK", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "value_name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2184885", "name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184885", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "436698", "name": "2011", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436698", "value_name": "2011"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8704276", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 25, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101407351", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "seller": {"id": 39165257, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LEITOLAGUNA", "registration_date": "2007-09-17T12:30:56.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_3", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 23000, "prices": {"id": "MLA1101407351", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 23000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-03T20:35:19Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-04T00:52:25.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101407351-mercedes-benz-clase-glk-35-glk300-4matic-sport-247cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_782487-MLA47357870327_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "782487-MLA47357870327_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0JFTjM2ODE", "city_name": "Benito Ju\u00e1rez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0JFTjM2ODE", "name": "Benito Ju\u00e1rez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0JFTjM2ODE", "name": "Benito Ju\u00e1rez"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -37.674316, "longitude": -59.804897}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_name": "3498 cc", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969775", "name": "3498 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969775", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada"}, {"value_name": "4536 mm", "value_struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488089", "name": "4536 mm", "struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488089", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"value_struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "1025919", "name": "247 hp", "struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "1025919", "value_name": "247 hp", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"source": 7092, "value_id": "436701", "value_name": "3.5", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "436701", "name": "3.5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "140000 km", "value_struct": {"number": 140000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "140000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 140000}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "503632", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "TRIM", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2185908", "value_name": "3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "values": [{"id": "2185908", "name": "3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2013", "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436662", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513349", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 26, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931267825", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "seller": {"id": 18495376, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MIGUELO971", "registration_date": "2007-05-16T10:53:24.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 4140000, "prices": {"id": "MLA931267825", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 4140000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-28T17:31:52Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-26T04:22:36.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931267825-mercedes-benz-clase-glk-30-glk300-4matic-sport-231cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_887158-MLA46899098975_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "887158-MLA46899098975_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Buenos aires"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "source": 7092, "value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "493981", "name": "Integral", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969682", "value_name": "2996 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2996}, "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2996}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "471491", "value_name": "4525 mm", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "231 hp", "values": [{"struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "460195", "name": "231 hp"}], "source": 7092, "value_id": "460195", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092, "id": "75966"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_struct": {"number": 90740, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "90740 km", "values": [{"id": null, "name": "90740 km", "struct": {"number": 90740, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "values": [{"id": "2184885", "name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2184885"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436707", "value_name": "2012", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "436707", "name": "2012"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683126", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 27, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA928750537", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Clase Glk - 2010", "seller": {"id": 199977377, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOBILIARIA.COM", "registration_date": "2015-12-02T16:34:29.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2450000, "prices": {"id": "MLA928750537", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2450000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-08T20:04:46Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2022-01-25T17:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-928750537-mercedes-benz-clase-glk-2010-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_967233-MLA46669829275_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "967233-MLA46669829275_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "Falucho 1323", "zip_code": "7600", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.011475, "longitude": -57.538746}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": ""}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 2063533079108066}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "source": 2063533079108066}, {"name": "Puertas", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 2063533079108066}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 2063533079108066, "id": "DOORS", "value_id": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 2063533079108066}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 2063533079108066, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "attribute_group_id": "FIND", "source": 2063533079108066, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "160000 km", "value_struct": {"number": 160000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 160000, "unit": "km"}, "source": 2063533079108066, "id": null, "name": "160000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 2063533079108066}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 2063533079108066}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 2063533079108066, "id": "TRIM", "value_id": null, "value_name": "300 4MATIC", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "300 4MATIC", "struct": null, "source": 2063533079108066}]}, {"values": [{"source": 2063533079108066, "id": null, "name": "2010", "struct": null}], "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2010", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 2063533079108066, "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 28, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103613292", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 2013 3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "seller": {"id": 199144209, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CARCASHARGENTINA", "registration_date": "2015-11-25T10:19:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "credits_profile", "mshops", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "CARCASHARGENTINA", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 243694, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/199144209v07a717.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 199144209, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 27900, "prices": {"id": "MLA1103613292", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 27900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-16T16:05:58Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-12T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103613292-mercedes-benz-clase-glk-2013-30-glk300-4matic-city-231cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_905999-MLA47528668297_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "905999-MLA47528668297_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_name": "2996 cc", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969682", "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 7092}]}, {"value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "471491", "name": "Largo", "value_name": "4525 mm", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "source": 7092, "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "value_id": "460195", "value_name": "231 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"name": "Marca", "value_id": "75966", "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"name": "61000 km", "struct": {"number": 61000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_name": "61000 km", "value_struct": {"number": 61000, "unit": "km"}, "source": 7092}, {"value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "503632", "name": "Clase GLK"}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "2183725", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2183725", "name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At"}], "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "value_struct": null}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436662", "value_name": "2013", "value_struct": null, "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513347", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 29, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103473704", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "seller": {"id": 392668181, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CARCASH3", "registration_date": "2019-01-07T10:43:33.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 16, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 15}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 15}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 27900, "prices": {"id": "MLA1103473704", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 27900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-15T17:13:48Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103473704-mercedes-benz-clase-glk-30-glk300-4matic-sport-231cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_911110-MLA47514451004_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "911110-MLA47514451004_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "2996 cc", "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969682", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}}, {"id": "LENGTH", "value_name": "4525 mm", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "471491"}], "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_id": "471491", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562"}, {"value_id": "460195", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "231 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 231}}, {"value_id": "75966", "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966"}], "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252"}], "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "61000 km", "values": [{"id": null, "name": "61000 km", "struct": {"number": 61000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "value_struct": {"number": 61000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Modelo", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2184885", "values": [{"id": "2184885", "name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "436662", "name": "2013", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "436662", "value_name": "2013", "value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513348", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 30, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA925849240", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glk300 4matic Miami Cars", "seller": {"id": 737249176, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MIAMICARS10", "registration_date": "2021-04-01T12:41:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 28000, "prices": {"id": "MLA925849240", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 28000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-16T16:48:07Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-30T22:15:57.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-925849240-mercedes-benz-glk300-4matic-miami-cars-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_923202-MLA46415849088_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "923202-MLA46415849088_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "city_name": "Quilmes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJFUjIwMzJa", "name": "Bernal Oeste"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.723866, "longitude": -58.31442}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_id": "969682", "value_name": "2996 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969682"}], "name": "Cilindrada"}, {"source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4525 mm", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}}], "value_id": "471491", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_name": "231 hp", "name": "Potencia", "value_id": "460195", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "id": "POWER"}, {"value_id": "75966", "value_struct": null, "id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}]}, {"source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60252", "value_name": "5"}, {"id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 123000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "123000 km", "values": [{"name": "123000 km", "struct": {"number": 123000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK"}, {"value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "2183725", "value_name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "values": [{"id": "2183725", "name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n"}, {"value_id": "436662", "value_name": "2013", "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513347", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 31, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100538119", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "seller": {"id": 47109116, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ADRIANA_ALONSO10", "registration_date": "2008-03-16T20:20:42.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 6, "canceled": 6, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 27600, "prices": {"id": "MLA1100538119", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 27600, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-30T21:24:40Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-29T04:00:16.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100538119-mercedes-benz-clase-glk-35-glk300-4matic-sport-247cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_773099-MLA47296393919_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "773099-MLA47296393919_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "ciudadautonomadebuenosaires"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "source": 1, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "source": 7092}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969775", "values": [{"id": "969775", "name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "3498 cc", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}}, {"values": [{"name": "4536 mm", "struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "488089"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488089", "value_name": "4536 mm", "value_struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Potencia", "value_id": "1025919", "value_name": "247 hp", "values": [{"id": "1025919", "name": "247 hp", "struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "id": "POWER", "value_struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null}, {"values": [{"source": 7092, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "5", "value_struct": null, "value_id": "60252", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"value_name": "3.5", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "436701", "value_struct": null, "values": [{"id": "436701", "name": "3.5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "55000 km", "values": [{"id": null, "name": "55000 km", "struct": {"number": 55000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "value_id": null, "value_struct": {"number": 55000, "unit": "km"}, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_struct": null, "value_name": "Clase GLK", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "503632"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "2185908", "name": "3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2185908", "value_name": "3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "value_struct": null, "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2013", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436662", "value_struct": null, "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513349", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 32, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935664187", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 2014 3.5 Glk300 4matic 247cv At", "seller": {"id": 143195734, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MULTIAUTOS-IKA", "registration_date": "2013-08-01T10:24:35.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 25301, "prices": {"id": "MLA935664187", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 25301, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-25T14:53:48Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935664187-mercedes-benz-clase-glk-2014-35-glk300-4matic-247cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_617911-MLA47216422698_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "617911-MLA47216422698_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.60069, "longitude": -58.514393}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": ""}, {"value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"name": "Integral", "struct": null, "source": 1505, "id": "493981"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "493981", "name": "Control de tracci\u00f3n", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969775", "value_name": "3498 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 1505, "id": "969775"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "value_struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "LENGTH", "value_id": "488089", "value_name": "4536 mm", "values": [{"id": "488089", "name": "4536 mm", "struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "source": 1505}, {"values": [{"source": 1505, "id": "1025919", "name": "247 hp", "struct": {"number": 247, "unit": "hp"}}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "1025919", "value_struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "POWER", "value_name": "247 hp"}, {"attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}], "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND"}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS"}, {"value_name": "3.5", "values": [{"id": "436701", "name": "3.5", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "436701", "value_struct": null}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505, "id": "64364"}], "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "48500 km", "value_struct": {"number": 48500, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "48500 km", "struct": {"number": 48500, "unit": "km"}, "source": 1505}]}, {"source": 1505, "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "503632", "name": "Clase GLK"}]}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.5 Glk300 4matic 247cv At", "values": [{"id": "2185517", "name": "3.5 Glk300 4matic 247cv At", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2185517", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_name": "2014", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423566", "values": [{"id": "423566", "name": "2014", "struct": null, "source": 1505}], "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513350", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 33, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934974651", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Glk 3.0 Glk300 4matic City 231cv At 2011 2234003316", "seller": {"id": 85541183, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARTIN+AUTOMOTORES", "registration_date": "2009-09-17T10:35:57.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 16800, "prices": {"id": "MLA934974651", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 16800, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-19T13:51:01Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-11-19T16:15:58.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934974651-mercedes-glk-30-glk300-4matic-city-231cv-at-2011-2234003316-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_612420-MLA46752963878_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "612420-MLA46752963878_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.005478, "longitude": -57.54261}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"values": [{"name": "Integral", "struct": null, "source": 7092, "id": "493981"}], "source": 7092, "value_name": "Integral", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969682", "value_name": "2996 cc", "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_name": "4525 mm", "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "471491", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562"}, {"name": "Potencia", "value_name": "231 hp", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 231}, "values": [{"struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "460195", "name": "231 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "460195"}, {"value_id": "75966", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092, "id": "75966"}]}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "source": 7092}, {"value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_id": null, "value_name": "152000 km", "value_struct": {"number": 152000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"name": "152000 km", "struct": {"number": 152000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Modelo", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "503632", "values": [{"name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092, "id": "503632"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "2183725", "value_struct": null, "value_name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "values": [{"source": 7092, "id": "2183725", "name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "2011", "values": [{"id": "436698", "name": "2011", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "436698", "value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8703621", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 34, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103470776", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glk 300 2010 Durzo Automoviles", "seller": {"id": 22992790, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DURZO+AUTOMOVILES", "registration_date": "2010-01-27T09:52:09.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/22992790_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 4, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 13500, "prices": {"id": "MLA1103470776", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 13500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-16T13:33:17Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-10T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103470776-mercedes-benz-glk-300-2010-durzo-automoviles-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_930858-MLA47517343939_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "930858-MLA47517343939_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk1BVDMwMDJa", "name": "Mataderos"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1BVDMwMDJa", "name": "Mataderos"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.66008, "longitude": -58.50312}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "source": 3149448506392345, "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_name": "2996 cc", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969682", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "values": [{"struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969682", "name": "2996 cc"}]}, {"values": [{"struct": {"number": 4528, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "496334", "name": "4528 mm"}], "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "496334", "value_name": "4528 mm", "value_struct": {"number": 4528, "unit": "mm"}, "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "460195", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "231 hp", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 231}}]}, {"id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "75966", "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_name": "5"}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2164464", "value_struct": null, "value_name": "2.5", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "113000 km", "value_struct": {"number": 113000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "113000 km", "struct": {"number": 113000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "503632", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLK", "values": [{"name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "503632"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_name": "2.5 Glk300 V6 City 4matic", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2183458", "name": "2.5 Glk300 V6 City 4matic", "struct": null}], "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183458"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "436687", "name": "2010", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436687", "value_name": "2010"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513343", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 35, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933853444", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glk300 4matic 2013 112.000 Kms", "seller": {"id": 31155465, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTO-PREMIUM", "registration_date": "2003-10-25T09:33:45.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo31155465.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 22, "canceled": 13, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 9}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 9}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 17900, "prices": {"id": "MLA933853444", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 17900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-11T20:21:14Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-09T19:18:48.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933853444-mercedes-benz-glk300-4matic-2013-112000-kms-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_696815-MLA45401929155_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "696815-MLA45401929155_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.578064, "longitude": -58.426533}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "source": 1572, "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "493981", "name": "Integral"}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572}, {"name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969682", "value_name": "2996 cc", "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "471491", "value_name": "4525 mm", "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"name": "Potencia", "value_id": "460195", "source": 1572, "values": [{"source": 1572, "id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_name": "231 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 231}}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_name": "Mercedes-Benz", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_struct": null, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 112000, "unit": "km"}, "source": 1572, "value_name": "112000 km", "values": [{"name": "112000 km", "struct": {"number": 112000, "unit": "km"}, "source": 1572, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "MODEL", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "values": [{"name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 1572, "id": "503632"}], "name": "Modelo", "value_id": "503632", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184885", "source": 1572, "value_struct": null, "values": [{"id": "2184885", "name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "2013", "value_struct": null, "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436662"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513348", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 36, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA925734930", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 3.0 Glk300 4matic City 231cv At 2012", "seller": {"id": 109027356, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOLUXURY", "registration_date": "2012-04-11T16:31:26.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 14900, "prices": {"id": "MLA925734930", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 14900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-10T16:04:27Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-11T01:15:44.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-925734930-mercedes-benz-clase-glk-30-glk300-4matic-city-231cv-at-2012-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_898830-MLA46403858886_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "898830-MLA46403858886_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420084, "longitude": -64.188774}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Integral", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 1505, "id": "969682"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969682", "value_name": "2996 cc"}, {"value_id": "471491", "value_name": "4525 mm", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4525}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 1505, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}]}, {"name": "Potencia", "value_id": "460195", "value_name": "231 hp", "source": 1505, "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "source": 1505, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"source": 1505, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505, "id": "64364"}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "130000 km", "values": [{"source": 1505, "id": null, "name": "130000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 130000}}], "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 130000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "MODEL", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183725", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "values": [{"name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "struct": null, "source": 1505, "id": "2183725"}], "source": 1505}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "436707", "name": "2012", "struct": null}], "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436707", "value_name": "2012", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513346", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 37, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933784013", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glk 300 Sport 2013 ", "seller": {"id": 109679674, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PMA-PMA", "registration_date": "2012-04-18T11:49:50.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 24800, "prices": {"id": "MLA933784013", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 24800, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-11T15:11:41Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-11T16:15:31.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933784013-mercedes-benz-glk-300-sport-2013-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_826332-MLA45552436251_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "826332-MLA45552436251_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Puerto Madero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.617718, "longitude": -58.362057}, "attributes": [{"value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493981", "name": "Integral"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_id": "493981"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969775", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_name": "3498 cc", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969775", "name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_name": "4536 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4536}, "values": [{"id": "488089", "name": "4536 mm", "struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "488089"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "1025919", "value_name": "247 hp", "value_struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "id": "POWER", "name": "Potencia", "values": [{"id": "1025919", "name": "247 hp", "struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "value_id": "75966", "name": "Marca", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "436701", "value_name": "3.5", "values": [{"id": "436701", "name": "3.5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"struct": {"number": 166000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "166000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": null, "value_name": "166000 km", "value_struct": {"number": 166000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "value_name": "Clase GLK", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "503632", "name": "Clase GLK"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2185908", "value_name": "3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "value_struct": null, "values": [{"id": "2185908", "name": "3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2013", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "436662", "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513349", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 38, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA906851251", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glk 3.0 300 4 Matic City 2012", "seller": {"id": 85911181, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LOMAYLERSRL", "registration_date": "2009-09-22T20:53:29.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 16000, "prices": {"id": "MLA906851251", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 16000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-02-02T19:36:02Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-30T01:12:35.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-906851251-mercedes-benz-glk-30-300-4-matic-city-2012-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_697197-MLA40987375213_032020-I.jpg", "thumbnail_id": "697197-MLA40987375213_032020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNIQTM5NjBa", "name": "Chacarita"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBBTDE5ODla", "name": "Palermo Viejo"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.578064, "longitude": -58.426533}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_name": "No", "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}], "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "493981", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort"}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969682", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2996}, "value_name": "2996 cc", "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"value_id": "471491", "values": [{"source": 1572, "id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4525 mm", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}}, {"source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_id": null, "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "name": "Potencia", "value_name": "231 hp", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 1572, "id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}}], "id": "POWER", "value_id": "460195", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "5", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 1572, "id": "2164458"}], "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "152200 km", "value_struct": {"number": 152200, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "152200 km", "struct": {"unit": "km", "number": 152200}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1, "name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "values": [{"name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 1, "id": "503632"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "source": 1572, "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183725", "value_name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "2183725", "name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At"}], "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": null, "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2012", "value_struct": null, "values": [{"name": "2012", "struct": null, "source": 1572, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8709805", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 39, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935321583", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "seller": {"id": 75408391, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RAMACF", "registration_date": "2004-09-08T16:06:44.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 28500, "prices": {"id": "MLA935321583", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 28500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-21T15:03:45Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-20T04:00:15.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935321583-mercedes-benz-clase-glk-35-glk300-4matic-sport-247cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_995989-MLA47187135547_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "995989-MLA47187135547_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "city_name": "Santa Fe capital", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": null, "name": "Santa Fe"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "name": "Santa Fe capital"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.610659, "longitude": -60.697292}, "attributes": [{"value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"value_id": "969775", "value_name": "3498 cc", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969775", "name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "source": 1505}, {"name": "Largo", "value_name": "4536 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "488089", "value_struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "488089", "name": "4536 mm"}], "source": 1505}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "1025919", "name": "247 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 247}, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "POWER", "value_name": "247 hp", "value_struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "1025919", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505, "id": "75966"}]}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "values": [{"source": 1505, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Motor", "value_id": "436701", "value_name": "3.5", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "436701", "name": "3.5"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE"}, {"source": 1505, "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "60000 km", "values": [{"id": null, "name": "60000 km", "struct": {"number": 60000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"unit": "km", "number": 60000}, "source": 1505}, {"name": "Modelo", "value_id": "503632", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "MODEL", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"source": 1505, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"value_name": "3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "TRIM", "value_id": "2185908", "values": [{"name": "3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "struct": null, "source": 1505, "id": "2185908"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2014", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423566", "value_struct": null, "values": [{"id": "423566", "name": "2014", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8698778", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 40, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA923286728", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glk 300 Sport ", "seller": {"id": 156647063, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DANIEL+CARBONE13", "registration_date": "2014-04-04T14:56:51.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 19850, "prices": {"id": "MLA923286728", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 19850, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-05-31T23:08:02Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-09T19:15:48.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-923286728-mercedes-benz-glk-300-sport-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_838528-MLA46224780569_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "838528-MLA46224780569_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlNBQTM3Mzda", "name": "Saavedra"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBQTM3Mzda", "name": "Saavedra"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.55452, "longitude": -58.4916}, "attributes": [{"values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "values": [{"name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493981"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "source": 3149448506392345, "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_id": "969682", "value_name": "2996 cc", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "LENGTH", "value_name": "4525 mm", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "471491", "values": [{"struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "471491", "name": "4525 mm"}], "source": 3149448506392345}, {"value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"name": "Potencia", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"unit": "hp", "number": 231}, "source": 3149448506392345, "id": "460195", "name": "231 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "460195", "value_name": "231 hp", "source": 3149448506392345}, {"id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible"}, {"value_name": "81600 km", "value_struct": {"number": 81600, "unit": "km"}, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "81600 km", "struct": {"number": 81600, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Modelo", "value_name": "Clase GLK", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "503632", "value_struct": null, "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2184885", "values": [{"id": "2184885", "name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "436707", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436707", "name": "2012"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2012", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683126", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 41, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935203377", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 3.0 Glk300 4matic City 231cv At 2013", "seller": {"id": 264457358, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SPORT+CARS.FCA", "registration_date": "2017-07-15T09:21:25.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/264457358_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 1, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2650000, "prices": {"id": "MLA935203377", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2650000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-20T16:13:03Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935203377-mercedes-benz-clase-glk-30-glk300-4matic-city-231cv-at-2013-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_748988-MLA45994569331_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "748988-MLA45994569331_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "city_name": "Quilmes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.720634, "longitude": -58.254604}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493981", "name": "Integral"}], "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969682", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2996 cc", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 7092, "id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "471491", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "471491"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4525 mm"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "value_id": "460195", "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_name": "231 hp", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "values": [{"source": 7092, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": {"number": 137000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "137000 km", "values": [{"id": null, "name": "137000 km", "struct": {"number": 137000, "unit": "km"}, "source": 7092}]}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null}, {"value_name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183725", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2183725", "name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_struct": null}, {"value_id": "436662", "value_name": "2013", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2049, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513347", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 42, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA896982916", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "seller": {"id": 41857111, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PITOTO74", "registration_date": "2004-01-23T23:09:03.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 17000, "prices": {"id": "MLA896982916", "prices": [{"id": "736508d2-5868-4d2b-a2dd-b06baa34f801", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 17000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2020-12-03T18:29:10Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T06:15:23.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-896982916-mercedes-benz-clase-glk-30-glk300-4matic-sport-231cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_621374-MLA44065217137_112020-I.jpg", "thumbnail_id": "621374-MLA44065217137_112020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "state_name": "Entre R\u00edos", "city_id": "TUxBQ1BBUmI5Njhh", "city_name": "Paran\u00e1", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-E", "name": "Entre R\u00edos"}, "city": {"id": "TUxBQ1BBUmI5Njhh", "name": "Paran\u00e1"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BBUmI5Njhh", "name": "Paran\u00e1"}, "state": {"id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "name": "Entre R\u00edos"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.74132, "longitude": -60.511547}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}]}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Integral", "source": 1505}, {"value_name": "S\u00ed", "source": 1505, "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969682", "value_name": "2996 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2996}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "471491", "value_name": "4525 mm", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Capacidad de personas", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_id": "458562"}, {"value_id": "460195", "value_name": "231 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "460195", "name": "231 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 1505, "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1505}], "id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"value_id": null, "value_name": "100000 km", "value_struct": {"number": 100000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "100000 km", "struct": {"number": 100000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "source": 1505}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLK", "value_id": "503632", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null}]}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION"}, {"source": 1505, "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"source": 1505, "id": "2184885", "name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "2184885", "value_name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436698", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "436698", "name": "2011", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2011", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8704276", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 43, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA928442836", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 2010 2.5 Glk300 V6 City 4matic", "seller": {"id": 167834455, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BRESCIA+ALFAROMEO", "registration_date": "2014-09-30T09:43:14.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2700000, "prices": {"id": "MLA928442836", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "amount": 2700000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-10T22:38:09Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-29T17:03:14.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-928442836-mercedes-benz-clase-glk-2010-25-glk300-v6-city-4matic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_914319-MLA46633843434_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "914319-MLA46633843434_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420084, "longitude": -64.188774}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_struct": null, "source": 7092, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"value_id": "969682", "value_name": "2996 cc", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "496334", "value_name": "4528 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4528, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "496334", "name": "4528 mm", "struct": {"number": 4528, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "231 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "460195", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "460195", "name": "231 hp"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "2164464", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2164464", "name": "2.5"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "154100 km", "value_struct": {"number": 154100, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": null, "values": [{"struct": {"number": 154100, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "154100 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Clase GLK", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_struct": null}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"source": 7092, "id": "2183458", "name": "2.5 Glk300 V6 City 4matic", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2183458", "value_name": "2.5 Glk300 V6 City 4matic", "value_struct": null, "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436687", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2010", "value_struct": null, "values": [{"id": "436687", "name": "2010", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513343", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 44, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA922270554", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 2013 3.5 Glk300 4matic 247cv At", "seller": {"id": 144717893, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SVGARAGE", "registration_date": "2013-08-27T11:05:02.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 23500, "prices": {"id": "MLA922270554", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 23500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-05-25T10:30:36Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-29T17:04:55.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-922270554-mercedes-benz-clase-glk-2013-35-glk300-4matic-247cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_854134-MLA46150627882_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "854134-MLA46150627882_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "city_name": "Quilmes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.720634, "longitude": -58.254604}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_name": "3498 cc", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "969775", "values": [{"id": "969775", "name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 7092}]}, {"name": "Largo", "value_id": "488089", "value_name": "4536 mm", "value_struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "values": [{"id": "488089", "name": "4536 mm", "struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "1025919", "values": [{"source": 7092, "id": "1025919", "name": "247 hp", "struct": {"number": 247, "unit": "hp"}}], "id": "POWER", "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_name": "247 hp", "value_struct": {"number": 247, "unit": "hp"}}, {"source": 7092, "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}], "value_id": "60252"}, {"values": [{"id": "436701", "name": "3.5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_name": "3.5", "value_struct": null, "name": "Motor", "value_id": "436701", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta"}, {"value_struct": {"number": 120000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "120000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 120000}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "120000 km"}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2185517", "value_struct": null, "values": [{"id": "2185517", "name": "3.5 Glk300 4matic 247cv At", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_name": "3.5 Glk300 4matic 247cv At", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2013", "value_struct": null, "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436662", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8689458", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 45, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935119856", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 2.5 Glk300 V6 City 4matic", "seller": {"id": 108557, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DANIELH.COM", "registration_date": "1999-09-14T00:00:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 7, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 7}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 7}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2150000, "prices": {"id": "MLA935119856", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 2150000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-16T19:52:50Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-18T04:00:55.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935119856-mercedes-benz-clase-glk-25-glk300-v6-city-4matic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_758693-MLA47170395913_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "758693-MLA47170395913_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlJFVDgyMDVa", "name": "Retiro"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.589607, "longitude": -58.38025}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370880", "name": "4x4", "struct": null}], "source": 3149448506392345}, {"name": "Aire acondicionado", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}]}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969682", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "value_name": "2996 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": {"number": 4528, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "496334", "name": "4528 mm", "struct": {"number": 4528, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "496334", "value_name": "4528 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "value_id": "460195", "value_name": "231 hp", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "231 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 231}, "source": 3149448506392345, "id": "460195"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2164464", "value_name": "2.5"}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "source": 3149448506392345, "value_id": "64364", "value_struct": null}, {"value_struct": {"number": 170000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "170000 km", "values": [{"id": null, "name": "170000 km", "struct": {"number": 170000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "MODEL", "value_id": "503632", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "2.5 Glk300 V6 City 4matic", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2183458", "name": "2.5 Glk300 V6 City 4matic", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": "2183458", "value_struct": null}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436687", "values": [{"id": "436687", "name": "2010", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2010", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513343", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 46, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933628697", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Clase Glk 2010", "seller": {"id": 199977377, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOBILIARIA.COM", "registration_date": "2015-12-02T16:34:29.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2050000, "prices": {"id": "MLA933628697", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2050000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-10T16:56:30Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2022-01-25T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933628697-mercedes-benz-clase-glk-2010-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_835721-MLA47046723356_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "835721-MLA47046723356_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "Falucho 1323", "zip_code": "7600", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.011475, "longitude": -57.538746}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 2063533079108066, "id": "75966"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 2063533079108066}, {"name": "Puertas", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 2063533079108066, "id": "DOORS", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 2063533079108066}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 2063533079108066, "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 2063533079108066}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"id": "KILOMETERS", "values": [{"id": null, "name": "213000 km", "struct": {"number": 213000, "unit": "km"}, "source": 2063533079108066}], "source": 2063533079108066, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "213000 km", "value_struct": {"number": 213000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 2063533079108066, "id": "MODEL", "value_id": "503632", "values": [{"source": 2063533079108066, "id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null}], "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLK"}, {"value_name": "300 4 MATIC CITY", "value_struct": null, "source": 2063533079108066, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "300 4 MATIC CITY", "struct": null, "source": 2063533079108066}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2010", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2010", "struct": null, "source": 2063533079108066}], "source": 2063533079108066, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 47, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935062681", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glk 300 4x4 At 4matic V6 Nafta 2010 Necochea", "seller": {"id": 122890067, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ARRIBILLAGAAUTOS", "registration_date": "2012-09-14T12:28:18.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "ARRIBILLAGAAUTOS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 121520, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/122890067vd03b81.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 122890067, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2800000, "prices": {"id": "MLA935062681", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2800000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-02T15:01:44Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935062681-mercedes-benz-glk-300-4x4-at-4matic-v6-nafta-2010-necochea-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_815061-MLA46792998233_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "815061-MLA46792998233_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ05FQ2Q3Y2I3", "city_name": "Necochea", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ05FQzQ0NTY", "name": "Necochea"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ05FQ2Q3Y2I3", "name": "Necochea"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.554497, "longitude": -58.73961}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "value_id": "370880", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969682", "value_name": "2996 cc", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"name": "Largo", "value_id": "496334", "value_name": "4528 mm", "value_struct": {"number": 4528, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "values": [{"name": "4528 mm", "struct": {"number": 4528, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "496334"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5"}, {"id": "POWER", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "name": "Potencia", "value_id": "460195", "value_name": "231 hp", "values": [{"struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "460195", "name": "231 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "2164464", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.5", "source": 3149448506392345}, {"name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "137000 km", "values": [{"id": null, "name": "137000 km", "struct": {"number": 137000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_struct": {"number": 137000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "value_name": "2.5 Glk300 V6 City 4matic", "values": [{"name": "2.5 Glk300 V6 City 4matic", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2183458"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "2183458"}, {"value_name": "2010", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436687", "values": [{"id": "436687", "name": "2010", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "A\u00f1o", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513343", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 48, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935212168", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 3.0 Glk300 4matic City 231cv At 2012", "seller": {"id": 59121129, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AGENTELIQUIDADOR", "registration_date": "2007-11-22T11:01:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "eshop", "mshops", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "AGENTELIQUIDADOR", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 85123, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/59121129v7aa649.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 59121129, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1081, "canceled": 111, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.99, "neutral": 0.01}, "completed": 970}, "power_seller_status": "gold", "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0.0277, "value": 1, "period": "60 days"}, "sales": {"period": "60 days", "completed": 156}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 12500, "prices": {"id": "MLA935212168", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 12500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-20T17:11:06Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935212168-mercedes-benz-clase-glk-30-glk300-4matic-city-231cv-at-2012-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_681134-MLA45496281230_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "681134-MLA45496281230_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "value_id": "493981", "value_struct": null, "value_name": "Integral", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969682", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "name": "Cilindrada", "value_name": "2996 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"name": "Largo", "source": 7092, "values": [{"struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "471491", "name": "4525 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "471491", "value_name": "4525 mm", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}}, {"value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "value_id": "460195", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_name": "231 hp", "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 7092}]}, {"source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Motor", "value_id": "2164458", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "167500 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 167500}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "167500 km", "struct": {"number": 167500, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "source": 7092, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"id": "TRIM", "value_name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183725", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2183725", "name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2012", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "436707", "value_struct": null, "values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513346", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 49, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA925300377", "site_id": "MLA", "title": "Oport. Con Solo 64.500 Km. Unica Due\u00f1a. Vdo Glk300 4x4 2014.", "seller": {"id": 94236090, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ARGENTINAVENTAS", "registration_date": "2006-05-18T10:51:52.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 28900, "prices": {"id": "MLA925300377", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 28900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-12T21:24:54Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-05T00:16:02.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-925300377-oport-con-solo-64500-km-unica-duena-vdo-glk300-4x4-2014-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_750905-MLA46375957282_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "750905-MLA46375957282_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0NISTc3MjA", "city_name": "Chivilcoy", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0NISTc3MjA", "name": "Chivilcoy"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNISTI2MTBa", "name": "Chivilcoy"}, "city": {"id": "TUxBQ0NISTc3MjA", "name": "Chivilcoy"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.89698, "longitude": -60.019073}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"name": "Cilindrada", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 3498}, "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969775", "value_name": "3498 cc", "values": [{"struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969775", "name": "3498 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488089", "value_name": "4536 mm", "value_struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "488089", "name": "4536 mm"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_id": "458562", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"values": [{"struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "1025919", "name": "247 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "1025919", "value_name": "247 hp", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 247, "unit": "hp"}}, {"id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "3.5", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436701"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "436701", "name": "Motor"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"values": [{"name": "64500 km", "struct": {"number": 64500, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_struct": {"number": 64500, "unit": "km"}, "value_name": "64500 km", "source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "503632", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2185908", "value_name": "3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2185908", "name": "3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "423566", "value_struct": null, "values": [{"id": "423566", "name": "2014", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2014", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8698778", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 50, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA919238187", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 2.5 Glk300 V6 City 4matic 2010", "seller": {"id": 59369485, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/QUILCARS55", "registration_date": "2008-07-15T23:28:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_priority_2", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 16500, "prices": {"id": "MLA919238187", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "amount": 16500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-28T00:41:27Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-10T07:50:49.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-919238187-mercedes-benz-clase-glk-25-glk300-v6-city-4matic-2010-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_793570-MLA43942101322_102020-I.jpg", "thumbnail_id": "793570-MLA43942101322_102020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "city_name": "Quilmes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Quilmed"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlFVSTgwMDRa", "name": "Quilmes Oeste"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.720634, "longitude": -58.254604}, "attributes": [{"source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"value_id": "242084", "value_name": "No", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}]}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370880", "name": "4x4"}], "source": 7092}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"values": [{"source": 1572, "id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Cilindrada", "value_name": "2996 cc", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969682", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "LENGTH", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Largo", "value_id": "496334", "value_name": "4528 mm", "value_struct": {"number": 4528, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "496334", "name": "4528 mm", "struct": {"number": 4528, "unit": "mm"}, "source": 1572}]}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 1572}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "460195", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "value_name": "231 hp", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 1572, "id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "value_id": "60252", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "2164464", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "2164464", "name": "2.5"}], "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "source": 7092}, {"name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "120000 km", "value_struct": {"number": 120000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "120000 km", "struct": {"number": 120000, "unit": "km"}}]}, {"name": "Modelo", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "values": [{"source": 7092, "id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "503632"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"values": [{"id": "2183458", "name": "2.5 Glk300 V6 City 4matic", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "value_name": "2.5 Glk300 V6 City 4matic", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2183458"}, {"value_id": "436687", "values": [{"id": "436687", "name": "2010", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2010", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513343", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100636297", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 2010 2.5 Glk300 V6 Sport 4matic", "seller": {"id": 98331963, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FABIANHEMAN", "registration_date": "2006-09-20T09:55:48.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "mshops", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 24000, "prices": {"id": "MLA1100636297", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 24000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T14:46:17Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-30T04:00:10.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100636297-mercedes-benz-clase-glk-2010-25-glk300-v6-sport-4matic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_838702-MLA47308102723_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "838702-MLA47308102723_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.47083, "longitude": -58.52861}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092}, {"values": [{"source": 7092, "id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2996}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "name": "Cilindrada", "value_id": "969682", "value_name": "2996 cc", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"values": [{"name": "4528 mm", "struct": {"number": 4528, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "496334"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "496334", "value_struct": {"number": 4528, "unit": "mm"}, "name": "Largo", "value_name": "4528 mm", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}], "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_id": "460195", "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "value_name": "231 hp", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia"}, {"name": "Marca", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_struct": null, "source": 7092, "value_name": "Mercedes-Benz"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "value_name": "2.5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "2164464", "values": [{"name": "2.5", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164464"}], "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"value_id": null, "value_name": "190000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 190000}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "190000 km", "struct": {"number": 190000, "unit": "km"}}], "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Modelo", "value_name": "Clase GLK", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "503632", "value_struct": null, "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"id": "TRIM", "value_name": "2.5 Glk300 V6 Sport 4matic", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186767", "values": [{"source": 7092, "id": "2186767", "name": "2.5 Glk300 V6 Sport 4matic", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2010", "value_struct": null, "values": [{"id": "436687", "name": "2010", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "436687"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513344", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932778645", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "seller": {"id": 59478464, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARTINEZDELSELCIPRIANO", "registration_date": "2011-06-14T19:25:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "mshops", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2799000, "prices": {"id": "MLA932778645", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2799000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-04T21:27:33Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932778645-mercedes-benz-clase-glk-30-glk300-4matic-sport-231cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_639269-MLA43064955042_082020-I.jpg", "thumbnail_id": "639269-MLA43064955042_082020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "state_name": "Entre R\u00edos", "city_id": "TUxBQ0dVQTYyZTY2", "city_name": "Gualeguaych\u00fa", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-E", "name": "Entre R\u00edos"}, "city": {"id": "TUxBQ0dVQTYyZTY2", "name": "Gualeguaych\u00fa"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0dVQTYyZTY2", "name": "Gualeguaych\u00fa"}, "state": {"id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "name": "Entre R\u00edos"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -33.00778, "longitude": -58.511166}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "value_name": "Integral", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"source": 7092, "value_id": "969682", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2996 cc", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "471491", "source": 7092, "name": "Largo", "value_name": "4525 mm", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}]}, {"value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 7092, "id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "460195", "value_name": "231 hp", "source": 7092}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "60252", "name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "id": "DOORS"}, {"name": "Motor", "id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "2164458"}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "115000 km", "value_struct": {"number": 115000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "values": [{"name": "115000 km", "struct": {"number": 115000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Modelo", "value_id": "503632", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184885", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "values": [{"id": "2184885", "name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2013", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436662", "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513348", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934617636", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glk300", "seller": {"id": 272819682, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOTORES+ALCORTA", "registration_date": "2017-09-11T13:49:39.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "AUTOMOTORES ALCORTA", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 298398, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/272819682v83ae94.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 272819682, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 12700, "prices": {"id": "MLA934617636", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 12700, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-08T20:12:53Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-15T23:15:56.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934617636-mercedes-benz-glk300-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_986342-MLA46621792745_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "986342-MLA46621792745_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk7a0TcwOTRa", "name": "N\u00fa\u00f1ez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk7a0TcwOTRa", "name": "N\u00fa\u00f1ez"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.54275, "longitude": -58.460144}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493981"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969682"}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969682", "value_name": "2996 cc", "name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_name": "4525 mm", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "471491"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"name": "Potencia", "value_id": "460195", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_name": "231 hp", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252"}], "source": 3149448506392345, "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "ENGINE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "260000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 260000}}], "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "260000 km", "value_struct": {"number": 260000, "unit": "km"}, "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "MODEL"}, {"id": "TRANSMISSION", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "2183725", "name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183725", "value_name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "value_struct": null}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2011", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436698", "value_struct": null, "values": [{"id": "436698", "name": "2011", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8703621", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA921342038", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk300 3.5 4matic Sport 247cv Permuto  ", "seller": {"id": 59323683, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/QUADSTORE+SANMARTIN", "registration_date": "2008-04-10T11:46:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "credits_profile", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "QUADSTORE SANMARTIN", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 317422, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/59323683vc489c7.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 59323683, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3900000, "prices": {"id": "MLA921342038", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 3900000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-03T15:51:38Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-29T11:18:57.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-921342038-mercedes-benz-clase-glk300-35-4matic-sport-247cv-permuto-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_716352-MLA46079160884_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "716352-MLA46079160884_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "city_name": "General San Mart\u00edn", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "name": "General San Mart\u00edn"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "name": "General San Mart\u00edn"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.575752, "longitude": -58.537098}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "values": [{"source": 7092, "id": "493981", "name": "Integral", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "value_name": "S\u00ed"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969775", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969775", "name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "value_name": "3498 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"name": "Largo", "value_name": "4536 mm", "value_struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488089", "name": "4536 mm", "struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "488089", "source": 7092}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"name": "Potencia", "value_id": "1025919", "value_struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "1025919", "name": "247 hp", "struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "value_name": "247 hp"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092, "id": "75966"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "values": [{"name": "3.5", "struct": null, "source": 7092, "id": "436701"}], "value_name": "3.5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "436701"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "250000 km", "value_struct": {"number": 250000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "250000 km", "struct": {"number": 250000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_name": "Clase GLK", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "503632", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2185908", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "struct": null, "source": 7092, "id": "2185908"}], "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436662", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "436662", "name": "2013"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2013", "value_struct": null, "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513349", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100461550", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glk 300 4matic Sport Bmw Audi Gris Blanca", "seller": {"id": 417623231, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FOMA4714018", "registration_date": "2019-03-18T15:18:22.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 25999, "prices": {"id": "MLA1100461550", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 25999, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-02T20:15:16Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-29T04:00:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100461550-mercedes-benz-glk-300-4matic-sport-bmw-audi-gris-blanca-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_927485-MLA45079273873_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "927485-MLA45079273873_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Villa Del Parque"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDc4MDda", "name": "Villa del Parque"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.60448, "longitude": -58.492615}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"source": 7092, "value_id": "493981", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": "969775", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 7092, "id": "969775", "name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "3498 cc", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Largo", "value_id": "488089", "value_name": "4536 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4536}, "values": [{"id": "488089", "name": "4536 mm", "struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "value_name": "247 hp", "value_struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 7092, "id": "1025919", "name": "247 hp", "struct": {"number": 247, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "1025919", "source": 7092}, {"id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "75966", "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092, "id": "75966"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}], "source": 7092}, {"values": [{"id": "436701", "name": "3.5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "3.5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "436701", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null}, {"values": [{"struct": {"number": 110000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "110000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 110000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "value_name": "110000 km"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Clase GLK", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2185908", "value_name": "3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"id": "2185908", "name": "3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "2015", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "423549", "value_struct": null, "values": [{"id": "423549", "name": "2015", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8700211", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101341607", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "seller": {"id": 117978732, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ALEJANDROMINUJENSA", "registration_date": "2012-07-24T10:44:02.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "mshops", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 4550000, "prices": {"id": "MLA1101341607", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 4550000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-03T16:33:53Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-29T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101341607-mercedes-benz-clase-glk-35-glk300-4matic-sport-247cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_785506-MLA47354778242_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "785506-MLA47354778242_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "493981", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"value_id": "969775", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "3498 cc", "values": [{"id": "969775", "name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488089", "value_name": "4536 mm", "value_struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488089", "name": "4536 mm", "struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "source": 7092}]}, {"name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"value_id": "1025919", "value_name": "247 hp", "values": [{"id": "1025919", "name": "247 hp", "struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 247, "unit": "hp"}}, {"name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "source": 7092, "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "436701", "name": "3.5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "3.5", "value_id": "436701", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "source": 7092, "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "65900 km", "value_struct": {"number": 65900, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "65900 km", "struct": {"number": 65900, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK"}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2185908", "values": [{"source": 7092, "id": "2185908", "name": "3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "struct": null}], "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423566", "values": [{"name": "2014", "struct": null, "source": 7092, "id": "423566"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2014", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8698778", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100205943", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glk 300", "seller": {"id": 84779561, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DESIENA+AUTOMOTORES", "registration_date": "2009-08-27T18:22:33.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 20000, "prices": {"id": "MLA1100205943", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 20000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-27T21:34:28Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2022-01-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100205943-mercedes-benz-glk-300-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_780256-MLA47265846871_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "780256-MLA47265846871_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNFTjI4MjE0OA", "name": "Centro"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.098362, "longitude": -57.563972}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "value_id": "493981", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}]}, {"value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969682", "value_name": "2996 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_name": "4525 mm", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "id": "LENGTH", "value_id": "471491", "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "460195", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "231 hp", "values": [{"name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "460195"}], "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "75966"}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE"}, {"source": 3149448506392345, "value_struct": {"number": 47000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "47000 km", "values": [{"id": null, "name": "47000 km", "struct": {"number": 47000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"id": "MODEL", "value_id": "503632", "value_struct": null, "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLK", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "370876", "value_struct": null}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2183725"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2183725", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436698", "value_name": "2011", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": "436698", "name": "2011", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8703621", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935006083", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glk 300", "seller": {"id": 59381245, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOTORES+RACINELLO", "registration_date": "2008-05-09T17:11:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 13990, "prices": {"id": "MLA935006083", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 13990, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-19T16:12:45Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935006083-mercedes-benz-glk-300-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_909016-MLA46594541938_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "909016-MLA46594541938_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkZMTzMwNzRa", "name": "Flores"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkZMTzMwNzRa", "name": "Flores"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.637486, "longitude": -58.460144}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "SINGLE_OWNER", "value_name": "No", "value_struct": null, "source": 1572}, {"value_id": "370880", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572}, {"values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969682", "value_name": "2996 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2996}, "source": 1572, "name": "Cilindrada"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "496334", "value_name": "4528 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4528}, "values": [{"name": "4528 mm", "struct": {"number": 4528, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "496334"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"name": "Potencia", "value_id": "460195", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "value_name": "231 hp", "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60252"}, {"name": "Motor", "value_id": "2164464", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "ENGINE", "value_name": "2.5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "2164464", "name": "2.5"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"source": 1572, "id": null, "name": "110000 km", "struct": {"number": 110000, "unit": "km"}}], "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "110000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 110000}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Modelo", "value_id": "503632", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.5 Glk300 V6 Sport 4matic", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "2186767", "name": "2.5 Glk300 V6 Sport 4matic"}], "value_id": "2186767", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "436687", "name": "2010", "struct": null, "source": 1572}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436687", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2010"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513344", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935471598", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 2.5 Glk300 V6 Nature 4matic 2010", "seller": {"id": 79000007, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BRUNO_VICARIO", "registration_date": "2005-02-25T12:51:16.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/79000007_vip.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/79000007_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2450000, "prices": {"id": "MLA935471598", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2450000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-23T11:26:10Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935471598-mercedes-benz-clase-glk-25-glk300-v6-nature-4matic-2010-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_943606-MLA46309434708_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "943606-MLA46309434708_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420084, "longitude": -64.188774}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"value_id": "370880", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 1505, "id": "370880"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969682", "value_name": "2996 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"id": "LENGTH", "value_id": "496334", "value_name": "4528 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4528}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "name": "Largo", "values": [{"id": "496334", "name": "4528 mm", "struct": {"number": 4528, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_id": "458562", "values": [{"source": 1505, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "460195", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "value_name": "231 hp", "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "75966", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"source": 1505, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_id": "2164464", "value_name": "2.5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}]}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "142000 km", "value_struct": {"number": 142000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "142000 km", "struct": {"number": 142000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "source": 1505}, {"name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186741", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRIM", "value_name": "2.5 Glk300 V6 Nature 4matic", "value_struct": null, "values": [{"id": "2186741", "name": "2.5 Glk300 V6 Nature 4matic", "struct": null, "source": 1505}]}, {"values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "436687", "name": "2010"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436687", "value_name": "2010", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8700126", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103493836", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz 3.0 Glk 300 4matic City 231cv 2013 - Car Cash", "seller": {"id": 392667412, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CARCASH+ARGENTINA", "registration_date": "2019-01-07T10:34:52.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 27900, "prices": {"id": "MLA1103493836", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 27900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-16T13:18:47Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103493836-mercedes-benz-30-glk-300-4matic-city-231cv-2013-car-cash-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_712533-MLA47515034585_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "712533-MLA47515034585_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085"}, {"value_id": "969682", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2996 cc", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2996}, "source": 3149448506392345}], "name": "Cilindrada"}, {"value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4525 mm", "value_id": "471491"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Potencia", "value_id": "460195", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_name": "231 hp", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "75966"}, {"name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "61000 km", "values": [{"id": null, "name": "61000 km", "struct": {"number": 61000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 61000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo"}, {"source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2183725", "name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At"}], "value_id": "2183725", "value_name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436662", "value_name": "2013", "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513347", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103500246", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz 3.0 Glk 300 4matic City 231cv 2013 - Car Cash ", "seller": {"id": 645011671, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CAR+CASHARGENTINA", "registration_date": "2020-09-14T15:27:12.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "CAR CASHARGENTINA", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 466447, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/645011671vaa3cdf.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 645011671, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 27900, "prices": {"id": "MLA1103500246", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 27900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-15T21:19:36Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-23T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103500246-mercedes-benz-30-glk-300-4matic-city-231cv-2013-car-cash-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_981149-MLA47515170149_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "981149-MLA47515170149_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "QVItQkNhc3RlbGFy", "name": "Castelar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"value_id": "493981", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_struct": {"unit": "cc", "number": 2996}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2996 cc", "value_id": "969682", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": {"unit": "mm", "number": 4525}, "attribute_group_name": "Otros", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "471491", "value_name": "4525 mm", "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4525}, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "458562", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "460195", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "value_name": "231 hp"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164458"}], "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 61000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "61000 km", "struct": {"number": 61000, "unit": "km"}}], "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "61000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS"}, {"source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183725", "value_name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "value_struct": null, "values": [{"id": "2183725", "name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2013", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "436662", "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513347", "tags": ["poor_quality_thumbnail", "poor_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101941960", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "seller": {"id": 179398266, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MANNA-MOTORS", "registration_date": "2015-03-17T19:28:27.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 10, "canceled": 8, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 17500, "prices": {"id": "MLA1101941960", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 17500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-06T21:33:58Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101941960-mercedes-benz-clase-glk-30-glk300-4matic-sport-231cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_799489-MLA42184776528_062020-I.jpg", "thumbnail_id": "799489-MLA42184776528_062020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJBUjM0MDha", "name": "Barracas"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJBUjM0MDha", "name": "Barracas"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.645405, "longitude": -58.381283}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}]}, {"value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "value_id": "242084", "name": "\u00danico due\u00f1o", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER"}, {"value_name": "Integral", "values": [{"source": 1505, "id": "493981", "name": "Integral", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"source": 1505, "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085"}, {"value_id": "969682", "values": [{"name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969682"}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2996 cc", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "4525 mm", "name": "Largo", "value_id": "471491", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "LENGTH"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "source": 1572, "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Potencia", "value_name": "231 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "460195", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 231}, "source": 1572}], "source": 1572}, {"value_id": "75966", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "value_name": "5", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505, "id": "64364"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "124000 km", "value_struct": {"number": 124000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"source": 1505, "id": null, "name": "124000 km", "struct": {"number": 124000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "id": "TRANSMISSION", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2184885", "value_name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "struct": null, "source": 1572, "id": "2184885"}]}, {"source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436662", "value_name": "2013", "value_struct": null, "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513348", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA916242354", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glk 300  2013  154.000 Km !!!", "seller": {"id": 159245530, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MBA+VENTAS", "registration_date": "2014-05-21T09:29:51.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 49, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 46}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0.0833, "value": 3, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 46}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 16000, "prices": {"id": "MLA916242354", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 16000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-27T15:11:46Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-06T21:15:33.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-916242354-mercedes-benz-glk-300-2013-154000-km--_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_963765-MLA45570167950_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "963765-MLA45570167950_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ01PUmViMTE3", "city_name": "Moreno", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmViMTE3", "name": "Moreno"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1PUjM3MTRa", "name": "Moreno"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmViMTE3", "name": "Moreno"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.63401, "longitude": -58.79138}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "source": 3149448506392345}, {"name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969682", "value_name": "2996 cc", "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4525 mm", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "value_id": "471491", "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null}, {"value_id": "460195", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "231 hp", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0"}], "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "154000 km", "value_struct": {"number": 154000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"unit": "km", "number": 154000}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "154000 km"}], "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183725", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "values": [{"id": "2183725", "name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "436662", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "2013", "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513347", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930982272", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz 2.5 Glk300 V6 Sport, Oportunidad, Financio,", "seller": {"id": 112615470, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GC+AUTOMOTORES", "registration_date": "2012-05-08T12:05:09.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 15900, "prices": {"id": "MLA930982272", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 15900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-26T21:07:26Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-21T00:15:39.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930982272-mercedes-benz-25-glk300-v6-sport-oportunidad-financio-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_888560-MLA46873845351_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "888560-MLA46873845351_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Beccar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.47083, "longitude": -58.52861}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969682", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_name": "2996 cc", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2996}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "values": [{"id": "496334", "name": "4528 mm", "struct": {"number": 4528, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "496334", "value_name": "4528 mm", "value_struct": {"number": 4528, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"id": "POWER", "value_id": "460195", "value_name": "231 hp", "values": [{"struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "460195", "name": "231 hp"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1, "id": "75966"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2.5", "name": "Motor", "value_id": "2164464", "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "200000 km", "value_struct": {"number": 200000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "200000 km", "struct": {"number": 200000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "source": 3282472529718136}, {"value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "values": [{"name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 1, "id": "503632"}], "source": 1, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "2186767", "values": [{"id": "2186767", "name": "2.5 Glk300 V6 Sport 4matic", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.5 Glk300 V6 Sport 4matic", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2010", "value_struct": null, "values": [{"id": "436687", "name": "2010", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436687"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513344", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934315231", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 3.0 Glk300 4matic City 231cv At 2011", "seller": {"id": 155118760, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FERIADEL+AUTOMOVIL", "registration_date": "2014-03-07T14:56:07.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3000000, "prices": {"id": "MLA934315231", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 3000000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-08-14T12:55:01Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-13T21:16:06.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934315231-mercedes-benz-clase-glk-30-glk300-4matic-city-231cv-at-2011-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_978974-MLA44783885781_022021-I.jpg", "thumbnail_id": "978974-MLA44783885781_022021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0FMTWlyYW50", "city_name": "Almirante Brown", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Adrogue"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0FMTWlyYW50", "name": "Almirante Brown"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.84006, "longitude": -58.394512}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 1505}], "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2996 cc", "source": 1505, "value_id": "969682", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "LENGTH", "value_name": "4525 mm", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "471491"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "source": 1505}, {"name": "Potencia", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "value_id": "460195", "value_name": "231 hp", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "source": 1505}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Motor", "value_struct": null, "value_name": "3.0", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "2164458", "name": "3.0"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_id": "2164458"}, {"name": "Tipo de combustible", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "value_name": "96000 km", "value_struct": {"number": 96000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "96000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 96000}, "source": 1505, "id": null}], "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_struct": null, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2183725", "value_name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2183725", "name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"value_name": "2011", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436698", "value_struct": null, "values": [{"id": "436698", "name": "2011", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8703621", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101860253", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz", "seller": {"id": 35011889, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RAULY+1961", "registration_date": "2007-08-01T18:48:18.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 26, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.02, "positive": 0.89, "neutral": 0.09}, "completed": 24}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0.1176, "value": 2, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 24}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 22000, "prices": {"id": "MLA1101860253", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 22000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-06T19:18:51Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-05T04:00:20.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101860253-mercedes-benz-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_928958-MLA47384481732_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "928958-MLA47384481732_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "city_name": "Santa Fe capital", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "name": "La Capital"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk9UUjQyMjJa", "name": "Otros Barrios"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "name": "Santa Fe capital"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.610659, "longitude": -60.697292}, "attributes": [{"value_struct": null, "value_id": "2230581", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"value_name": "Integral", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "969775", "value_name": "3498 cc", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969775", "name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "values": [{"struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "488089", "name": "4536 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_id": "488089", "value_name": "4536 mm", "value_struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "1025919", "value_struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "1025919", "name": "247 hp", "struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "247 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "value_name": "3.5", "values": [{"id": "436701", "name": "3.5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "ENGINE", "value_id": "436701", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "115000 km", "value_struct": {"number": 115000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "115000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 115000}, "source": 3149448506392345}], "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "value_id": "503632", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "value_id": "2185908", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "values": [{"id": "2185908", "name": "3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436662", "value_struct": null, "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2013"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513349", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA905174386", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "seller": {"id": 1058523, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MOTORHAUS+SRL", "registration_date": "2006-10-26T21:06:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_priority_4", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/1058523_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 19999, "prices": {"id": "MLA905174386", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 19999, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-07-01T00:44:54Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-23T16:15:59.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-905174386-mercedes-benz-clase-glk-30-glk300-4matic-sport-231cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_883012-MLA42080258792_062020-I.jpg", "thumbnail_id": "883012-MLA42080258792_062020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.958702, "longitude": -60.693043}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "source": 1}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "value_name": "Integral", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969682", "source": 7092, "value_name": "2996 cc", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2996}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "471491", "value_name": "4525 mm", "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null}, {"value_id": "460195", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "231 hp", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 7092}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1}], "source": 1}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}]}, {"name": "Motor", "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164458"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "2164458"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "116000 km", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 116000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "116000 km", "struct": {"number": 116000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 1}]}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"id": "2184885", "name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184885", "value_name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436662", "value_name": "2013", "values": [{"name": "2013", "struct": null, "source": 7092, "id": "436662"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513348", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 18, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA927576218", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glk 300 $2.000.000 Y Cuotas", "seller": {"id": 230367230, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AVL+ASOCIADOSSRL", "registration_date": "2016-10-04T14:08:19.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "mshops", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 28, "canceled": 8, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.06, "positive": 0.94, "neutral": 0}, "completed": 20}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0.4615, "value": 6, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 20}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "1_red"}}, "price": 18500, "prices": {"id": "MLA927576218", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 18500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-29T18:51:05Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-09T19:17:18.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-927576218-mercedes-benz-glk-300-2000000-y-cuotas-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_945931-MLA46554855148_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "945931-MLA46554855148_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Aldo Bonzi"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkFMRDk2MzNa", "name": "Aldo Bonzi"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.707584, "longitude": -58.517876}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Integral", "attribute_group_name": "Adicionales", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493981", "name": "Integral"}]}, {"source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_name": "2996 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "969682", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2996}, "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "471491", "value_name": "4525 mm", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "471491"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "POWER", "value_name": "231 hp", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "460195", "name": "231 hp"}], "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_id": "460195", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "60252", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252"}], "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "value_id": "64364", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"value_name": "120000 km", "value_struct": {"number": 120000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "120000 km", "struct": {"number": 120000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "value_struct": null, "values": [{"id": "2184885", "name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184885", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2012", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436707", "values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683126", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 19, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934975003", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glk 300 Amg 2012 ", "seller": {"id": 658432474, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/EXPO+MOTORS", "registration_date": "2020-10-13T13:58:28.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 19500, "prices": {"id": "MLA934975003", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 19500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-19T13:59:13Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-19T01:15:44.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934975003-mercedes-benz-glk-300-amg-2012-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_912515-MLA46387161294_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "912515-MLA46387161294_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Beccar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkLJQzIzNTRa", "name": "B\u00e9ccar"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.46409, "longitude": -58.53476}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"values": [{"name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493981"}], "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "value_name": "Integral", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "2996 cc", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_id": "969682"}, {"value_name": "4525 mm", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "471491"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "471491", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Potencia", "value_name": "231 hp", "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_id": "460195", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": {"number": 126000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "126000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 126000}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "126000 km", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "values": [{"name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "503632"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "503632"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "value_name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "values": [{"id": "2184885", "name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184885", "value_struct": null}, {"value_name": "2012", "value_struct": null, "values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436707", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683126", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 20, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA925085201", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "seller": {"id": 144717893, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SVGARAGE", "registration_date": "2013-08-27T11:05:02.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 21000, "prices": {"id": "MLA925085201", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 21000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-11T12:28:53Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-29T17:04:55.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-925085201-mercedes-benz-clase-glk-30-glk300-4matic-sport-231cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_777193-MLA46362098469_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "777193-MLA46362098469_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "city_name": "Quilmes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlFVSTE1NTNa", "name": "Quilmes"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.720634, "longitude": -58.254604}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572}, {"value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"value_name": "2996 cc", "source": 1572, "name": "Cilindrada", "value_id": "969682", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "471491", "value_name": "4525 mm", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "source": 1572}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"values": [{"source": 1572, "id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "460195", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "value_name": "231 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "75966", "source": 7092}, {"name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Motor"}, {"source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "110000 km", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 110000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "110000 km", "struct": {"number": 110000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "503632", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2184885", "value_struct": null, "values": [{"id": "2184885", "name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 1572, "value_id": "436662", "value_name": "2013", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513348", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 21, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA917475467", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glk 300 City 2013", "seller": {"id": 403491917, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MZA2021", "registration_date": "2021-04-16T08:01:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3400000, "prices": {"id": "MLA917475467", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 3400000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-27T12:42:31Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-22T15:15:31.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-917475467-mercedes-benz-glk-300-city-2013-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_748314-MLA45672563557_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "748314-MLA45672563557_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "state_name": "Mendoza", "city_id": "TUxBQ0xVSjRiOWZh", "city_name": "Luj\u00e1n de Cuyo", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-M", "name": "Mendoza"}, "city": {"id": null, "name": "ciudad"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxVSjI3OTBa", "name": "Luj\u00e1n de Cuyo"}, "city": {"id": "TUxBQ0xVSjRiOWZh", "name": "Luj\u00e1n de Cuyo"}, "state": {"id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "name": "Mendoza"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.998055, "longitude": -68.87261}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2996 cc", "values": [{"name": "2996 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2996}, "source": 3149448506392345, "id": "969682"}], "value_id": "969682", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "471491", "value_name": "4525 mm", "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4525}, "source": 3149448506392345}], "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "value_name": "231 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "460195"}, {"id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "source": 3149448506392345}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "68000 km", "value_struct": {"number": 68000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "68000 km", "struct": {"number": 68000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_struct": null, "value_name": "Clase GLK", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "370876", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "value_struct": null, "values": [{"id": "2183725", "name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2183725"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436662", "value_name": "2013", "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513347", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 22, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA918628878", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Clase Glk - 2012", "seller": {"id": 199977377, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOBILIARIA.COM", "registration_date": "2015-12-02T16:34:29.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 16000, "prices": {"id": "MLA918628878", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 16000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-04-30T15:50:20Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2022-01-25T17:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-918628878-mercedes-benz-clase-glk-2012-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_828165-MLA45769913125_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "828165-MLA45769913125_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "Falucho 1323", "zip_code": "7600", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.011475, "longitude": -57.538746}, "attributes": [{"value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"source": 2063533079108066, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 2063533079108066, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 2063533079108066, "value_id": null, "value_name": "4", "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 2063533079108066}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "source": 2063533079108066, "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 2063533079108066}]}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "145000 km", "value_struct": {"number": 145000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 2063533079108066, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"struct": {"unit": "km", "number": 145000}, "source": 2063533079108066, "id": null, "name": "145000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "503632", "value_struct": null, "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 2063533079108066}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "source": 2063533079108066, "value_name": "Clase GLK", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "300", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 2063533079108066, "id": null, "name": "300"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 2063533079108066}, {"value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 2063533079108066, "id": null, "name": "2012"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2012", "source": 2063533079108066, "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 23, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933400939", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "seller": {"id": 62097392, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FACUXX_LXC", "registration_date": "2008-12-13T15:10:31.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_2", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 22600, "prices": {"id": "MLA933400939", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 22600, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-09T04:03:48Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-08T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933400939-mercedes-benz-clase-glk-30-glk300-4matic-sport-231cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_735883-MLA46218897980_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "735883-MLA46218897980_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "city_name": "Santa Fe capital", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": null, "name": "Santa Fe"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "name": "Santa Fe capital"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.610659, "longitude": -60.697292}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_name": "", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "source": 7092, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493981", "name": "Integral"}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"value_name": "2996 cc", "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969682", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada"}, {"value_id": "471491", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_name": "4525 mm", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_name": "231 hp", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 231}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "460195"}, {"source": 7092, "id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5"}, {"value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 101000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "101000 km", "struct": {"number": 101000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "101000 km"}, {"value_name": "Clase GLK", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "503632", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"value_struct": null, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184885", "value_name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "values": [{"id": "2184885", "name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436662", "value_name": "2013", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513348", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 24, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103533350", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "seller": {"id": 190525326, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PASATE_A_NAFTA", "registration_date": "2015-08-19T12:29:42.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 20000, "prices": {"id": "MLA1103533350", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 20000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-15T19:44:12Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-14T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103533350-mercedes-benz-clase-glk-30-glk300-4matic-sport-231cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_894937-MLA43852575606_102020-I.jpg", "thumbnail_id": "894937-MLA43852575606_102020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENIVXQxNDM1MQ", "state_name": "Chubut", "city_id": "TUxBQ0VTQ2FsYW50ZQ", "city_name": "Escalante", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-U", "name": "Chubut"}, "city": {"id": null, "name": "Rada Tilly"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0VTQ2FsYW50ZQ", "name": "Escalante"}, "state": {"id": "TUxBUENIVXQxNDM1MQ", "name": "Chubut"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -45.74934, "longitude": -67.790955}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969682", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_name": "2996 cc", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 7092}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "471491", "value_name": "4525 mm", "values": [{"name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "471491"}], "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 7092}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"name": "Potencia", "value_name": "231 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "value_id": "460195", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 231}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "Mercedes-Benz"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_name": "3.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "73000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 73000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "73000 km", "struct": {"number": 73000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null}]}, {"values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Modelo"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "2184885", "value_name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "2184885", "name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": "436662", "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2013", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513348", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 25, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931646985", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "seller": {"id": 41411497, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/VINO5REMATE2005", "registration_date": "2004-01-20T16:55:15.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 7, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 5}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 5}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 19000, "prices": {"id": "MLA931646985", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 19000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-29T22:32:32Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-27T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931646985-mercedes-benz-clase-glk-30-glk300-4matic-sport-231cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_897000-MLA45641703662_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "897000-MLA45641703662_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "city_name": "La Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Manuel B Gonnet"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.920494, "longitude": -57.953568}, "attributes": [{"value_struct": null, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado"}, {"value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"name": "Cilindrada", "values": [{"struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969682", "name": "2996 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969682", "value_name": "2996 cc", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}}, {"name": "Largo", "value_id": "471491", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "id": "LENGTH", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_name": "4525 mm"}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_name": "5", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"name": "Potencia", "value_id": "460195", "values": [{"struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "460195", "name": "231 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "value_name": "231 hp", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": null, "name": "135000 km", "struct": {"number": 135000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "135000 km", "value_struct": {"number": 135000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": "KILOMETERS"}, {"value_id": "503632", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLK", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184885", "value_name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "2184885", "name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436707", "value_name": "2012", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "436707", "name": "2012", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683126", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 26, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932821806", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 2011 3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "seller": {"id": 7272346, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MEDINAA8330", "registration_date": "2010-05-14T02:35:42.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 14900, "prices": {"id": "MLA932821806", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 14900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-09T04:37:40Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-04T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932821806-mercedes-benz-clase-glk-2011-30-glk300-4matic-city-231cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_635772-MLA46985643605_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "635772-MLA46985643605_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUExBWmEyNzY0", "state_name": "La Rioja", "city_id": "TUxBQ0NBUDVmYTM5", "city_name": "La Rioja Capital", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-F", "name": "La Rioja"}, "city": {"id": null, "name": "la rioja"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDVmYTM5", "name": "La Rioja Capital"}, "state": {"id": "TUxBUExBWmEyNzY0", "name": "La Rioja"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -29.413454, "longitude": -66.85646}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado"}, {"source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "attribute_group_name": "Adicionales", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493981", "name": "Integral"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Integral", "value_struct": null}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "source": 7092}, {"value_name": "2996 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2996}, "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969682", "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "4525 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4525}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "471491", "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"id": "POWER", "value_name": "231 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 231}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_id": "460195", "values": [{"source": 7092, "id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}}]}, {"source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Puertas", "source": 7092, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164458"}], "source": 7092, "id": "ENGINE"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": {"number": 129000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "129000 km", "values": [{"struct": {"number": 129000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "129000 km"}], "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null}, {"value_name": "Clase GLK", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "503632", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876"}, {"value_name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "values": [{"source": 7092, "id": "2183725", "name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "struct": null}], "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183725", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "436698", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2011", "values": [{"id": "436698", "name": "2011", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8703621", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 27, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100607737", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 3.0 Glk300 4matic City 231cv At 2011", "seller": {"id": 13494769, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BEBOJUAN", "registration_date": "2002-12-04T00:00:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 15000, "prices": {"id": "MLA1100607737", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 15000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-31T14:09:34Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-30T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100607737-mercedes-benz-clase-glk-30-glk300-4matic-city-231cv-at-2011-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_875217-MLA45635903471_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "875217-MLA45635903471_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "Cordoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420084, "longitude": -64.188774}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"name": "Integral", "struct": null, "source": 7092, "id": "493981"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_struct": null, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969682", "value_name": "2996 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2996}, "values": [{"struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969682", "name": "2996 cc"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "LENGTH", "value_id": "471491", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Largo", "value_name": "4525 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas"}, {"value_id": "460195", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_name": "231 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia"}, {"values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092, "id": "75966"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "name": "Marca", "value_id": "75966"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "60252", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "160000 km", "value_struct": {"number": 160000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 160000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "160000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_name": "Clase GLK", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "503632", "value_struct": null}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183725", "values": [{"id": "2183725", "name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": "436698", "name": "2011", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436698", "value_name": "2011"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8703621", "tags": ["dragged_visits", "poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 28, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935458266", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 3.0 Glk300 4matic City 231cv At 2013", "seller": {"id": 20713994, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GRV40", "registration_date": "2003-04-08T00:00:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.81, "neutral": 0.19}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 21900, "prices": {"id": "MLA935458266", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 21900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-23T03:56:06Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-21T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935458266-mercedes-benz-clase-glk-30-glk300-4matic-city-231cv-at-2013-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_945262-MLA44178008037_112020-I.jpg", "thumbnail_id": "945262-MLA44178008037_112020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDE2MDBa", "name": "Villa Pueyrred\u00f3n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_name": "Usado", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "source": 7092}, {"name": "Aire acondicionado", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"value_name": "2996 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2996}, "values": [{"source": 7092, "id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969682"}, {"name": "Largo", "value_id": "471491", "value_name": "4525 mm", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "460195", "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_name": "231 hp", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Potencia"}, {"id": "BRAND", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"values": [{"id": null, "name": "150000 km", "struct": {"number": 150000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "150000 km", "value_struct": {"number": 150000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "503632", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_struct": null, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183725", "value_name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2183725", "name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM"}, {"value_name": "2013", "value_struct": null, "values": [{"name": "2013", "struct": null, "source": 7092, "id": "436662"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436662"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513347", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 29, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100296701", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 2010 2.5 Glk300 V6 City 4matic", "seller": {"id": 92669064, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MIELESELARBOL", "registration_date": "2006-03-22T15:17:04.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2700000, "prices": {"id": "MLA1100296701", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2700000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-28T20:55:35Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-27T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100296701-mercedes-benz-clase-glk-2010-25-glk300-v6-city-4matic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_677718-MLA47275793347_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "677718-MLA47275793347_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NSVWVjOGJh", "city_name": "Cruz del Eje", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "San Marcos Sierras"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NSVWVjOGJh", "name": "Cruz del Eje"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -30.721855, "longitude": -64.80864}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969682", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_name": "2996 cc", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969682"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "496334", "value_name": "4528 mm", "value_struct": {"number": 4528, "unit": "mm"}, "source": 7092, "name": "Largo", "values": [{"source": 7092, "id": "496334", "name": "4528 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4528}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH"}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "460195", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "value_name": "231 hp", "values": [{"name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "460195"}], "source": 7092}, {"id": "BRAND", "value_id": "75966", "values": [{"source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2.5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164464"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_name": "180000 km", "value_struct": {"number": 180000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "180000 km", "struct": {"number": 180000, "unit": "km"}, "source": 7092}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "source": 7092}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183458", "values": [{"id": "2183458", "name": "2.5 Glk300 V6 City 4matic", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "2.5 Glk300 V6 City 4matic", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2010", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436687", "values": [{"name": "2010", "struct": null, "source": 7092, "id": "436687"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513343", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 30, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935157372", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glk 300 =0km", "seller": {"id": 267476191, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MYR+COLLEZIONE", "registration_date": "2017-08-06T13:10:05.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 30800, "prices": {"id": "MLA935157372", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 30800, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-20T11:49:19Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935157372-mercedes-benz-glk-300-0km-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_859538-MLA47174174217_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "859538-MLA47174174217_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TVhYVmlsbGEgQWxsZW5kZVRVeEJVRU5QVW1Ga", "city_name": "Villa Allende", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "Cordoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYQ2hhY3JhcyBkZSBsYSBWaWxsYVRWaFlWb", "name": "Chacras de la Villa"}, "city": {"id": "TVhYVmlsbGEgQWxsZW5kZVRVeEJVRU5QVW1Ga", "name": "Villa Allende"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.302778, "longitude": -64.233826}, "attributes": [{"source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION"}, {"value_id": "493981", "value_name": "Integral", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969775", "name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}}], "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_id": "969775", "value_name": "3498 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "488089", "name": "4536 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4536}}], "value_id": "488089", "value_struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "value_name": "4536 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "1025919", "value_name": "247 hp", "value_struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "1025919", "name": "247 hp", "struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "75966"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"id": "436701", "name": "3.5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "436701", "value_name": "3.5"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 1505, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "68000 km", "values": [{"id": null, "name": "68000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 68000}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 68000, "unit": "km"}}, {"values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "Clase GLK", "name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_struct": null, "id": "MODEL"}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2185517", "value_name": "3.5 Glk300 4matic 247cv At", "values": [{"name": "3.5 Glk300 4matic 247cv At", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2185517"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423549", "value_name": "2015", "values": [{"id": "423549", "name": "2015", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513352", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 31, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102680548", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 2.5 Glk280 V6 Sport 2009", "seller": {"id": 99420314, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FABIO_NAN", "registration_date": "2010-05-25T20:20:02.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2500000, "prices": {"id": "MLA1102680548", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 2500000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-10T02:22:54Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-08T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102680548-mercedes-benz-clase-glk-25-glk280-v6-sport-2009-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_908748-MLA46613495301_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "908748-MLA46613495301_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "state_name": "Mendoza", "city_id": "TUxBQ01BSWEyMzA", "city_name": "Maip\u00fa", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-M", "name": "Mendoza"}, "city": {"id": "TUxBQ01BSWEyMzA", "name": "Maip\u00fa"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BSWEyMzA", "name": "Maip\u00fa"}, "state": {"id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "name": "Mendoza"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.958492, "longitude": -68.78955}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581"}, {"value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 1505, "id": "370880"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_id": "969682", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_name": "2996 cc", "values": [{"struct": {"unit": "cc", "number": 2996}, "source": 1505, "id": "969682", "name": "2996 cc"}], "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"id": "LENGTH", "value_name": "4528 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4528}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Largo", "value_id": "496334", "values": [{"id": "496334", "name": "4528 mm", "struct": {"number": 4528, "unit": "mm"}, "source": 1505}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "value_id": "458562", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1505, "id": "458562"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "460195", "value_name": "231 hp", "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 231}, "source": 1505}], "source": 1505}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "source": 1505, "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5"}, {"value_id": "2164464", "value_name": "2.5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 165000, "unit": "km"}, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "165000 km", "values": [{"id": null, "name": "165000 km", "struct": {"number": 165000, "unit": "km"}, "source": 1505}]}, {"value_id": "503632", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"source": 1505, "id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase GLK"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"value_id": "2182734", "value_name": "2.5 Glk280 V6 Sport", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2182734", "name": "2.5 Glk280 V6 Sport", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_id": "436676", "value_struct": null, "values": [{"id": "436676", "name": "2009", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2009", "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513341", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 32, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935977677", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 2013 3.5 Glk300 4matic 247cv At", "seller": {"id": 198595219, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ROCCOLAF", "registration_date": "2015-11-18T10:26:54.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 21000, "prices": {"id": "MLA935977677", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 21000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-26T13:30:56Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-25T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935977677-mercedes-benz-clase-glk-2013-35-glk300-4matic-247cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_888678-MLA43315579516_082020-I.jpg", "thumbnail_id": "888678-MLA43315579516_082020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "493981", "name": "Integral"}], "source": 1505}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "3498 cc", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "3498 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 3498}, "source": 1505, "id": "969775"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969775"}, {"value_name": "4536 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "488089", "values": [{"id": "488089", "name": "4536 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4536}, "source": 1505}], "source": 1505, "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}}, {"values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"values": [{"id": "1025919", "name": "247 hp", "struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "id": "POWER", "value_struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "value_name": "247 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Potencia", "value_id": "1025919"}, {"id": "BRAND", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 1505, "name": "Puertas", "values": [{"source": 1505, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60252"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "3.5", "values": [{"id": "436701", "name": "3.5", "struct": null, "source": 1505}], "value_id": "436701", "value_struct": null}, {"value_id": "64364", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 145000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "145000 km", "struct": {"number": 145000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "145000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_id": "503632", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Clase GLK"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "source": 1505, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_struct": null, "value_name": "3.5 Glk300 4matic 247cv At", "values": [{"id": "2185517", "name": "3.5 Glk300 4matic 247cv At", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2185517"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "436662", "value_name": "2013", "value_struct": null, "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8689458", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 33, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103047558", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 2.5 Glk300 V6 City 4matic 2010", "seller": {"id": 29093028, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PAB_SAURO", "registration_date": "2010-06-03T23:18:09.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3150000, "prices": {"id": "MLA1103047558", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 3150000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-13T10:13:24Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-12T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103047558-mercedes-benz-clase-glk-25-glk300-v6-city-4matic-2010-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_941441-MLA46758538059_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "941441-MLA46758538059_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Mar del Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.005478, "longitude": -57.54261}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}]}, {"source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_id": "CONFORT", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "969682", "value_name": "2996 cc", "values": [{"name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969682"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "496334", "value_struct": {"number": 4528, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4528 mm", "values": [{"source": 7092, "id": "496334", "name": "4528 mm", "struct": {"number": 4528, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_name": "231 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 231}, "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_id": "460195", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "2.5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_id": "2164464", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": null, "value_name": "93300 km", "value_struct": {"number": 93300, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "93300 km", "struct": {"unit": "km", "number": 93300}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"name": "Versi\u00f3n", "id": "TRIM", "value_id": "2183458", "value_name": "2.5 Glk300 V6 City 4matic", "value_struct": null, "values": [{"id": "2183458", "name": "2.5 Glk300 V6 City 4matic", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "436687", "name": "2010", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436687", "value_name": "2010", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513343", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 34, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932343109", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glk300", "seller": {"id": 5558710, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CHALITO088", "registration_date": "2007-02-10T13:42:55.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 19500, "prices": {"id": "MLA932343109", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 19500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-02T11:10:45Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-01T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932343109-mercedes-benz-glk300-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_683900-MLA46230656398_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "683900-MLA46230656398_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "city_name": "General San Mart\u00edn", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Villa Lynch"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDg5NDBa", "name": "Villa Lynch"}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "name": "General San Mart\u00edn"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.587666, "longitude": -58.532}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969682", "value_name": "2996 cc", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}}], "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4525}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "471491", "value_name": "4525 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "460195", "value_name": "231 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "460195", "name": "231 hp"}], "source": 3149448506392345}, {"name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252"}], "source": 3149448506392345, "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164458"}]}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "value_name": "130000 km", "values": [{"id": null, "name": "130000 km", "struct": {"number": 130000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 130000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "503632", "name": "Clase GLK"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2184885"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "2184885"}, {"value_id": "436707", "value_name": "2012", "value_struct": null, "values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683126", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 35, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935672045", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 2011 3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "seller": {"id": 338538597, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AYLENHONG", "registration_date": "2018-07-20T20:34:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2700000, "prices": {"id": "MLA935672045", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2700000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-02T17:45:44Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-23T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935672045-mercedes-benz-clase-glk-2011-30-glk300-4matic-city-231cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_738546-MLA47216991213_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "738546-MLA47216991213_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkZMTzMwNzRa", "name": "Flores"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION"}, {"value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981"}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"value_id": "969682", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2996}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "2996 cc", "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 7092}]}, {"name": "Largo", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "471491", "value_name": "4525 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "source": 7092}, {"value_id": "460195", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 231}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "231 hp", "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "75966", "id": "BRAND", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "source": 7092, "values": [{"source": 7092, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Nafta", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "115000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 115000}, "values": [{"id": null, "name": "115000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 115000}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Modelo", "value_name": "Clase GLK", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "503632", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "2183725", "name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183725", "value_name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "source": 7092, "id": "TRIM"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "436698", "name": "2011", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2011", "value_id": "436698", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8703621", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 36, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930925827", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 3.0 Glk300 4matic City 231cv At 2013", "seller": {"id": 170683141, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/IVANA.GAB", "registration_date": "2017-09-28T16:37:52.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_4", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 18, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 16}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 16}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 19000, "prices": {"id": "MLA930925827", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 19000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-26T15:57:45Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-24T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930925827-mercedes-benz-clase-glk-30-glk300-4matic-city-231cv-at-2013-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_850032-MLA45217164680_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "850032-MLA45217164680_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "QVItU0Z1bmVz", "name": "Funes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.958702, "longitude": -60.693043}, "attributes": [{"values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "value_name": "Usado", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "values": [{"name": "Integral", "struct": null, "source": 7092, "id": "493981"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}]}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969682", "value_name": "2996 cc", "values": [{"source": 7092, "id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "471491", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_name": "4525 mm", "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"name": "Potencia", "value_id": "460195", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "value_name": "231 hp", "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 7092}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "source": 7092, "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}]}, {"source": 7092, "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2164458", "name": "3.0"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "150000 km", "values": [{"struct": {"number": 150000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "150000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 150000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "503632", "source": 7092, "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "values": [{"name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092, "id": "503632"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2183725", "values": [{"name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "struct": null, "source": 7092, "id": "2183725"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_id": "436662", "value_name": "2013", "value_struct": null, "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 7092}], "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513347", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 37, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934979376", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk300 4matic City 231cv At 2011", "seller": {"id": 80962662, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/HIGHGLOSS", "registration_date": "2005-05-26T17:02:46.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_priority_4", "credits_profile", "eshop", "mshops", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "HIGHGLOSS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 172761, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/80962662.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 80962662, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 695, "canceled": 64, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 631}, "power_seller_status": "silver", "metrics": {"claims": {"rate": 0, "excluded": {"real_rate": 0.1052, "real_value": 14}, "value": 0, "period": "60 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "excluded": {"real_rate": 0, "real_value": 0}, "value": 0, "period": "60 days"}, "sales": {"period": "60 days", "completed": 112}, "cancellations": {"rate": 0, "excluded": {"real_rate": 0, "real_value": 1}, "value": 0, "period": "60 days"}}, "protection_end_date": "2021-09-29T00:00:00.000-04:00", "real_level": "red", "level_id": "5_green"}}, "price": 2600000, "prices": {"id": "MLA934979376", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "amount": 2600000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-13T19:50:11Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934979376-mercedes-benz-clase-glk300-4matic-city-231cv-at-2011-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_615529-MLA40571928378_012020-I.jpg", "thumbnail_id": "615529-MLA40571928378_012020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlJPUzI5MDha", "name": "Centro"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.95028, "longitude": -60.64423}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_name": "No", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "values": [{"source": 1572, "id": "493981", "name": "Integral", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "values": [{"source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "2996 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2996}, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969682", "values": [{"id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"name": "Largo", "value_name": "4525 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_id": "471491", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4525}, "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4525}, "source": 1572}]}, {"value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "460195", "value_name": "231 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "source": 1572}, {"id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1}], "source": 1}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}]}, {"source": 1572, "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572, "id": "64364"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"source": 3282472529718136, "id": null, "name": "165000 km", "struct": {"number": 165000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3282472529718136, "value_id": null, "value_name": "165000 km", "value_struct": {"number": 165000, "unit": "km"}, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "source": 1572}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183725", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "2183725", "name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436698", "value_name": "2011", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "436698", "name": "2011"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8703621", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 38, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103077225", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glk 300", "seller": {"id": 712330067, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BEJA5279416", "registration_date": "2021-02-07T18:24:10.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 14, "canceled": 5, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 9}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 3, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 9}, "cancellations": {"rate": 0.2142, "value": 3, "period": "365 days"}}, "level_id": "1_red"}}, "price": 13900, "prices": {"id": "MLA1103077225", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 13900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-13T11:51:58Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-12T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103077225-mercedes-benz-glk-300-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_800245-MLA45281316563_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "800245-MLA45281316563_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Caba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.562084, "longitude": -58.456688}, "attributes": [{"source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}]}, {"source": 3149448506392345, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242084", "name": "No"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880"}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_name": "5"}, {"name": "Motor", "value_id": "2164458", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 188000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 3282472529718136, "id": null, "name": "188000 km", "struct": {"number": 188000, "unit": "km"}}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "188000 km", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Modelo", "value_id": "503632", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "1244809", "value_name": "Autom\u00e1tica secuencial", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica secuencial", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1244809"}], "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "value_name": "City", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "City", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2009", "value_struct": null, "values": [{"name": "2009", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 39, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935273693", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Gkl Sport ", "seller": {"id": 51956493, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NOMEOLVIDARE", "registration_date": "2011-04-16T09:30:24.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 7, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0.1428, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 22000, "prices": {"id": "MLA935273693", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 22000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-21T00:33:12Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935273693-mercedes-benz-gkl-sport-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_806096-MLA47181739001_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "806096-MLA47181739001_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "buenos aires"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.578064, "longitude": -58.426533}, "attributes": [{"value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493981"}]}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969775", "value_name": "3498 cc", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969775", "name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488089", "values": [{"id": "488089", "name": "4536 mm", "struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_name": "4536 mm", "value_struct": {"number": 4536, "unit": "mm"}}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5"}]}, {"id": "POWER", "value_id": "1025919", "value_name": "247 hp", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 247, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "1025919", "name": "247 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 247}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "name": "Marca"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS"}, {"values": [{"id": "436701", "name": "3.5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "436701", "value_name": "3.5"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": {"number": 130000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "130000 km", "values": [{"id": null, "name": "130000 km", "struct": {"number": 130000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_struct": null, "value_name": "Clase GLK", "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Modelo", "value_id": "503632"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2185908", "value_name": "3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "value_struct": null, "values": [{"id": "2185908", "name": "3.5 Glk300 4matic Sport 247cv At", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRIM", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "2013", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "436662", "name": "2013", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436662", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513349", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 40, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103418090", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Glk300", "seller": {"id": 6614384, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ALANPEPPERS", "registration_date": "2007-03-11T16:33:25.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 2600000, "prices": {"id": "MLA1103418090", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 2600000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-15T12:13:13Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-14T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103418090-mercedes-benz-glk300-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_622237-MLA47511546301_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "622237-MLA47511546301_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ1RSRTEwNDE", "city_name": "Tres Arroyos", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1RSRTEwNDE", "name": "Tres Arroyos"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlRSRTc5NTla", "name": "Tres Arroyos"}, "city": {"id": "TUxBQ1RSRTEwNDE", "name": "Tres Arroyos"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.377544, "longitude": -60.27523}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"value_id": "242084", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493981", "name": "Integral"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2996 cc", "values": [{"struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969682", "name": "2996 cc"}], "value_id": "969682", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4525 mm", "value_id": "471491", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"value_id": "460195", "value_name": "231 hp", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "values": [{"id": "460195", "name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER"}, {"id": "BRAND", "value_id": "75966", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164458"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_name": "3.0"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null}, {"value_name": "141000 km", "value_struct": {"number": 141000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "141000 km", "struct": {"number": 141000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros"}, {"values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "id": "MODEL", "value_struct": null}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183725", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "values": [{"id": "2183725", "name": "3.0 Glk300 4matic City 231cv At", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2011", "value_struct": null, "value_id": "436698", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436698", "name": "2011"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8703621", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 41, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102495590", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Glk 3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "seller": {"id": 33514031, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LEOZANINETTI", "registration_date": "2010-09-12T15:40:51.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 20000, "prices": {"id": "MLA1102495590", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 20000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T17:35:13Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-08T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102495590-mercedes-benz-clase-glk-30-glk300-4matic-sport-231cv-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_628028-MLA47430630376_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "628028-MLA47430630376_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Pilar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": ""}, {"value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493981", "name": "Integral"}], "source": 7092, "value_id": "493981", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969682", "value_name": "2996 cc", "values": [{"source": 7092, "id": "969682", "name": "2996 cc", "struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}}], "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2996, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "values": [{"id": "471491", "name": "4525 mm", "struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "471491", "value_name": "4525 mm", "value_struct": {"number": 4525, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "231 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "460195", "value_struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "231 hp", "struct": {"number": 231, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "460195"}], "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "values": [{"source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164458"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"id": "KILOMETERS", "values": [{"name": "97000 km", "struct": {"number": 97000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": {"unit": "km", "number": 97000}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "97000 km"}, {"value_id": "503632", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "values": [{"id": "503632", "name": "Clase GLK", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2184885", "name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "3.0 Glk300 4matic Sport 231cv At", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "2184885"}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2012", "value_struct": null, "values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436707", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683126", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 42, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103556719", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Glk300", "seller": {"id": 238527651, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JOSEJAVIERBLANCO", "registration_date": "2016-12-21T09:06:06.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 2400000, "prices": {"id": "MLA1103556719", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 2400000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-16T14:38:50Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-15T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103556719-mercedes-benz-glk300-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_643713-MLA47527471270_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "643713-MLA47527471270_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0NISTc3MjA", "city_name": "Chivilcoy", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0NISTc3MjA", "name": "Chivilcoy"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNISTI2MTBa", "name": "Chivilcoy"}, "city": {"id": "TUxBQ0NISTc3MjA", "name": "Chivilcoy"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.89698, "longitude": -60.019073}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"name": "Marca", "value_id": "75966", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"unit": "km", "number": 220000}, "values": [{"id": null, "name": "220000 km", "struct": {"number": 220000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_name": "220000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null}, {"name": "Modelo", "value_id": "503632", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_name": "Clase GLK", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "503632", "name": "Clase GLK"}]}, {"value_name": "GLK 300", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "GLK 300"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": null, "value_struct": null, "name": "Versi\u00f3n"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2010", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "2010"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 43, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}]