[{"id": "MLA930984020", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 1.8 318ti Compact 1998", "seller": {"id": 266024412, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BOFE8352932", "registration_date": "2017-07-26T22:08:57.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "from_facebook", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 6500, "prices": {"id": "MLA930984020", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 6500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T01:34:14Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-24T04:00:31.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930984020-bmw-serie-3-18-318ti-compact-1998-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_925634-MLA46873897281_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "925634-MLA46873897281_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDcwOTla", "name": "Villa Urquiza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"value_name": "Delantera", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969726", "value_name": "1796 cc", "value_struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969726", "name": "1796 cc", "struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "source": 1505}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484428", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "value_name": "4210 mm", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "484428"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"id": "POWER", "values": [{"id": "458603", "name": "140 hp", "struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Potencia", "value_id": "458603", "value_name": "140 hp", "value_struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "BMW"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 1505, "id": "60258"}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "1.8", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "name": "Motor", "value_id": "2164450"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"source": 1505, "value_id": null, "values": [{"source": 1505, "id": null, "name": "155000 km", "struct": {"number": 155000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "155000 km", "value_struct": {"number": 155000, "unit": "km"}}, {"source": 1505, "id": "MODEL", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Serie 3", "value_struct": null, "values": [{"id": "66398", "name": "Serie 3", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "66398"}, {"value_id": "370877", "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 1505, "id": "370877"}], "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.8 318ti Compact", "values": [{"id": "2186391", "name": "1.8 318ti Compact", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2186391", "value_struct": null, "source": 1505}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "457648", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "1998", "values": [{"id": "457648", "name": "1998", "struct": null, "source": 1505}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8699278", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933505599", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 323 Ti", "seller": {"id": 406945135, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MANI9499507", "registration_date": "2019-02-21T00:43:06.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1100000, "prices": {"id": "MLA933505599", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1100000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-09T20:56:46Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-08T04:08:36.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933505599-bmw-323-ti-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_805004-MLA44632768386_012021-I.jpg", "thumbnail_id": "805004-MLA44632768386_012021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Don Torcuato"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkRPTjQ3NjZa", "name": "Don Torcuato Oeste"}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.493805, "longitude": -58.62727}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "source": 1}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2497, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 2497, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969815", "name": "2497 cc"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969815", "value_name": "2497 cc"}, {"name": "Largo", "value_id": "484428", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "484428", "name": "4210 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4210}}], "id": "LENGTH", "value_name": "4210 mm", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562"}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458572", "value_struct": {"number": 170, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "170 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 170}, "source": 3149448506392345, "id": "458572"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "170 hp"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60258", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60258", "name": "2"}], "source": 3149448506392345}, {"value_id": "2164464", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "value_name": "2.5", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 123523, "unit": "km"}, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "123523 km", "values": [{"struct": {"unit": "km", "number": 123523}, "source": 1505, "id": null, "name": "123523 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "66398", "value_name": "Serie 3", "value_struct": null, "values": [{"id": "66398", "name": "Serie 3", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2185049", "value_name": "2.5 323 Compact Ti", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2185049", "name": "2.5 323 Compact Ti"}], "source": 3149448506392345, "id": "TRIM"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436667", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "436667", "name": "1999", "struct": null}], "id": "VEHICLE_YEAR", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "1999"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8689966", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934433698", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 2.5 323 Compact Ti 1999", "seller": {"id": 724812057, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MATIASADRIANSARADINO", "registration_date": "2021-03-06T15:31:23.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 925000, "prices": {"id": "MLA934433698", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 925000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-15T17:23:53Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-14T04:00:05.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934433698-bmw-serie-3-25-323-compact-ti-1999-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_830671-MLA47109500950_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "830671-MLA47109500950_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "villa luzuriaga"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.786247, "longitude": -58.622967}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "value_name": "Delantera"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2497 cc", "values": [{"source": 7092, "id": "969815", "name": "2497 cc", "struct": {"number": 2497, "unit": "cc"}}], "source": 7092, "value_id": "969815", "value_struct": {"number": 2497, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "484428", "name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "4210 mm", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "value_id": "484428", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "170 hp", "value_struct": {"number": 170, "unit": "hp"}, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458572", "values": [{"name": "170 hp", "struct": {"number": 170, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458572"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": "60258", "value_name": "2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164464", "value_name": "2.5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "182000 km", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 182000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "182000 km", "struct": {"number": 182000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Serie 3", "value_struct": null, "values": [{"id": "66398", "name": "Serie 3", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "66398", "source": 7092, "id": "MODEL"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 7092, "id": "370877"}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2185049", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_name": "2.5 323 Compact Ti", "values": [{"name": "2.5 323 Compact Ti", "struct": null, "source": 7092, "id": "2185049"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "436667", "values": [{"id": "436667", "name": "1999", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "1999", "value_struct": null, "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8689966", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930821070", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 1.8 318ti Compact 1995", "seller": {"id": 376345143, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SAJO4216286", "registration_date": "2018-11-09T10:22:33.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 690000, "prices": {"id": "MLA930821070", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 690000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-25T16:26:16Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-23T04:00:52.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930821070-bmw-serie-3-18-318ti-compact-1995-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_827266-MLA46862563978_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "827266-MLA46862563978_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"area_code": "", "phone1": "", "state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ1RSRTMxODE5NA", "city_name": "Tres de febrero"}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": null, "state": null, "city": null, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1RSRTMxODE5NA", "name": "Tres de febrero"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.61385, "longitude": -58.542953}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "493979"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_name": "1796 cc", "value_struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969726", "values": [{"id": "969726", "name": "1796 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1796}, "source": 7092}]}, {"name": "Largo", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 7092, "id": "484428", "name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "484428", "value_name": "4210 mm", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "140 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "458603", "value_struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458603", "name": "140 hp", "struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Puertas", "value_id": "60258", "id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 7092, "id": "60258"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "2"}, {"id": "ENGINE", "value_name": "1.8", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.8", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164450"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164450", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}]}, {"value_struct": {"unit": "km", "number": 232000}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "232000 km", "struct": {"number": 232000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "232000 km"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "66398", "value_name": "Serie 3", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "values": [{"id": "66398", "name": "Serie 3", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2186391", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2186391", "name": "1.8 318ti Compact"}], "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.8 318ti Compact"}, {"value_name": "1995", "values": [{"id": "459652", "name": "1995", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "459652", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8702309", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102824123", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 1.8 318ti Compact 1998", "seller": {"id": 78377570, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DJJOAQUIN_BIL", "registration_date": "2009-06-03T14:51:05.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 4000, "prices": {"id": "MLA1102824123", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 4000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-10T23:42:13Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-09T04:00:20.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102824123-bmw-serie-3-18-318ti-compact-1998-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_995191-MLA47449701116_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "995191-MLA47449701116_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ0VTQzQ3YTc0", "city_name": "Escobar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0VTQzQ3YTc0", "name": "Escobar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0VTQzQ3YTc0", "name": "Escobar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.340252, "longitude": -58.784943}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "value_name": "Delantera", "values": [{"source": 1505, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "source": 1505, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "value_name": "1796 cc", "values": [{"id": "969726", "name": "1796 cc", "struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969726"}, {"values": [{"id": "484428", "name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "id": "LENGTH", "value_id": "484428", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Largo", "value_name": "4210 mm", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1505, "id": "458562"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5"}, {"value_id": "458603", "value_name": "140 hp", "values": [{"id": "458603", "name": "140 hp", "struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 140, "unit": "hp"}}, {"name": "Marca", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "source": 1505, "id": "ENGINE", "value_id": "2164450", "value_name": "1.8", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}]}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "176000 km", "value_struct": {"number": 176000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "176000 km", "struct": {"number": 176000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null}], "source": 1505}, {"value_id": "66398", "value_name": "Serie 3", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "66398", "name": "Serie 3"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "source": 1505}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}], "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "source": 1505}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "2186391", "name": "1.8 318ti Compact", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRIM", "value_id": "2186391", "value_name": "1.8 318ti Compact"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "1998", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "457648", "name": "1998"}], "name": "A\u00f1o", "value_id": "457648"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8699278", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934991209", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 1.8 318ti Compact 1995", "seller": {"id": 70813859, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ROHMER+PATRICIA", "registration_date": "2011-09-29T22:44:38.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 7800, "prices": {"id": "MLA934991209", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 7800, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-19T15:19:00Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934991209-bmw-serie-3-18-318ti-compact-1995-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_949698-MLA46469446943_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "949698-MLA46469446943_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDI3MDJa", "name": "Villa Luro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "493979", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969726", "values": [{"source": 7092, "id": "969726", "name": "1796 cc", "struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}}], "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1796 cc", "value_struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "484428", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4210 mm", "values": [{"id": "484428", "name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Potencia", "value_name": "140 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 140}, "id": "POWER", "value_id": "458603", "values": [{"id": "458603", "name": "140 hp", "struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60258", "name": "2"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Motor", "value_id": "2164450", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "values": [{"id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "1.8"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364"}, {"value_struct": {"number": 100000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_name": "100000 km", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "100000 km", "struct": {"number": 100000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"source": 7092, "id": "66398", "name": "Serie 3", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "66398", "value_name": "Serie 3"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370877", "source": 7092}, {"value_name": "1.8 318ti Compact", "value_struct": null, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186391", "values": [{"id": "2186391", "name": "1.8 318ti Compact", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "459652", "value_name": "1995", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "459652", "name": "1995", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8702309", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA876776824", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 1.8 318ti Compact", "seller": {"id": 243234445, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PALMERSON+PREMIUM", "registration_date": "2017-02-06T12:56:59.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 7800, "prices": {"id": "MLA876776824", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 7800, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-01-30T23:44:16Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-25T14:16:44.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-876776824-bmw-serie-3-18-318ti-compact-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_914895-MLA46454590280_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "914895-MLA46454590280_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "city_name": "Mor\u00f3n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1PUjgwNTJa", "name": "Mor\u00f3n"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.65586, "longitude": -58.616722}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}], "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado"}, {"value_struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969726", "name": "1796 cc", "struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1796 cc", "value_id": "969726", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "484428", "value_name": "4210 mm", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484428", "name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "value_id": "458562", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"value_id": "458603", "value_name": "140 hp", "value_struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458603", "name": "140 hp", "struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "source": 1572}, {"values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60258", "name": "2"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "DOORS"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "ENGINE", "value_id": "2164450", "values": [{"name": "1.8", "struct": null, "source": 1572, "id": "2164450"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_name": "1.8"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "100000 km", "value_struct": {"number": 100000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": null, "name": "100000 km", "struct": {"number": 100000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 3", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "66398", "values": [{"id": "66398", "name": "Serie 3", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "370877", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "source": 7092, "value_name": "Manual", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186391", "value_struct": null, "source": 1572, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "1.8 318ti Compact", "values": [{"id": "2186391", "name": "1.8 318ti Compact", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "459652", "value_name": "1995", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "459652", "name": "1995", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8702309", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930009967", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 1.6 316 Compact 1996", "seller": {"id": 221028192, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BAJAS+NEGOCIO", "registration_date": "2016-07-13T10:27:39.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "credits_priority_1", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 29, "canceled": 6, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.96, "neutral": 0.04}, "completed": 23}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0.421, "value": 8, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 23}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}}, "level_id": "1_red"}}, "price": 7500, "prices": {"id": "MLA930009967", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 7500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-19T00:51:10Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-22T20:22:26.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930009967-bmw-serie-3-16-316-compact-1996-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_871522-MLA46785772890_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "871522-MLA46785772890_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "state_name": "Entre R\u00edos", "city_id": "TUxBQ0dVQTYyZTY2", "city_name": "Gualeguaych\u00fa", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-E", "name": "Entre R\u00edos"}, "city": {"id": "TUxBQ0dVQTYyZTY2", "name": "Gualeguaych\u00fa"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0dVQTYyZTY2", "name": "Gualeguaych\u00fa"}, "state": {"id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "name": "Entre R\u00edos"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -33.00778, "longitude": -58.511166}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera"}]}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "source": 7092, "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1596, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969713", "name": "1596 cc", "struct": {"number": 1596, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969713", "value_name": "1596 cc", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "4433 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484423", "value_struct": {"number": 4433, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4433 mm", "struct": {"number": 4433, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484423"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Potencia", "value_id": "459129", "value_name": "102 hp", "value_struct": {"number": 102, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "values": [{"id": "459129", "name": "102 hp", "struct": {"number": 102, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "BRAND", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 7092, "name": "Puertas", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2164443", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "195000 km", "struct": {"number": 195000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_name": "195000 km", "value_struct": {"number": 195000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "Serie 3", "name": "Modelo", "value_id": "66398", "values": [{"id": "66398", "name": "Serie 3", "struct": null, "source": 7092}], "id": "MODEL"}, {"values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "370877", "value_struct": null, "value_name": "Manual", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"id": "TRIM", "value_name": "1.6 316 Compact", "values": [{"name": "1.6 316 Compact", "struct": null, "source": 7092, "id": "2186883"}], "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186883", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "values": [{"name": "1996", "struct": null, "source": 7092, "id": "457562"}], "name": "A\u00f1o", "value_id": "457562", "value_name": "1996", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8698527", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930258725", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 1.6 316 Compact 1996", "seller": {"id": 315281248, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/COLU1386810", "registration_date": "2018-04-17T21:21:23.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 8500, "prices": {"id": "MLA930258725", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 8500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-20T21:36:55Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-27T13:15:22.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930258725-bmw-serie-3-16-316-compact-1996-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_961768-MLA46811690164_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "961768-MLA46811690164_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "state_name": "Entre R\u00edos", "city_id": "TUxBQ0dVQTYyZTY2", "city_name": "Gualeguaych\u00fa", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-E", "name": "Entre R\u00edos"}, "city": {"id": "TUxBQ0dVQTYyZTY2", "name": "Gualeguaych\u00fa"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0dVQTYyZTY2", "name": "Gualeguaych\u00fa"}, "state": {"id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "name": "Entre R\u00edos"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -33.00778, "longitude": -58.511166}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "source": 7092}, {"value_name": "S\u00ed", "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"struct": {"number": 1596, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969713", "name": "1596 cc"}], "value_name": "1596 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1596}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969713"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484423", "value_name": "4433 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4433, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484423", "name": "4433 mm", "struct": {"number": 4433, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Potencia", "value_struct": {"number": 102, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "value_id": "459129", "value_name": "102 hp", "values": [{"name": "102 hp", "struct": {"number": 102, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "459129"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "66352", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60258", "name": "2"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_struct": null, "value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_struct": {"number": 190000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 190000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "190000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "190000 km"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "66398", "value_name": "Serie 3", "values": [{"name": "Serie 3", "struct": null, "source": 7092, "id": "66398"}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "Manual", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"source": 7092, "value_id": "2186883", "value_name": "1.6 316 Compact", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"name": "1.6 316 Compact", "struct": null, "source": 7092, "id": "2186883"}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "457562", "value_struct": null, "values": [{"id": "457562", "name": "1996", "struct": null, "source": 7092}], "name": "A\u00f1o", "value_name": "1996", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8698527", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA914227693", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 1.8 318ti Compact 1997", "seller": {"id": 198515799, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RAUL.MARSALA.AUTOMOTORES", "registration_date": "2015-11-17T11:15:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 850000, "prices": {"id": "MLA914227693", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 850000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-14T14:54:32Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-26T15:15:35.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-914227693-bmw-serie-3-18-318ti-compact-1997-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_892047-MLA31184756687_062019-I.jpg", "thumbnail_id": "892047-MLA31184756687_062019", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "state_name": "Mendoza", "city_id": "TUxBQ0dVQTI0Yjcw", "city_name": "Guaymall\u00e9n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-M", "name": "Mendoza"}, "city": {"id": "TUxBQ0dVQTI0Yjcw", "name": "Guaymall\u00e9n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkdVQTEyMzRa", "name": "Guaymall\u00e9n"}, "city": {"id": "TUxBQ0dVQTI0Yjcw", "name": "Guaymall\u00e9n"}, "state": {"id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "name": "Mendoza"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.90282, "longitude": -68.8047}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_name": "Confort", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}]}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_name": "1796 cc", "value_struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969726", "values": [{"struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969726", "name": "1796 cc"}]}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484428", "value_name": "4210 mm", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484428"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "140 hp", "values": [{"struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458603", "name": "140 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458603", "value_struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1}]}, {"value_id": "60258", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_name": "2", "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 1572, "id": "60258"}], "source": 1572, "id": "DOORS"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "2164450", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_name": "1.8"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "165000 km", "value_struct": {"number": 165000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"name": "165000 km", "struct": {"number": 165000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}]}, {"value_id": "66398", "value_name": "Serie 3", "value_struct": null, "values": [{"id": "66398", "name": "Serie 3", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 1572, "id": "370877"}], "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_name": "1.8 318ti Compact", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2186391", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.8 318ti Compact", "struct": null, "source": 7092, "id": "2186391"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "457764", "name": "1997", "struct": null}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "457764", "value_name": "1997", "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8689565", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103190035", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 318ti Coupe 1.8 Arcars", "seller": {"id": 512991184, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ENCUENTROMIAUTO.JULILUCAS", "registration_date": "2020-12-04T15:34:48.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 950000, "prices": {"id": "MLA1103190035", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 950000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-14T01:33:34Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-23T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103190035-bmw-318ti-coupe-18-arcars-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_859539-MLA47484076347_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "859539-MLA47484076347_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "city_name": "La Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0pVTjE5NjM", "name": "Jun\u00edn"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxBUDgzNjRa", "name": "La Plata"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.920494, "longitude": -57.953568}, "attributes": [{"value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION"}, {"source": 3149448506392345, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969726", "name": "1796 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_id": "969726", "value_name": "1796 cc"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_name": "4210 mm", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484428", "name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_id": "484428"}, {"value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458603", "name": "140 hp", "struct": {"number": 140, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "458603", "value_name": "140 hp", "value_struct": {"number": 140, "unit": "hp"}}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "66352", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "value_name": "1.8", "values": [{"id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "2164450", "value_struct": null}, {"source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "198000 km", "values": [{"id": null, "name": "198000 km", "struct": {"number": 198000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_struct": {"number": 198000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Serie 3", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "66398", "name": "Serie 3", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "66398", "value_struct": null}, {"value_name": "Manual", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "2186391", "name": "1.8 318ti Compact", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "2186391", "value_struct": null, "value_name": "1.8 318ti Compact", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"values": [{"id": "457764", "name": "1997", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "1997", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "457764", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8689565", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934881440", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 1.8 318ti Compact 1995", "seller": {"id": 333949511, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/VIRGILIO+AUTOMOTORES", "registration_date": "2018-07-05T16:31:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1050000, "prices": {"id": "MLA934881440", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 1050000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-08-18T19:58:59Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-17T22:15:16.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934881440-bmw-serie-3-18-318ti-compact-1995-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_862004-MLA45982610988_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "862004-MLA45982610988_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk1PTjE2OTBa", "name": "Monte Castro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1PTjE2OTBa", "name": "Monte Castro"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.61833, "longitude": -58.505733}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"value_id": "242084", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "value_name": "S\u00ed", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"name": "Cilindrada", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969726", "value_name": "1796 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1796}, "values": [{"id": "969726", "name": "1796 cc", "struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"value_struct": {"unit": "mm", "number": 4210}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_id": "484428", "value_name": "4210 mm", "name": "Largo", "values": [{"id": "484428", "name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 1572}]}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "458603", "name": "140 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "458603", "value_name": "140 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 140}, "source": 1572, "name": "Potencia"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "source": 1572}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1572}], "value_name": "2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"name": "Motor", "value_id": "2164450", "values": [{"id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "ENGINE", "value_name": "1.8", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_id": null, "value_name": "193000 km", "value_struct": {"number": 193000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "193000 km", "struct": {"number": 193000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 3", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "66398", "name": "Serie 3"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "MODEL", "value_id": "66398"}, {"source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1572}], "value_id": "370877", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186391", "value_name": "1.8 318ti Compact", "value_struct": null, "values": [{"id": "2186391", "name": "1.8 318ti Compact", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "459652", "name": "1995", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "1995", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "459652"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8702309", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA914514328", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 1.8 318ti Compact 1998", "seller": {"id": 38723637, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LA+BEMBA", "registration_date": "2007-09-12T22:41:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 6200, "prices": {"id": "MLA914514328", "prices": [{"id": "12", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 6200, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-22T06:30:35Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-04T18:15:22.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-914514328-bmw-serie-3-18-318ti-compact-1998-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_666567-MLA46472120984_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "666567-MLA46472120984_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0lUVTNjNDFm", "city_name": "Ituzaing\u00f3", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0lUVTNjNDFm", "name": "Ituzaing\u00f3"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0lUVTNjNDFm", "name": "Ituzaing\u00f3"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.657024, "longitude": -58.675396}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"values": [{"source": 3282472529718136, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3282472529718136, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505, "id": "493979"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"values": [{"id": "969726", "name": "1796 cc", "struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969726", "value_name": "1796 cc", "value_struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "source": 1505}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "484428"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_id": "484428", "value_name": "4210 mm", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458603", "value_struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458603", "name": "140 hp", "struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "id": "POWER", "value_name": "140 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 1505, "id": "66352"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_name": "BMW", "value_struct": null, "value_id": "66352", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"value_id": "60258", "value_name": "2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 1505, "id": "60258"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "DOORS"}, {"value_name": "1.8", "values": [{"id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "ENGINE", "value_id": "2164450", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "source": 1505, "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 207200, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "207200 km", "struct": {"number": 207200, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "value_name": "207200 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 1505, "id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "66398", "name": "Serie 3", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "66398", "value_name": "Serie 3"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual"}, {"value_id": "2186391", "value_struct": null, "values": [{"id": "2186391", "name": "1.8 318ti Compact", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "1.8 318ti Compact", "source": 1505, "name": "Versi\u00f3n"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "457648", "value_name": "1998", "value_struct": null, "values": [{"id": "457648", "name": "1998", "struct": null, "source": 1505}], "name": "A\u00f1o", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8699278", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935525856", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 2.5 323 Compact Ti 1999", "seller": {"id": 123520308, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SEMI+CENTER", "registration_date": "2012-09-17T17:39:51.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 10400, "prices": {"id": "MLA935525856", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 10400, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-30T15:30:33Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-19T22:28:24.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935525856-bmw-serie-3-25-323-compact-ti-1999-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_635220-MLA47102919719_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "635220-MLA47102919719_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "city_name": "Mor\u00f3n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.65586, "longitude": -58.616722}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969815", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "2497 cc", "value_struct": {"number": 2497, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969815", "name": "2497 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2497}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484428", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484428", "name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Largo", "value_name": "4210 mm", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458572", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "value_struct": {"number": 170, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458572", "name": "170 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 170}, "source": 7092}], "value_name": "170 hp"}, {"id": "BRAND", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_id": "60258", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_name": "2.5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "2164464", "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "300000 km", "struct": {"number": 300000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "300000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 300000}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"id": "66398", "name": "Serie 3", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "66398", "value_name": "Serie 3", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "370877", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 7092, "id": "370877"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"id": "2185049", "name": "2.5 323 Compact Ti", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2185049", "value_name": "2.5 323 Compact Ti"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436667", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_name": "1999", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "436667", "name": "1999"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8689966", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930241642", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 318 Ti 1997 Impecable!!!", "seller": {"id": 217133614, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LADA7649197", "registration_date": "2016-06-14T08:56:13.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 780000, "prices": {"id": "MLA930241642", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 780000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-20T20:42:12Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-21T14:03:16.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930241642-bmw-318-ti-1997-impecable-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_960944-MLA46811006642_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "960944-MLA46811006642_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.005478, "longitude": -57.54261}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 159030125108631}], "source": 159030125108631}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 159030125108631}], "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 159030125108631}, {"value_id": "969726", "attribute_group_name": "Otros", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 159030125108631, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1796 cc", "value_struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969726", "name": "1796 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1796}, "source": 159030125108631}]}, {"source": 159030125108631, "values": [{"id": "484428", "name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 159030125108631}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484428", "value_name": "4210 mm", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 159030125108631}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "source": 159030125108631}, {"name": "Potencia", "value_id": "458603", "value_struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458603", "name": "140 hp", "struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "source": 159030125108631}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 159030125108631, "id": "POWER", "value_name": "140 hp", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 159030125108631}]}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"source": 159030125108631, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164450", "source": 159030125108631, "value_name": "1.8", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.8", "struct": null, "source": 159030125108631, "id": "2164450"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 159030125108631}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "175000 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 159030125108631, "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 175000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "175000 km", "struct": {"number": 175000, "unit": "km"}, "source": 159030125108631}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "66398", "value_struct": null, "values": [{"id": "66398", "name": "Serie 3", "struct": null, "source": 159030125108631}], "source": 159030125108631, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Serie 3", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 159030125108631}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186391", "value_name": "1.8 318ti Compact", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 159030125108631, "id": "2186391", "name": "1.8 318ti Compact"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631}, {"value_id": "457764", "value_name": "1997", "values": [{"id": "457764", "name": "1997", "struct": null, "source": 159030125108631}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8689565", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA921493701", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 316 Serie 3", "seller": {"id": 36851036, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOTORES.", "registration_date": "2010-11-10T12:56:59.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "credits_active_borrower", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 1, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 8500, "prices": {"id": "MLA921493701", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 8500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-07-21T15:08:38Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-29T11:21:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-921493701-bmw-316-serie-3-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_662744-MLA46089310669_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "662744-MLA46089310669_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0lUVTNjNDFm", "city_name": "Ituzaing\u00f3", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0lUVTNjNDFm", "name": "Ituzaing\u00f3"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQklUVTE4NjJa", "name": "Ituzaing\u00f3 Centro"}, "city": {"id": "TUxBQ0lUVTNjNDFm", "name": "Ituzaing\u00f3"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.657024, "longitude": -58.675396}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_name": "Confort"}, {"source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1596, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969713", "name": "1596 cc", "struct": {"number": 1596, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969713", "value_name": "1596 cc"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_name": "4433 mm", "values": [{"name": "4433 mm", "struct": {"number": 4433, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484423"}], "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "484423", "value_struct": {"number": 4433, "unit": "mm"}}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "source": 3149448506392345}, {"name": "Potencia", "value_id": "459129", "value_struct": {"number": 102, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "values": [{"id": "459129", "name": "102 hp", "struct": {"number": 102, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "102 hp"}, {"value_id": "66352", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "Motor", "value_id": "2164443", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364"}, {"value_struct": {"number": 111111, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "111111 km", "struct": {"number": 111111, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "111111 km"}, {"id": "MODEL", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_id": "66398", "value_name": "Serie 3", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66398", "name": "Serie 3"}]}, {"value_id": "370877", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "2186883", "value_name": "1.6 316 Compact", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2186883", "name": "1.6 316 Compact"}], "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "A\u00f1o", "values": [{"name": "1997", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "457764"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "457764", "value_name": "1997", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8698099", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA929773022", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 323 Compact Ti - 1999", "seller": {"id": 199638396, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/YOAMOMIAUTO", "registration_date": "2015-11-28T19:52:25.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "eshop", "mshops", "credits_profile", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "YOAMOMIAUTO", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 404613, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/199638396ve7f2ec.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 199638396, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 837, "canceled": 15, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.01, "positive": 0.99, "neutral": 0}, "completed": 822}, "power_seller_status": "gold", "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0.0872, "value": 13, "period": "60 days"}, "sales": {"period": "60 days", "completed": 155}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 12900, "prices": {"id": "MLA929773022", "prices": [{"id": "7", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 12900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-06T00:10:19Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-12T02:43:42.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-929773022-bmw-323-compact-ti-1999-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_955232-MLA45872668551_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "955232-MLA45872668551_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkFMTTMwNTBa", "name": "Almagro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkFMTTMwNTBa", "name": "Almagro"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.611446, "longitude": -58.420994}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Delantera", "value_struct": null}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085"}, {"value_id": "969815", "value_name": "2497 cc", "value_struct": {"number": 2497, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969815", "name": "2497 cc", "struct": {"number": 2497, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_name": "4210 mm", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484428"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "484428"}, {"source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Potencia", "value_struct": {"number": 170, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "458572", "value_name": "170 hp", "values": [{"id": "458572", "name": "170 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 170}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "value_name": "2", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "value_id": "2164464", "value_name": "2.5", "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "KILOMETERS", "value_struct": {"unit": "km", "number": 72000}, "values": [{"id": null, "name": "72000 km", "struct": {"number": 72000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "72000 km", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "66398", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Serie 3", "values": [{"id": "66398", "name": "Serie 3", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "TRIM", "value_name": "2.5 323 Compact Ti At", "value_struct": null, "values": [{"id": "2186976", "name": "2.5 323 Compact Ti At", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186976"}, {"value_id": "436667", "value_name": "1999", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"name": "1999", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436667"}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8700669", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934532302", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 1.8 318ti Compact 1998", "seller": {"id": 172522492, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARIANO+ELIZALDE", "registration_date": "2014-12-07T03:51:17.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 8000, "prices": {"id": "MLA934532302", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 8000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-16T21:05:15Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-15T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934532302-bmw-serie-3-18-318ti-compact-1998-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_661604-MLA44243650487_122020-I.jpg", "thumbnail_id": "661604-MLA44243650487_122020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Mart\u00ednez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.47083, "longitude": -58.52861}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969726", "value_name": "1796 cc", "values": [{"id": "969726", "name": "1796 cc", "struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "4210 mm", "values": [{"id": "484428", "name": "4210 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4210}, "source": 7092}], "source": 7092, "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484428"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "POWER", "values": [{"id": "458603", "name": "140 hp", "struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_id": "458603", "value_name": "140 hp", "value_struct": {"number": 140, "unit": "hp"}}, {"source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.8", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "2164450", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_name": "200000 km", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": null, "name": "200000 km", "struct": {"number": 200000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 200000, "unit": "km"}}, {"name": "Modelo", "values": [{"name": "Serie 3", "struct": null, "source": 7092, "id": "66398"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "66398", "value_name": "Serie 3", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "source": 7092, "value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186391", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "1.8 318ti Compact", "values": [{"id": "2186391", "name": "1.8 318ti Compact", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"id": "457648", "name": "1998", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_id": "457648", "value_name": "1998", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8699278", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 18, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935578250", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 1.8 318ti Compact 1998", "seller": {"id": 108106213, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NESAL139", "registration_date": "2012-04-02T16:59:49.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 5000, "prices": {"id": "MLA935578250", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 5000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-23T23:12:04Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-22T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935578250-bmw-serie-3-18-318ti-compact-1998-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_956740-MLA47208651819_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "956740-MLA47208651819_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Rafael Castillo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.786247, "longitude": -58.622967}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "source": 1}, {"values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1505, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "value_name": "S\u00ed"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969726", "value_name": "1796 cc", "value_struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"id": "969726", "name": "1796 cc", "struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"value_name": "4210 mm", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484428", "values": [{"id": "484428", "name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"value_id": "458603", "value_struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 1505, "id": "458603", "name": "140 hp", "struct": {"number": 140, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "140 hp"}, {"value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca"}, {"name": "Puertas", "value_name": "2", "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 1505, "id": "60258"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"value_id": "2164450", "value_name": "1.8", "values": [{"id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": {"unit": "km", "number": 240000}, "values": [{"source": 1505, "id": null, "name": "240000 km", "struct": {"number": 240000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "240000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS"}, {"id": "MODEL", "value_id": "66398", "value_name": "Serie 3", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "66398", "name": "Serie 3"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Modelo", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "370877", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "value_name": "Manual", "value_struct": null}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRIM", "value_id": "2186391", "value_name": "1.8 318ti Compact", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "2186391", "name": "1.8 318ti Compact"}]}, {"source": 1505, "value_struct": null, "values": [{"id": "457648", "name": "1998", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "457648", "value_name": "1998"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8699278", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 19, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931673952", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 2.5 323 Compact Ti 1999", "seller": {"id": 98767580, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GGBK", "registration_date": "2006-10-05T18:40:41.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1750000, "prices": {"id": "MLA931673952", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 1750000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-14T22:34:38Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-28T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931673952-bmw-serie-3-25-323-compact-ti-1999-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_990391-MLA44174734272_112020-I.jpg", "thumbnail_id": "990391-MLA44174734272_112020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Bs as"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null}, {"value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969815", "value_struct": {"number": 2497, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969815", "name": "2497 cc", "struct": {"number": 2497, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_name": "2497 cc", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Largo", "value_id": "484428", "value_name": "4210 mm", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484428", "name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "id": "LENGTH", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458572", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_name": "170 hp", "value_struct": {"number": 170, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458572", "name": "170 hp", "struct": {"number": 170, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "2164464", "value_name": "2.5", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 7092}], "id": "ENGINE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "145000 km", "value_struct": {"number": 145000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "145000 km", "struct": {"number": 145000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 3", "values": [{"id": "66398", "name": "Serie 3", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "66398", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "2185049", "values": [{"id": "2185049", "name": "2.5 323 Compact Ti", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.5 323 Compact Ti", "value_struct": null}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436667", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "1999", "value_struct": null, "values": [{"id": "436667", "name": "1999", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8689966", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 20, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935463119", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 2.5 323 Compact Ti 2000", "seller": {"id": 564359981, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MIDI3825564", "registration_date": "2020-05-06T22:39:20.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 7300, "prices": {"id": "MLA935463119", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 7300, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-23T07:10:39Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-22T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935463119-bmw-serie-3-25-323-compact-ti-2000-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_884920-MLA43555422741_092020-I.jpg", "thumbnail_id": "884920-MLA43555422741_092020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092}, {"values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"value_name": "2497 cc", "value_struct": {"number": 2497, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969815", "values": [{"id": "969815", "name": "2497 cc", "struct": {"number": 2497, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"value_name": "4210 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484428", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484428", "name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_id": "458562", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458572", "value_name": "170 hp", "values": [{"source": 7092, "id": "458572", "name": "170 hp", "struct": {"number": 170, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 170, "unit": "hp"}}, {"id": "BRAND", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "66352", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "value_name": "2", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2164464", "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "name": "Tipo de combustible", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "190000 km", "value_struct": {"number": 190000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "190000 km", "struct": {"number": 190000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "KILOMETERS"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "Serie 3", "struct": null, "source": 7092, "id": "66398"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "66398", "value_name": "Serie 3", "name": "Modelo", "source": 7092}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "values": [{"source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "2185049", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.5 323 Compact Ti", "values": [{"id": "2185049", "name": "2.5 323 Compact Ti", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "436658", "name": "2000", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2000", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436658"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8712990", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 21, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100253279", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 323ti Compact", "seller": {"id": 132094893, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MATIAS_F2014", "registration_date": "2013-01-18T15:55:08.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 6, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 6}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 6}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 8000, "prices": {"id": "MLA1100253279", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 8000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-28T03:45:30Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-26T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100253279-bmw-323ti-compact-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_602472-MLA44426049587_122020-I.jpg", "thumbnail_id": "602472-MLA44426049587_122020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ0pPU2VjcGF6", "city_name": "Jos\u00e9 C. Paz", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Jose Clemente Paz"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkpPUzE2MjZa", "name": "Jos\u00e9 C. Paz"}, "city": {"id": "TUxBQ0pPU2VjcGF6", "name": "Jos\u00e9 C. Paz"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.515106, "longitude": -58.766247}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2497, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969815", "value_name": "2497 cc", "values": [{"name": "2497 cc", "struct": {"number": 2497, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969815"}]}, {"values": [{"name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484428"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "value_name": "4210 mm", "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_id": "484428"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458562", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}]}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458572", "values": [{"struct": {"unit": "hp", "number": 170}, "source": 3149448506392345, "id": "458572", "name": "170 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_name": "170 hp", "value_struct": {"number": 170, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "66352", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "BRAND"}, {"name": "Puertas", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2164464", "value_name": "2.5", "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 164000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "164000 km", "struct": {"number": 164000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "164000 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"id": "66398", "name": "Serie 3", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "66398", "value_name": "Serie 3", "value_struct": null}, {"value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2185049", "value_name": "2.5 323 Compact Ti", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2185049", "name": "2.5 323 Compact Ti", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436658", "value_name": "2000", "values": [{"name": "2000", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436658"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8712990", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 22, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935162242", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 1.8 318ti Compact 1998", "seller": {"id": 128088440, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SANTAMARINASANTIAGO", "registration_date": "2012-10-31T11:32:17.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 6000, "prices": {"id": "MLA935162242", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 6000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-13T14:58:20Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935162242-bmw-serie-3-18-318ti-compact-1998-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_910604-MLA46471144905_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "910604-MLA46471144905_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0VTQzQ3YTc0", "name": "Escobar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null}, {"value_id": "493979", "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092, "id": "493979"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969726", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_name": "1796 cc", "value_struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 7092, "id": "969726", "name": "1796 cc", "struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "4210 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484428", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484428"}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"name": "Potencia", "value_id": "458603", "values": [{"id": "458603", "name": "140 hp", "struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_name": "140 hp", "value_struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60258", "name": "2"}], "value_id": "60258", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_id": "2164450", "value_name": "1.8", "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": null, "value_name": "170000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "source": 7092, "value_struct": {"number": 170000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "170000 km", "struct": {"number": 170000, "unit": "km"}, "source": 7092}]}, {"values": [{"source": 7092, "id": "66398", "name": "Serie 3", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "66398", "value_name": "Serie 3", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "values": [{"source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2186391", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "2186391", "name": "1.8 318ti Compact", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.8 318ti Compact", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "457648", "value_name": "1998", "values": [{"id": "457648", "name": "1998", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8699278", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 23, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931668907", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 1.8 318ti Compact 1997", "seller": {"id": 335165517, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RODA8646601", "registration_date": "2018-07-09T18:10:21.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 7800, "prices": {"id": "MLA931668907", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 7800, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-31T17:10:08Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-28T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931668907-bmw-serie-3-18-318ti-compact-1997-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_980850-MLA44595463395_012021-I.jpg", "thumbnail_id": "980850-MLA44595463395_012021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.786247, "longitude": -58.622967}, "attributes": [{"source": 1, "value_id": "2230581", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969726", "value_name": "1796 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 7092, "id": "969726", "name": "1796 cc", "struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484428", "name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "484428", "value_name": "4210 mm"}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "POWER", "value_name": "140 hp", "values": [{"id": "458603", "name": "140 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 140}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_id": "458603", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 140}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352"}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "1.8", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_id": "2164450", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Motor"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "122000 km", "value_struct": {"number": 122000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "122000 km", "struct": {"number": 122000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "66398", "value_name": "Serie 3", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "66398", "name": "Serie 3"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186391", "value_name": "1.8 318ti Compact", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"id": "2186391", "name": "1.8 318ti Compact", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "457764", "name": "1997", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_id": "457764", "value_name": "1997"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8689565", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 24, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933631600", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 1.8 318ti Compact 1996", "seller": {"id": 80270604, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/HENGA", "registration_date": "2005-04-29T12:13:42.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_2", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 6, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 5}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 5}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 5500, "prices": {"id": "MLA933631600", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 5500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-10T17:12:51Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-09T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933631600-bmw-serie-3-18-318ti-compact-1996-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_948704-MLA47046740826_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "948704-MLA47046740826_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "caba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092, "id": "493979"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969726", "value_name": "1796 cc", "value_struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969726", "name": "1796 cc", "struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Largo", "values": [{"id": "484428", "name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "484428", "value_name": "4210 mm", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"value_id": "458562", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}], "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"name": "Potencia", "value_struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "value_id": "458603", "value_name": "140 hp", "values": [{"id": "458603", "name": "140 hp", "struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "source": 7092}]}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "66352", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_name": "1.8", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "values": [{"id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164450", "value_struct": null}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"struct": {"number": 190000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "190000 km"}], "id": "KILOMETERS", "value_name": "190000 km", "value_struct": {"number": 190000, "unit": "km"}}, {"value_name": "Serie 3", "values": [{"id": "66398", "name": "Serie 3", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "66398", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370877", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.8 318ti Compact", "values": [{"id": "2186391", "name": "1.8 318ti Compact", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2186391", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "457562", "value_name": "1996", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "457562", "name": "1996"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8697568", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 25, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935168968", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 2.5 323 Compact Ti 1999", "seller": {"id": 24284431, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LAUTARO9999", "registration_date": "2010-02-23T18:53:51.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1150000, "prices": {"id": "MLA935168968", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 1150000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-08-20T13:00:41Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935168968-bmw-serie-3-25-323-compact-ti-1999-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_970717-MLA45587716991_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "970717-MLA45587716991_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1NBTjlmMzNi", "city_name": "San Jer\u00f3nimo", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": null, "name": "Barrancas"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjlmMzNi", "name": "San Jer\u00f3nimo"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.628859, "longitude": -60.702793}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "id": "ITEM_CONDITION"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "242085"}, {"value_id": "969815", "value_name": "2497 cc", "attribute_group_name": "Otros", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2497, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "2497 cc", "struct": {"number": 2497, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969815"}]}, {"value_id": "484428", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484428", "name": "4210 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4210 mm", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": {"number": 170, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 7092, "id": "458572", "name": "170 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 170}}], "source": 7092, "value_id": "458572", "value_name": "170 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "66352", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "2.5", "name": "Motor", "value_id": "2164464", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "176000 km", "value_struct": {"number": 176000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "values": [{"id": null, "name": "176000 km", "struct": {"number": 176000, "unit": "km"}, "source": 7092}]}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 3", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "66398", "value_struct": null, "values": [{"id": "66398", "name": "Serie 3", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "370877", "value_struct": null, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "2185049", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "2.5 323 Compact Ti", "values": [{"id": "2185049", "name": "2.5 323 Compact Ti", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n"}, {"value_id": "436667", "value_name": "1999", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "436667", "name": "1999", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8689966", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 26, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100449307", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 1.6 316 Compact 1994", "seller": {"id": 59627396, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JUANJOSECARILLO", "registration_date": "2011-06-15T23:47:06.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 6500, "prices": {"id": "MLA1100449307", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 6500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-31T21:08:38Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-29T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100449307-bmw-serie-3-16-316-compact-1994-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_963353-MLA47289749196_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "963353-MLA47289749196_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0JBTDk4NTE", "city_name": "Balcarce", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0JBTDk4NTE", "name": "Balcarce"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0JBTDk4NTE", "name": "Balcarce"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -37.846405, "longitude": -58.25546}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969713", "value_name": "1596 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1596, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969713", "name": "1596 cc", "struct": {"number": 1596, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484423", "value_name": "4433 mm", "value_struct": {"number": 4433, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "values": [{"id": "484423", "name": "4433 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4433}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "value_id": "459129", "value_name": "102 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 102}, "values": [{"id": "459129", "name": "102 hp", "struct": {"number": 102, "unit": "hp"}, "source": 7092}]}, {"value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "170000 km", "value_struct": {"number": 170000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "170000 km", "struct": {"number": 170000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "66398", "values": [{"source": 7092, "id": "66398", "name": "Serie 3", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Serie 3", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186883", "value_name": "1.6 316 Compact", "values": [{"id": "2186883", "name": "1.6 316 Compact", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460165", "value_name": "1994", "values": [{"id": "460165", "name": "1994", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8698895", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 27, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932820535", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 1.8 318ti Compact 1995", "seller": {"id": 153960795, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DAMIANCUTULI", "registration_date": "2014-02-13T02:27:30.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 7000, "prices": {"id": "MLA932820535", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 7000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-07T23:12:12Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932820535-bmw-serie-3-18-318ti-compact-1995-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_965558-MLA44141088370_112020-I.jpg", "thumbnail_id": "965558-MLA44141088370_112020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBUjYwMzZa", "name": "Parque Patricios"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092, "id": "493979"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085"}, {"source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1796 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969726", "value_struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1796 cc", "struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969726"}]}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4210 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "484428", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484428"}]}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"name": "140 hp", "struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458603"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458603", "value_name": "140 hp"}, {"value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 7092, "id": "66352"}], "id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "values": [{"source": 7092, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164450", "value_name": "1.8", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null, "source": 7092}]}, {"source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "98000 km", "values": [{"name": "98000 km", "struct": {"number": 98000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 98000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_id": "66398", "values": [{"name": "Serie 3", "struct": null, "source": 7092, "id": "66398"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_name": "Serie 3", "value_struct": null}, {"value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"value_id": "2186391", "value_struct": null, "value_name": "1.8 318ti Compact", "values": [{"source": 7092, "id": "2186391", "name": "1.8 318ti Compact", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "459652", "name": "1995"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "459652", "value_name": "1995", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8702309", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 28, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930574263", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 318 Ti 1997", "seller": {"id": 156577424, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/EMILIANOAANTONIAZZI", "registration_date": "2020-01-14T14:15:27.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 950000, "prices": {"id": "MLA930574263", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 950000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-09T21:07:28Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-21T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930574263-bmw-318-ti-1997-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_786934-MLA46845397526_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "786934-MLA46845397526_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "CABA"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "value_name": "Delantera"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "attribute_group_id": "CONFORT", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969726", "value_name": "1796 cc", "value_struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969726", "name": "1796 cc", "struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}}], "source": 3149448506392345}, {"value_name": "4210 mm", "values": [{"id": "484428", "name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "484428", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4210}}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "458603", "value_name": "140 hp", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458603", "name": "140 hp", "struct": {"number": 140, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Puertas", "value_id": "60258", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "2"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2164450", "value_name": "1.8", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE"}, {"value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "201300 km", "value_struct": {"number": 201300, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "201300 km", "struct": {"number": 201300, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Modelo", "value_id": "66398", "value_name": "Serie 3", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "values": [{"id": "66398", "name": "Serie 3", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Manual", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION"}, {"value_id": "2186391", "value_name": "1.8 318ti Compact", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"name": "1.8 318ti Compact", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2186391"}], "source": 3149448506392345, "id": "TRIM"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "457764", "name": "1997", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "1997", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "457764"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8689565", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 29, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101043288", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 1.8 318ti Compact 1997", "seller": {"id": 234089176, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BAVI6426125", "registration_date": "2016-11-09T21:44:59.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 800000, "prices": {"id": "MLA1101043288", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 800000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-06T23:27:38Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-01T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101043288-bmw-serie-3-18-318ti-compact-1997-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_941648-MLA46612116306_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "941648-MLA46612116306_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0hVUmxpbmdo", "city_name": "Hurlingham", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "de hurlinghan"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0hVUmxpbmdo", "name": "Hurlingham"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.589573, "longitude": -58.627552}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": ""}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_name": "1796 cc", "value_struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969726", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969726", "name": "1796 cc", "struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "source": 7092}]}, {"name": "Largo", "values": [{"source": 7092, "id": "484428", "name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "484428", "value_name": "4210 mm", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 7092, "value_name": "140 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458603", "name": "140 hp", "struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458603"}, {"value_name": "BMW", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "66352", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60258", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60258", "name": "2"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "id": "ENGINE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164450", "value_name": "1.8"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null}, {"value_name": "80000 km", "value_struct": {"number": 80000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "80000 km", "struct": {"number": 80000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "source": 7092}, {"source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": "66398", "name": "Serie 3", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "66398", "value_name": "Serie 3", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.8 318ti Compact", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "2186391", "value_struct": null, "values": [{"id": "2186391", "name": "1.8 318ti Compact", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "1997", "value_struct": null, "values": [{"id": "457764", "name": "1997", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "source": 7092, "value_id": "457764"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8689565", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 30, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103463764", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 318ti", "seller": {"id": 35336006, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GONZALEZZRAMA", "registration_date": "2010-10-18T16:55:01.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 7000, "prices": {"id": "MLA1103463764", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 7000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-15T16:56:23Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-14T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103463764-bmw-318ti-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_954847-MLA47515032823_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "954847-MLA47515032823_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "state_name": "Mendoza", "city_id": "TUxBQ0NBUDFmNDY3", "city_name": "Mendoza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-M", "name": "Mendoza"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDFmNDY3", "name": "Mendoza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk9UUjYxNjJa", "name": "Otros Barrios"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDFmNDY3", "name": "Mendoza"}, "state": {"id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "name": "Mendoza"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.87306, "longitude": -68.88116}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "value_name": "Delantera", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}]}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969726", "value_name": "1796 cc", "value_struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1796 cc", "struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969726"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4210 mm", "values": [{"struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484428", "name": "4210 mm"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "484428", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "name": "Capacidad de personas"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458603", "value_struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_name": "140 hp", "values": [{"id": "458603", "name": "140 hp", "struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "DOORS", "value_name": "2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE", "values": [{"id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_id": "2164450", "value_name": "1.8", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"name": "266000 km", "struct": {"number": 266000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "value_name": "266000 km", "value_struct": {"number": 266000, "unit": "km"}, "id": "KILOMETERS", "value_id": null}, {"value_name": "Serie 3", "value_struct": null, "values": [{"name": "Serie 3", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66398"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "66398", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186391", "value_name": "1.8 318ti Compact", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2186391", "name": "1.8 318ti Compact"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "457764", "value_name": "1997", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "457764", "name": "1997", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8689565", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 31, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935151919", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 2.5 323 Compact Ti 1999", "seller": {"id": 103234818, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ENRIQUEZOUVI", "registration_date": "2013-02-25T08:20:24.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1000000, "prices": {"id": "MLA935151919", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1000000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-20T10:04:03Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935151919-bmw-serie-3-25-323-compact-ti-1999-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_853082-MLA45672200527_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "853082-MLA45672200527_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1JU3MzNjIx", "state_name": "Misiones", "city_id": "TUxBQ0NBUDNhM2Jh", "city_name": "Posadas", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-N", "name": "Misiones"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDNhM2Jh", "name": "Posadas"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDNhM2Jh", "name": "Posadas"}, "state": {"id": "TUxBUE1JU3MzNjIx", "name": "Misiones"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -27.362137, "longitude": -55.900875}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "value_id": "493979"}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_id": "969815", "value_name": "2497 cc", "values": [{"id": "969815", "name": "2497 cc", "struct": {"number": 2497, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2497, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "value_id": "484428", "values": [{"struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484428", "name": "4210 mm"}], "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "4210 mm"}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_id": "458572", "value_struct": {"number": 170, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458572", "name": "170 hp", "struct": {"number": 170, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_name": "170 hp"}, {"id": "BRAND", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "66352"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 7092, "id": "60258"}], "id": "DOORS", "value_id": "60258"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "2164464", "value_name": "2.5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "188000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_struct": {"number": 188000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "188000 km", "struct": {"number": 188000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_name": "Serie 3", "values": [{"id": "66398", "name": "Serie 3", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "66398"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 7092, "id": "370877"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2185049", "value_name": "2.5 323 Compact Ti", "value_struct": null, "values": [{"id": "2185049", "name": "2.5 323 Compact Ti", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "436667", "name": "1999", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_name": "1999", "value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436667", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8689966", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 32, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930446756", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 318ti Compact Serie 3 C/techo El\u00e9ctrico - Impecable", "seller": {"id": 90048188, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ARIIMPORT", "registration_date": "2009-10-14T02:04:11.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 790000, "prices": {"id": "MLA930446756", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 790000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-02T19:52:07Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930446756-bmw-318ti-compact-serie-3-ctecho-electrico-impecable-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_800913-MLA31788673431_082019-I.jpg", "thumbnail_id": "800913-MLA31788673431_082019", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ0NBUzQwOWFl", "city_name": "Caseros", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": null, "name": "Sanford"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjg5MzJa", "name": "Sanford"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUzQwOWFl", "name": "Caseros"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -33.14569, "longitude": -61.27778}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581"}, {"value_name": "No", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "name": "Cilindrada", "value_name": "1796 cc", "value_struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969726", "values": [{"name": "1796 cc", "struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969726"}]}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484428", "value_name": "4210 mm", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 1572, "values": [{"id": "484428", "name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas"}, {"values": [{"id": "458603", "name": "140 hp", "struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458603", "value_name": "140 hp", "value_struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "source": 1572}, {"name": "Marca", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "source": 1572}, {"id": "ENGINE", "values": [{"id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "Motor", "value_id": "2164450", "value_name": "1.8", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}]}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "162000 km", "value_struct": {"number": 162000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "162000 km", "struct": {"number": 162000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "id": "KILOMETERS", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "66398", "name": "Serie 3"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "value_id": "66398", "value_name": "Serie 3", "value_struct": null, "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 1572, "id": "370877"}], "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.8 318ti Compact", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2186391", "values": [{"id": "2186391", "name": "1.8 318ti Compact", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"value_name": "1995", "values": [{"id": "459652", "name": "1995", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "459652", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8702309", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 33, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA936089760", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 1.8 318ti Compact 1998", "seller": {"id": 545084778, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SOSADAVIDEDUARDO", "registration_date": "2020-04-11T18:13:30.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 900000, "prices": {"id": "MLA936089760", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 900000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-26T22:27:35Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-25T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-936089760-bmw-serie-3-18-318ti-compact-1998-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_828632-MLA47252127956_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "828632-MLA47252127956_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Mar Del Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.005478, "longitude": -57.54261}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "source": 7092, "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_id": "969726", "value_name": "1796 cc", "values": [{"id": "969726", "name": "1796 cc", "struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484428", "value_name": "4210 mm", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484428", "name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_id": "458603", "value_name": "140 hp", "value_struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "values": [{"id": "458603", "name": "140 hp", "struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_struct": null, "id": "DOORS", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "2164450", "value_name": "1.8", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "Nafta", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE"}, {"source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "270000 km", "value_struct": {"number": 270000, "unit": "km"}, "id": "KILOMETERS", "values": [{"id": null, "name": "270000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 270000}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "66398", "value_name": "Serie 3", "values": [{"id": "66398", "name": "Serie 3", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 7092, "value_name": "Manual", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "370877", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "1.8 318ti Compact", "values": [{"id": "2186391", "name": "1.8 318ti Compact", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186391"}, {"source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "457648", "value_struct": null, "value_name": "1998", "values": [{"source": 7092, "id": "457648", "name": "1998", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8699278", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 34, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933896428", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 318 Ti", "seller": {"id": 58929156, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LELLI+GABRIEL", "registration_date": "2004-03-30T09:40:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1250000, "prices": {"id": "MLA933896428", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1250000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-12T01:50:00Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-10T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933896428-bmw-318-ti-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_721911-MLA46310433072_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "721911-MLA46310433072_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ01BUmU2ZjEx", "city_name": "Marcos Ju\u00e1rez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUmU2ZjEx", "name": "Marcos Ju\u00e1rez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1BUjQ4OTNa", "name": "Marcos Ju\u00e1rez"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUmU2ZjEx", "name": "Marcos Ju\u00e1rez"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.697857, "longitude": -62.105797}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "source": 1}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "value_id": "242084"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_id": "969726", "value_name": "1796 cc", "value_struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969726", "name": "1796 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484428", "value_name": "4210 mm", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "name": "Largo", "values": [{"id": "484428", "name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "140 hp", "values": [{"id": "458603", "name": "140 hp", "struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "value_struct": {"unit": "hp", "number": 140}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458603"}, {"value_name": "BMW", "value_struct": null, "source": 1572, "value_id": "66352", "name": "Marca", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND"}, {"value_name": "2", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60258", "name": "2"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "1.8", "struct": null, "source": 1572, "id": "2164450"}], "source": 1572, "value_name": "1.8", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164450"}, {"source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572, "id": "64364"}]}, {"value_id": null, "values": [{"name": "170000 km", "struct": {"number": 170000, "unit": "km"}, "source": 1572, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "170000 km", "value_struct": {"number": 170000, "unit": "km"}, "source": 1572}, {"value_id": "66398", "values": [{"id": "66398", "name": "Serie 3", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 3", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_struct": null, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 1572, "id": "370877"}], "id": "TRANSMISSION"}, {"value_name": "1.8 318ti Compact", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2186391", "value_struct": null, "values": [{"id": "2186391", "name": "1.8 318ti Compact", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n"}, {"values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "457562", "name": "1996"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "457562", "value_name": "1996"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8697568", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 35, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932804333", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 1.8 318ti Compact 1996", "seller": {"id": 1167206, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CRIS_TUERCA", "registration_date": "2006-10-26T22:12:25.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 550000, "prices": {"id": "MLA932804333", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 550000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-05T00:27:35Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932804333-bmw-serie-3-18-318ti-compact-1996-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_914788-MLA46984160349_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "914788-MLA46984160349_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ01FUmUyYWZl", "city_name": "Merlo", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "san justo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01FUmUyYWZl", "name": "Merlo"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.6685, "longitude": -58.72825}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}]}, {"source": 7092, "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969726", "values": [{"id": "969726", "name": "1796 cc", "struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "1796 cc", "value_struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"value_name": "4210 mm", "values": [{"id": "484428", "name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484428", "source": 7092, "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null}, {"value_id": "458603", "value_name": "140 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "140 hp", "struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458603"}]}, {"value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "DOORS", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Motor", "value_name": "1.8", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "values": [{"id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "2164450"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"unit": "km", "number": 153000}, "value_name": "153000 km", "values": [{"id": null, "name": "153000 km", "struct": {"number": 153000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "66398", "value_name": "Serie 3", "values": [{"name": "Serie 3", "struct": null, "source": 7092, "id": "66398"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual"}, {"name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "values": [{"id": "2186391", "name": "1.8 318ti Compact", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRIM", "value_id": "2186391", "value_name": "1.8 318ti Compact", "value_struct": null}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "457562", "value_name": "1996", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": "457562", "name": "1996", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8697568", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 36, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA876779394", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 1.8 318ti Compact 1995", "seller": {"id": 148988665, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PALMERSON+RACING", "registration_date": "2013-11-10T17:04:20.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "credits_priority_3", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 7800, "prices": {"id": "MLA876779394", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 7800, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-02-01T13:47:08Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-06T06:16:02.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-876779394-bmw-serie-3-18-318ti-compact-1995-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_630912-MLA46454373371_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "630912-MLA46454373371_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "city_name": "Mor\u00f3n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.65586, "longitude": -58.616722}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1796 cc", "values": [{"source": 7092, "id": "969726", "name": "1796 cc", "struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}}], "value_id": "969726", "value_struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "484428", "value_name": "4210 mm", "values": [{"id": "484428", "name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "140 hp", "value_id": "458603", "value_struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458603", "name": "140 hp", "struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"value_id": "66352", "value_name": "BMW", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2"}, {"value_name": "1.8", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null}], "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164450", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": {"number": 100000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "100000 km", "struct": {"number": 100000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "100000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "values": [{"id": "66398", "name": "Serie 3", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "Serie 3", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "66398"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186391", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "1.8 318ti Compact", "value_struct": null, "values": [{"id": "2186391", "name": "1.8 318ti Compact", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_struct": null, "value_id": "459652", "name": "A\u00f1o", "value_name": "1995", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "459652", "name": "1995"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8702309", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 37, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA909578548", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 1.8 318ti Compact 1995", "seller": {"id": 705736662, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DAVOLIOVALERIANAHIR", "registration_date": "2021-01-23T15:17:33.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 7800, "prices": {"id": "MLA909578548", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 7800, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-17T19:38:06Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-06T02:16:12.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-909578548-bmw-serie-3-18-318ti-compact-1995-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_795499-MLA47150643837_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "795499-MLA47150643837_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "city_name": "Mor\u00f3n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Haedo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.65586, "longitude": -58.616722}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"values": [{"source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969726", "value_name": "1796 cc", "value_struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969726", "name": "1796 cc", "struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "source": 7092}]}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_id": "484428", "value_name": "4210 mm", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484428", "name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "source": 7092}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"value_name": "140 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 140}, "values": [{"id": "458603", "name": "140 hp", "struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "458603", "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "66352", "value_name": "BMW"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_name": "2", "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 7092, "id": "60258"}]}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164450", "value_name": "1.8", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.8", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164450"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": null, "value_name": "100000 km", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 100000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "100000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 100000}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "66398", "value_name": "Serie 3", "values": [{"id": "66398", "name": "Serie 3", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "2186391", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.8 318ti Compact", "value_struct": null, "values": [{"id": "2186391", "name": "1.8 318ti Compact", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "459652", "value_name": "1995", "values": [{"id": "459652", "name": "1995", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8702309", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 38, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100592024", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 1.8 318ti Compact 1998", "seller": {"id": 215945618, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TENA1654175", "registration_date": "2016-06-01T12:00:44.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_1", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 7500, "prices": {"id": "MLA1100592024", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 7500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-31T09:08:19Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-30T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100592024-bmw-serie-3-18-318ti-compact-1998-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_987796-MLA43390966666_092020-I.jpg", "thumbnail_id": "987796-MLA43390966666_092020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "QVItQkJvdWxvZ25l", "name": "Boulogne"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.47083, "longitude": -58.52861}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "493979", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969726", "value_name": "1796 cc", "value_struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969726", "name": "1796 cc", "struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "source": 7092, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484428", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484428", "name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_name": "4210 mm"}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "458603", "name": "140 hp", "struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458603", "value_name": "140 hp", "value_struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "BMW", "source": 7092, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164450", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_name": "1.8", "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "200000 km", "value_struct": {"number": 200000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "200000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 200000}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "66398", "name": "Serie 3", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "66398", "value_name": "Serie 3"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.8 318ti Compact", "value_struct": null, "value_id": "2186391", "values": [{"id": "2186391", "name": "1.8 318ti Compact", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "1998", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "457648", "values": [{"id": "457648", "name": "1998", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8699278", "tags": ["dragged_visits", "poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 39, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935985251", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 3 1.8 318ti Compact 1996", "seller": {"id": 94802951, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PELACHIRO", "registration_date": "2006-06-12T09:37:12.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 700000, "prices": {"id": "MLA935985251", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 700000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-26T14:11:53Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-25T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935985251-bmw-serie-3-18-318ti-compact-1996-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_774415-MLA47338176783_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "774415-MLA47338176783_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0NISTc3MjA", "city_name": "Chivilcoy", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0NISTc3MjA", "name": "Chivilcoy"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NISTc3MjA", "name": "Chivilcoy"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.89698, "longitude": -60.019073}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_name": "Usado", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969726", "value_name": "1796 cc", "value_struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"id": "969726", "name": "1796 cc", "struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "source": 1505}]}, {"values": [{"name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "484428"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "484428", "value_name": "4210 mm", "value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "name": "Largo", "source": 1505}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_name": "5"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_id": "458603", "value_struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "458603", "name": "140 hp"}], "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "140 hp"}, {"values": [{"source": 1505, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "name": "Marca", "value_id": "66352"}, {"values": [{"source": 1505, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_struct": null, "source": 1505, "name": "Puertas", "value_name": "2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164450", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Motor", "value_name": "1.8", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null, "source": 1505}]}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "160000 km", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_struct": {"number": 160000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 160000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null, "name": "160000 km"}]}, {"value_id": "66398", "value_name": "Serie 3", "values": [{"id": "66398", "name": "Serie 3", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"source": 1505, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "2186391", "name": "1.8 318ti Compact", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2186391", "value_name": "1.8 318ti Compact", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "1996", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "457562", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "457562", "name": "1996"}], "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8697568", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 40, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930889193", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 318ti Compact 1997. Todo Original. Impecable Estado", "seller": {"id": 35091602, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARTIN+LB", "registration_date": "2007-08-04T12:04:59.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 7000, "prices": {"id": "MLA930889193", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 7000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-26T06:10:25Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-24T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930889193-bmw-318ti-compact-1997-todo-original-impecable-estado-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_783928-MLA40484269551_012020-I.jpg", "thumbnail_id": "783928-MLA40484269551_012020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "city_name": "La Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "LaPlata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1BTjY5MTJa", "name": "Manuel B. Gonnet"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.88896, "longitude": -58.02143}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "\u00danico due\u00f1o", "values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}]}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572, "id": "493979"}], "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_name": "Delantera"}, {"source": 1572, "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_id": "CONFORT", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085"}, {"value_name": "1796 cc", "value_struct": {"number": 1796, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969726", "name": "1796 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1796}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969726"}, {"value_struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484428", "value_name": "4210 mm", "values": [{"source": 1572, "id": "484428", "name": "4210 mm", "struct": {"number": 4210, "unit": "mm"}}]}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "POWER", "value_id": "458603", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 140}, "values": [{"id": "458603", "name": "140 hp", "struct": {"number": 140, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "name": "Potencia", "value_name": "140 hp", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "66352", "value_struct": null, "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"name": "Puertas", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60258"}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2164450", "value_struct": null, "value_name": "1.8", "values": [{"id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "value_name": "140000 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 140000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "140000 km", "struct": {"number": 140000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "66398", "value_name": "Serie 3", "source": 1572, "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "66398", "name": "Serie 3", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370877", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.8 318ti Compact", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2186391", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "2186391", "name": "1.8 318ti Compact"}], "source": 1572}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "457764", "value_name": "1997", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": "457764", "name": "1997", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8689565", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 41, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}]