[{"id": "MLA919254961", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q3 Sportback 35 Tfsi 40 Sline 2.0l 2018 2019 2020 2021", "seller": {"id": 271163407, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS+AIRES", "registration_date": "2017-08-31T10:21:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271163407_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 57900, "prices": {"id": "MLA919254961", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 57900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-11T18:58:59Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-12-13T00:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-919254961-audi-q3-sportback-35-tfsi-40-sline-20l-2018-2019-2020-2021-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_902154-MLA45823526183_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "902154-MLA45823526183_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}]}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_id": "969690", "value_struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1984 cc", "values": [{"name": "1984 cc", "struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969690"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Largo", "value_name": "4385 mm", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_id": "484024", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4385}, "values": [{"struct": {"number": 4385, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "484024", "name": "4385 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458589", "value_name": "150 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "458589"}]}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Audi", "values": [{"name": "Audi", "struct": null, "source": 1572, "id": "40661"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE", "value_id": "423552", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "423552", "name": "1.4"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_name": "1.4"}, {"value_name": "Nafta", "source": 1572, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_struct": {"number": 7600, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "7600 km", "values": [{"id": null, "name": "7600 km", "struct": {"unit": "km", "number": 7600}, "source": 3282472529718136}]}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "72638", "value_name": "Q3", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_struct": null, "values": [{"id": "72638", "name": "Q3", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_id": "370876"}, {"value_name": "1.4 35tfsi 150 Cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "8541926", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "8541926", "name": "1.4 35tfsi 150 Cv"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "8197742", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"source": 1572, "id": "8197742", "name": "2021", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2021", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA17084858", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932468289", "site_id": "MLA", "title": "Audi A3 2016 2017 2.0 1.8t Automatico Sedan Sportback Cuero", "seller": {"id": 271163407, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS+AIRES", "registration_date": "2017-08-31T10:21:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271163407_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 24500, "prices": {"id": "MLA932468289", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 24500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-02T19:58:37Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-12-13T00:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932468289-audi-a3-2016-2017-20-18t-automatico-sedan-sportback-cuero-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_939935-MLA46954234733_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "939935-MLA46954234733_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"value_id": "242084", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER"}, {"value_id": "493979", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969725", "value_struct": {"number": 1798, "unit": "cc"}, "value_name": "1798 cc", "values": [{"struct": {"unit": "cc", "number": 1798}, "source": 1572, "id": "969725", "name": "1798 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"source": 1572, "id": "LENGTH", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "4237 mm", "value_struct": {"number": 4237, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "485567", "name": "4237 mm", "struct": {"number": 4237, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_id": "485567"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "458562"}]}, {"value_name": "180 hp", "values": [{"source": 1572, "id": "458608", "name": "180 hp", "struct": {"number": 180, "unit": "hp"}}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458608", "value_struct": {"number": 180, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"id": "BRAND", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1572}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60441", "value_name": "3", "value_struct": null, "values": [{"id": "60441", "name": "3", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_name": "1.8", "source": 1572, "value_id": "2164450", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"value_id": "64364", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 53500, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "53500 km", "values": [{"source": 1572, "id": null, "name": "53500 km", "struct": {"number": 53500, "unit": "km"}}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "59350", "name": "Modelo", "value_name": "A3", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "59350", "name": "A3", "struct": null}], "id": "MODEL"}, {"source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "1.8 T Fsi Mt 180cv", "struct": null, "source": 1572, "id": "8956481"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.8 T Fsi Mt 180cv", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "value_id": "8956481"}, {"value_id": "423562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2016", "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 1572}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8700574", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932466435", "site_id": "MLA", "title": "Audi A3 2019 2018 2020 Sedan Sportback Hatchback Usado 1.4", "seller": {"id": 271163407, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS+AIRES", "registration_date": "2017-08-31T10:21:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271163407_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 33900, "prices": {"id": "MLA932466435", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 33900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-11T17:49:30Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-12-13T00:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932466435-audi-a3-2019-2018-2020-sedan-sportback-hatchback-usado-14-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_763644-MLA46954094782_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "763644-MLA46954094782_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_name": "No", "name": "\u00danico due\u00f1o", "values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572, "id": "242085"}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572}, {"source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969696", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1395}, "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "1395 cc", "values": [{"struct": {"number": 1395, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969696", "name": "1395 cc"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"number": 4237, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"unit": "mm", "number": 4237}, "source": 1572, "id": "485567", "name": "4237 mm"}], "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "485567", "source": 1572, "value_name": "4237 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458589", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "POWER", "values": [{"struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "458589", "name": "150 hp"}], "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "150 hp"}, {"value_id": "40661", "source": 1572, "id": "BRAND", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE", "value_id": "423552", "value_name": "1.4", "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "KILOMETERS", "values": [{"source": 1572, "id": null, "name": "11500 km", "struct": {"number": 11500, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "11500 km", "value_struct": {"number": 11500, "unit": "km"}, "source": 1572}, {"name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "MODEL", "value_name": "A3 Sportback", "value_struct": null, "values": [{"name": "A3 Sportback", "struct": null, "source": 1572, "id": "2726240"}], "value_id": "2726240"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184845", "value_name": "1.4 Tfsi 150 Cv", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"id": "2184845", "name": "1.4 Tfsi 150 Cv", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_id": "2451646", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2019", "value_struct": null, "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811584", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932464816", "site_id": "MLA", "title": "Audi A1 Sportback Automatico Sline 3 Puertas 2015 2016 Usado", "seller": {"id": 271163407, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS+AIRES", "registration_date": "2017-08-31T10:21:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271163407_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 20900, "prices": {"id": "MLA932464816", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 20900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-11T17:54:08Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-12-13T00:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932464816-audi-a1-sportback-automatico-sline-3-puertas-2015-2016-usado-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_830818-MLA46953827680_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "830818-MLA46953827680_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "id": "TRACTION_CONTROL", "source": 1572}, {"value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969598"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 1572}, {"name": "Largo", "value_id": "518115", "value_name": "3954 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 3954}, "source": 1572, "id": "LENGTH", "values": [{"id": "518115", "name": "3954 mm", "struct": {"number": 3954, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "4"}, {"value_id": "458615", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "122 hp", "value_struct": {"number": 122, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "122 hp", "struct": {"number": 122, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "458615"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Audi", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "40661", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60441", "values": [{"id": "60441", "name": "3", "struct": null, "source": 1572}], "value_name": "3", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "ENGINE", "value_id": "423552", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_name": "1.4", "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 1572}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "53100 km", "values": [{"id": null, "name": "53100 km", "struct": {"number": 53100, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": {"number": 53100, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "7698", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "7698", "name": "A1"}], "value_name": "A1", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.4 Ambition Tfsi 122cv", "values": [{"id": "2155594", "name": "1.4 Ambition Tfsi 122cv", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2155594"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2016", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "423562", "name": "2016", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_id": "423562", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8689506", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932460022", "site_id": "MLA", "title": "Audi A1 Sportback Automatico 2011 2012 S Line Manual Techo", "seller": {"id": 271163407, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS+AIRES", "registration_date": "2017-08-31T10:21:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271163407_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 14500, "prices": {"id": "MLA932460022", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 14500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-11T17:56:12Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-12-13T00:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932460022-audi-a1-sportback-automatico-2011-2012-s-line-manual-techo-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_766702-MLA46953741213_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "766702-MLA46953741213_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}]}, {"value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}], "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "source": 1572}, {"value_id": "1028138", "value_name": "1197 cc", "values": [{"id": "1028138", "name": "1197 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1197}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1197, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"struct": {"number": 3954, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "518115", "name": "3954 mm"}], "source": 1572, "value_id": "518115", "value_name": "3954 mm", "value_struct": {"number": 3954, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo"}, {"name": "Capacidad de personas", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": {"number": 86, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "2181856", "value_name": "86 hp", "values": [{"name": "86 hp", "struct": {"number": 86, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "2181856"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"source": 1572, "id": "40661", "name": "Audi", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "value_id": "40661", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_id": "60441", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60441", "name": "3", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_name": "3", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "ENGINE", "value_name": "1.2", "values": [{"id": "423558", "name": "1.2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423558"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 1572, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "64300 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 64300, "unit": "km"}, "values": [{"name": "64300 km", "struct": {"number": 64300, "unit": "km"}, "source": 1572, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "KILOMETERS"}, {"id": "MODEL", "value_id": "7698", "value_struct": null, "name": "Modelo", "value_name": "A1", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "7698", "name": "A1"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "value_id": "2158939", "value_name": "1.2 Attraction Tfsi 86cv", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2158939", "name": "1.2 Attraction Tfsi 86cv", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2012", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "436707", "values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8695879", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931881199", "site_id": "MLA", "title": "Audi Sq5 0km Okm 2018 2019 2020 Usada X3 M3 Glc 43 Amg", "seller": {"id": 271163407, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS+AIRES", "registration_date": "2017-08-31T10:21:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271163407_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 88900, "prices": {"id": "MLA931881199", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 88900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-11T18:03:09Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-12-13T00:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931881199-audi-sq5-0km-okm-2018-2019-2020-usada-x3-m3-glc-43-amg-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_810900-MLA46926533355_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "810900-MLA46926533355_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}]}, {"value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969862", "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "value_name": "2995 cc", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"value_id": "484163", "value_name": "4644 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4644, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4644 mm", "struct": {"number": 4644, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "484163"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "POWER", "value_name": "354 hp", "values": [{"source": 1572, "id": "459122", "name": "354 hp", "struct": {"number": 354, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_id": "459122", "value_struct": {"number": 354, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"value_id": "40661", "value_name": "Audi", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60252", "name": "5"}], "source": 1572}, {"source": 1572, "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572, "id": "64364"}]}, {"value_struct": {"number": 56200, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "56200 km", "struct": {"number": 56200, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "56200 km", "id": "KILOMETERS", "value_id": null}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "SQ5", "struct": null, "source": 1572, "id": "389602"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_id": "389602", "value_name": "SQ5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "MODEL"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "value_name": "3.0 Tfsi Stronic 354cv", "values": [{"name": "3.0 Tfsi Stronic 354cv", "struct": null, "source": 1572, "id": "4586312"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "4586312", "value_struct": null, "source": 1572}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806727", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931374700", "site_id": "MLA", "title": "Audi A4 2.0t 2.0 Quattro Usado 2017 2018 2019 Tracion Integ", "seller": {"id": 271163407, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS+AIRES", "registration_date": "2017-08-31T10:21:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271163407_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 51500, "prices": {"id": "MLA931374700", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 51500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-11T18:06:56Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-12-13T00:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931374700-audi-a4-20t-20-quattro-usado-2017-2018-2019-tracion-integ-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_647162-MLA46901810249_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "647162-MLA46901810249_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "value_id": "493981", "values": [{"source": 1572, "id": "493981", "name": "Integral", "struct": null}]}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "source": 1572}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Cilindrada", "value_id": "969690", "value_name": "1984 cc", "value_struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969690", "name": "1984 cc"}]}, {"name": "Largo", "value_name": "4726 mm", "value_struct": {"number": 4726, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_id": "484065", "values": [{"struct": {"number": 4726, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "484065", "name": "4726 mm"}]}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "value_id": "458967", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Potencia", "value_name": "252 hp", "value_struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "252 hp", "struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "458967"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "values": [{"source": 1572, "id": "40661", "name": "Audi", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_name": "4", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"value_name": "2.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "423563", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE"}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572, "id": "64364"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"unit": "km", "number": 12000}, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_name": "12000 km", "values": [{"source": 1572, "id": null, "name": "12000 km", "struct": {"number": 12000, "unit": "km"}}], "source": 1572}, {"name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "66459", "value_name": "A4", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "66459", "name": "A4", "struct": null}], "source": 1572}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_name": "2.0 Fsi Quattro 252cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "value_id": "2156672", "values": [{"name": "2.0 Fsi Quattro 252cv", "struct": null, "source": 1572, "id": "2156672"}], "name": "Versi\u00f3n"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "460382", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "460382", "name": "2018"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8805994", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930380994", "site_id": "MLA", "title": "Audi S3 2016 2.0 Tfsi Stronic Quattro 300cv", "seller": {"id": 271163407, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS+AIRES", "registration_date": "2017-08-31T10:21:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271163407_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 45900, "prices": {"id": "MLA930380994", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 45900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-11T18:09:34Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-12-13T00:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930380994-audi-s3-2016-20-tfsi-stronic-quattro-300cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_653206-MLA46824955586_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "653206-MLA46824955586_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572}, {"values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null}, {"source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}]}, {"name": "Cilindrada", "values": [{"name": "1798 cc", "struct": {"number": 1798, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969725"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969725", "value_name": "1798 cc", "value_struct": {"number": 1798, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "LENGTH", "value_id": "485567", "value_struct": {"number": 4237, "unit": "mm"}, "source": 1572, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_name": "4237 mm", "values": [{"source": 1572, "id": "485567", "name": "4237 mm", "struct": {"number": 4237, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"values": [{"name": "180 hp", "struct": {"number": 180, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "458608"}], "source": 1572, "value_struct": {"number": 180, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458608", "value_name": "180 hp"}, {"value_id": "40661", "value_name": "Audi", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "40661", "name": "Audi", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "BRAND"}, {"source": 1572, "id": "DOORS", "value_name": "3", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60441", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "60441", "name": "3", "struct": null}]}, {"name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 23900, "unit": "km"}, "id": "KILOMETERS", "value_name": "23900 km", "values": [{"id": null, "name": "23900 km", "struct": {"number": 23900, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "43756", "value_name": "S3", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "43756", "name": "S3", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_id": "370876"}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2.0 Tfsi Stronic Quattro 300cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2183039", "name": "2.0 Tfsi Stronic Quattro 300cv", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183039"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "2016", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8690464", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930050040", "site_id": "MLA", "title": "Ford Mondeo Titanium 2017 2020 2021 Usados Ecoboos 0km Sel", "seller": {"id": 271163407, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS+AIRES", "registration_date": "2017-08-31T10:21:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271163407_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 28900, "prices": {"id": "MLA930050040", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 28900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-11T18:15:00Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-12-13T00:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930050040-ford-mondeo-titanium-2017-2020-2021-usados-ecoboos-0km-sel-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_696215-MLA46793218180_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "696215-MLA46793218180_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_id": "493979", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969878", "values": [{"source": 1572, "id": "969878", "name": "1999 cc", "struct": {"number": 1999, "unit": "cc"}}], "value_name": "1999 cc", "value_struct": {"number": 1999, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"source": 1572, "id": "LENGTH", "value_id": "1025807", "value_name": "4869 mm", "value_struct": {"number": 4869, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 1572, "id": "1025807", "name": "4869 mm", "struct": {"number": 4869, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "source": 1572}, {"value_id": "458665", "value_name": "240 hp", "value_struct": {"number": 240, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "values": [{"struct": {"number": 240, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "458665", "name": "240 hp"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"value_id": "66432", "value_name": "Ford", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "66432", "name": "Ford"}], "id": "BRAND", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Marca"}, {"source": 1572, "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_name": "4", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60241", "name": "4"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Motor", "value_name": "2.0", "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 1572}, {"value_struct": {"number": 7800, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "7800 km", "struct": {"number": 7800, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "7800 km", "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "67566", "name": "Mondeo", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "67566", "source": 1572, "value_name": "Mondeo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184014", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2.0 Se Ecoboost At 240cv", "values": [{"id": "2184014", "name": "2.0 Se Ecoboost At 240cv", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "6730991", "value_name": "2020", "value_struct": null, "values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15511257", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930048669", "site_id": "MLA", "title": "Fiat 500x Abarth Usado 595 Sport 4x4 Cross Plus Automatica", "seller": {"id": 271163407, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS+AIRES", "registration_date": "2017-08-31T10:21:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271163407_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 22300, "prices": {"id": "MLA930048669", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 22300, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-11T18:28:30Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-12-13T00:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930048669-fiat-500x-abarth-usado-595-sport-4x4-cross-plus-automatica-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_832158-MLA46793073223_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "832158-MLA46793073223_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_name": ""}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572}, {"value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_id": "969629", "value_name": "1368 cc", "value_struct": {"number": 1368, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969629", "name": "1368 cc", "struct": {"number": 1368, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "source": 1572}, {"values": [{"id": "487812", "name": "4273 mm", "struct": {"number": 4273, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Largo", "value_name": "4273 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4273}, "id": "LENGTH", "value_id": "487812"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458572", "value_struct": {"number": 170, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458572", "name": "170 hp", "struct": {"number": 170, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "170 hp", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": null, "id": "BRAND", "value_id": "67781", "value_name": "Fiat", "values": [{"source": 1572, "id": "67781", "name": "Fiat", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Marca"}, {"values": [{"source": 1572, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "source": 1572, "id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "423552", "value_struct": null, "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.4", "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "33100 km", "source": 1572, "value_id": null, "value_struct": {"number": 33100, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "33100 km", "struct": {"number": 33100, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1165297", "value_struct": null, "values": [{"id": "1165297", "name": "500X", "struct": null, "source": 1572}], "value_name": "500X"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_struct": null, "source": 1572, "values": [{"id": "2406188", "name": "1.4 T 16v Cross At9", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2406188", "value_name": "1.4 T 16v Cross At9"}, {"source": 1572, "value_id": "460382", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2018"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8962565", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA929905446", "site_id": "MLA", "title": "Audi A3 2016 2017 2018 2019 Automatico Sedan Sportback 2.0t", "seller": {"id": 271163407, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS+AIRES", "registration_date": "2017-08-31T10:21:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271163407_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 39900, "prices": {"id": "MLA929905446", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 39900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-11T18:48:37Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-12-13T00:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-929905446-audi-a3-2016-2017-2018-2019-automatico-sedan-sportback-20t-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_676332-MLA46778402159_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "676332-MLA46778402159_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "value_name": "Usado", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572}, {"source": 1572, "values": [{"name": "1984 cc", "struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969690"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "1984 cc", "value_struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969690"}, {"name": "Largo", "value_name": "4238 mm", "values": [{"id": "518152", "name": "4238 mm", "struct": {"number": 4238, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4238}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "value_id": "518152"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_name": "5"}, {"id": "POWER", "value_id": "458732", "value_name": "190 hp", "value_struct": {"number": 190, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458732", "name": "190 hp", "struct": {"number": 190, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"value_name": "Audi", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_id": "423563", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE"}, {"source": 1572, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 45700, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "45700 km", "struct": {"unit": "km", "number": 45700}, "source": 1572}], "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "45700 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "MODEL", "value_name": "A3", "values": [{"id": "59350", "name": "A3", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Modelo", "value_id": "59350", "value_struct": null}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRIM", "value_name": "2.0 Tfsi 190cv", "values": [{"id": "2158872", "name": "2.0 Tfsi 190cv", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2158872"}, {"values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 1572}], "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807208", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932474141", "site_id": "MLA", "title": "Audi A3 2013 2014 Automatico 1.8t 1.4t Sportback Quattro", "seller": {"id": 271163407, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS+AIRES", "registration_date": "2017-08-31T10:21:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271163407_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 20500, "prices": {"id": "MLA932474141", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 20500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-02T21:16:00Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-12-13T00:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932474141-audi-a3-2013-2014-automatico-18t-14t-sportback-quattro-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_626251-MLA46954523374_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "626251-MLA46954523374_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572}], "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572}, {"value_name": "S\u00ed", "values": [{"source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort"}, {"source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1798 cc", "value_struct": {"number": 1798, "unit": "cc"}, "value_id": "969725", "values": [{"id": "969725", "name": "1798 cc", "struct": {"number": 1798, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4237, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4237 mm", "struct": {"number": 4237, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "485567"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "value_id": "485567", "value_name": "4237 mm"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "458562", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"source": 1572, "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 180, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"id": "458608", "name": "180 hp", "struct": {"number": 180, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_id": "458608", "value_name": "180 hp"}, {"value_struct": null, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"source": 1572, "id": "DOORS", "values": [{"id": "60441", "name": "3", "struct": null, "source": 1572}], "value_name": "3", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60441"}, {"value_id": "2164450", "values": [{"id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.8", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364"}, {"value_name": "54100 km", "values": [{"id": null, "name": "54100 km", "struct": {"number": 54100, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 54100, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3282472529718136}, {"value_struct": null, "source": 1572, "id": "MODEL", "value_id": "59350", "values": [{"id": "59350", "name": "A3", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_name": "A3"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1572}], "value_name": "Manual", "value_struct": null, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_struct": null, "values": [{"id": "8956481", "name": "1.8 T Fsi Mt 180cv", "struct": null, "source": 1572}], "value_id": "8956481", "value_name": "1.8 T Fsi Mt 180cv", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2014", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "423566", "values": [{"source": 1572, "id": "423566", "name": "2014", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8704583", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}]