[{"id": "MLA1101415056", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 2017 1.6 Shine Vti 115", "seller": {"id": 54775819, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SANTINOFERRARI", "registration_date": "2011-05-11T16:25:24.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1375000, "prices": {"id": "MLA1101415056", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1375000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-08T10:42:08Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-02T04:12:57.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101415056-citron-c-elysee-2017-16-shine-vti-115-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_608952-MLA47363503186_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "608952-MLA47363503186_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ01FUmUyYWZl", "city_name": "Merlo", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0hVUmxpbmdo", "name": "Hurlingham"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01FUmUyYWZl", "name": "Merlo"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.6685, "longitude": -58.72825}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Delantera", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "1587 cc", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 7092, "id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969620"}, {"name": "Largo", "values": [{"struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "520104", "name": "4419 mm"}], "source": 7092, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "520104", "value_name": "4419 mm", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}], "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"name": "Potencia", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_id": "458704", "value_name": "115 hp", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}}, {"name": "Marca", "value_name": "Citro\u00ebn", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "389169", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn"}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_name": "4", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "2164443", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "value_name": "62000 km", "value_struct": {"number": 62000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"name": "62000 km", "struct": {"number": 62000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}]}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "source": 7092}, {"value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "Manual", "values": [{"source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "1.6 Shine Vti 115", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794934", "values": [{"id": "7794934", "name": "1.6 Shine Vti 115", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8751349", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA923807052", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 2018 1.6 Feel Hdi 92 Taraborelli Usados", "seller": {"id": 141678357, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TARABORELLIUSADOS", "registration_date": "2013-07-08T15:44:45.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "eshop", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo141678357.gif", "eshop": {"nick_name": "TARABORELLIUSADOS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 141801, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/141678357.jpg", "eshop_status_id": 2, "seller": 141678357, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 9, "canceled": 9, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 1533000, "prices": {"id": "MLA923807052", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 1533000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-10T12:28:24Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-24T06:17:21.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-923807052-citron-c-elysee-2018-16-feel-hdi-92-taraborelli-usados-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_961463-MLA46263575418_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "961463-MLA46263575418_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "city_name": "San Miguel", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjYxNjla", "name": "San Miguel"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.543056, "longitude": -58.711857}, "attributes": [{"values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"source": 1572, "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_name": "Delantera"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 1560, "unit": "cc"}, "name": "Cilindrada", "value_id": "1028161", "value_name": "1560 cc", "values": [{"struct": {"number": 1560, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "1028161", "name": "1560 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"values": [{"id": "487350", "name": "4427 mm", "struct": {"number": 4427, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "487350", "value_name": "4427 mm", "value_struct": {"number": 4427, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null}, {"name": "Potencia", "source": 1572, "id": "POWER", "value_id": "458812", "value_name": "92 hp", "value_struct": {"number": 92, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "92 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 92}, "source": 1572, "id": "458812"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"value_id": "60241", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_struct": null, "source": 1572, "name": "Motor", "value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1572}]}, {"values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel"}, {"value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "131800 km", "struct": {"number": 131800, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "131800 km", "value_struct": {"number": 131800, "unit": "km"}, "source": 1572}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual"}, {"value_id": "7830390", "value_name": "1.6 Feel Hdi 92", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"id": "7830390", "name": "1.6 Feel Hdi 92", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2143, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15211814", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103157230", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 2018 1.6 Feel Vti 115", "seller": {"id": 625413406, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SOHO_MOTORES", "registration_date": "2020-08-13T09:36:53.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1450000, "prices": {"id": "MLA1103157230", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 1450000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-13T20:26:23Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-13T17:01:05.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103157230-citron-c-elysee-2018-16-feel-vti-115-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_875075-MLA47480481267_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "875075-MLA47480481267_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "source": 1}, {"value_struct": null, "source": 7092, "value_id": "493979", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969620", "value_name": "1587 cc", "values": [{"name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969620"}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}}, {"name": "Largo", "value_id": "520104", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4419}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_name": "4419 mm", "values": [{"id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "value_id": "458704", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_name": "115 hp"}, {"source": 7092, "id": "BRAND", "value_name": "Citro\u00ebn", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "389169", "value_struct": null, "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "60241", "name": "4", "struct": null}], "source": 7092, "id": "DOORS", "value_name": "4", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "value_name": "1.6", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null}]}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 57000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "57000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 57000}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_name": "57000 km", "source": 7092}, {"value_name": "C-Elys\u00e9e", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252932", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null}]}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRANSMISSION", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "7794934", "value_name": "1.6 Shine Vti 115", "values": [{"id": "7794934", "name": "1.6 Shine Vti 115", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8962562", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101037718", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 2019 1.6 Shine Vti 115 At", "seller": {"id": 139446400, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FEMENIAFEDERICO", "registration_date": "2013-05-30T13:53:54.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1850000, "prices": {"id": "MLA1101037718", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1850000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-02T11:32:18Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-01T04:00:13.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101037718-citron-c-elysee-2019-16-shine-vti-115-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_891245-MLA47336488041_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "891245-MLA47336488041_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.005478, "longitude": -57.54261}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_name": "1587 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969620", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "name": "Cilindrada"}, {"value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "520104", "value_name": "4419 mm", "values": [{"id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458704", "value_name": "115 hp", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 115}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "389169", "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": "60241", "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "source": 7092, "value_id": "2164443", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "17000 km", "value_struct": {"number": 17000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "17000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 17000}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "1252932", "source": 7092}, {"value_id": "370876", "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794916", "value_name": "1.6 Shine Vti 115 At", "values": [{"id": "7794916", "name": "1.6 Shine Vti 115 At", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRIM", "value_struct": null, "source": 7092}, {"values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2019", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811667", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935021046", "site_id": "MLA", "title": "Citroen C-elis\u00e9e", "seller": {"id": 733144032, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUAU5806389", "registration_date": "2021-03-23T15:45:27.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1250000, "prices": {"id": "MLA935021046", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 1250000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-08-19T17:37:41Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-20T14:31:37.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935021046-citroen-c-elisee-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_753901-MLA45929977149_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "753901-MLA45929977149_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "city_name": "Santa Fe capital", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "name": "Santa Fe capital"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJBUjU2NjFa", "name": "Barranquitas"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "name": "Santa Fe capital"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.629162, "longitude": -60.709698}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_id": "2230581", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_name": "1587 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969620", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "520104", "value_name": "4419 mm", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "values": [{"id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4419}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5"}, {"value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458704", "name": "115 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458704", "value_name": "115 hp", "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_name": "4", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60241", "name": "4"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_id": "2164443", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_name": "1.6", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 69650, "unit": "km"}, "values": [{"source": 3282472529718136, "id": null, "name": "69650 km", "struct": {"number": 69650, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "69650 km"}, {"value_id": "1252932", "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794916", "value_name": "1.6 Shine Vti 115 At", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"id": "7794916", "name": "1.6 Shine Vti 115 At", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "value_id": "436694", "value_name": "2017", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8962556", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103091607", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 2018 1.6 Shine Vti 115", "seller": {"id": 315123487, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ROFE556798", "registration_date": "2018-04-17T09:33:24.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1850000, "prices": {"id": "MLA1103091607", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 1850000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-13T17:01:44Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-12T04:00:13.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103091607-citron-c-elysee-2018-16-shine-vti-115-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_748321-MLA47476852112_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "748321-MLA47476852112_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": null, "name": "Perez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.958702, "longitude": -60.693043}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_name": "Usado"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1505, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505, "id": "493979"}]}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "name": "Cilindrada", "value_id": "969620", "value_name": "1587 cc", "values": [{"source": 1505, "id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "value_id": "520104", "value_name": "4419 mm", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 1505, "id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"name": "Potencia", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "value_id": "458704", "value_name": "115 hp", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "BRAND", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn"}, {"value_name": "4", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "60241", "name": "4"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "1.6", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "name": "Tipo de combustible"}, {"value_struct": {"number": 44000, "unit": "km"}, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "44000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "44000 km", "struct": {"number": 44000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "value_id": "7794934", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Shine Vti 115", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "7794934", "name": "1.6 Shine Vti 115"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8962562", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935184535", "site_id": "MLA", "title": "Citroen C-elisee Vti Feel 2017 $1.370.000 Y 12 Fija $ 13.000", "seller": {"id": 210970413, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FF+AUTOMOTORES", "registration_date": "2016-04-11T13:56:42.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "mshops", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.88, "neutral": 0.12}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1370000, "prices": {"id": "MLA935184535", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 1370000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-08-20T14:24:50Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-07T20:15:59.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935184535-citroen-c-elisee-vti-feel-2017-1370000-y-12-fija-13000-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_979796-MLA46955398090_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "979796-MLA46955398090_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "CAPITAL FEDERAL"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJPRTQ0OTRa", "name": "Boedo"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.63054, "longitude": -58.41922}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}]}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}], "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242084", "value_name": "No"}, {"value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1587 cc", "value_id": "969620", "source": 1572}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "value_id": "520104", "value_name": "4419 mm", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"value_id": "458704", "value_name": "115 hp", "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Potencia"}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 1572, "id": "389169"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "source": 1572}, {"value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "60241", "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "58080 km", "struct": {"unit": "km", "number": 58080}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "58080 km", "value_struct": {"number": 58080, "unit": "km"}, "source": 1572}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "source": 1572, "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 1572, "id": "370877"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794934", "value_name": "1.6 Shine Vti 115", "values": [{"id": "7794934", "name": "1.6 Shine Vti 115", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8751349", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA919634261", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 1.6 Feel Hdi 92 - 70296 - C", "seller": {"id": 289793217, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/KAVAK+1", "registration_date": "2017-12-11T08:46:18.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "mshops", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/289793217_vip-c10b2b4e-f20b-47b9-b0fb-5dfb0b352269.jpg", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/289793217_home-d834a012-3308-42c4-a648-82043580585b.jpg", "eshop": {"nick_name": "CHECKARS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 295899, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/289793217v19e5fc.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 289793217, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5076, "canceled": 1831, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.01, "positive": 0.95, "neutral": 0.04}, "completed": 3245}, "power_seller_status": "platinum", "metrics": {"claims": {"rate": 0.0071, "value": 17, "period": "60 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 days"}, "sales": {"period": "60 days", "completed": 1573}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 1780000, "prices": {"id": "MLA919634261", "prices": [{"id": "15", "type": "standard", "amount": 1780000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-07T22:24:32Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T20:15:45.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-919634261-citron-c-elysee-16-feel-hdi-92-70296-c-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_937978-MLA45855360648_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "937978-MLA45855360648_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "Vedia 3600 (3er Subsuelo)", "zip_code": "1430", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.545696, "longitude": -58.488224}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "source": 4895021016477665, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": null, "value_name": "Si", "value_struct": null, "values": [{"source": 4895021016477665, "id": null, "name": "Si", "struct": null}]}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "source": 4895021016477665, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 4895021016477665}]}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "969620", "value_name": "1587 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1587}, "values": [{"source": 4895021016477665, "id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 4895021016477665}, {"values": [{"id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 4895021016477665, "name": "Largo", "value_name": "4419 mm", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "520104"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 4895021016477665, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 4895021016477665, "id": "458562"}], "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 4895021016477665, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "389169", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665}, {"id": "DOORS", "value_id": "60241", "value_struct": null, "source": 4895021016477665, "name": "Puertas", "value_name": "4", "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 4895021016477665, "id": "60241"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "value_id": "2164443", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665, "id": "ENGINE", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"source": 4895021016477665, "id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null}]}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665, "id": "FUEL_TYPE"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 92868, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_name": "92868 km", "values": [{"id": null, "name": "92868 km", "struct": {"number": 92868, "unit": "km"}, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "source": 4895021016477665, "id": "MODEL", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "values": [{"name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 4895021016477665, "id": "1252932"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Manual", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665, "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877"}, {"id": "TRIM", "value_id": "7830390", "value_name": "1.6 Feel Hdi 92", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665, "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "7830390", "name": "1.6 Feel Hdi 92", "struct": null, "source": 4895021016477665}]}, {"value_id": "2451646", "value_name": "2019", "values": [{"name": "2019", "struct": null, "source": 4895021016477665, "id": "2451646"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15212311", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA923646291", "site_id": "MLA", "title": "Citroen C-elys\u00e9e Hdi 92 Feel Taraborelli Seleccionados", "seller": {"id": 181211370, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TARABORELLI+USADOS", "registration_date": "2015-04-14T14:22:58.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 10, "canceled": 10, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 1460200, "prices": {"id": "MLA923646291", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1460200, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-02T13:19:22Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-21T00:15:56.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-923646291-citroen-c-elysee-hdi-92-feel-taraborelli-seleccionados-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_661767-MLA46251440311_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "661767-MLA46251440311_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "city_name": "San Miguel", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjYxNjla", "name": "San Miguel"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.543056, "longitude": -58.711857}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "value_name": "Usado"}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "source": 1572, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort"}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "1560 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1560, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "1028161", "name": "1560 cc", "struct": {"number": 1560, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "value_id": "1028161"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4427 mm", "values": [{"struct": {"number": 4427, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "487350", "name": "4427 mm"}], "value_id": "487350", "value_struct": {"number": 4427, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"name": "Potencia", "value_id": "458812", "value_struct": {"number": 92, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 1572, "id": "458812", "name": "92 hp", "struct": {"number": 92, "unit": "hp"}}], "id": "POWER", "value_name": "92 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"values": [{"name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "389169"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "name": "Marca", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "id": "BRAND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_name": "4", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "id": "DOORS"}, {"value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "2164443", "name": "1.6"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Motor", "value_id": "2164443", "id": "ENGINE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 131800, "unit": "km"}, "value_name": "131800 km", "values": [{"id": null, "name": "131800 km", "struct": {"number": 131800, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"name": "Modelo", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "1252932"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "7830390", "name": "1.6 Feel Hdi 92"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7830390", "value_name": "1.6 Feel Hdi 92", "value_struct": null, "source": 1572}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2143, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15211814", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934094688", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 2017 1.6 Shine Vti 115", "seller": {"id": 98215692, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/YOMQ2007", "registration_date": "2006-09-16T10:18:22.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "mshops", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1510000, "prices": {"id": "MLA934094688", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1510000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-12T20:30:38Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-26T21:51:40.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934094688-citron-c-elysee-2017-16-shine-vti-115-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_901145-MLA47081114086_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "901145-MLA47081114086_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ0NPTmI2YzZj", "city_name": "Constituci\u00f3n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": null, "name": "VILLA CONSTITUCION"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NPTmI2YzZj", "name": "Constituci\u00f3n"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": null, "longitude": null}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969620", "value_name": "1587 cc", "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1587}, "source": 1505}], "source": 1505, "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "LENGTH", "value_id": "520104", "value_name": "4419 mm", "values": [{"id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "115 hp", "value_id": "458704", "values": [{"struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "458704", "name": "115 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_name": "4", "value_struct": null}, {"values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "2164443", "name": "1.6"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_struct": null, "id": "ENGINE", "value_name": "1.6", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "source": 1505, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "value_name": "60000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 60000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "60000 km", "struct": {"number": 60000, "unit": "km"}, "source": 1505}]}, {"values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252932", "value_struct": null, "value_name": "C-Elys\u00e9e", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null}, {"value_id": "7794934", "value_name": "1.6 Shine Vti 115", "value_struct": null, "source": 1505, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"name": "1.6 Shine Vti 115", "struct": null, "source": 1505, "id": "7794934"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "436694", "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8751349", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935508536", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 2017 1.6 Shine Vti 115", "seller": {"id": 57446102, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LLACOUME", "registration_date": "2006-10-04T14:43:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_priority_4", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1350000, "prices": {"id": "MLA935508536", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1350000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-23T15:13:48Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-11-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935508536-citron-c-elysee-2017-16-shine-vti-115-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_772557-MLA47204175128_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "772557-MLA47204175128_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYQWx0byBBbGJlcmRpVFV4QlEwTkJVR05pW", "name": "Alto Alberdi"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.397516, "longitude": -64.2146}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "id": "SINGLE_OWNER", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"source": 1572, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "No", "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242084", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort"}, {"values": [{"source": 1572, "id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "969620", "value_name": "1587 cc", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4419}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_id": "520104", "value_name": "4419 mm", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 1572}, {"name": "Potencia", "value_id": "458704", "value_name": "115 hp", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "POWER", "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "389169", "value_struct": null, "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Marca", "value_name": "Citro\u00ebn", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60241", "name": "4"}], "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Motor", "value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "65000 km", "value_struct": {"number": 65000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "values": [{"struct": {"number": 65000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "65000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "values": [{"source": 7092, "id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "1252932", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}]}, {"id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "7794934", "name": "1.6 Shine Vti 115", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794934", "value_name": "1.6 Shine Vti 115", "source": 1572}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8751349", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103476036", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 2017 1.6 Shine Vti 115", "seller": {"id": 120123853, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JPA+AUTOS", "registration_date": "2012-08-24T21:53:33.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "eshop", "credits_profile", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "JPA AUTOS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 177923, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/120123853veca744.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 120123853, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1480000, "prices": {"id": "MLA1103476036", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 1480000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-15T18:46:11Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-01T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103476036-citron-c-elysee-2017-16-shine-vti-115-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_964054-MLA46870230220_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "964054-MLA46870230220_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkFMTTMwNTBa", "name": "Almagro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092, "id": "493979"}], "value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "969620", "value_name": "1587 cc", "values": [{"struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969620", "name": "1587 cc"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "520104", "value_name": "4419 mm", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "id": "LENGTH", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458704", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458704", "name": "115 hp"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_name": "115 hp", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "60241", "value_name": "4", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "2164443", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2164443", "name": "1.6"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "58087 km", "value_struct": {"number": 58087, "unit": "km"}, "values": [{"name": "58087 km", "struct": {"number": 58087, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "source": 7092}, {"value_name": "C-Elys\u00e9e", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252932", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": "370877", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "Manual", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "1.6 Shine Vti 115", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794934", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "7794934", "name": "1.6 Shine Vti 115"}], "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8751349", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101320682", "site_id": "MLA", "title": "Citroen C Elysee Hdi Feel", "seller": {"id": 337622483, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PIHNOSSA", "registration_date": "2018-07-18T10:23:14.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1560000, "prices": {"id": "MLA1101320682", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1560000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-03T19:56:29Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-23T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101320682-citroen-c-elysee-hdi-feel-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_821638-MLA42658101765_072020-I.jpg", "thumbnail_id": "821638-MLA42658101765_072020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "city_name": "La Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxBUDgzNjRa", "name": "La Plata"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.920494, "longitude": -57.953568}, "attributes": [{"value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_name": "No", "value_struct": null, "source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969620", "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "1587 cc", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "4419 mm", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "520104"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_id": "520104"}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"value_name": "90 hp", "value_struct": {"number": 90, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459805", "name": "90 hp", "struct": {"number": 90, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "459805", "name": "Potencia", "source": 1572}, {"id": "BRAND", "value_id": "389169", "source": 1, "name": "Marca", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Puertas", "value_struct": null, "value_name": "4", "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60241"}, {"id": "ENGINE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 1572}], "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"values": [{"struct": {"number": 61000, "unit": "km"}, "source": 1572, "id": null, "name": "61000 km"}], "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "61000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 61000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Modelo", "value_id": "1252932", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "values": [{"name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 1, "id": "1252932"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1}, {"value_id": "370877", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1572}], "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_name": "Manual", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"id": "7830390", "name": "1.6 Feel Hdi 92", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7830390", "value_name": "1.6 Feel Hdi 92", "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15215090", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101536373", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 1.6 Feel Vti 115cv - 425133 - C", "seller": {"id": 289793217, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/KAVAK+1", "registration_date": "2017-12-11T08:46:18.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "mshops", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/289793217_vip-c10b2b4e-f20b-47b9-b0fb-5dfb0b352269.jpg", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/289793217_home-d834a012-3308-42c4-a648-82043580585b.jpg", "eshop": {"nick_name": "CHECKARS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 295899, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/289793217v19e5fc.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 289793217, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5076, "canceled": 1831, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.01, "positive": 0.95, "neutral": 0.04}, "completed": 3245}, "power_seller_status": "platinum", "metrics": {"claims": {"rate": 0.0071, "value": 17, "period": "60 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 days"}, "sales": {"period": "60 days", "completed": 1573}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 1350000, "prices": {"id": "MLA1101536373", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 1350000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-10T03:18:54Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T20:15:45.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101536373-citron-c-elysee-16-feel-vti-115cv-425133-c-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_711227-MLA47366951182_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "711227-MLA47366951182_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "Vedia 3600 (3er Subsuelo)", "zip_code": "1430", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.545696, "longitude": -58.488224}, "attributes": [{"source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"source": 4895021016477665, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 4895021016477665}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 4895021016477665}, {"values": [{"id": null, "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 4895021016477665, "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "name": "Cilindrada", "value_id": null, "value_name": "1587 cc", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 4895021016477665, "value_name": "4419 mm", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "values": [{"id": null, "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 4895021016477665}]}, {"values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "source": 4895021016477665, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": null, "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "389169", "value_struct": null, "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Citro\u00ebn"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 4895021016477665, "value_name": "4", "values": [{"source": 4895021016477665, "id": null, "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 4895021016477665}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "source": 4895021016477665, "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "64752 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 4895021016477665, "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 64752, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 64752, "unit": "km"}, "source": 4895021016477665, "id": null, "name": "64752 km"}]}, {"name": "Modelo", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665, "id": "MODEL", "value_id": "1252932", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Manual", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 4895021016477665, "id": "TRANSMISSION"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2235105", "value_struct": null, "source": 4895021016477665, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Feel Vti 115cv", "values": [{"id": "2235105", "name": "1.6 Feel Vti 115cv", "struct": null, "source": 4895021016477665}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 4895021016477665, "id": null, "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 4895021016477665, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2017"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933918605", "site_id": "MLA", "title": "C-elysee 115 Feel 2017", "seller": {"id": 154715685, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARIANOFF.AUTOMOVILES", "registration_date": "2014-07-07T22:56:11.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1390000, "prices": {"id": "MLA933918605", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 1390000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-06T13:44:19Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-11-11T17:15:46.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933918605-c-elysee-115-feel-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_758843-MLA45304755591_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "758843-MLA45304755591_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "city_name": "Santa Fe capital", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": null, "name": "Santa Fe"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk9UUjQyMjJa", "name": "Otros Barrios"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "name": "Santa Fe capital"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.610659, "longitude": -60.697292}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"name": "Marca", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null}], "id": "BRAND", "value_id": "389169", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null}]}, {"source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 61000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "61000 km", "struct": {"number": 61000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "61000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136}, {"value_id": "1252932", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877"}, {"value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "C-ELYSEE 115 FEEL", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "C-ELYSEE 115 FEEL"}, {"values": [{"id": null, "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "value_name": "2017", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA905966279", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e Feel 1,6 Nafta", "seller": {"id": 210093991, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RODANOAUTOMOTORESSA", "registration_date": "2016-04-01T08:30:41.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1480000, "prices": {"id": "MLA905966279", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1480000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-05-11T13:46:55Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-07T21:16:02.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-905966279-citron-c-elysee-feel-16-nafta-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_973763-MLA44726460779_012021-I.jpg", "thumbnail_id": "973763-MLA44726460779_012021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0pVTjE5NjM", "city_name": "Jun\u00edn", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0pVTjE5NjM", "name": "Jun\u00edn"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0pVTjE5NjM", "name": "Jun\u00edn"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.58855, "longitude": -60.949554}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_name": "Usado", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION"}, {"values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "4", "struct": null}]}, {"source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_name": "82000 km", "value_struct": {"number": 82000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "82000 km", "struct": {"number": 82000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"name": "Modelo", "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e"}, {"id": "TRIM", "value_id": null, "value_name": "feel 1,6 nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": null, "name": "feel 1,6 nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931222839", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 1.6 Vti 115 Feel", "seller": {"id": 327501097, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GRINGO+AUTOS", "registration_date": "2018-06-11T14:11:26.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1490000, "prices": {"id": "MLA931222839", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1490000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-28T15:38:02Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-21T02:15:24.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931222839-citron-c-elysee-16-vti-115-feel-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_764688-MLA46897585373_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "764688-MLA46897585373_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "CIUDAD AUTONOMA BUENOS AIRES"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"source": 1505, "id": "BRAND", "value_name": "Citro\u00ebn", "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "389169", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 1505}], "name": "Puertas", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "FUEL_TYPE", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 1505}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "83813 km", "value_struct": {"number": 83813, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "83813 km", "struct": {"number": 83813, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "source": 1505}, {"value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"value_id": "2158983", "values": [{"id": "2158983", "name": "1.6 Vti 115 Feel", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "source": 1505, "value_name": "1.6 Vti 115 Feel", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2017", "id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"source": 1505, "id": null, "name": "2017", "struct": null}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103462872", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e Feell Vti 115", "seller": {"id": 576273951, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GRINGOAUTOS", "registration_date": "2020-05-29T15:10:27.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1590000, "prices": {"id": "MLA1103462872", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 1590000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-15T15:45:25Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-30T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103462872-citron-c-elysee-feell-vti-115-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_850590-MLA47514354385_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "850590-MLA47514354385_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDM5MjZa", "name": "Villa Soldati"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"id": "BRAND", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_struct": null, "value_name": "4", "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "39400 km", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "39400 km", "struct": {"number": 39400, "unit": "km"}}], "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 39400, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "Feell Vti 115", "values": [{"id": null, "name": "Feell Vti 115", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": null}, {"values": [{"id": null, "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "value_struct": null, "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 18, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103480052", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e Vti 115 Feel // Anticipo $ 890.000", "seller": {"id": 23284480, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOGRINGO", "registration_date": "2010-02-02T11:48:08.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1700000, "prices": {"id": "MLA1103480052", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 1700000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-16T14:36:36Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-24T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103480052-citron-c-elysee-vti-115-feel-anticipo-890000-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_813830-MLA47514149750_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "813830-MLA47514149750_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDM5MjZa", "name": "Villa Soldati"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "source": 1}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "source": 3282472529718136, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_id": "389169", "value_struct": null, "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Puertas", "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": null, "value_name": "4", "value_struct": null}, {"name": "Motor", "value_id": "2164443", "source": 3282472529718136, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "2164443", "name": "1.6"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}]}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 39000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "39000 km", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "39000 km", "struct": {"number": 39000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "value_id": "1252932", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "value_name": "Vti 115 Feel", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": null, "name": "Vti 115 Feel", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 19, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA928394262", "site_id": "MLA", "title": "Citroen C Elysee Vti 115 Feel 1.6 // Anticipo $ 780.000", "seller": {"id": 23284480, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOGRINGO", "registration_date": "2010-02-02T11:48:08.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1580000, "prices": {"id": "MLA928394262", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 1580000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-16T17:01:34Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-24T12:15:57.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-928394262-citroen-c-elysee-vti-115-feel-16-anticipo-780000-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_861471-MLA46626644120_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "861471-MLA46626644120_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDM5MjZa", "name": "Villa Soldati"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDM5MjZa", "name": "Villa Soldati"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.659595, "longitude": -58.442814}, "attributes": [{"value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_name": "Usado", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "id": "ITEM_CONDITION"}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "source": 1572, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado"}, {"id": "BRAND", "values": [{"name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "389169"}], "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "389169"}, {"id": "DOORS", "value_name": "4", "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null}], "name": "Puertas", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE", "value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "40500 km", "values": [{"name": "40500 km", "struct": {"number": 40500, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 40500, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_id": "1252932", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "VTI 115 Feel", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "VTI 115 Feel", "struct": null}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": null, "name": "2017"}], "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 20, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA910451345", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e Live Gris 2018 Ac282", "seller": {"id": 280370584, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/USADOSSELECCIONADOS3", "registration_date": "2017-10-27T10:26:03.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 12, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 9}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 9}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 1598000, "prices": {"id": "MLA910451345", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1598000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-05-06T13:50:59Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-28T00:17:26.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-910451345-citron-c-elysee-live-gris-2018-ac282-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_669009-MLA43427347543_092020-I.jpg", "thumbnail_id": "669009-MLA43427347543_092020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "city_name": "Quilmes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkRPTjM3Mzha", "name": "Don Bosco"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.699116, "longitude": -58.296673}, "attributes": [{"value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"value_id": "242084", "value_name": "No", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242084", "value_name": "No", "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn"}]}, {"value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "4", "value_struct": null}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 17000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "value_name": "17000 km", "values": [{"id": null, "name": "17000 km", "struct": {"number": 17000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}]}, {"id": "MODEL", "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": null, "value_name": "Live", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "Live", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "value_name": "2018", "values": [{"id": null, "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 21, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103568981", "site_id": "MLA", "title": "Citroen C-elysee Vti 115 Live", "seller": {"id": 83341904, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GALANTEDANTONIO_VU", "registration_date": "2009-08-09T11:27:33.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "mshops", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo83341904.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1450000, "prices": {"id": "MLA1103568981", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 1450000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-16T14:13:03Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-04T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103568981-citroen-c-elysee-vti-115-live-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_972804-MLA47337541582_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "972804-MLA47337541582_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjUwMTRa", "name": "San Isidro"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.47083, "longitude": -58.52861}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "source": 1}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "389169", "value_struct": null, "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 1572}], "value_name": "Citro\u00ebn"}, {"values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": null, "name": "4"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "4", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "name": "Motor", "value_name": "1.6", "values": [{"source": 1572, "id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE", "value_id": "2164443"}, {"value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572, "id": "64364"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"id": "KILOMETERS", "values": [{"id": null, "name": "76260 km", "struct": {"number": 76260, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "76260 km", "value_struct": {"number": 76260, "unit": "km"}}, {"value_id": "1252932", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "TRANSMISSION", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_name": "VTI 115 LIVE", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"name": "VTI 115 LIVE", "struct": null, "source": 1572, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": null, "name": "2017"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 22, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA922794262", "site_id": "MLA", "title": "Citroen C-elysee Live", "seller": {"id": 230442120, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CITROEN-PIRELLI+GIODA", "registration_date": "2016-10-05T08:11:55.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "mshops", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/230442120_vip-d44e0a82-4c55-480b-b4ff-f20d51bbdcc3.jpg", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/230442120_home-88b29b5e-26a8-4848-94c7-a08af49d9d45.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.19, "positive": 0.81, "neutral": 0}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1360000, "prices": {"id": "MLA922794262", "prices": [{"id": "5", "type": "standard", "amount": 1360000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-10T21:58:35Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-11-29T17:05:02.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-922794262-citroen-c-elysee-live-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_621728-MLA44124139830_112020-I.jpg", "thumbnail_id": "621728-MLA44124139830_112020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ1RFUmJmYmYy", "city_name": "Tercero Arriba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ1LNTzc4N2Fm", "name": "R\u00edo Cuarto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlLNTzQ5NzJa", "name": "R\u00edo Tercero"}, "city": {"id": "TUxBQ1RFUmJmYmYy", "name": "Tercero Arriba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.176655, "longitude": -64.1131}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572}, {"name": "Marca", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 104218, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "value_id": null, "value_name": "104218 km", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "104218 km", "struct": {"number": 104218, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual"}, {"id": "TRIM", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "LIVE", "values": [{"id": null, "name": "LIVE", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 23, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932359675", "site_id": "MLA", "title": "Citroen C-elysee Feel 2017", "seller": {"id": 106741150, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BENGOECHEAAUTOMOTORES", "registration_date": "2012-03-23T15:20:42.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1390000, "prices": {"id": "MLA932359675", "prices": [{"id": "5", "type": "standard", "amount": 1390000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-04T15:13:17Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-11-27T23:15:27.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932359675-citroen-c-elysee-feel-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_882877-MLA46947117966_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "882877-MLA46947117966_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNFTjQ1NTRa", "name": "Centro"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.416422, "longitude": -64.18271}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "70000 km", "values": [{"struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136, "id": null, "name": "70000 km"}], "source": 3282472529718136, "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "feel", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "feel", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": null, "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2017", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 24, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935254667", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e Vti 115 Feel", "seller": {"id": 98455258, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CURCIDANIEL", "registration_date": "2006-09-25T12:39:27.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1350000, "prices": {"id": "MLA935254667", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 1350000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-08-20T21:33:52Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-19T04:00:27.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935254667-citron-c-elysee-vti-115-feel-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_852636-MLA47180645070_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "852636-MLA47180645070_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0xVSjI0NTE", "city_name": "Luj\u00e1n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xVSjI0NTE", "name": "Luj\u00e1n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xVSjI0NTE", "name": "Luj\u00e1n"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.56333, "longitude": -59.12088}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_id": null, "value_name": "4", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "name": "Tipo de combustible"}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 82000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "82000 km", "values": [{"source": 1505, "id": null, "name": "82000 km", "struct": {"number": 82000, "unit": "km"}}]}, {"value_name": "C-Elys\u00e9e", "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "1252932", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Modelo"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "Vti 115 Feel", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "Vti 115 Feel", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_id": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": null, "name": "2017"}], "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 25, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935184067", "site_id": "MLA", "title": "Citroen C-elisee Vti Feel 2017 $1.270.000 Y 12 Fija $ 25.500", "seller": {"id": 210970413, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FF+AUTOMOTORES", "registration_date": "2016-04-11T13:56:42.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "mshops", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.88, "neutral": 0.12}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1270000, "prices": {"id": "MLA935184067", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1270000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-20T14:31:42Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-07T20:15:59.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935184067-citroen-c-elisee-vti-feel-2017-1270000-y-12-fija-25500-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_654958-MLA46955290785_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "654958-MLA46955290785_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "CAPITAL FEDERAL"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJPRTQ0OTRa", "name": "Boedo"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.63054, "longitude": -58.41922}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572}, {"source": 1572, "value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "value_id": "242084", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado"}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969620", "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "value_name": "1587 cc", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"values": [{"id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "520104", "value_name": "4419 mm", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "115 hp", "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "value_id": "458704", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"id": "BRAND", "value_name": "Citro\u00ebn", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Marca", "value_id": "389169", "value_struct": null, "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "value_name": "4", "values": [{"source": 1572, "id": "60241", "name": "4", "struct": null}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "ENGINE", "value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "source": 1572, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": {"number": 58000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "58000 km", "struct": {"number": 58000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "58000 km", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "MODEL", "value_id": "1252932", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1572}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Shine Vti 115", "value_struct": null, "source": 1572, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "7794934", "values": [{"name": "1.6 Shine Vti 115", "struct": null, "source": 1572, "id": "7794934"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"source": 1572, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}], "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8751349", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 26, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935184471", "site_id": "MLA", "title": "Citroen C-elisee Vti Feel 2017 Impecable Estado", "seller": {"id": 210970413, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FF+AUTOMOTORES", "registration_date": "2016-04-11T13:56:42.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "mshops", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.88, "neutral": 0.12}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1470000, "prices": {"id": "MLA935184471", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1470000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-20T14:23:22Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-07T20:15:59.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935184471-citroen-c-elisee-vti-feel-2017-impecable-estado-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_992619-MLA46955249991_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "992619-MLA46955249991_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "CAPITAL FEDERAL"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJPRTQ0OTRa", "name": "Boedo"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.63054, "longitude": -58.41922}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_name": "No", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242084", "value_name": "No", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969620", "value_name": "1587 cc", "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Largo", "value_id": "520104", "value_name": "4419 mm", "id": "LENGTH", "values": [{"struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "520104", "name": "4419 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"source": 1572, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "POWER", "value_id": "458704", "value_name": "115 hp", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "source": 1572}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "389169", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 1572, "id": "60241"}], "value_struct": null, "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_name": "4", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS"}, {"values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "2164443", "name": "1.6"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 58087, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "58087 km", "values": [{"id": null, "name": "58087 km", "struct": {"number": 58087, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877"}, {"source": 1572, "value_name": "1.6 Shine Vti 115", "values": [{"id": "7794934", "name": "1.6 Shine Vti 115", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794934", "value_struct": null}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "source": 1572, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 1572, "id": "436694"}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8751349", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 27, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA923647178", "site_id": "MLA", "title": "Citroen C-elys\u00e9e Hdi 92 Feel Taraborelli Seleccionados", "seller": {"id": 141678357, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TARABORELLIUSADOS", "registration_date": "2013-07-08T15:44:45.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "eshop", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo141678357.gif", "eshop": {"nick_name": "TARABORELLIUSADOS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 141801, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/141678357.jpg", "eshop_status_id": 2, "seller": 141678357, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 9, "canceled": 9, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 1533005, "prices": {"id": "MLA923647178", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "amount": 1533005, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-10T12:28:24Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-24T06:17:21.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-923647178-citroen-c-elysee-hdi-92-feel-taraborelli-seleccionados-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_914618-MLA46251442291_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "914618-MLA46251442291_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "city_name": "San Miguel", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjYxNjla", "name": "San Miguel"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.543056, "longitude": -58.711857}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "source": 1}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}]}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "1028161", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1560, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "1028161", "name": "1560 cc", "struct": {"number": 1560, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "1560 cc"}, {"values": [{"id": "487350", "name": "4427 mm", "struct": {"number": 4427, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "value_id": "487350", "value_name": "4427 mm", "value_struct": {"number": 4427, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 92, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "458812", "value_name": "92 hp", "values": [{"struct": {"number": 92, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "458812", "name": "92 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_id": "389169", "values": [{"name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "389169"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "4", "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 1572, "id": "60241"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "DOORS"}, {"name": "Motor", "value_id": "2164443", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null}]}, {"value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "value_id": "60406", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 131800, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "131800 km", "values": [{"id": null, "name": "131800 km", "struct": {"number": 131800, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_struct": null, "value_name": "C-Elys\u00e9e", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "1252932"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Feel Hdi 92", "values": [{"id": "7830390", "name": "1.6 Feel Hdi 92", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "value_id": "7830390", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2143, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15211814", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 28, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA923647174", "site_id": "MLA", "title": "Citroen C-elys\u00e9e Hdi 92 Feel Taraborelli Usados San Miguel", "seller": {"id": 181211370, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TARABORELLI+USADOS", "registration_date": "2015-04-14T14:22:58.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 10, "canceled": 10, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 1533000, "prices": {"id": "MLA923647174", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 1533000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-10T12:39:34Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-21T00:15:56.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-923647174-citroen-c-elysee-hdi-92-feel-taraborelli-usados-san-miguel-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_834954-MLA46251449273_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "834954-MLA46251449273_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "city_name": "San Miguel", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjYxNjla", "name": "San Miguel"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.543056, "longitude": -58.711857}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "value_id": "242084", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"source": 1572, "value_struct": {"number": 1560, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 1572, "id": "1028161", "name": "1560 cc", "struct": {"number": 1560, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "1028161", "value_name": "1560 cc"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4427, "unit": "mm"}, "value_name": "4427 mm", "values": [{"id": "487350", "name": "4427 mm", "struct": {"number": 4427, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_id": "487350"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5"}, {"source": 1572, "name": "Potencia", "value_id": "458812", "value_struct": {"number": 92, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 92, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "458812", "name": "92 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_name": "92 hp", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn"}], "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "4", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60241", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60241", "name": "4"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "source": 1572, "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60406"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "131800 km", "values": [{"id": null, "name": "131800 km", "struct": {"number": 131800, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 131800, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual"}, {"id": "TRIM", "value_id": "7830390", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Feel Hdi 92", "value_struct": null, "values": [{"id": "7830390", "name": "1.6 Feel Hdi 92", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2143, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15211814", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 29, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA919288517", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 2018 1.6 Shine Vti 115 At Alan", "seller": {"id": 280370584, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/USADOSSELECCIONADOS3", "registration_date": "2017-10-27T10:26:03.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 12, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 9}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 9}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 1575000, "prices": {"id": "MLA919288517", "prices": [{"id": "7", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1575000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-30T19:28:11Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-28T00:17:26.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-919288517-citron-c-elysee-2018-16-shine-vti-115-at-alan-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_638406-MLA45825404657_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "638406-MLA45825404657_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "city_name": "Quilmes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.720634, "longitude": -58.254604}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "source": 1, "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969620", "value_name": "1587 cc", "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 1505}, {"id": "LENGTH", "value_id": "487350", "value_struct": {"number": 4427, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Largo", "value_name": "4427 mm", "values": [{"id": "487350", "name": "4427 mm", "struct": {"number": 4427, "unit": "mm"}, "source": 1505}]}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "source": 1505, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5"}, {"id": "POWER", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Potencia", "value_id": "458704", "value_name": "115 hp", "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 1505}]}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "389169", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Citro\u00ebn", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_name": "4", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2164443", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "id": "FUEL_TYPE"}, {"values": [{"name": "63000 km", "struct": {"number": 63000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null}], "source": 1505, "value_id": null, "value_name": "63000 km", "value_struct": {"number": 63000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505, "id": "370876"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794916", "value_name": "1.6 Shine Vti 115 At", "value_struct": null, "values": [{"id": "7794916", "name": "1.6 Shine Vti 115 At", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "source": 1505, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 1505, "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806737", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 30, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934562153", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 2018 1.6 Shine Vti 115 At Ac133", "seller": {"id": 225669807, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/EXPOAUTO1", "registration_date": "2016-08-18T09:11:05.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 47, "canceled": 15, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.89, "neutral": 0.11}, "completed": 32}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 32}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 1575000, "prices": {"id": "MLA934562153", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 1575000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-08-31T16:31:34Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-14T05:15:55.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934562153-citron-c-elysee-2018-16-shine-vti-115-at-ac133-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_661774-MLA45825391499_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "661774-MLA45825391499_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "city_name": "Avellaneda", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "name": "Avellaneda"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkFWRTgzNjFa", "name": "Avellaneda"}, "city": {"id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "name": "Avellaneda"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.661076, "longitude": -58.366974}, "attributes": [{"values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "attribute_group_name": "Adicionales", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_name": "1587 cc", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "value_id": "969620", "name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"value_name": "4427 mm", "values": [{"struct": {"number": 4427, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "487350", "name": "4427 mm"}], "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "487350", "value_struct": {"number": 4427, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "115 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458704", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 1572, "id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}}]}, {"value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND"}, {"name": "Puertas", "value_name": "4", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60241"}, {"name": "Motor", "source": 1572, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}]}, {"value_struct": {"number": 63000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "63000 km", "struct": {"number": 63000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "63000 km"}, {"value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Modelo", "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL"}, {"value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794916", "value_name": "1.6 Shine Vti 115 At", "values": [{"id": "7794916", "name": "1.6 Shine Vti 115 At", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "values": [{"name": "2018", "struct": null, "source": 1572, "id": "460382"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806737", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 31, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100540068", "site_id": "MLA", "title": "Citroen C-elysee Shine At ", "seller": {"id": 157167681, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NAVEJUMBO", "registration_date": "2014-04-14T10:26:11.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "NAVE USADOS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 264478, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/157167681v53e443.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 157167681, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.29, "positive": 0.71, "neutral": 0}, "completed": 5}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 5}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 1575000, "prices": {"id": "MLA1100540068", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 1575000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-08-30T21:33:40Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-05T23:15:42.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100540068-citroen-c-elysee-shine-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_716051-MLA47296672244_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "716051-MLA47296672244_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "city_name": "Quilmes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlFVSTgwMDRa", "name": "Quilmes Oeste"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.743183, "longitude": -58.297565}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493979"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "source": 3149448506392345}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969620", "value_name": "1587 cc", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1587}, "source": 3149448506392345}]}, {"values": [{"id": "487350", "name": "4427 mm", "struct": {"number": 4427, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "4427 mm", "name": "Largo", "value_id": "487350", "value_struct": {"number": 4427, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "458704", "value_name": "115 hp", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60241", "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "id": "ENGINE", "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164443"}]}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "70000 km", "struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "70000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Shine Vti 115 At", "values": [{"id": "7794916", "name": "1.6 Shine Vti 115 At", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "7794916"}, {"value_name": "2018", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "460382", "name": "2018"}], "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806737", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 32, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935539595", "site_id": "MLA", "title": "Citroen C-elysee", "seller": {"id": 160478819, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NUEVAGENERACIONROSARIO", "registration_date": "2014-06-09T11:23:31.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1390000, "prices": {"id": "MLA935539595", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1390000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-23T18:24:53Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-17T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935539595-citroen-c-elysee-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_721758-MLA47205969817_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "721758-MLA47205969817_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYRWNoZXNvcnR1VFV4QlExSlBVemcxWWpnM", "name": "Echesortu"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.94448, "longitude": -60.69461}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969620", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1587 cc", "values": [{"struct": {"unit": "cc", "number": 1587}, "source": 3149448506392345, "id": "969620", "name": "1587 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "4419 mm", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "values": [{"name": "4419 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4419}, "source": 3149448506392345, "id": "520104"}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "520104", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "115 hp", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": "458704", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60241"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "100000 km", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 100000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "100000 km", "struct": {"number": 100000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e"}, {"value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "id": "TRIM", "value_id": "7794934", "value_name": "1.6 Shine Vti 115", "values": [{"id": "7794934", "name": "1.6 Shine Vti 115", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "2017", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8751349", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 33, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102057291", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 2018 1.6 Shine Vti 115", "seller": {"id": 18314564, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LOSMELLI0112", "registration_date": "2007-05-09T16:16:37.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.99, "neutral": 0.01}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1399000, "prices": {"id": "MLA1102057291", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1399000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-07T11:15:38Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-06T04:00:07.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102057291-citron-c-elysee-2018-16-shine-vti-115-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_831165-MLA47392512794_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "831165-MLA47392512794_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "city_name": "Mor\u00f3n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "El Palomar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.65586, "longitude": -58.616722}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969620", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "value_name": "1587 cc", "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "520104", "value_name": "4419 mm", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 7092}]}, {"name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458704", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "value_name": "115 hp", "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 7092}]}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "source": 7092, "value_id": "389169", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "60241", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Motor", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "56000 km", "values": [{"id": null, "name": "56000 km", "struct": {"number": 56000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "value_struct": {"number": 56000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "id": "MODEL", "value_struct": null, "value_name": "C-Elys\u00e9e", "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "1252932"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876"}, {"id": "TRIM", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794934", "value_name": "1.6 Shine Vti 115", "values": [{"id": "7794934", "name": "1.6 Shine Vti 115", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8962562", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 34, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA919480305", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 1.6 Shine Vti 115cv At 2018impecable Liqui!", "seller": {"id": 26274025, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DE.ALERS", "registration_date": "2010-04-06T21:56:32.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 13, "canceled": 12, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 1999900, "prices": {"id": "MLA919480305", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 1999900, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-16T17:54:46Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-07T21:16:20.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-919480305-citron-c-elysee-16-shine-vti-115cv-at-2018impecable-liqui-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_966355-MLA29263597291_012019-I.jpg", "thumbnail_id": "966355-MLA29263597291_012019", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0NBUzE3NTU5Mg", "city_name": "Caseros", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUzE3NTU5Mg", "name": "Caseros"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBUzI0MTIzNw", "name": "Caseros"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUzE3NTU5Mg", "name": "Caseros"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.616055, "longitude": -58.56813}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": ""}, {"value_struct": null, "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085"}, {"value_name": "Delantera", "value_struct": null, "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1587 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Cilindrada", "value_id": "969620", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "values": [{"id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "520104", "value_name": "4419 mm", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}}, {"source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null}, {"id": "POWER", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "Potencia", "value_id": "458704", "value_name": "115 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "id": "BRAND", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "value_struct": null}, {"name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "7500 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 7500}, "values": [{"id": null, "name": "7500 km", "struct": {"number": 7500, "unit": "km"}, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "values": [{"source": 1505, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "value_name": "1.6 Shine Vti 115cv At", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": null, "name": "1.6 Shine Vti 115cv At", "struct": null, "source": 1572}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8962562", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 35, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA885619365", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 1.6 Feel Hdi 92 2018", "seller": {"id": 49200007, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DIZ+AUTOMOVILES", "registration_date": "2011-03-21T16:10:23.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1850000, "prices": {"id": "MLA885619365", "prices": [{"id": "6", "type": "standard", "amount": 1850000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-08-28T20:28:12Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-28T20:15:20.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-885619365-citron-c-elysee-16-feel-hdi-92-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_919745-MLA43283273046_082020-I.jpg", "thumbnail_id": "919745-MLA43283273046_082020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.617718, "longitude": -58.362057}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "source": 7092}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"value_struct": {"number": 1560, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1560 cc", "values": [{"id": "1028161", "name": "1560 cc", "struct": {"number": 1560, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "name": "Cilindrada", "value_id": "1028161"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4427 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "487350", "value_struct": {"number": 4427, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "487350", "name": "4427 mm", "struct": {"number": 4427, "unit": "mm"}, "source": 7092}]}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": null, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458812", "values": [{"id": "458812", "name": "92 hp", "struct": {"number": 92, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "92 hp", "value_struct": {"number": 92, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"source": 7092, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null}], "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn"}, {"value_struct": null, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 7092, "id": "60241"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "60241", "value_name": "4"}, {"id": "ENGINE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel"}, {"value_id": null, "value_name": "34500 km", "value_struct": {"number": 34500, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "34500 km", "struct": {"number": 34500, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 7092, "id": "1252932"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "id": "TRANSMISSION"}, {"value_id": "7830390", "values": [{"id": "7830390", "name": "1.6 Feel Hdi 92", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Feel Hdi 92", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15211814", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 36, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100007061", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 2017 1.6 Shine Vti 115", "seller": {"id": 134074329, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MULTIMARCAS+AUTOS", "registration_date": "2013-02-26T14:27:48.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1489900, "prices": {"id": "MLA1100007061", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 1489900, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-07-07T04:21:04Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-24T06:16:40.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100007061-citron-c-elysee-2017-16-shine-vti-115-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_931909-MLA46643553942_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "931909-MLA46643553942_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969620", "value_name": "1587 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada"}, {"value_name": "4419 mm", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 7092, "id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "520104", "id": "LENGTH", "source": 7092}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "458704", "value_name": "115 hp", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "BRAND", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca", "value_struct": null}, {"id": "DOORS", "value_name": "4", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_struct": null, "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6"}, {"value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "43000 km", "value_struct": {"number": 43000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "source": 7092, "values": [{"struct": {"number": 43000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "43000 km"}]}, {"source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "1252932", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Manual", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 7092, "id": "370877"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "7794934", "name": "1.6 Shine Vti 115", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "7794934", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Shine Vti 115"}, {"source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8751349", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 37, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA928366970", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 2017 1.6 Shine Vti 115", "seller": {"id": 576273951, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GRINGOAUTOS", "registration_date": "2020-05-29T15:10:27.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1475000, "prices": {"id": "MLA928366970", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1475000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-05T17:59:00Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-30T13:06:09.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-928366970-citron-c-elysee-2017-16-shine-vti-115-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_723589-MLA46624418980_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "723589-MLA46624418980_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDM5MjZa", "name": "Villa Soldati"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_name": "Delantera", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"value_name": "1587 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969620", "source": 7092, "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969620"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "520104", "value_name": "4419 mm"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "POWER", "value_id": "458704", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_name": "115 hp"}, {"name": "Marca", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "values": [{"name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 7092, "id": "389169"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_struct": null, "source": 7092}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 7092, "id": "60241"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60241", "source": 7092}, {"id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 7092, "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "1111 km", "value_struct": {"number": 1111, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "1111 km", "struct": {"number": 1111, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 7092, "id": "370877"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794934", "values": [{"source": 7092, "id": "7794934", "name": "1.6 Shine Vti 115", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "1.6 Shine Vti 115", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8751349", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 38, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA900516112", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 2017 1.6 Shine Vti 115", "seller": {"id": 59415250, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOS+PELLEGRINI", "registration_date": "2008-07-15T22:41:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1399000, "prices": {"id": "MLA900516112", "prices": [{"id": "5", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1399000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-03T16:24:45Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-06T08:15:32.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-900516112-citron-c-elysee-2017-16-shine-vti-115-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_838092-MLA44294210921_122020-I.jpg", "thumbnail_id": "838092-MLA44294210921_122020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjQ0ZWIy", "city_name": "San Fernando", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "tigre"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjQ0ZWIy", "name": "San Fernando"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.44306, "longitude": -58.557964}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "source": 1505, "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969620", "value_name": "1587 cc", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 1505, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "520104", "value_name": "4419 mm", "values": [{"source": 1505, "id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4419}}]}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458704", "value_name": "115 hp", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "POWER", "attribute_group_name": "Otros", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Marca", "value_id": "389169", "value_struct": null, "id": "BRAND", "value_name": "Citro\u00ebn"}, {"source": 1505, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "60241", "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60241"}, {"value_id": "2164443", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "values": [{"source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"values": [{"id": null, "name": "55000 km", "struct": {"number": 55000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "55000 km", "value_struct": {"number": 55000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Modelo", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Manual", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}], "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null}, {"value_id": "7794934", "values": [{"id": "7794934", "name": "1.6 Shine Vti 115", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Shine Vti 115", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM"}, {"value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "436694", "name": "A\u00f1o", "values": [{"source": 1505, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8751349", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 39, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100145444", "site_id": "MLA", "title": "Citroen C Elysee Hdi", "seller": {"id": 190426631, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MS+MOTORS.", "registration_date": "2015-08-18T10:37:01.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1800000, "prices": {"id": "MLA1100145444", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1800000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-08T17:40:38Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-27T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100145444-citroen-c-elysee-hdi-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_697847-MLA46885212324_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "697847-MLA46885212324_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ0VTQzQ3YTc0", "city_name": "Escobar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "LOMA VERDE"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxPTTkxODla", "name": "Loma Verde"}, "city": {"id": "TUxBQ0VTQzQ3YTc0", "name": "Escobar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.3416, "longitude": -58.83411}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 159030125108631}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 159030125108631, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 159030125108631}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 159030125108631, "value_name": "S\u00ed"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "1028161", "value_struct": {"number": 1560, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1560 cc", "values": [{"id": "1028161", "name": "1560 cc", "struct": {"number": 1560, "unit": "cc"}, "source": 159030125108631}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 159030125108631}, {"id": "LENGTH", "values": [{"id": "487350", "name": "4427 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4427}, "source": 159030125108631}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "487350", "value_name": "4427 mm", "value_struct": {"number": 4427, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 159030125108631}, {"source": 159030125108631, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 159030125108631}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"value_name": "92 hp", "values": [{"id": "458812", "name": "92 hp", "struct": {"number": 92, "unit": "hp"}, "source": 159030125108631}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458812", "value_struct": {"number": 92, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 159030125108631}, {"value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 159030125108631, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631, "id": "BRAND", "value_id": "389169", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 159030125108631}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_name": "4"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 159030125108631}], "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "id": "ENGINE"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 159030125108631}], "source": 159030125108631}, {"value_name": "142000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 142000}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"source": 159030125108631, "id": null, "name": "142000 km", "struct": {"number": 142000, "unit": "km"}}], "source": 159030125108631}, {"values": [{"struct": null, "source": 159030125108631, "id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 159030125108631, "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 159030125108631}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "source": 159030125108631}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Feel Hdi 92", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 159030125108631, "value_id": "7830390", "values": [{"id": "7830390", "name": "1.6 Feel Hdi 92", "struct": null, "source": 159030125108631}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 159030125108631}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15211814", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 40, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930442892", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 1.6 Feel Hdi 92 2017", "seller": {"id": 62099461, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ANDRESLEONARDO2011", "registration_date": "2011-07-04T17:24:07.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1490000, "prices": {"id": "MLA930442892", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1490000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-22T14:39:54Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-06T18:15:32.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930442892-citron-c-elysee-16-feel-hdi-92-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_992753-MLA46834128188_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "992753-MLA46834128188_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ1LNT2RiZTBj", "city_name": "R\u00edo Segundo", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "Oncativo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1LNT2RiZTBj", "name": "R\u00edo Segundo"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.650785, "longitude": -63.905846}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_id": "493979", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969620", "value_name": "1587 cc", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "values": [{"source": 7092, "id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}}], "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "LENGTH", "value_name": "4419 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4419}, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "520104", "values": [{"id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "459805", "value_struct": {"number": 90, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "90 hp", "values": [{"id": "459805", "name": "90 hp", "struct": {"number": 90, "unit": "hp"}, "source": 7092}]}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Citro\u00ebn", "source": 7092, "value_id": "389169", "value_struct": null, "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "value_name": "4", "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "1.6", "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164443"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "source": 7092, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 125000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "125000 km", "struct": {"number": 125000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "125000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Feel Hdi 92", "values": [{"id": "7830390", "name": "1.6 Feel Hdi 92", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "7830390", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 7092, "value_id": "436694", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15215090", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 41, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930567027", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 1.6 Feel Vti 115 2016", "seller": {"id": 134126184, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PSASTRE2013", "registration_date": "2013-02-27T12:55:44.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "eshop", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "eshop": {"nick_name": "PSASTRE2013", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 133591, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/134126184.jpg", "eshop_status_id": 2, "seller": 134126184, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 7, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 6}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 6}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1275000, "prices": {"id": "MLA930567027", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1275000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-23T09:40:26Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-21T05:23:49.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930567027-citron-c-elysee-16-feel-vti-115-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_801160-MLA45884445377_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "801160-MLA45884445377_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0NBTjk4NTM", "city_name": "Ca\u00f1uelas", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "villa sarmiento"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBTjk4NTM", "name": "Ca\u00f1uelas"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -35.032585, "longitude": -58.733852}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "attribute_group_name": "Adicionales", "values": [{"source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1587 cc", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969620", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "520104", "value_name": "4419 mm", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"id": "POWER", "value_id": "458704", "value_name": "115 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null}], "source": 7092, "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60241", "values": [{"source": 7092, "id": "60241", "name": "4", "struct": null}]}, {"name": "Motor", "value_id": "2164443", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164443"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE"}, {"value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "74000 km", "value_struct": {"number": 74000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "74000 km", "struct": {"number": 74000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "MODEL", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "1252932"}, {"value_name": "Manual", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Feel Vti 115", "value_struct": null, "value_id": "7794980", "values": [{"source": 7092, "id": "7794980", "name": "1.6 Feel Vti 115", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "423562", "value_name": "2016", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8750226", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 42, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101345484", "site_id": "MLA", "title": "Citroen C Elysee Feel Vti", "seller": {"id": 337622483, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PIHNOSSA", "registration_date": "2018-07-18T10:23:14.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1400000, "prices": {"id": "MLA1101345484", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1400000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-03T19:53:47Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-23T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101345484-citroen-c-elysee-feel-vti-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_743832-MLA45226161853_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "743832-MLA45226161853_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "city_name": "La Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxBUDgzNjRa", "name": "La Plata"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.920494, "longitude": -57.953568}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969620", "value_name": "1587 cc", "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4419 mm", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "value_id": "520104", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458704", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "115 hp", "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60241", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "name": "Motor", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "source": 3149448506392345}, {"value_id": null, "value_name": "58500 km", "value_struct": {"number": 58500, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "58500 km", "struct": {"number": 58500, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Modelo", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null, "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370877"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "7794934", "name": "1.6 Shine Vti 115", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794934", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_name": "1.6 Shine Vti 115"}, {"value_id": "436694", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8751349", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 43, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA909932644", "site_id": "MLA", "title": "Citroen C-elysee Azul Hdi 1.6 Ad415", "seller": {"id": 280370584, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/USADOSSELECCIONADOS3", "registration_date": "2017-10-27T10:26:03.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 12, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 9}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 9}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 1861000, "prices": {"id": "MLA909932644", "prices": [{"id": "5", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1861000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-05T14:38:14Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-28T00:17:26.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-909932644-citroen-c-elysee-azul-hdi-16-ad415-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_777739-MLA41989347390_052020-I.jpg", "thumbnail_id": "777739-MLA41989347390_052020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "city_name": "Quilmes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJFUjIwMzJa", "name": "Bernal Oeste"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.723866, "longitude": -58.31442}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_struct": null, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_struct": null}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242084", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572}, {"value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969620", "value_name": "1587 cc", "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "520104", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_name": "4419 mm", "values": [{"source": 1572, "id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "458562"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "458562", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"value_id": "459805", "values": [{"id": "459805", "name": "90 hp", "struct": {"number": 90, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": {"number": 90, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "90 hp"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Citro\u00ebn", "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "389169"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60241", "name": "4"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "source": 1572}, {"value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "70000 km", "value_struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "70000 km", "struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3282472529718136, "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "source": 1, "value_id": "1252932", "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}]}, {"id": "TRIM", "value_name": "1.6 Feel Hdi 92", "value_struct": null, "values": [{"id": "7830390", "name": "1.6 Feel Hdi 92", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7830390", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2019", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "2451646"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15212311", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 44, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931100828", "site_id": "MLA", "title": "Citroen C-elysee Hdi 92 Feel", "seller": {"id": 285959132, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TORTONEAUTOMOTORESS", "registration_date": "2017-11-22T15:04:41.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1860000, "prices": {"id": "MLA931100828", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1860000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-27T19:26:51Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2022-01-27T17:39:12.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931100828-citroen-c-elysee-hdi-92-feel-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_816179-MLA46885010815_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "816179-MLA46885010815_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "city_name": "La Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxBUDgzNjRa", "name": "La Plata"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.920494, "longitude": -57.953568}, "attributes": [{"source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969620", "value_name": "1587 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}}], "source": 3149448506392345}, {"value_id": "520104", "value_name": "4419 mm", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "520104"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "POWER", "value_id": "459805", "value_name": "90 hp", "values": [{"id": "459805", "name": "90 hp", "struct": {"number": 90, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 90, "unit": "hp"}}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "389169"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "60241", "value_name": "4", "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60241"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "1.6", "value_struct": null, "value_id": "2164443", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "52000 km", "struct": {"number": 52000, "unit": "km"}}], "id": "KILOMETERS", "value_name": "52000 km", "value_struct": {"number": 52000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252932", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "values": [{"name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252932"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "id": "TRANSMISSION", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7830390", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "7830390", "name": "1.6 Feel Hdi 92"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "1.6 Feel Hdi 92", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "value_name": "2019"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15212311", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 45, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA906380180", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 2017 1.6 Shine Vti 115", "seller": {"id": 134074329, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MULTIMARCAS+AUTOS", "registration_date": "2013-02-26T14:27:48.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1489900, "prices": {"id": "MLA906380180", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 1489900, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-07-05T23:02:30Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-24T06:16:40.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-906380180-citron-c-elysee-2017-16-shine-vti-115-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_734599-MLA44756524156_012021-I.jpg", "thumbnail_id": "734599-MLA44756524156_012021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979"}, {"name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1587 cc", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969620"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "520104", "value_name": "4419 mm", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 7092, "id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4419}}]}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458704", "value_name": "115 hp"}, {"value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60241", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60241", "name": "4"}], "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2164443", "value_struct": null}, {"source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}]}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "93000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 93000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "93000 km", "struct": {"number": 93000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794934", "value_name": "1.6 Shine Vti 115", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "7794934", "name": "1.6 Shine Vti 115"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8751349", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 46, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101893115", "site_id": "MLA", "title": "Citroen C-elysee Feel Mod 2017 Excelente Estado!!!", "seller": {"id": 59240367, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ALM-AUTOS", "registration_date": "2007-10-31T17:23:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1299999, "prices": {"id": "MLA1101893115", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 1299999, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-06T21:41:22Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-14T16:16:23.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101893115-citroen-c-elysee-feel-mod-2017-excelente-estado-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_812223-MLA47397813720_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "812223-MLA47397813720_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0NBTjk4NTM", "city_name": "Ca\u00f1uelas", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBTjk4NTM", "name": "Ca\u00f1uelas"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNB0Tg1Nzda", "name": "Ca\u00f1uelas"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBTjk4NTM", "name": "Ca\u00f1uelas"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -35.032585, "longitude": -58.733852}, "attributes": [{"value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado"}, {"value_name": "Delantera", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "BRAND", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn"}], "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": null, "value_name": "4", "value_struct": null}, {"value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": {"number": 60000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "60000 km", "struct": {"number": 60000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "60000 km"}, {"value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo"}, {"id": "TRIM", "value_name": "Feel", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "Feel"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "value_name": "2017", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "2017"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 47, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA928123725", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 1.6 Vti Feel", "seller": {"id": 59228332, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ATILIO+AUTOMOTORES", "registration_date": "2007-10-25T12:02:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_active_borrower", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 8, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 7}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 7}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 1580000, "prices": {"id": "MLA928123725", "prices": [{"id": "6", "type": "standard", "amount": 1580000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-09T02:03:29Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-04T20:16:07.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-928123725-citron-c-elysee-16-vti-feel-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_899312-MLA43151312469_082020-I.jpg", "thumbnail_id": "899312-MLA43151312469_082020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0hVUmxpbmdo", "city_name": "Hurlingham", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0hVUmxpbmdo", "name": "Hurlingham"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0hVUmxpbmdo", "name": "Hurlingham"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.589573, "longitude": -58.627552}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "source": 1}, {"value_id": "389169", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 1505, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "60000 km", "value_struct": {"number": 60000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "60000 km", "struct": {"number": 60000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"name": "Modelo", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "1252932"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_name": "1.6 vti feel", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "1.6 vti feel", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2018", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 48, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102516792", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e Vti 115 Live 1.6", "seller": {"id": 59320524, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARIANO+GRECO", "registration_date": "2008-07-09T19:45:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1430000, "prices": {"id": "MLA1102516792", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 1430000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-09T19:22:20Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-08T04:00:55.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102516792-citron-c-elysee-vti-115-live-16-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_911497-MLA47432224112_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "911497-MLA47432224112_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJBTDMxMDZa", "name": "Balvanera"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkFMTTMwNTBa", "name": "Almagro"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.611446, "longitude": -58.420994}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "source": 3149448506392345}, {"id": "BRAND", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "name": "Marca", "value_id": "389169", "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "4", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": {"number": 37000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "37000 km", "values": [{"id": null, "name": "37000 km", "struct": {"number": 37000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_id": "1252932", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_name": "C-Elys\u00e9e"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370877"}], "source": 3149448506392345, "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null}, {"id": "TRIM", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "VTi 115 Live 1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "VTi 115 Live 1.6"}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 49, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103649316", "site_id": "MLA", "title": "Chevrolet C-elysee Vti 115 Feel", "seller": {"id": 327501097, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GRINGO+AUTOS", "registration_date": "2018-06-11T14:11:26.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1600000, "prices": {"id": "MLA1103649316", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 1600000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-16T15:47:50Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-21T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103649316-chevrolet-c-elysee-vti-115-feel-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_984289-MLA47528397644_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "984289-MLA47528397644_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "CIUDAD AUTONOMA BUENOS AIRES"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"values": [{"id": "58955", "name": "Chevrolet", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "source": 1505, "value_id": "58955", "value_name": "Chevrolet", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": null, "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": null, "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 39000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "39000 km", "values": [{"id": null, "name": "39000 km", "struct": {"number": 39000, "unit": "km"}, "source": 1505}]}, {"name": "Modelo", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "MODEL", "value_id": "1252932", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "Vti 115 Feel", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "Vti 115 Feel", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2017", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 50, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100314452", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e Vti 1.6 Feel Full", "seller": {"id": 212533385, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CATENARO+AUTOMOTORES", "registration_date": "2016-04-28T08:06:24.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/212533385_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1450000, "prices": {"id": "MLA1100314452", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 1450000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-08-28T22:46:09Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-06T23:15:41.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100314452-citron-c-elysee-vti-16-feel-full-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_800830-MLA47276384687_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "800830-MLA47276384687_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "city_name": "La Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.920494, "longitude": -57.953568}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"name": "Marca", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn"}]}, {"id": "DOORS", "value_id": null, "value_name": "4", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Puertas", "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 82000, "unit": "km"}, "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "82000 km", "values": [{"struct": {"number": 82000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "82000 km"}]}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e"}]}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "Vti 1.6 Feel full", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "Vti 1.6 Feel full", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"values": [{"id": null, "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_struct": null, "value_name": "2017", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA929119202", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e Feel Vti 115", "seller": {"id": 23284480, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOGRINGO", "registration_date": "2010-02-02T11:48:08.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1580000, "prices": {"id": "MLA929119202", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 1580000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-16T15:31:03Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-24T12:15:57.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-929119202-citron-c-elysee-feel-vti-115-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_976310-MLA46709323312_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "976310-MLA46709323312_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDM5MjZa", "name": "Villa Soldati"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "source": 3282472529718136}, {"value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "source": 7092, "value_id": "389169", "values": [{"source": 7092, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null}]}, {"value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "id": "DOORS", "value_name": "4", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3282472529718136, "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "40000 km", "values": [{"id": null, "name": "40000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 40000}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3282472529718136, "value_id": null, "value_struct": {"unit": "km", "number": 40000}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"source": 3282472529718136, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "TRANSMISSION"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "Feel vti 115", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Feel vti 115", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2017", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": null, "name": "2017"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100175130", "site_id": "MLA", "title": "Citroen Elysse Vti 115 Feel 2017 Di Buono", "seller": {"id": 135209017, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOTORES+DIBUONO", "registration_date": "2013-03-19T15:54:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 7, "canceled": 4, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 1450000, "prices": {"id": "MLA1100175130", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1450000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-07T16:21:08Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-05T19:16:11.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100175130-citroen-elysse-vti-115-feel-2017-di-buono-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_948667-MLA47263693234_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "948667-MLA47263693234_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBTmJjYzE4", "city_name": "Lan\u00fas", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTmJjYzE4", "name": "Lan\u00fas"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxBTjM4NDZa", "name": "Lan\u00fas Oeste"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTmJjYzE4", "name": "Lan\u00fas"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.69948, "longitude": -58.39208}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn"}], "source": 3149448506392345, "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": null, "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164443"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": {"number": 83000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": null, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "83000 km", "values": [{"id": null, "name": "83000 km", "struct": {"number": 83000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS"}, {"source": 3149448506392345, "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "values": [{"name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252932"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252932", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual"}, {"value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "feel", "struct": null}], "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "feel", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null}], "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA910450646", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e Live Gris 2018 Ac282 Anticipo Y Cuotas", "seller": {"id": 280370584, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/USADOSSELECCIONADOS3", "registration_date": "2017-10-27T10:26:03.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 12, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 9}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 9}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 900000, "prices": {"id": "MLA910450646", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 900000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-03-03T19:46:12Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-28T00:17:26.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-910450646-citron-c-elysee-live-gris-2018-ac282-anticipo-y-cuotas-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_669009-MLA43427347543_092020-I.jpg", "thumbnail_id": "669009-MLA43427347543_092020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "city_name": "Quilmes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkRPTjM3Mzha", "name": "Don Bosco"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.699116, "longitude": -58.296673}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_name": "No", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "No", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242084"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"value_id": null, "value_name": "4", "value_struct": null, "id": "DOORS", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": null, "name": "4"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Puertas"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"source": 1572, "id": null, "name": "17000 km", "struct": {"number": 17000, "unit": "km"}}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "17000 km", "value_struct": {"number": 17000, "unit": "km"}, "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "1252932", "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": null, "values": [{"source": 1572, "id": null, "name": "Live", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "Live", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2018", "values": [{"id": null, "name": "2018", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932914694", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 2017 1.6 Shine Vti 115", "seller": {"id": 141292661, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LUEX7374746", "registration_date": "2015-11-07T23:09:06.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1600000, "prices": {"id": "MLA932914694", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1600000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-05T16:36:38Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-04T04:00:14.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932914694-citron-c-elysee-2017-16-shine-vti-115-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_864445-MLA46993043578_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "864445-MLA46993043578_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "state_name": "Entre R\u00edos", "city_id": "TUxBQ0ZFRGQ4ZGM3", "city_name": "Federaci\u00f3n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-E", "name": "Entre R\u00edos"}, "city": {"id": null, "name": "Chajar\u00ed"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0ZFRGQ4ZGM3", "name": "Federaci\u00f3n"}, "state": {"id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "name": "Entre R\u00edos"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -30.985037, "longitude": -57.91984}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"source": 1505, "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969620", "values": [{"struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 1505, "id": "969620", "name": "1587 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1587 cc", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 1505}, {"source": 1505, "id": "LENGTH", "value_id": "520104", "value_name": "4419 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4419}, "values": [{"source": 1505, "id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}}], "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "source": 1505, "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458704", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "115 hp", "source": 1505}, {"value_id": "389169", "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null}, {"value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "DOORS"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "source": 1505, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1505}]}, {"name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "65000 km", "value_struct": {"number": 65000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "65000 km", "struct": {"number": 65000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"name": "Modelo", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "values": [{"source": 1505, "id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "values": [{"source": 1505, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370877", "value_struct": null}, {"name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "values": [{"id": "7794934", "name": "1.6 Shine Vti 115", "struct": null, "source": 1505}], "id": "TRIM", "value_id": "7794934", "value_name": "1.6 Shine Vti 115", "value_struct": null}, {"value_id": "436694", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8751349", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA908160888", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 1.6 Feel 2017 Ilarioautos", "seller": {"id": 207291309, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ILARIO+AUTOMOTORES", "registration_date": "2016-02-28T19:00:15.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_priority_2", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1700000, "prices": {"id": "MLA908160888", "prices": [{"id": "6", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1700000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-03T23:14:50Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-24T07:15:50.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-908160888-citron-c-elysee-16-feel-2017-ilarioautos-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_687304-MLA44878086211_022021-I.jpg", "thumbnail_id": "687304-MLA44878086211_022021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBTmJjYzE4", "city_name": "Lan\u00fas", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTmJjYzE4", "name": "Lan\u00fas"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTmJjYzE4", "name": "Lan\u00fas"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.701565, "longitude": -58.401447}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}]}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136}, {"value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "4", "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 7092, "id": null}]}, {"source": 3282472529718136, "value_id": "2164443", "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "2164443"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "value_struct": null}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible"}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 56000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 56000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "56000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_name": "56000 km", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros"}, {"name": "Modelo", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "values": [{"name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 7092, "id": "1252932"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_struct": null, "source": 3282472529718136, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "values": [{"source": 3282472529718136, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "1.6 Feel", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "9733941", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"name": "1.6 Feel", "struct": null, "source": 7092, "id": "9733941"}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"id": null, "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935381178", "site_id": "MLA", "title": "Citroen C - Elysee Vti 115 Feel 1.6 Particular", "seller": {"id": 18758366, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DANU0802", "registration_date": "2007-05-11T19:33:58.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.03, "positive": 0.97, "neutral": 0}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1780000, "prices": {"id": "MLA935381178", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1780000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-22T00:51:37Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-20T04:01:20.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935381178-citroen-c-elysee-vti-115-feel-16-particular-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_600061-MLA47190907050_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "600061-MLA47190907050_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBVDI0ODFa", "name": "Paternal"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBBVDI0ODFa", "name": "Paternal"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.595898, "longitude": -58.471565}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}]}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_struct": null, "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"id": "BRAND", "value_id": "389169", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "4", "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "NAFTA", "values": [{"id": null, "name": "NAFTA", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "31000 km", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "31000 km", "struct": {"number": 31000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 31000, "unit": "km"}}, {"value_id": "1252932", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "TRIM", "value_id": null, "value_name": "FEEL  115", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": null, "name": "FEEL  115", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2018", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "2018", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102372238", "site_id": "MLA", "title": "Citroen C-elysee", "seller": {"id": 83842218, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DAN_H2005", "registration_date": "2005-08-10T12:05:14.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1450000, "prices": {"id": "MLA1102372238", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1450000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-08T22:12:26Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-07T04:01:03.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102372238-citroen-c-elysee-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_879725-MLA47368646598_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "879725-MLA47368646598_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Lomas Del Mirador"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxPTTI1MjNa", "name": "Lomas del Mirador"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.666363, "longitude": -58.5298}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "source": 3149448506392345, "id": "SINGLE_OWNER", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_struct": null}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1587 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_id": "969620", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "520104", "value_name": "4419 mm"}, {"value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "name": "Potencia", "value_name": "115 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 115}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "458704", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn"}, {"name": "Puertas", "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60241", "value_name": "4", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164443"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "37000 km", "value_struct": {"number": 37000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "37000 km", "struct": {"number": 37000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "1252932", "name": "Modelo", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "MODEL"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794916", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "1.6 Shine Vti 115 At", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "7794916", "name": "1.6 Shine Vti 115 At"}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "436694", "value_name": "2017", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8962556", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100745680", "site_id": "MLA", "title": "Vendo Citroen C Elysee 2017 Con 31,000 Kms", "seller": {"id": 60808907, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/INSTRUMENTOS_MUSICALES", "registration_date": "2011-08-05T10:13:03.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_1", "mshops", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 9, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 7}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 7}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1650000, "prices": {"id": "MLA1100745680", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1650000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-01T03:04:41Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-30T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100745680-vendo-citroen-c-elysee-2017-con-31000-kms-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_912465-MLA40916162469_022020-I.jpg", "thumbnail_id": "912465-MLA40916162469_022020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ1LNTzc4N2Fm", "city_name": "R\u00edo Cuarto", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ1LNTzc4N2Fm", "name": "R\u00edo Cuarto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlLNTzM2NDg2OA", "name": "R\u00edo Cuarto"}, "city": {"id": "TUxBQ1LNTzc4N2Fm", "name": "R\u00edo Cuarto"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -33.123158, "longitude": -64.34934}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}]}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"value_struct": {"unit": "cc", "number": 1587}, "values": [{"name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969620"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "source": 1572, "value_id": "969620", "value_name": "1587 cc"}, {"name": "Largo", "value_id": "520104", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 1572, "id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_name": "4419 mm", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}]}, {"name": "Potencia", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 115}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_id": "458704", "value_name": "115 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_name": "4", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "values": [{"source": 1572, "id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null}], "value_name": "1.6", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE", "value_id": "2164443"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "KILOMETERS", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "31000 km", "value_struct": {"number": 31000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "31000 km", "struct": {"number": 31000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}]}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 1, "id": "1252932"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "id": "MODEL", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "1252932"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "values": [{"source": 1572, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null}, {"source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794934", "value_name": "1.6 Shine Vti 115", "values": [{"id": "7794934", "name": "1.6 Shine Vti 115", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8751349", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931180720", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 1.6 Feel Hdi 92 2019", "seller": {"id": 137118597, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LEANANITA", "registration_date": "2013-04-24T07:38:20.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2100000, "prices": {"id": "MLA931180720", "prices": [{"id": "6", "type": "standard", "amount": 2100000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-08-07T07:23:50Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-26T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931180720-citron-c-elysee-16-feel-hdi-92-2019-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_968714-MLA46953066933_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "968714-MLA46953066933_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "city_name": "La Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.920494, "longitude": -57.953568}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969620", "value_name": "1587 cc", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}}, {"value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "4419 mm", "name": "Largo", "value_id": "520104", "values": [{"source": 7092, "id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562"}, {"value_id": "459805", "value_name": "90 hp", "value_struct": {"number": 90, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "values": [{"id": "459805", "name": "90 hp", "struct": {"number": 90, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia"}, {"values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60241", "value_name": "4", "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"name": "Motor", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel"}]}, {"value_struct": {"number": 20000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "20000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 20000}}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "20000 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252932", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7830390", "value_name": "1.6 Feel Hdi 92", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "7830390", "name": "1.6 Feel Hdi 92", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "2451646", "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2019", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15212311", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA928342963", "site_id": "MLA", "title": "Citroen C-elysee Vti 2017 - Bonificado!!", "seller": {"id": 252434210, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ALPESAUTO", "registration_date": "2017-04-18T20:15:25.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "mshops", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1410000, "prices": {"id": "MLA928342963", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1410000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-19T20:50:57Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-03T13:15:36.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-928342963-citroen-c-elysee-vti-2017-bonificado-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_880250-MLA45922817179_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "880250-MLA45922817179_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ1NBTjcyMDk5OA", "city_name": "San Francisco", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "QVItWFNhbiBGcmFuY2lzY28", "name": "San Francisco"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYUm9jYVRVeEJRMU5CVGpjeU1EazVPQQ", "name": "Roca"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjcyMDk5OA", "name": "San Francisco"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.423363, "longitude": -62.093876}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "value_struct": null}, {"values": [{"name": "1587 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1587}, "source": 3149448506392345, "id": "969620"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969620", "value_name": "1587 cc", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "520104"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "520104", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "value_name": "4419 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "value_id": "458562"}, {"value_name": "90 hp", "value_struct": {"number": 90, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_id": "459805", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "values": [{"id": "459805", "name": "90 hp", "struct": {"number": 90, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Marca", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "389169", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164443"}], "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "value_id": "60406", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "115000 km", "value_struct": {"number": 115000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 115000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "115000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual"}, {"value_id": "7830390", "value_name": "1.6 Feel Hdi 92", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "7830390", "name": "1.6 Feel Hdi 92", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "TRIM"}, {"value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "436694", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15215090", "tags": ["dragged_visits", "poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933975352", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 1.6 Feel Hdi 92 2018", "seller": {"id": 60333055, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/HERBOCA32", "registration_date": "2008-10-30T18:33:01.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_4", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1790000, "prices": {"id": "MLA933975352", "prices": [{"id": "7", "type": "standard", "amount": 1790000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-16T22:50:12Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-11T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933975352-citron-c-elysee-16-feel-hdi-92-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_652458-MLA45537683583_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "652458-MLA45537683583_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "La boca"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera"}]}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"value_id": "1028161", "value_name": "1560 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "source": 7092, "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1560}, "values": [{"name": "1560 cc", "struct": {"number": 1560, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "1028161"}]}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "487350", "values": [{"id": "487350", "name": "4427 mm", "struct": {"number": 4427, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_name": "4427 mm", "value_struct": {"number": 4427, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Potencia", "values": [{"id": "458812", "name": "92 hp", "struct": {"number": 92, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "value_struct": {"unit": "hp", "number": 92}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "value_id": "458812", "value_name": "92 hp"}, {"id": "BRAND", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "4", "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "81000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 81000}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"name": "81000 km", "struct": {"number": 81000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}]}, {"source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "7830390", "name": "1.6 Feel Hdi 92", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Feel Hdi 92", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "7830390"}, {"value_id": "460382", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "2018", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15211814", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102472377", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 2018 1.6 Shine Vti 115", "seller": {"id": 78405257, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TODOTENIS", "registration_date": "2005-01-30T18:13:21.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_open_market", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1500000, "prices": {"id": "MLA1102472377", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 1500000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-09T18:32:42Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-08T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102472377-citron-c-elysee-2018-16-shine-vti-115-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_963342-MLA47431763190_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "963342-MLA47431763190_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "capital federal"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "name": "Cilindrada", "value_id": "969620", "value_name": "1587 cc", "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"value_id": "520104", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4419 mm", "values": [{"id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458704", "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "value_name": "115 hp", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "BRAND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_name": "4", "value_struct": null, "source": 7092, "values": [{"source": 7092, "id": "60241", "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 7092}, {"value_name": "56000 km", "value_struct": {"number": 56000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "56000 km", "struct": {"number": 56000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "source": 7092}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "1252932", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"value_name": "1.6 Shine Vti 115", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "7794934", "name": "1.6 Shine Vti 115"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794934", "source": 7092}, {"value_id": "460382", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8962562", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101791932", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 2018 1.6 Shine Vti 115", "seller": {"id": 138958038, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/UBILLOSJUAN", "registration_date": "2013-05-21T23:42:42.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_4", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1650000, "prices": {"id": "MLA1101791932", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 1650000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-06T09:18:50Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-05T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101791932-citron-c-elysee-2018-16-shine-vti-115-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_874759-MLA47378079498_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "874759-MLA47378079498_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTGFjMTJi", "state_name": "Salta", "city_id": "TUxBQ0NBUGVlMjc3", "city_name": "Salta", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-A", "name": "Salta"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGVlMjc3", "name": "Salta"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGVlMjc3", "name": "Salta"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTGFjMTJi", "name": "Salta"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -24.782127, "longitude": -65.423195}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": ""}, {"values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "value_id": "493979", "value_struct": null, "value_name": "Delantera", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969620", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1587 cc", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "520104", "value_name": "4419 mm", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 1505}]}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"id": "POWER", "value_id": "458704", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 1505, "name": "Potencia", "value_name": "115 hp", "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_name": "Citro\u00ebn", "name": "Marca", "value_id": "389169", "id": "BRAND"}, {"id": "DOORS", "value_name": "4", "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"name": "Motor", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "values": [{"source": 1505, "id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null}], "source": 1505, "value_id": "2164443"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"value_id": null, "source": 1505, "values": [{"id": null, "name": "82000 km", "struct": {"number": 82000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "82000 km", "value_struct": {"number": 82000, "unit": "km"}}, {"value_name": "C-Elys\u00e9e", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "1252932", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Modelo", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Shine Vti 115", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "7794934", "values": [{"source": 1505, "id": "7794934", "name": "1.6 Shine Vti 115", "struct": null}], "source": 1505}, {"value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8962562", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100072649", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 2017 1.6 Feel Hdi 92", "seller": {"id": 41035064, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ADN67", "registration_date": "2007-10-24T10:02:33.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1600000, "prices": {"id": "MLA1100072649", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1600000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-26T21:28:44Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-25T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100072649-citron-c-elysee-2017-16-feel-hdi-92-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_610537-MLA47251678848_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "610537-MLA47251678848_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "ciudad madero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.786247, "longitude": -58.622967}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "source": 1, "value_id": "2230581"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"source": 7092, "value_id": "969620", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "1587 cc", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "520104", "value_name": "4419 mm", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}]}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_name": "90 hp", "value_struct": {"number": 90, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 7092, "id": "459805", "name": "90 hp", "struct": {"number": 90, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_id": "459805"}, {"name": "Marca", "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 7092, "id": "60241"}], "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164443"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "49500 km", "value_struct": {"number": 49500, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "49500 km", "struct": {"number": 49500, "unit": "km"}}], "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Modelo"}, {"value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "1.6 Feel Hdi 92", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "7830390", "name": "1.6 Feel Hdi 92", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7830390"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15215090", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103728256", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 2018 1.6 Shine Vti 115", "seller": {"id": 337349277, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/OJCE981550", "registration_date": "2018-07-17T11:41:04.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1400000, "prices": {"id": "MLA1103728256", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 1400000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-16T21:38:31Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-15T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103728256-citron-c-elysee-2018-16-shine-vti-115-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_838914-MLA46710066453_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "838914-MLA46710066453_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0lUVTNjNDFm", "city_name": "Ituzaing\u00f3", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Ituzaingo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0lUVTNjNDFm", "name": "Ituzaing\u00f3"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.657024, "longitude": -58.675396}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969620", "value_name": "1587 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969620", "name": "1587 cc"}]}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "520104", "value_name": "4419 mm", "values": [{"id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458704", "value_name": "115 hp", "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Marca"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_struct": null, "value_name": "4", "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 7092, "id": "60241"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "source": 7092, "name": "Motor", "value_name": "1.6"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 31000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "31000 km", "values": [{"struct": {"number": 31000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "31000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252932", "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "value_id": "7794934", "value_name": "1.6 Shine Vti 115", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "7794934", "name": "1.6 Shine Vti 115", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8962562", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934454114", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 2019 1.6 Feel Vti 115", "seller": {"id": 62503204, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/VERA127", "registration_date": "2004-04-29T14:29:30.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1890000, "prices": {"id": "MLA934454114", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 1890000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-14T23:15:10Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-14T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934454114-citron-c-elysee-2019-16-feel-vti-115-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_786957-MLA45559027263_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "786957-MLA45559027263_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "city_name": "Mor\u00f3n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.65586, "longitude": -58.616722}, "attributes": [{"value_struct": null, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505}]}, {"value_id": "969620", "value_name": "1587 cc", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 1505, "id": "969620"}], "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "520104", "value_name": "4419 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "LENGTH", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4419}, "values": [{"id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "name": "Largo"}, {"source": 1505, "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1505, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"value_name": "115 hp", "values": [{"name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "458704"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458704", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_name": "4", "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "DOORS", "value_id": "60241", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "22000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "values": [{"id": null, "name": "22000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 22000}, "source": 3282472529718136}], "source": 3282472529718136, "value_struct": {"number": 22000, "unit": "km"}}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_struct": null, "values": [{"name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 1505, "id": "1252932"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}], "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"values": [{"id": "7794980", "name": "1.6 Feel Vti 115", "struct": null, "source": 1505}], "id": "TRIM", "value_id": "7794980", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6 Feel Vti 115"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 1505}], "value_name": "2019"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181929", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934180924", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 2017 1.6 Shine Vti 115", "seller": {"id": 92923403, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FARMACIARUSSO", "registration_date": "2006-04-05T06:31:30.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1595000, "prices": {"id": "MLA934180924", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1595000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-30T14:07:17Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-12T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934180924-citron-c-elysee-2017-16-shine-vti-115-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_803633-MLA44718942423_012021-I.jpg", "thumbnail_id": "803633-MLA44718942423_012021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xPTWMwNjk3", "city_name": "Lomas de Zamora", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "banfield"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xPTWMwNjk3", "name": "Lomas de Zamora"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.76118, "longitude": -58.43025}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_name": "1587 cc", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"name": "1587 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1587}, "source": 7092, "id": "969620"}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969620"}, {"name": "Largo", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "520104", "value_name": "4419 mm", "values": [{"id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458704", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "value_name": "115 hp", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_struct": null, "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_name": "4", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "value_name": "1.6", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "14000 km", "struct": {"number": 14000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "value_name": "14000 km", "value_struct": {"number": 14000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "source": 7092, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794934", "value_name": "1.6 Shine Vti 115", "values": [{"id": "7794934", "name": "1.6 Shine Vti 115", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8751349", "tags": ["dragged_visits", "poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 18, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103286754", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 2016 1.6 Feel Vti 115", "seller": {"id": 161424327, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LUISFEDERICOFERNANDEZREY", "registration_date": "2014-06-25T15:07:17.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1400000, "prices": {"id": "MLA1103286754", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 1400000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-14T11:40:50Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-13T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103286754-citron-c-elysee-2016-16-feel-vti-115-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_873777-MLA47490698834_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "873777-MLA47490698834_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFRVQ244NmM3", "state_name": "Tucum\u00e1n", "city_id": "TUxBQ1NBTmMyZjY5", "city_name": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-T", "name": "Tucum\u00e1n"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmMyZjY5", "name": "San Miguel de Tucum\u00e1n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmMyZjY5", "name": "San Miguel de Tucum\u00e1n"}, "state": {"id": "TUxBUFRVQ244NmM3", "name": "Tucum\u00e1n"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -26.808285, "longitude": -65.21759}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"values": [{"source": 1505, "id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Cilindrada", "value_id": "969620", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1587 cc"}, {"name": "Largo", "value_name": "4419 mm", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "520104", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4419}, "values": [{"id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"name": "Potencia", "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "POWER", "value_id": "458704", "value_name": "115 hp", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 1505, "id": "60241"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_name": "4"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "2164443", "name": "1.6"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "70000 km", "struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "value_id": null, "value_name": "70000 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"name": "Modelo", "value_id": "1252932", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "MODEL", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e"}]}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877"}, {"value_name": "1.6 Feel Vti 115", "values": [{"id": "7794980", "name": "1.6 Feel Vti 115", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "7794980", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "source": 1505, "id": "TRIM"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2016", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "423562", "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8750226", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 19, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102846605", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 2018 1.6 Shine Vti 115", "seller": {"id": 248446487, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/VEJE545792", "registration_date": "2017-03-22T22:28:45.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1900000, "prices": {"id": "MLA1102846605", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 1900000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-11T04:49:37Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-10T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102846605-citron-c-elysee-2018-16-shine-vti-115-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_926018-MLA47452117724_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "926018-MLA47452117724_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420084, "longitude": -64.188774}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969620", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_name": "1587 cc", "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1587}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 7092, "name": "Largo", "value_name": "4419 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "520104", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}}, {"value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458704", "value_name": "115 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_struct": null, "name": "Marca", "value_name": "Citro\u00ebn", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "389169"}, {"value_id": "60241", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "60241", "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "4", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "22000 km", "value_struct": {"number": 22000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "22000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 22000}, "source": 7092}], "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "1252932", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "1.6 Shine Vti 115", "values": [{"id": "7794934", "name": "1.6 Shine Vti 115", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794934", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "values": [{"source": 7092, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8962562", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 20, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932737716", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 2017 1.6 Shine Vti 115", "seller": {"id": 618597257, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CARBALLONICOLE20210514011416", "registration_date": "2021-04-18T18:43:13.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1460000, "prices": {"id": "MLA932737716", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1460000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-04T17:57:27Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932737716-citron-c-elysee-2017-16-shine-vti-115-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_672766-MLA46980086717_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "672766-MLA46980086717_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"area_code": "", "phone1": "", "state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0JFUjYyYWU3", "city_name": "Berazategui"}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": null, "state": null, "city": null, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0JFUjYyYWU3", "name": "Berazategui"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.762, "longitude": -58.211296}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": "969620", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_name": "1587 cc", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "520104", "values": [{"id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "name": "Largo", "value_name": "4419 mm", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_name": "115 hp", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 7092, "id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "value_id": "458704"}, {"value_name": "Citro\u00ebn", "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "389169", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_struct": null}, {"id": "DOORS", "value_id": "60241", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164443"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_name": "1.6", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": {"number": 56000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "56000 km", "struct": {"number": 56000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "value_name": "56000 km"}, {"values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "7794934", "value_name": "1.6 Shine Vti 115", "values": [{"id": "7794934", "name": "1.6 Shine Vti 115", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8751349", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 21, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932570206", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e Vti 115 Live", "seller": {"id": 259270802, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NELU8136136", "registration_date": "2017-06-05T14:58:31.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_active_borrower", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1500000, "prices": {"id": "MLA932570206", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1500000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-22T05:06:03Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-02T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932570206-citron-c-elysee-vti-115-live-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_702471-MLA46966725328_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "702471-MLA46966725328_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0JFUjYyYWU3", "city_name": "Berazategui", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Berazategui"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0JFUjYyYWU3", "name": "Berazategui"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.762, "longitude": -58.211296}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "389169", "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "id": "DOORS", "value_name": "4", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "4", "struct": null}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"name": "29000 km", "struct": {"number": 29000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "29000 km", "value_struct": {"number": 29000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "1252932", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "Vti 115 live", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "Vti 115 live", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 22, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930441479", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e Vti 115 Live", "seller": {"id": 365208147, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/EMILIOPOBLETE119", "registration_date": "2018-10-19T09:46:19.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1350000, "prices": {"id": "MLA930441479", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1350000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-07T17:59:02Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930441479-citron-c-elysee-vti-115-live-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_778782-MLA32396390429_102019-I.jpg", "thumbnail_id": "778782-MLA32396390429_102019", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "CABA"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"value_id": "389169", "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "source": 1}, {"value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "4"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": {"number": 95000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "95000 km", "struct": {"number": 95000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "95000 km"}, {"name": "Modelo", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "source": 1, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "1252932", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 1}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "VTI 115 LIVE", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "VTI 115 LIVE", "value_struct": null, "source": 7092}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "source": 7092, "value_name": "2017"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 23, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930969754", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e C Elysse 2019 Hdi", "seller": {"id": 659312949, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/VEHE3445616", "registration_date": "2020-10-15T12:18:50.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1800000, "prices": {"id": "MLA930969754", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1800000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-02T16:16:00Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-24T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930969754-citron-c-elysee-c-elysse-2019-hdi-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_933507-MLA46873889024_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "933507-MLA46873889024_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"area_code": "", "phone1": "", "state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre"}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": null, "state": null, "city": null, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.425087, "longitude": -58.57966}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_name": ""}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Citroen c elysee", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "Citroen c elysee", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": "60406", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "values": [{"id": null, "name": "14000 km", "struct": {"number": 14000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "14000 km", "value_struct": {"number": 14000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252932", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "C elysse 2019 hdi", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "values": [{"name": "C elysse 2019 hdi", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": null, "value_name": "2019", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2019", "struct": null, "source": 7092}], "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 24, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931471470", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 1.6 Feel Vti 115 2016", "seller": {"id": 207687731, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/HACA3897590", "registration_date": "2016-03-04T05:32:53.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1310000, "prices": {"id": "MLA931471470", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1310000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-29T11:00:32Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-27T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931471470-citron-c-elysee-16-feel-vti-115-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_877465-MLA46909537415_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "877465-MLA46909537415_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420084, "longitude": -64.188774}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "source": 7092, "value_name": "Delantera", "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092, "id": "493979"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969620", "value_name": "1587 cc", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "values": [{"struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "520104", "name": "4419 mm"}], "value_id": "520104", "value_name": "4419 mm", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}}, {"value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null}, {"value_struct": {"unit": "hp", "number": 115}, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "115 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "458704", "values": [{"source": 7092, "id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"source": 7092, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_name": "4", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "DOORS", "values": [{"source": 7092, "id": "60241", "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "value_struct": null, "value_name": "1.6", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 40000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "40000 km", "struct": {"number": 40000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "40000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "1252932", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "source": 7092, "id": "MODEL"}, {"value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "1.6 Feel Vti 115", "values": [{"id": "7794980", "name": "1.6 Feel Vti 115", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794980"}, {"value_name": "2016", "values": [{"name": "2016", "struct": null, "source": 7092, "id": "423562"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8750226", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 25, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933546872", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 1.6 Feel 115 Vti", "seller": {"id": 2044711, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JJDAIR", "registration_date": "2006-11-22T15:02:13.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1500000, "prices": {"id": "MLA933546872", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1500000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-10T02:08:41Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-08T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933546872-citron-c-elysee-16-feel-115-vti-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_802421-MLA45541787696_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "802421-MLA45541787696_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ01PUmViMTE3", "city_name": "Moreno", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmViMTE3", "name": "Moreno"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmViMTE3", "name": "Moreno"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.63401, "longitude": -58.79138}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "source": 1}, {"id": "BRAND", "value_id": "389169", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "89000 km", "value_struct": {"number": 89000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 89000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "89000 km"}], "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "1252932", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "values": [{"name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 7092, "id": "1252932"}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": null, "value_name": "1.6 Feel 115 Vti", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "1.6 Feel 115 Vti", "struct": null}], "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2017", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 26, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100916767", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 2019 1.6 Feel Vti 115", "seller": {"id": 127934259, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GUSTAVO_SLC", "registration_date": "2012-10-28T18:23:23.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1950000, "prices": {"id": "MLA1100916767", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1950000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-01T21:25:16Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-31T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100916767-citron-c-elysee-2019-16-feel-vti-115-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_977851-MLA47328776325_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "977851-MLA47328776325_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTnM0ZTcz", "state_name": "San Luis", "city_id": "TUxBQ0NBUDZjNWY4", "city_name": "San Luis", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-D", "name": "San Luis"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDZjNWY4", "name": "San Luis"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDZjNWY4", "name": "San Luis"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTnM0ZTcz", "name": "San Luis"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -33.301727, "longitude": -66.33775}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Delantera", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505}, {"value_name": "1587 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1587}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "name": "Cilindrada", "value_id": "969620", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 1505}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "LENGTH", "value_id": "520104", "value_name": "4419 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4419}, "name": "Largo", "values": [{"id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Capacidad de personas"}, {"source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458704", "value_name": "115 hp", "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 115}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 1505, "value_id": "389169", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Citro\u00ebn"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "60241", "name": "4"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "ENGINE", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null}], "name": "Motor", "value_id": "2164443", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "20000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 20000}, "values": [{"id": null, "name": "20000 km", "struct": {"number": 20000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "KILOMETERS"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Modelo", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 1505}], "id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Manual", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "source": 1505, "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"id": "7794980", "name": "1.6 Feel Vti 115", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794980", "value_name": "1.6 Feel Vti 115"}, {"value_id": "2451646", "value_name": "2019", "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15181929", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 27, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA936070350", "site_id": "MLA", "title": "Citroen C-elysee 2017", "seller": {"id": 47768832, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MATYA_61", "registration_date": "2011-03-06T20:01:13.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1320000, "prices": {"id": "MLA936070350", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1320000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-26T20:16:00Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-25T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-936070350-citroen-c-elysee-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_760577-MLA47250887200_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "760577-MLA47250887200_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0NBTTQ1Mjc", "city_name": "Campana", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBTTQ1Mjc", "name": "Campana"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBTTQ1Mjc", "name": "Campana"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.163334, "longitude": -58.959263}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}]}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "source": 159030125108631, "value_struct": null, "values": [{"name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 159030125108631, "id": "389169"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 159030125108631}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": null, "source": 159030125108631}, {"source": 159030125108631, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 159030125108631, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 69500, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 159030125108631, "value_name": "69500 km", "values": [{"source": 159030125108631, "id": null, "name": "69500 km", "struct": {"number": 69500, "unit": "km"}}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631, "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 159030125108631, "id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252932"}, {"value_name": "Vti feel", "values": [{"id": null, "name": "Vti feel", "struct": null, "source": 159030125108631}], "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631, "id": "TRIM", "value_struct": null}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"source": 159030125108631, "id": null, "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 28, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935432382", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 2018 1.6 Shine Vti 115 At", "seller": {"id": 661011567, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JENNIFERINSCARRANO", "registration_date": "2020-10-19T19:31:26.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1900000, "prices": {"id": "MLA935432382", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1900000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-22T20:55:14Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-21T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935432382-citron-c-elysee-2018-16-shine-vti-115-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_608908-MLA47195769054_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "608908-MLA47195769054_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1BSRXNpZGVu", "city_name": "Presidente Per\u00f3n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01BTHZpbmFz", "name": "Malvinas Argentinas"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BSRXNpZGVu", "name": "Presidente Per\u00f3n"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.607323, "longitude": -58.399265}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Delantera", "values": [{"source": 1505, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "source": 1505, "name": "Cilindrada", "value_id": "969620", "value_name": "1587 cc", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "487350", "value_name": "4427 mm", "value_struct": {"number": 4427, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "487350", "name": "4427 mm", "struct": {"number": 4427, "unit": "mm"}, "source": 1505}]}, {"values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Potencia", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "value_id": "458704", "value_name": "115 hp", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "389169", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "values": [{"name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 1505, "id": "389169"}], "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_struct": null, "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60241", "value_name": "4"}, {"id": "ENGINE", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164443", "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "33000 km", "value_struct": {"number": 33000, "unit": "km"}, "id": "KILOMETERS", "values": [{"id": null, "name": "33000 km", "struct": {"number": 33000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "MODEL", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "values": [{"source": 1505, "id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null}], "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"value_id": "7794916", "value_name": "1.6 Shine Vti 115 At", "values": [{"source": 1505, "id": "7794916", "name": "1.6 Shine Vti 115 At", "struct": null}], "source": 1505, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "2018", "value_struct": null, "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806737", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 29, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931203107", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 2017 1.6 Shine Vti 115", "seller": {"id": 76000110, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GARROQUER", "registration_date": "2004-09-28T15:45:14.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1350000, "prices": {"id": "MLA931203107", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1350000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-28T13:37:16Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-26T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931203107-citron-c-elysee-2017-16-shine-vti-115-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_949787-MLA46895793516_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "949787-MLA46895793516_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ1RBTjUxMTE", "city_name": "Tandil", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1RBTjUxMTE", "name": "Tandil"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1RBTjUxMTE", "name": "Tandil"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -37.3288, "longitude": -59.136715}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_name": "Usado"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "id": "TRACTION_CONTROL", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505}, {"value_name": "1587 cc", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_id": "969620", "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 1505}]}, {"name": "Largo", "value_name": "4419 mm", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "520104"}], "source": 1505, "id": "LENGTH", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "520104"}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "value_name": "115 hp", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "value_id": "458704"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "values": [{"source": 1505, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "60241", "name": "4"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_name": "4", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "2164443", "name": "1.6"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_name": "1.6"}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE"}, {"value_struct": {"number": 85000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "85000 km", "struct": {"number": 85000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_name": "85000 km"}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "source": 1505, "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e"}, {"value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "1.6 Shine Vti 115", "source": 1505, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794934", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "7794934", "name": "1.6 Shine Vti 115", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "values": [{"source": 1505, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8751349", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 30, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935381107", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e Celysee 1.6 Feel", "seller": {"id": 82752597, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MELISA9938", "registration_date": "2009-07-31T13:28:52.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_4", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1400000, "prices": {"id": "MLA935381107", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1400000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-22T00:46:56Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935381107-citron-c-elysee-celysee-16-feel-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_914084-MLA47190931111_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "914084-MLA47190931111_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ0VTQzQ3YTc0", "city_name": "Escobar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Puertos"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0VTQzQ3YTc0", "name": "Escobar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.340252, "longitude": -58.784943}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"value_name": "Citro\u00ebn", "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "389169", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": null, "value_name": "4", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "70000 km", "value_struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "70000 km", "struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "1252932", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "value_name": "celysee 1.6 feel", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"name": "celysee 1.6 feel", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"id": null, "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 31, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932196265", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 1.6 Vti 115 Feel", "seller": {"id": 483512345, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PALACIOSRUBENOSCAR", "registration_date": "2021-07-31T11:21:25.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1480000, "prices": {"id": "MLA932196265", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1480000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-31T16:45:47Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-29T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932196265-citron-c-elysee-16-vti-115-feel-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_748700-MLA46934831395_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "748700-MLA46934831395_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0JBSDUyOTY3Mg", "city_name": "Bah\u00eda Blanca", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0JBSDI0OTNk", "name": "Bah\u00eda Blanca"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0JBSDUyOTY3Mg", "name": "Bah\u00eda Blanca"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.71832, "longitude": -62.266346}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3282472529718136, "value_name": "S\u00ed"}, {"source": 3282472529718136, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "values": [{"source": 3282472529718136, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"name": "Marca", "value_name": "Citro\u00ebn", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "389169", "value_struct": null, "values": [{"name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 7092, "id": "389169"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2164443", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3282472529718136}]}, {"value_name": "Nafta/GNC", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "372593", "values": [{"id": "372593", "name": "Nafta/GNC", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null}, {"source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "85000 km", "value_struct": {"number": 85000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "85000 km", "struct": {"number": 85000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "values": [{"name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 7092, "id": "1252932"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "370877"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "1.6 Vti 115 Feel", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158983", "values": [{"source": 7092, "id": "2158983", "name": "1.6 Vti 115 Feel", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_struct": null}, {"source": 7092, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 32, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930931218", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 1.6 Feel Nafta ", "seller": {"id": 530625500, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PRISCILAJACQUELINEROLDAN", "registration_date": "2020-08-25T19:01:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1330000, "prices": {"id": "MLA930931218", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1330000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-26T16:37:03Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-24T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930931218-citron-c-elysee-16-feel-nafta-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_896026-MLA46870595872_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "896026-MLA46870595872_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"area_code": "", "phone1": "", "state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "city_name": "Quilmes"}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": null, "state": null, "city": null, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.720634, "longitude": -58.254604}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "attribute_group_name": "", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}]}, {"value_name": "Citro\u00ebn", "values": [{"id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "389169", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "name": "Puertas", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "DOORS"}, {"id": "FUEL_TYPE", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 89000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "89000 km", "values": [{"id": null, "name": "89000 km", "struct": {"number": 89000, "unit": "km"}, "source": 7092}]}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "1252932", "name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null}, {"id": "TRIM", "value_name": "1.6 feel nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "1.6 feel nafta", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "A\u00f1o", "values": [{"id": null, "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "value_name": "2017", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 33, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934338359", "site_id": "MLA", "title": "Citroen C Elysse ", "seller": {"id": 110534160, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/HUDA2012", "registration_date": "2012-04-25T20:26:16.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_4", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1270000, "prices": {"id": "MLA934338359", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1270000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-14T16:38:30Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-13T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934338359-citroen-c-elysse-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_953142-MLA46284877876_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "953142-MLA46284877876_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEZPUmE1OTk5", "state_name": "Formosa", "city_id": "TUxBQ0ZPUjNmZWYz", "city_name": "Formosa", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-P", "name": "Formosa"}, "city": {"id": "TUxBQ0ZPUjNmZWYz", "name": "Formosa"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkRPTjg2MDBa", "name": "Don Bosco"}, "city": {"id": "TUxBQ0ZPUjNmZWYz", "name": "Formosa"}, "state": {"id": "TUxBUEZPUmE1OTk5", "name": "Formosa"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -26.192326, "longitude": -58.188587}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "source": 3149448506392345, "name": "\u00danico due\u00f1o", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493980"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Citro\u00ebn", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "389169", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "Puertas", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "4", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": null, "value_name": "4"}, {"value_id": "2164443", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 31200, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": null, "name": "31200 km", "struct": {"number": 31200, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "31200 km"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "values": [{"name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252932"}]}, {"value_name": "Manual", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null}, {"id": "TRIM", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "VTI 115 FEEL"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "VTI 115 FEEL", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": null, "value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "2018"}], "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 34, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934923688", "site_id": "MLA", "title": "Citroen C.elysse 115feel ", "seller": {"id": 550035852, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ZURKOWSKICRISTIAN32", "registration_date": "2020-04-21T08:06:31.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1400000, "prices": {"id": "MLA934923688", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1400000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-19T02:17:47Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-17T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934923688-citroen-celysse-115feel-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_680035-MLA47155317098_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "680035-MLA47155317098_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "state_name": "Entre R\u00edos", "city_id": "TUxBQ0xBWjU3NDhi", "city_name": "La Paz", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-E", "name": "Entre R\u00edos"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBWjU3NDhi", "name": "La Paz"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBWjU3NDhi", "name": "La Paz"}, "state": {"id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "name": "Entre R\u00edos"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -30.75897, "longitude": -59.63928}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"id": "BRAND", "value_struct": null, "source": 159030125108631, "name": "Marca", "value_id": "389169", "value_name": "Citro\u00ebn", "values": [{"source": 159030125108631, "id": "389169", "name": "Citro\u00ebn", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "4", "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 159030125108631}], "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 159030125108631, "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 159030125108631}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "96000 km", "value_struct": {"number": 96000, "unit": "km"}, "source": 159030125108631, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"name": "96000 km", "struct": {"number": 96000, "unit": "km"}, "source": 159030125108631, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"values": [{"name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 159030125108631, "id": "1252932"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "value_struct": null, "source": 159030125108631}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "115feel", "struct": null, "source": 159030125108631}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "115feel", "value_struct": null, "source": 159030125108631}, {"values": [{"struct": null, "source": 159030125108631, "id": null, "name": "2017"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_struct": null, "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 35, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA923915015", "site_id": "MLA", "title": "Citro\u00ebn C-elys\u00e9e 2017 1.6 Shine Vti Con Gnc Financio/permuto", "seller": {"id": 201129336, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTO.+FINANCIA", "registration_date": "2015-12-16T20:24:33.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "credits_profile", "credits_active_borrower", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/201129336_vip-29a0413f-da3b-4ccc-a4e4-658247a0bb22.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 10, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.99, "neutral": 0.01}, "completed": 8}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 8}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 1050000, "prices": {"id": "MLA923915015", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1050000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-22T21:30:53Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-05T01:17:58.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-923915015-citron-c-elysee-2017-16-shine-vti-con-gnc-financiopermuto-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_933152-MLA46182791638_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "933152-MLA46182791638_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "CABA"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDI3MDJa", "name": "Villa Luro"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.63806, "longitude": -58.503994}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "242084", "value_name": "No"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242084", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "value_name": "No"}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969620", "value_name": "1587 cc", "value_struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"id": "969620", "name": "1587 cc", "struct": {"number": 1587, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"id": "LENGTH", "value_id": "520104", "values": [{"id": "520104", "name": "4419 mm", "struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Largo", "value_name": "4419 mm", "value_struct": {"number": 4419, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "values": [{"id": "458704", "name": "115 hp", "struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "458704", "value_name": "115 hp", "value_struct": {"number": 115, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "value_id": "389169", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_name": "Citro\u00ebn", "value_struct": null, "values": [{"name": "Citro\u00ebn", "struct": null, "source": 7092, "id": "389169"}], "source": 7092}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "4", "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"values": [{"source": 1572, "id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "372593", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3282472529718136, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta/GNC", "values": [{"source": 3282472529718136, "id": "372593", "name": "Nafta/GNC", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"name": "110000 km", "struct": {"number": 110000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "110000 km", "value_struct": {"number": 110000, "unit": "km"}}, {"name": "Modelo", "value_id": "1252932", "value_name": "C-Elys\u00e9e", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_struct": null, "values": [{"name": "C-Elys\u00e9e", "struct": null, "source": 7092, "id": "1252932"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "370877"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "7794934", "name": "1.6 Shine Vti 115", "struct": null}], "source": 1572, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7794934", "value_name": "1.6 Shine Vti 115"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "436694", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2432, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8751349", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 36, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}]