[{"id": "MLA1100626517", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X3 28i 2016 4x4 At Abasto Motors", "seller": {"id": 96698677, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ABASTOMOTORS+ONLINE", "registration_date": "2006-07-30T20:23:19.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_priority_2", "mshops", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/96698677_vip.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/96698677_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 7, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 5}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 5}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 38900, "prices": {"id": "MLA1100626517", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 38900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-31T15:21:55Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-12-11T16:15:37.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100626517-bmw-x3-28i-2016-4x4-at-abasto-motors-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_645977-MLA47307183514_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "645977-MLA47307183514_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.617718, "longitude": -58.362057}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "SINGLE_OWNER", "value_struct": null, "value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370880", "name": "4x4"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484491", "values": [{"id": "484491", "name": "4648 mm", "struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "4648 mm", "value_struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia"}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "423563", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 59000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "59000 km", "values": [{"struct": {"number": 59000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "59000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"id": "8796", "name": "X3", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "8796", "value_name": "X3", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_id": "423562", "value_name": "2016", "values": [{"name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423562"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8685476", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932491260", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 25i 2017", "seller": {"id": 215102629, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOS+ALRIO", "registration_date": "2016-05-24T16:42:10.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 38500, "prices": {"id": "MLA932491260", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 38500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-02T22:18:52Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-28T00:16:12.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932491260-bmw-x1-25i-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_966764-MLA46955638645_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "966764-MLA46955638645_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJQzc2NTJa", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "values": [{"struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "source": 3149448506392345, "id": "969843", "name": "1995 cc"}], "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "485208", "value_name": "4477 mm", "value_struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458834"}], "value_name": "184 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458834"}, {"name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "423563", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "85000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 85000}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "85000 km", "struct": {"number": 85000, "unit": "km"}}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS"}, {"id": "MODEL", "value_id": "6520", "value_name": "X1", "values": [{"id": "6520", "name": "X1", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2156584", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_struct": null}, {"value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8693787", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930726868", "site_id": "MLA", "title": "Gd Motors Bmw X1 2.0 Xdrive 25i Xline 231cv 2016", "seller": {"id": 141291403, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/G-D+MOTORS", "registration_date": "2013-07-02T09:32:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 35990, "prices": {"id": "MLA930726868", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 35990, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-24T14:44:56Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-05T12:15:20.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930726868-gd-motors-bmw-x1-20-xdrive-25i-xline-231cv-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_790541-MLA46856460958_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "790541-MLA46856460958_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x2", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_struct": null, "source": 1505}, {"source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null}, {"values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1505, "id": "969843"}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "value_name": "4477 mm", "values": [{"name": "4477 mm", "struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "485208"}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "485208"}, {"value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}]}, {"value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458834", "source": 1505}, {"name": "Marca", "value_id": "66352", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_name": "BMW"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1505, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "source": 1505}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1505}]}, {"name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "source": 1505}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 64500, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "64500 km", "values": [{"id": null, "name": "64500 km", "struct": {"number": 64500, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "MODEL", "value_name": "X1", "value_struct": null, "values": [{"id": "6520", "name": "X1", "struct": null, "source": 1505}], "name": "Modelo", "value_id": "6520"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "source": 1505, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2156584", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "values": [{"name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "struct": null, "source": 1505, "id": "2156584"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 1505, "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "423562", "name": "2016", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684826", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934596859", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2018 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "seller": {"id": 186845917, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PINI1387818", "registration_date": "2015-07-02T13:23:22.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 55000, "prices": {"id": "MLA934596859", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 55000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-17T13:51:36Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-23T12:13:32.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934596859-bmw-x4-2018-20-xdrive-28i-xline-245cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_673218-MLA47131334928_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "673218-MLA47131334928_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "city_name": "Santa Fe capital", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": null, "name": "Santa Fe"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "name": "Santa Fe capital"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.610659, "longitude": -60.697292}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "source": 1}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_name": "1995 cc", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "source": 7092, "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}, {"name": "Largo", "value_id": "484563", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_name": "4671 mm", "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "5", "value_struct": null, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562"}, {"id": "POWER", "value_name": "245 hp", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 245}, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "77000 km", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"unit": "km", "number": 77000}, "values": [{"id": null, "name": "77000 km", "struct": {"number": 77000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "value_name": "X4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "17108", "values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2018", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806066", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100750588", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv 2018", "seller": {"id": 47529425, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SAM1414", "registration_date": "2008-03-26T15:00:40.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 60000, "prices": {"id": "MLA1100750588", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 60000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-01T03:11:41Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-31T03:13:38.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100750588-bmw-x4-20-xdrive-28i-xline-245cv-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_696172-MLA46821149375_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "696172-MLA46821149375_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Lanus"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "source": 7092, "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4671 mm", "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "484563", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "245 hp", "name": "Potencia", "value_id": "458622", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER"}, {"value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "423563", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": {"number": 21000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "21000 km", "struct": {"number": 21000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "id": "KILOMETERS", "value_name": "21000 km"}, {"name": "Modelo", "value_name": "X4", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "17108", "name": "X4"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "17108", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "source": 7092, "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806066", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA927006019", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2015 2.0 Xdrive 28i Xline 245 Cv Taraborelli", "seller": {"id": 181211370, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TARABORELLI+USADOS", "registration_date": "2015-04-14T14:22:58.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 10, "canceled": 10, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 45885, "prices": {"id": "MLA927006019", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 45885, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-10T12:39:34Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-21T00:15:56.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-927006019-bmw-x4-2015-20-xdrive-28i-xline-245-cv-taraborelli-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_885084-MLA46510467475_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "885084-MLA46510467475_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "city_name": "San Miguel", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjYxNjla", "name": "San Miguel"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.543056, "longitude": -58.711857}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_name": "No"}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969843"}], "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}, {"value_name": "4671 mm", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4671}, "source": 1572}], "id": "LENGTH", "value_id": "484563", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458562", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "458562"}], "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60252", "name": "5"}]}, {"source": 1572, "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "46400 km", "value_struct": {"number": 46400, "unit": "km"}, "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "46400 km", "struct": {"number": 46400, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "MODEL", "value_id": "17108", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_name": "X4", "values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"id": "TRIM", "value_id": "2159110", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "values": [{"source": 1572, "id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_name": "2015", "value_struct": null, "values": [{"id": "423549", "name": "2015", "struct": null, "source": 1572}], "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423549"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2143, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8699054", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102623750", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 28i 2.0 Todo Terreno 2017", "seller": {"id": 59300494, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CARWORLD+AUTOS", "registration_date": "2008-04-15T13:02:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo59300494.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 29, "canceled": 10, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.01, "positive": 0.93, "neutral": 0.06}, "completed": 19}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 19}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 51900, "prices": {"id": "MLA1102623750", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 51900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T22:05:35Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-14T09:15:39.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102623750-bmw-x4-28i-20-todo-terreno-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_880297-MLA45113891309_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "880297-MLA45113891309_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDcwOTla", "name": "Villa Urquiza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDcwOTla", "name": "Villa Urquiza"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.57052, "longitude": -58.49146}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "242084", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "source": 1572}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "370880", "name": "4x4", "struct": null}], "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "value_id": "969843", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"name": "Largo", "value_name": "4671 mm", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_id": "484563"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 1572, "id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "POWER", "value_id": "458622"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "name": "Puertas"}, {"name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "423563", "name": "2.0"}], "id": "ENGINE", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_name": "2.0"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "39000 km", "source": 1572, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 39000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "39000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 39000}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "Modelo", "value_name": "X4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "17108", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_struct": null, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110", "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_struct": null, "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687127", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930894273", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 2.0 Sdrive 25i Xline 231cv 2018", "seller": {"id": 59414909, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SEBIII.07", "registration_date": "2008-09-20T17:36:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 42000, "prices": {"id": "MLA930894273", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "amount": 42000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-13T16:54:18Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-24T01:27:15.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930894273-bmw-x1-20-sdrive-25i-xline-231cv-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_955481-MLA47455759345_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "955481-MLA47455759345_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Tigre Centro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.425087, "longitude": -58.57966}, "attributes": [{"value_struct": null, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": ""}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370879", "name": "4x2"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "value_id": "370879", "value_struct": null, "value_name": "4x2", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085"}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969843"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"values": [{"id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "485208", "value_name": "4477 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4477}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": null, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562"}, {"value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458834", "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 7092, "id": "66352"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "name": "Marca", "source": 7092}, {"name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 46000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "46000 km", "struct": {"number": 46000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "46000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "values": [{"id": "6520", "name": "X1", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "6520", "value_name": "X1", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2156584", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "values": [{"id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2018", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807186", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933827138", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv 2016", "seller": {"id": 40991776, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MILONEJOSEMARIA", "registration_date": "2007-10-23T11:15:42.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 40000, "prices": {"id": "MLA933827138", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 40000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-06T21:59:46Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-10T04:04:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933827138-bmw-x4-20-xdrive-28i-xline-245cv-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_612309-MLA45284932426_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "612309-MLA45284932426_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0JFUjYyYWU3", "city_name": "Berazategui", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "buenos aires"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0JFUjYyYWU3", "name": "Berazategui"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.762, "longitude": -58.211296}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}]}, {"source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1505}]}, {"name": "Largo", "value_name": "4671 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4671}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "LENGTH", "value_id": "484563", "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "245 hp", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_id": "458622", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 245}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 1505, "id": "66352"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_name": "BMW", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Marca"}, {"values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "source": 1505, "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "75000 km", "value_struct": {"number": 75000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "75000 km", "struct": {"number": 75000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"source": 1505, "value_name": "X4", "values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 1505}], "value_id": "17108", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"source": 1505, "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null, "source": 1505}, {"value_id": "423562", "values": [{"source": 1505, "id": "423562", "name": "2016", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2016", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8706392", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935712158", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "seller": {"id": 68968972, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/THENADAINC", "registration_date": "2004-06-16T12:24:46.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 18, "canceled": 4, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 14}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 14}, "cancellations": {"rate": 0.1666, "value": 3, "period": "365 days"}}, "level_id": "1_red"}}, "price": 44500, "prices": {"id": "MLA935712158", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 44500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-02T10:53:36Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-23T04:00:31.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935712158-bmw-x4-20-xdrive-28i-xline-245cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_847868-MLA44151346758_112020-I.jpg", "thumbnail_id": "847868-MLA44151346758_112020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlNBQTM3Mzda", "name": "Saavedra"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBQTM3Mzda", "name": "Saavedra"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.55452, "longitude": -58.4916}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_name": "Usado"}, {"id": "SINGLE_OWNER", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"id": "LENGTH", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_id": "484563", "value_name": "4671 mm"}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible"}, {"value_struct": {"number": 100000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 3282472529718136, "id": null, "name": "100000 km", "struct": {"number": 100000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "value_name": "100000 km", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"value_name": "X4", "values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "17108", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "source": 3149448506392345, "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "2159110", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687127", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA923632192", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X3 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv 2016", "seller": {"id": 196637590, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BERLIN_MOTORS", "registration_date": "2015-11-05T10:02:29.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "medium_seller", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/196637590_vip.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/196637590_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 42000, "prices": {"id": "MLA923632192", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 42000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-19T13:48:28Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-29T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-923632192-bmw-x3-20-xdrive-28i-xline-245cv-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_760289-MLA46250207686_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "760289-MLA46250207686_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTGFjMTJi", "state_name": "Salta", "city_id": "TUxBQ0NBUGVlMjc3", "city_name": "Salta", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-T", "name": "Tucum\u00e1n"}, "city": {"id": "TUxBQ1lFUjgyOWU0", "name": "Yerba Buena"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGVlMjc3", "name": "Salta"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTGFjMTJi", "name": "Salta"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -24.782127, "longitude": -65.423195}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "values": [{"source": 7092, "id": "370880", "name": "4x4", "struct": null}], "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484491", "value_name": "4648 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4648 mm", "struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484491"}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}], "value_name": "5", "source": 7092}, {"id": "POWER", "value_id": "458622", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_name": "245 hp", "source": 7092}, {"id": "BRAND", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "66352", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0"}, {"source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 80000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 80000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "80000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "80000 km"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_name": "X3", "value_struct": null, "values": [{"name": "X3", "struct": null, "source": 7092, "id": "8796"}], "name": "Modelo", "value_id": "8796"}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2159110", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2016", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "423562"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8685476", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932248280", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 2.0 Sdrive 25i Xline 231cv 2018", "seller": {"id": 66800581, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JESUSARANZANA", "registration_date": "2011-08-12T21:38:48.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 44500, "prices": {"id": "MLA932248280", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 44500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-01T01:12:10Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-13T12:22:18.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932248280-bmw-x1-20-sdrive-25i-xline-231cv-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_643732-MLA46376354072_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "643732-MLA46376354072_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ1RSRTMxODE5NA", "city_name": "Tres de febrero", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "villa bosch"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1RSRTMxODE5NA", "name": "Tres de febrero"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.61385, "longitude": -58.542953}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "485208", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4477}, "value_name": "4477 mm", "values": [{"id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4477}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 1505}, {"values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "source": 1505, "value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 184}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"name": "Marca", "value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 1505, "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 1505, "id": "423563"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "423563"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364"}, {"value_struct": {"number": 41000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "41000 km", "struct": {"number": 41000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092, "value_name": "41000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"value_name": "X1", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "6520", "value_struct": null, "values": [{"id": "6520", "name": "X1", "struct": null, "source": 1505}]}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "source": 1505, "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "struct": null, "source": 1505}], "id": "TRIM", "value_id": "2156584", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Versi\u00f3n"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807186", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103495036", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 2.0 Sdrive 25i Xline 231cv 2017", "seller": {"id": 630993708, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ABASTOMOTORSCB", "registration_date": "2020-08-24T17:22:08.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 42000, "prices": {"id": "MLA1103495036", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 42000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-15T18:22:01Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-29T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103495036-bmw-x1-20-sdrive-25i-xline-231cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_631937-MLA47516537044_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "631937-MLA47516537044_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "city_name": "La Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.920494, "longitude": -57.953568}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "values": [{"name": "4x2", "struct": null, "source": 7092, "id": "370879"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_struct": null}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "485208", "value_name": "4477 mm", "value_struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "485208", "name": "4477 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562"}, {"value_id": "458834", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "name": "Potencia", "value_name": "184 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER"}, {"id": "BRAND", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS"}, {"name": "Motor", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "423563"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"name": "75000 km", "struct": {"number": 75000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "75000 km", "value_struct": {"number": 75000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "6520", "value_name": "X1", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "6520", "name": "X1"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_struct": null}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2156584", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "436694", "name": "2017"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "436694"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8693787", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934189102", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 25i", "seller": {"id": 133471194, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/OTAMENDIR", "registration_date": "2013-02-14T17:29:02.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 37500, "prices": {"id": "MLA934189102", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 37500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-13T13:09:42Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-12T04:00:22.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934189102-bmw-x1-25i-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_710870-MLA47089609905_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "710870-MLA47089609905_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Florida"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkZMTzU5Mzla", "name": "Florida"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370879", "name": "4x2"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_id": "242085", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "value_id": "969843", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "485208", "value_name": "4477 mm", "value_struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Largo"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_name": "184 hp", "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_id": "458834", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}}, {"id": "BRAND", "value_id": "66352", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null}, {"name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "value_name": "2.0", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_struct": null}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "80000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 80000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "80000 km", "struct": {"number": 80000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "X1", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "6520", "name": "X1", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "6520"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "TRIM", "value_id": "2156584", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "values": [{"id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684826", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935707498", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 2.0 Sdrive 25i Xline 231cv 2016", "seller": {"id": 20397617, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ANDRES_PABLO", "registration_date": "2003-04-01T00:00:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 35000, "prices": {"id": "MLA935707498", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 35000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-08T18:09:35Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-23T22:30:41.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935707498-bmw-x1-20-sdrive-25i-xline-231cv-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_974933-MLA47260598922_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "974933-MLA47260598922_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDQyMjFa", "name": "Villa Ort\u00fazar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370879", "name": "4x2", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"value_struct": null, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969843"}], "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4477}, "source": 7092}], "value_id": "485208", "value_name": "4477 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 184}, "values": [{"source": 7092, "id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}}], "source": 7092, "value_id": "458834", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_name": "41000 km", "value_struct": {"number": 41000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "41000 km", "struct": {"number": 41000, "unit": "km"}, "source": 7092}]}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "6520", "value_name": "X1", "value_struct": null, "values": [{"id": "6520", "name": "X1", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 7092, "id": "370877"}], "source": 7092}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "2156584", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "2016", "value_struct": null, "value_id": "423562", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684826", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101292989", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 2.0 Xdrive 25i Xline 231cv 4x4 Autom\u00e1tica", "seller": {"id": 218316436, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PRIANOADRIAN", "registration_date": "2016-06-22T21:48:51.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 39900, "prices": {"id": "MLA1101292989", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 39900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-03T12:55:53Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-10T10:29:38.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101292989-bmw-x1-20-xdrive-25i-xline-231cv-4x4-automatica-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_652687-MLA45659640261_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "652687-MLA45659640261_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTnM0ZTcz", "state_name": "San Luis", "city_id": "TUxBQ0NBUDZjNWY4", "city_name": "San Luis", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-D", "name": "San Luis"}, "city": {"id": null, "name": "Juana Koslay"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkpVQTExODU5NQ", "name": "Juana Koslay"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDZjNWY4", "name": "San Luis"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTnM0ZTcz", "name": "San Luis"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -33.263763, "longitude": -66.230156}, "attributes": [{"source": 1, "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_struct": null, "source": 3282472529718136}, {"source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1505}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "source": 1572, "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572}]}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "value_id": "485208", "value_name": "4477 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "source": 1572}, {"source": 1572, "value_id": "458834", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "458834"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "184 hp"}, {"value_name": "BMW", "source": 1505, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 1505, "id": "66352"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "60252"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60252", "value_name": "5"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"value_struct": {"number": 104000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "104000 km", "values": [{"id": null, "name": "104000 km", "struct": {"number": 104000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros"}, {"name": "Modelo", "value_id": "6520", "values": [{"id": "6520", "name": "X1", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_name": "X1", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "2156584", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8693787", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934677314", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X3 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv 2016", "seller": {"id": 119335763, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PEDRAZA+MOTORS", "registration_date": "2012-08-13T11:03:09.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/119335763_vip.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/119335763_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 6700000, "prices": {"id": "MLA934677314", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 6700000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-03T22:09:41Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2022-02-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934677314-bmw-x3-20-xdrive-28i-xline-245cv-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_964739-MLA44922224771_022021-I.jpg", "thumbnail_id": "964739-MLA44922224771_022021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFRVQ244NmM3", "state_name": "Tucum\u00e1n", "city_id": "TUxBQ1NBTmMyZjY5", "city_name": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-T", "name": "Tucum\u00e1n"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmMyZjY5", "name": "San Miguel de Tucum\u00e1n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNFTjkwMjJa", "name": "Centro"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmMyZjY5", "name": "San Miguel de Tucum\u00e1n"}, "state": {"id": "TUxBUFRVQ244NmM3", "name": "Tucum\u00e1n"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -26.830463, "longitude": -65.20397}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370880", "name": "4x4"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969843"}], "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "value_name": "1995 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"source": 1572, "id": "484491", "name": "4648 mm", "struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "484491", "value_name": "4648 mm", "value_struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "LENGTH", "name": "Largo"}, {"source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Potencia", "value_name": "245 hp", "values": [{"source": 1572, "id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "POWER", "value_id": "458622", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "value_id": "66352", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1}, {"source": 1572, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "60252"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE", "value_id": "423563", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "source": 7092, "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 47000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 47000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "47000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "47000 km", "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "8796", "name": "X3", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_id": "8796", "value_name": "X3", "source": 1, "id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n"}, {"values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "423562", "name": "2016"}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2016"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8685476", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100180472", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 25i A\u00f1o 2017 - Autom\u00e1tica 4x4 - Bell Motors", "seller": {"id": 49202719, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BMW.BELLMOTORS", "registration_date": "2011-03-21T14:59:56.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "BMW_ARGENTINA", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 344523, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/49202719v245ebc.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 49202719, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 45000, "prices": {"id": "MLA1100180472", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 45000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-27T19:49:19Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-23T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100180472-bmw-x1-25i-ano-2017-automatica-4x4-bell-motors-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_663980-MLA47264103594_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "663980-MLA47264103594_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "city_name": "La Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxBUDgzNjRa", "name": "La Plata"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.920494, "longitude": -57.953568}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}]}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "source": 3149448506392345, "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "values": [{"id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "485208", "value_name": "4477 mm", "value_struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562"}, {"value_id": "458834", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "values": [{"struct": {"number": 18500, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "18500 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "18500 km", "value_struct": {"number": 18500, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "X1", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "6520", "name": "X1"}], "value_id": "6520", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "id": "TRANSMISSION", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2156584", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8693787", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 18, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100196689", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 25i A\u00f1o 2017 - Autom\u00e1tica 4x4 - Bell Motors ", "seller": {"id": 49202719, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BMW.BELLMOTORS", "registration_date": "2011-03-21T14:59:56.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "BMW_ARGENTINA", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 344523, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/49202719v245ebc.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 49202719, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 42500, "prices": {"id": "MLA1100196689", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 42500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-27T20:39:30Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-23T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100196689-bmw-x1-25i-ano-2017-automatica-4x4-bell-motors-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_995646-MLA47265087824_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "995646-MLA47265087824_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "city_name": "La Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxBUDgzNjRa", "name": "La Plata"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.920494, "longitude": -57.953568}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_id": "370879"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085"}, {"value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "values": [{"struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969843", "name": "1995 cc"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_id": "485208", "value_name": "4477 mm"}, {"value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null}, {"value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458834", "name": "184 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458834", "source": 3149448506392345}, {"name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_name": "BMW"}, {"name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": {"number": 29500, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "29500 km", "struct": {"number": 29500, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "29500 km"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "6520", "value_name": "X1", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"id": "6520", "name": "X1", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2156584", "value_struct": null, "values": [{"id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "436694", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8693787", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 19, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100517783", "site_id": "MLA", "title": "X3 30i X Line 2018 - Auto Munich", "seller": {"id": 176654875, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTO+MUNICH", "registration_date": "2015-02-06T11:32:58.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "mshops", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/176654875_vip-7b8831ef-1d1f-4bf1-aec0-f40b20f7db1d.png", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/176654875_home-b1b53c2b-fa4e-446b-a916-ef7d36dfdf95.png", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 65100, "prices": {"id": "MLA1100517783", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 65100, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-02T12:55:31Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-29T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100517783-x3-30i-x-line-2018-auto-munich-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_877734-MLA47296075438_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "877734-MLA47296075438_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYVmlsbGEgR2VuZXJhbCBVcnF1aXphVFV4Q", "name": "Villa General Urquiza"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.44007, "longitude": -64.14324}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "969843", "source": 3149448506392345, "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "source": 3149448506392345, "id": "969843"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"value_name": "4648 mm", "value_struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "484491", "name": "4648 mm", "struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_id": "484491", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458622", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "245 hp", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 245}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "66352", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423563"}], "source": 3149448506392345, "value_name": "2.0", "name": "Motor", "value_id": "423563", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "30000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 30000}, "values": [{"id": null, "name": "30000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 30000}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Modelo", "value_name": "X3", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "8796", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "8796", "name": "X3"}]}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv"}], "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806909", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 20, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100508740", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 28i Todo Terreno A\u00f1o 2016", "seller": {"id": 31089505, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MUNAFO+AUTOM%C3%93VILES", "registration_date": "2010-07-21T14:59:32.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/31089505_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 45900, "prices": {"id": "MLA1100508740", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 45900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-30T19:27:45Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-29T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100508740-bmw-x4-28i-todo-terreno-ano-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_866582-MLA47292707337_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "866582-MLA47292707337_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Olivos"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk9MSTgzODNa", "name": "Olivos"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.51055, "longitude": -58.49639}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "source": 1}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"source": 3149448506392345, "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}], "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"name": "Largo", "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "484563", "value_name": "4671 mm", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_name": "5", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 80700, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "80700 km", "struct": {"unit": "km", "number": 80700}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": null, "value_name": "80700 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "17108", "value_name": "X4", "values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2016", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8706392", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 21, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935861336", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X3 2.0 Xdrive 30i ", "seller": {"id": 98406427, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NRGMOTORS", "registration_date": "2006-09-21T09:05:26.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_priority_3", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 64900, "prices": {"id": "MLA935861336", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 64900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-25T17:23:34Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2022-02-12T21:15:19.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935861336-bmw-x3-20-xdrive-30i-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_848216-MLA47232189206_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "848216-MLA47232189206_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTDQ3NDE", "name": "Pilar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlRPUjU4NTcwOA", "name": "Tortugas"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.449104, "longitude": -58.748825}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969843", "name": "1995 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_name": "4648 mm", "value_struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "484491", "values": [{"id": "484491", "name": "4648 mm", "struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"name": "Potencia", "value_id": "458967", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458967", "name": "252 hp", "struct": {"number": 252, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_name": "252 hp", "value_struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS"}, {"id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "54700 km", "value_struct": {"number": 54700, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 54700, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "54700 km"}], "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "X3", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "8796", "name": "X3", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "8796", "name": "Modelo", "value_struct": null, "id": "MODEL"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_name": "2.0 Xdrive 30i Xline", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "8725558", "name": "2.0 Xdrive 30i Xline"}], "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "8725558", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2019", "value_struct": null, "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "2451646", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15828718", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 22, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA908986602", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "seller": {"id": 89591673, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MULTI+MOTORS", "registration_date": "2005-11-29T09:26:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo89591673.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 44900, "prices": {"id": "MLA908986602", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 44900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-18T15:50:47Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T16:15:44.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-908986602-bmw-x4-20-xdrive-28i-xline-245cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_694081-MLA44044343587_112020-I.jpg", "thumbnail_id": "694081-MLA44044343587_112020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk1PTjUxOTJa", "name": "Monserrat"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1PTjUxOTJa", "name": "Monserrat"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.613087, "longitude": -58.38136}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "source": 3282472529718136}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "source": 1572}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572, "id": "242085"}], "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "values": [{"source": 1572, "id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}], "source": 1572}, {"name": "Largo", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_id": "484563", "value_name": "4671 mm", "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}}, {"value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "name": "Marca"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "name": "Puertas", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2.0", "value_id": "423563", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "source": 1572, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "47000 km", "value_struct": {"number": 47000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "47000 km", "struct": {"number": 47000, "unit": "km"}, "source": 1572}]}, {"values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "17108", "name": "X4"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_struct": null, "name": "Modelo", "value_id": "17108", "value_name": "X4", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL"}, {"values": [{"source": 1572, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "2159110", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 1572}], "id": "TRIM"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687127", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 23, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA929212860", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X3 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv 2017", "seller": {"id": 133394199, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PILAR_CLASS", "registration_date": "2013-02-13T10:12:14.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 38900, "prices": {"id": "MLA929212860", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 38900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-23T16:11:09Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-13T06:15:51.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-929212860-bmw-x3-20-xdrive-28i-xline-245cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_623406-MLA46995046164_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "623406-MLA46995046164_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTDQ3NDE", "name": "Pilar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_id": "2230581"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 1505, "id": "370880"}], "source": 1505, "value_id": "370880"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"value_id": "969843", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1505, "id": "969843"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_name": "4648 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "484491", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4648}, "values": [{"id": "484491", "name": "4648 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4648}, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "LENGTH", "name": "Largo"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458562"}, {"value_name": "245 hp", "values": [{"struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "458622", "name": "245 hp"}], "source": 1505, "name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER"}, {"value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1505}]}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1505, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "source": 1505, "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "423563", "name": "2.0"}], "source": 1505, "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"value_name": "85000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 85000}, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "85000 km", "struct": {"number": 85000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS"}, {"name": "Modelo", "value_id": "8796", "value_name": "X3", "value_struct": null, "values": [{"id": "8796", "name": "X3", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "MODEL", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 1505, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876"}, {"value_id": "2159110", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1505}], "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8699518", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 24, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA913444315", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X3 Xdrive 30i Xline", "seller": {"id": 701474432, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NEGOCIOSALTAGAMA", "registration_date": "2021-01-14T07:13:20.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 63000, "prices": {"id": "MLA913444315", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "amount": 63000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T21:25:21Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-26T16:15:21.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-913444315-bmw-x3-xdrive-30i-xline-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_842273-MLA44738284770_012021-I.jpg", "thumbnail_id": "842273-MLA44738284770_012021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYVmFsbGUgRXNjb25kaWRvVFV4QlEwTkJVR", "name": "Valle Escondido"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.363058, "longitude": -64.28279}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_name": "", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}]}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 7092, "id": "370880"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "values": [{"source": 7092, "id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}]}, {"source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484491", "value_name": "4648 mm", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484491", "name": "4648 mm", "struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "source": 7092}, {"value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092}]}, {"id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Marca"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5"}, {"value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "source": 7092, "id": "ENGINE"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}]}, {"id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 20000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "20000 km", "struct": {"number": 20000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "20000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "X3", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "8796", "name": "X3"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "8796", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "460382", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806909", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 25, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA929359472", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv 2017", "seller": {"id": 106344335, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOTORESBRYAN", "registration_date": "2012-03-20T21:44:50.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 49500, "prices": {"id": "MLA929359472", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "amount": 49500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-10T17:50:20Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T20:15:22.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-929359472-bmw-x4-20-xdrive-28i-xline-245cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_643132-MLA46728439505_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "643132-MLA46728439505_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDI3MDJa", "name": "Villa Luro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"value_name": "4x4", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092}, {"value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_id": "484563", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_name": "4671 mm", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484563"}], "id": "LENGTH"}, {"value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5"}, {"value_id": "458622", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 245}, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 245}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_name": "245 hp", "id": "POWER"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "source": 7092, "value_id": "66352", "value_struct": null, "value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 7092, "value_id": "60252", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "values": [{"name": "65000 km", "struct": {"number": 65000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "65000 km", "value_struct": {"number": 65000, "unit": "km"}}, {"attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "17108", "value_name": "X4", "value_struct": null}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "436694", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "436694", "name": "2017"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687127", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 26, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA927006160", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2015 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv Taraborelli Selecci\u00f3n", "seller": {"id": 181211370, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TARABORELLI+USADOS", "registration_date": "2015-04-14T14:22:58.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 10, "canceled": 10, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 45886, "prices": {"id": "MLA927006160", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 45886, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-10T12:39:34Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-21T00:15:56.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-927006160-bmw-x4-2015-20-xdrive-28i-xline-245cv-taraborelli-seleccion-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_885084-MLA46510467475_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "885084-MLA46510467475_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "city_name": "San Miguel", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjYxNjla", "name": "San Miguel"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.543056, "longitude": -58.711857}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "242084", "value_name": "No", "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_name": "4x4", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "value_id": "242084"}, {"value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"source": 1572, "id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "LENGTH", "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "value_name": "4671 mm", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Largo", "value_id": "484563"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "id": "POWER", "value_name": "245 hp"}, {"values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "id": "DOORS", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "source": 1572, "value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "46400 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 46400, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "46400 km", "struct": {"number": 46400, "unit": "km"}, "source": 1572}], "source": 1572}, {"id": "MODEL", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Modelo", "value_id": "17108", "value_name": "X4", "value_struct": null, "values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 1572}], "id": "TRIM", "value_id": "2159110", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2015", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_id": "423549", "values": [{"name": "2015", "struct": null, "source": 1572, "id": "423549"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2143, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8699054", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 27, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA926996260", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2015 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "seller": {"id": 141678357, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TARABORELLIUSADOS", "registration_date": "2013-07-08T15:44:45.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "eshop", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo141678357.gif", "eshop": {"nick_name": "TARABORELLIUSADOS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 141801, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/141678357.jpg", "eshop_status_id": 2, "seller": 141678357, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 9, "canceled": 9, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 43700, "prices": {"id": "MLA926996260", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 43700, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-06-24T20:25:05Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-24T06:17:21.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-926996260-bmw-x4-2015-20-xdrive-28i-xline-245cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_603912-MLA46509869307_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "603912-MLA46509869307_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "city_name": "San Miguel", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjYxNjla", "name": "San Miguel"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.543056, "longitude": -58.711857}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": ""}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4"}, {"value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"name": "Largo", "value_id": "484563", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "4671 mm"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"value_name": "245 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_name": "BMW"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "423563", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null}, {"source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"values": [{"id": null, "name": "46400 km", "struct": {"unit": "km", "number": 46400}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "46400 km", "value_struct": {"number": 46400, "unit": "km"}, "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"value_id": "17108", "value_name": "X4", "value_struct": null, "values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "values": [{"source": 1572, "id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"name": "2015", "struct": null, "source": 1572, "id": "423549"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_id": "423549", "value_name": "2015"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2143, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8699054", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 28, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101061004", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X5 3.0 Xdrive 40i Xline", "seller": {"id": 79159589, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CHELOMAP", "registration_date": "2005-03-08T12:22:54.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 120000, "prices": {"id": "MLA1101061004", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 120000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-02T15:26:40Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-29T17:04:10.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101061004-bmw-x5-30-xdrive-40i-xline-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_607701-MLA46250364063_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "607701-MLA46250364063_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkZMTzU5Mzla", "name": "Florida"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_name": "No", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 7092, "id": "370880"}], "value_struct": null}, {"value_id": "242084", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "No", "value_struct": null, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "values": [{"name": "4886 mm", "struct": {"number": 4886, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "484514"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "484514", "value_name": "4886 mm", "value_struct": {"number": 4886, "unit": "mm"}, "source": 1572}, {"source": 1572, "value_name": "5", "value_struct": null, "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"value_id": "459049", "value_name": "306 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 306}, "values": [{"id": "459049", "name": "306 hp", "struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "name": "Potencia"}, {"id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 7092, "id": "66352"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Puertas", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_struct": null, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 1572, "id": "2164458"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Motor", "value_name": "3.0"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}]}, {"value_id": null, "value_name": "35000 km", "values": [{"id": null, "name": "35000 km", "struct": {"number": 35000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": {"number": 35000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "6387", "value_name": "X5", "value_struct": null, "values": [{"id": "6387", "name": "X5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "8541935", "value_name": "3.0 Xdrive 40i Xline", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "8541935", "name": "3.0 Xdrive 40i Xline"}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2019", "value_struct": null, "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15733562", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 29, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935875712", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X3 20i 2018", "seller": {"id": 80930091, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SPEED+MOTORS.", "registration_date": "2005-05-26T11:30:52.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/80930091_vip-3ed5a51f-6ae4-469b-b617-2f8c63881960.jpg", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/80930091_home-73495962-5248-4fb0-ab0f-810c23b4ff8d.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 37999, "prices": {"id": "MLA935875712", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 37999, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-07T08:14:00Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-11-25T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935875712-bmw-x3-20i-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_918955-MLA47233391762_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "918955-MLA47233391762_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDI3MDJa", "name": "Villa Luro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDI3MDJa", "name": "Villa Luro"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.63806, "longitude": -58.503994}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370880"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_id": "969843"}, {"value_id": "484491", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "484491", "name": "4648 mm", "struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_name": "4648 mm", "value_struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Largo"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null}, {"id": "POWER", "value_id": "458622", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_name": "245 hp", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 245}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "id": "BRAND", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "source": 3149448506392345, "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Motor", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423563", "name": "2.0"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "45000 km", "value_struct": {"number": 45000, "unit": "km"}, "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "45000 km", "struct": {"number": 45000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Modelo", "value_name": "X3", "values": [{"id": "8796", "name": "X3", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "8796"}, {"id": "TRANSMISSION", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null, "value_id": "2159110", "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806909", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 30, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA925918203", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X3 A\u00f1o 2017    Km. 85.000", "seller": {"id": 137653912, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SUR-AUTOMOTORES", "registration_date": "2013-05-03T19:50:23.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 36000, "prices": {"id": "MLA925918203", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 36000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-17T14:17:00Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-12-16T16:11:57.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-925918203-bmw-x3-ano-2017-km-85000-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_857535-MLA46417656767_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "857535-MLA46417656767_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUExBWmE1OWMy", "state_name": "La Pampa", "city_id": "TUxBQ01BUjJkZGFh", "city_name": "Marac\u00f3", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-L", "name": "La Pampa"}, "city": {"id": null, "name": "General Pico"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkdFTjkwODda", "name": "General Pico"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjJkZGFh", "name": "Marac\u00f3"}, "state": {"id": "TUxBUExBWmE1OWMy", "name": "La Pampa"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -35.659325, "longitude": -63.75779}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "1995 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "source": 3149448506392345}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4648}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "484491", "value_name": "4648 mm", "values": [{"name": "4648 mm", "struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484491"}]}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562"}], "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"name": "Potencia", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "values": [{"name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458622"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}}, {"value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_name": "BMW"}, {"id": "DOORS", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5"}, {"id": "ENGINE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "85000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "85000 km", "struct": {"number": 85000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": null, "value_struct": {"number": 85000, "unit": "km"}}, {"id": "MODEL", "value_id": "8796", "value_name": "X3", "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"id": "8796", "name": "X3", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110", "value_struct": null, "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8699518", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 31, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA911982501", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 Unico Due\u00f1o, Tomamos Permuta !!!", "seller": {"id": 98193205, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SUPERDELAUTOMOTOR", "registration_date": "2006-09-15T16:12:13.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "eshop", "mshops", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "eshop": {"nick_name": "SUPERDELAUTOMOTOR", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 363695, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/98193205v1bf0e9.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 98193205, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 55000, "prices": {"id": "MLA911982501", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 55000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-03-15T19:20:46Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-30T01:20:28.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-911982501-bmw-x4-unico-dueno-tomamos-permuta--_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_896686-MLA45215026323_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "896686-MLA45215026323_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "city_name": "Quilmes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJFUjIwMzJa", "name": "Bernal Oeste"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.723866, "longitude": -58.31442}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_id": "370880", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"attribute_group_name": "Confort", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484563", "value_name": "4671 mm", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "POWER", "value_id": "458622", "values": [{"struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458622", "name": "245 hp"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 42000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "42000 km", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "42000 km", "struct": {"number": 42000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS"}, {"value_id": "17108", "value_name": "X4", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "17108", "name": "X4"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRIM", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687127", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 32, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA911291781", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv 2015", "seller": {"id": 82741065, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOTORESBOTTARI", "registration_date": "2009-07-31T09:05:41.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 50000, "prices": {"id": "MLA911291781", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 50000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T16:00:58Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-25T11:15:35.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-911291781-bmw-x4-20-xdrive-28i-xline-245cv-2015-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_971845-MLA45154305565_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "971845-MLA45154305565_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "city_name": "Quilmes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "quilmes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.720634, "longitude": -58.254604}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "value_id": "370880", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 7092, "id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1995}}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "value_name": "4671 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "484563", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4671}, "source": 7092}]}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"source": 7092, "id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}]}, {"source": 7092, "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}]}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "47500 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 47500, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "47500 km", "struct": {"number": 47500, "unit": "km"}}], "source": 7092}, {"id": "MODEL", "value_name": "X4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "17108", "values": [{"source": 7092, "id": "17108", "name": "X4", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423549", "value_name": "2015", "values": [{"id": "423549", "name": "2015", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8699054", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 33, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100698958", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 2.0 Sdrive 25i Xline 231cv 2018", "seller": {"id": 74076019, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SCHOJETAUTOS", "registration_date": "2011-11-09T09:18:01.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "SCHOJETAUTOS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 215487, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/74076019vfb868c.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 74076019, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 35000, "prices": {"id": "MLA1100698958", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 35000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-31T22:15:48Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-10T23:16:06.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100698958-bmw-x1-20-sdrive-25i-xline-231cv-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_756521-MLA47312629315_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "756521-MLA47312629315_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1BUjExNDJa", "name": "Mart\u00ednez"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.49481, "longitude": -58.516453}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "242084", "value_name": "No"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370879", "name": "4x2", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x2", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"value_struct": null, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "source": 1572, "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969843"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "value_id": "485208", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4477}, "values": [{"id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_name": "4477 mm", "source": 1572}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 184}, "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "name": "Potencia", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "89000 km", "struct": {"number": 89000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "89000 km", "value_struct": {"number": 89000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "name": "Modelo", "value_id": "6520", "value_name": "X1", "values": [{"id": "6520", "name": "X1", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "2156584", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM"}, {"source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807186", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 34, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932735577", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X3 28i Xdrive 2017 Excelente Estado", "seller": {"id": 143082546, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BREMEN.MOTORS", "registration_date": "2013-07-30T16:03:39.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/143082546_vip.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/143082546_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 42000, "prices": {"id": "MLA932735577", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 42000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-04T17:39:19Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-10T11:16:25.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932735577-bmw-x3-28i-xdrive-2017-excelente-estado-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_943154-MLA46979862526_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "943154-MLA46979862526_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.562084, "longitude": -58.456688}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}]}, {"id": "LENGTH", "value_name": "4648 mm", "value_struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484491", "name": "4648 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4648}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_id": "484491", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Potencia", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}}, {"id": "BRAND", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "66352", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_struct": null}, {"name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_name": "2.0"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 83900, "unit": "km"}, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "83900 km", "values": [{"id": null, "name": "83900 km", "struct": {"number": 83900, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "X3", "values": [{"name": "X3", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "8796"}], "value_id": "8796", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8699518", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 35, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA918968055", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 Xdrive At 2017", "seller": {"id": 59231106, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOVILES+PEDRAZA", "registration_date": "2007-10-03T11:30:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 38900, "prices": {"id": "MLA918968055", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 38900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-05-03T19:22:03Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-23T23:16:15.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-918968055-bmw-x1-xdrive-at-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_925542-MLA45797241137_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "925542-MLA45797241137_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk7a0TcwOTRa", "name": "N\u00fa\u00f1ez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk7a0TcwOTRa", "name": "N\u00fa\u00f1ez"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.54275, "longitude": -58.460144}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x2", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370879", "name": "4x2", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Aire acondicionado", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969843"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc"}, {"name": "Largo", "value_id": "485208", "value_struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "values": [{"id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "4477 mm"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS"}, {"value_name": "2.0", "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423563"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_struct": null}, {"value_id": "64364", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": {"number": 51000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "51000 km", "struct": {"number": 51000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "51000 km", "value_id": null, "source": 3149448506392345}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "X1", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "6520", "name": "X1", "struct": null}], "value_id": "6520", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRIM", "value_id": "2156584", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8693787", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 36, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935072349", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "seller": {"id": 260579009, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TREPAT+USADOS", "registration_date": "2017-06-13T21:48:15.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/260579009_vip-c50fa4b8-bc58-4730-8255-c9d91e8b1f10.png", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/260579009_home-7c9e05ec-0e4a-4abb-ac8e-0763117bfce4.png", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 55900, "prices": {"id": "MLA935072349", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 55900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-19T20:42:25Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-12-16T03:16:22.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935072349-bmw-x1-20-sdrive-25i-xline-231cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_664104-MLA46991047967_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "664104-MLA46991047967_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJQzc2NTJa", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}]}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "370879", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}]}, {"source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969843", "name": "1995 cc"}]}, {"id": "LENGTH", "value_id": "485208", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4477}, "values": [{"id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_name": "4477 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "source": 3149448506392345, "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_name": "184 hp", "name": "Potencia", "value_id": "458834", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "id": "POWER"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "DOORS", "value_id": "60252"}, {"value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"unit": "km", "number": 1900}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "1900 km", "values": [{"id": null, "name": "1900 km", "struct": {"number": 1900, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "6520", "value_struct": null, "values": [{"id": "6520", "name": "X1", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_name": "X1", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370877"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv"}], "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2156584"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2018", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2579, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807186", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 37, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA928090776", "site_id": "MLA", "title": "Bmw", "seller": {"id": 198515799, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RAUL.MARSALA.AUTOMOTORES", "registration_date": "2015-11-17T11:15:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 40000, "prices": {"id": "MLA928090776", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 40000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-02T20:53:07Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-26T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-928090776-bmw-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_920332-MLA46598344246_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "920332-MLA46598344246_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "state_name": "Mendoza", "city_id": "TUxBQ0dVQTI0Yjcw", "city_name": "Guaymall\u00e9n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-M", "name": "Mendoza"}, "city": {"id": "TUxBQ0dVQTI0Yjcw", "name": "Guaymall\u00e9n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkdVQTEyMzRa", "name": "Guaymall\u00e9n"}, "city": {"id": "TUxBQ0dVQTI0Yjcw", "name": "Guaymall\u00e9n"}, "state": {"id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "name": "Mendoza"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.90282, "longitude": -68.8047}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "source": 3149448506392345, "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"name": "Largo", "value_struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "485208", "value_name": "4477 mm"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458834", "name": "184 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_id": "458834", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "Motor", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null}, {"name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "90000 km", "struct": {"number": 90000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "90000 km", "value_struct": {"number": 90000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "X1", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "6520", "name": "X1", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "6520"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2156584", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2016", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423562", "name": "2016"}], "value_id": "423562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684826", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 38, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103048523", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X3 28i", "seller": {"id": 260579009, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TREPAT+USADOS", "registration_date": "2017-06-13T21:48:15.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/260579009_vip-c50fa4b8-bc58-4730-8255-c9d91e8b1f10.png", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/260579009_home-7c9e05ec-0e4a-4abb-ac8e-0763117bfce4.png", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 51900, "prices": {"id": "MLA1103048523", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 51900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-13T13:04:36Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-12-16T03:16:22.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103048523-bmw-x3-28i-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_905328-MLA47472678342_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "905328-MLA47472678342_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJQzc2NTJa", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc"}, {"id": "LENGTH", "value_name": "4648 mm", "value_struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484491", "name": "4648 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "484491", "source": 3149448506392345}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 245}, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423563", "name": "2.0"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "source": 3149448506392345, "value_name": "28000 km", "value_struct": {"number": 28000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "28000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 28000}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_name": "X3", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "8796", "values": [{"id": "8796", "name": "X3", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110", "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "2017", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_struct": null, "values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436694"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2579, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8699518", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 39, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935702869", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2016 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "seller": {"id": 432211633, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ARIELTEUMACO", "registration_date": "2019-05-02T12:03:48.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 43000, "prices": {"id": "MLA935702869", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 43000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-24T18:41:07Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-23T04:00:09.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935702869-bmw-x4-2016-20-xdrive-28i-xline-245cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_779086-MLA47219260248_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "779086-MLA47219260248_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ1LNT2RiZTBj", "city_name": "R\u00edo Segundo", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "Villa del rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1LNT2RiZTBj", "name": "R\u00edo Segundo"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.650785, "longitude": -63.905846}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": ""}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4"}, {"value_name": "S\u00ed", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1505, "id": "969843"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "484563", "source": 1505, "id": "LENGTH", "value_name": "4671 mm", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo"}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"id": "POWER", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1505}, {"name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 1505, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}]}, {"value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 1505, "id": "423563"}], "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": null, "name": "85000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 85000}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "85000 km", "value_struct": {"number": 85000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"id": "MODEL", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Modelo", "value_id": "17108", "value_name": "X4", "value_struct": null, "values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 1505}]}, {"source": 1505, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2016", "values": [{"source": 1505, "id": "423562", "name": "2016", "struct": null}], "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8706392", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 40, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930913859", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 Sdrive 251i X Line 231 Cv 2017 50.000 Km,. Gris Nafta", "seller": {"id": 59187984, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MBAUTOS+CHERY", "registration_date": "2008-04-25T15:27:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "mshops", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/59187984_vip.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/59187984_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 10, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 9}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 9}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 43000, "prices": {"id": "MLA930913859", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 43000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-26T14:46:09Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-24T16:16:02.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930913859-bmw-x1-sdrive-251i-x-line-231-cv-2017-50000-km-gris-nafta-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_627794-MLA46881891538_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "627794-MLA46881891538_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDI3MDJa", "name": "Villa Luro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxPTTI1MjNa", "name": "Lomas del Mirador"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.666363, "longitude": -58.5298}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_struct": null}, {"value_id": "370879", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "370879", "name": "4x2"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "source": 1572}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "485208", "value_name": "4477 mm", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "source": 1572}, {"source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "values": [{"struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "458834", "name": "184 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"source": 1572, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "BRAND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 1572, "id": "423563"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "50000 km", "values": [{"struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "source": 1572, "id": null, "name": "50000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "MODEL", "value_id": "6520", "value_name": "X1", "values": [{"id": "6520", "name": "X1", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 1572, "value_id": "370877", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "id": "TRIM", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "values": [{"id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "2156584"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "436694", "name": "2017"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8693787", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 41, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935472740", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 2.0 Sdrive 25i Xline 231cv 2018", "seller": {"id": 28991595, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RUDAS+S.A", "registration_date": "2010-06-01T22:54:01.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/28991595_vip-5075fa86-49b8-4054-9eba-72703a2f277e.jpg", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/28991595_home-7e3a76b1-344c-487e-ad16-458495736ba8.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 6890000, "prices": {"id": "MLA935472740", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 6890000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-02T11:40:49Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-31T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935472740-bmw-x1-20-sdrive-25i-xline-231cv-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_668843-MLA47201883097_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "668843-MLA47201883097_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "state_name": "Entre R\u00edos", "city_id": "TUxBQ0NPTmVkMzRm", "city_name": "Concordia", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-E", "name": "Entre R\u00edos"}, "city": {"id": "TUxBQ0NPTmVkMzRm", "name": "Concordia"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NPTmVkMzRm", "name": "Concordia"}, "state": {"id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "name": "Entre R\u00edos"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.391392, "longitude": -58.017433}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "485208", "value_struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4477}, "source": 7092}], "value_name": "4477 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null}, {"value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 184}, "values": [{"source": 7092, "id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "423563", "name": "2.0"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": {"unit": "km", "number": 51696}, "values": [{"id": null, "name": "51696 km", "struct": {"number": 51696, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "51696 km", "source": 7092}, {"value_id": "6520", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "6520", "name": "X1"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "X1", "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "2156584", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "460382", "value_name": "2018", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807186", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 42, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101085266", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2016 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "seller": {"id": 47792293, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ALFREDO+BERTOLINI", "registration_date": "2008-04-01T15:17:57.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 44900, "prices": {"id": "MLA1101085266", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 44900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-15T21:26:22Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-21T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101085266-bmw-x4-2016-20-xdrive-28i-xline-245cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_652713-MLA47342566938_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "652713-MLA47342566938_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDcwOTla", "name": "Villa Urquiza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "values": [{"source": 7092, "id": "370880", "name": "4x4", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "484563", "value_name": "4671 mm", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}}, {"source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_name": "245 hp", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "66352", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": null, "name": "50000 km", "struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "50000 km", "source": 7092, "id": "KILOMETERS"}, {"value_id": "17108", "value_name": "X4", "values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "source": 7092, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null}, {"name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "name": "A\u00f1o", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8706392", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 43, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934339615", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 Xdrive 28i Xline 245cv ", "seller": {"id": 59383213, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOTIVE+LANUS", "registration_date": "2008-06-23T14:49:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "eshop", "credits_profile", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "AUTOMOTIVE LANUS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 134227, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/59383213.jpg", "eshop_status_id": 2, "seller": 59383213, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 45500, "prices": {"id": "MLA934339615", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 45500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-14T16:37:01Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-14T04:16:04.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934339615-bmw-x4-xdrive-28i-xline-245cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_762224-MLA46727255547_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "762224-MLA46727255547_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBTmJjYzE4", "city_name": "Lan\u00fas", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "QVItQlJlbWVkaW9zIERlIEVzY2FsYWRh", "name": "Remedios De Escalada"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTmJjYzE4", "name": "Lan\u00fas"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.701565, "longitude": -58.401447}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4"}, {"attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092}, {"name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "4671 mm", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484563", "name": "4671 mm"}], "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484563"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458622", "name": "245 hp"}], "name": "Potencia", "value_id": "458622"}, {"source": 7092, "name": "Marca", "value_name": "BMW", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null}, {"value_id": null, "values": [{"struct": {"number": 74800, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "74800 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "74800 km", "value_struct": {"number": 74800, "unit": "km"}}, {"values": [{"source": 7092, "id": "17108", "name": "X4", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "17108", "value_name": "X4"}, {"value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8706392", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 44, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA926995458", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2015 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv Taraborelli", "seller": {"id": 141678357, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TARABORELLIUSADOS", "registration_date": "2013-07-08T15:44:45.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "eshop", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo141678357.gif", "eshop": {"nick_name": "TARABORELLIUSADOS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 141801, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/141678357.jpg", "eshop_status_id": 2, "seller": 141678357, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 9, "canceled": 9, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 43705, "prices": {"id": "MLA926995458", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 43705, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-06-24T20:25:58Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-24T06:17:21.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-926995458-bmw-x4-2015-20-xdrive-28i-xline-245cv-taraborelli-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_603912-MLA46509869307_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "603912-MLA46509869307_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "city_name": "San Miguel", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjYxNjla", "name": "San Miguel"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTm1pZ3VlbA", "name": "San Miguel"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.543056, "longitude": -58.711857}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572, "id": "242085"}]}, {"value_id": "370880", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "values": [{"struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969843", "name": "1995 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_id": "484563", "value_name": "4671 mm", "name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "POWER", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"value_id": "66352", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "BRAND", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1572}], "name": "Marca"}, {"values": [{"source": 1572, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Puertas"}, {"value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "423563", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE"}, {"source": 1572, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "values": [{"id": null, "name": "46400 km", "struct": {"unit": "km", "number": 46400}, "source": 1572}], "value_name": "46400 km", "value_struct": {"number": 46400, "unit": "km"}, "source": 1572, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "17108", "value_struct": null, "values": [{"name": "X4", "struct": null, "source": 1572, "id": "17108"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_name": "X4", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "source": 1572, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 1572, "id": "2159110"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null}, {"value_id": "423549", "value_struct": null, "values": [{"name": "2015", "struct": null, "source": 1572, "id": "423549"}], "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2015", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2143, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8699054", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 45, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA925744140", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X3 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv 2017", "seller": {"id": 307270855, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTO.NEXO", "registration_date": "2019-06-19T17:18:05.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 42000, "prices": {"id": "MLA925744140", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 42000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-15T21:58:50Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-28T14:15:53.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-925744140-bmw-x3-20-xdrive-28i-xline-245cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_940011-MLA46404638167_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "940011-MLA46404638167_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "state_name": "Entre R\u00edos", "city_id": "TUxBQ0ZFRGQ4ZGM3", "city_name": "Federaci\u00f3n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-E", "name": "Entre R\u00edos"}, "city": {"id": "TUxBQ1BBUmI5Njhh", "name": "Paran\u00e1"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0ZFRGQ4ZGM3", "name": "Federaci\u00f3n"}, "state": {"id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "name": "Entre R\u00edos"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -30.985037, "longitude": -57.91984}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"value_name": "4x4", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370880", "name": "4x4"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 7092, "id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "value_name": "4648 mm", "value_struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "id": "LENGTH", "value_id": "484491", "values": [{"id": "484491", "name": "4648 mm", "struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_id": "458562", "source": 7092, "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"id": "POWER", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW"}], "name": "Marca", "value_id": "66352", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"source": 7092, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_name": "5"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 95000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "95000 km", "struct": {"number": 95000, "unit": "km"}}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "95000 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "8796", "value_name": "X3", "value_struct": null, "values": [{"name": "X3", "struct": null, "source": 7092, "id": "8796"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "2159110", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8699518", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 46, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA925564427", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 2.0 Sdrive 25i Xline 231cv 2017", "seller": {"id": 26713941, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOSVIP+GARAGE", "registration_date": "2010-04-15T10:16:53.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_priority_2", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 38900, "prices": {"id": "MLA925564427", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 38900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T14:24:54Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-25T00:15:37.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-925564427-bmw-x1-20-sdrive-25i-xline-231cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_743421-MLA46390237438_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "743421-MLA46390237438_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkxJTjEzNTha", "name": "Liniers"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "source": 7092, "id": "969843"}]}, {"value_struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "485208", "value_name": "4477 mm", "values": [{"id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "source": 7092}]}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "458834", "values": [{"name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458834"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "BMW", "values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "66352", "value_struct": null}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas"}, {"value_id": "423563", "value_struct": null, "id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Motor"}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null}, {"value_name": "49000 km", "value_struct": {"number": 49000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "49000 km", "struct": {"number": 49000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "value_id": "6520", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_name": "X1", "value_struct": null, "values": [{"id": "6520", "name": "X1", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2156584", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "struct": null, "source": 7092, "id": "2156584"}], "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8693787", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 47, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934616863", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4", "seller": {"id": 272819682, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOTORES+ALCORTA", "registration_date": "2017-09-11T13:49:39.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "AUTOMOTORES ALCORTA", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 298398, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/272819682v83ae94.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 272819682, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 55900, "prices": {"id": "MLA934616863", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 55900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T14:16:08Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-15T23:15:56.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934616863-bmw-x4-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_769046-MLA45269806169_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "769046-MLA45269806169_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk7a0TcwOTRa", "name": "N\u00fa\u00f1ez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk7a0TcwOTRa", "name": "N\u00fa\u00f1ez"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.54275, "longitude": -58.460144}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "370880", "value_struct": null}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484563", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "4671 mm", "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "66352", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352"}]}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423563"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null}, {"source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "name": "Tipo de combustible", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "35000 km", "value_struct": {"number": 35000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "35000 km", "struct": {"number": 35000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "17108", "value_name": "X4", "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "17108", "name": "X4", "struct": null}]}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "370876"}, {"id": "TRIM", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110", "value_struct": null, "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687127", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 48, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932504379", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv 2017", "seller": {"id": 303499938, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GAFR1465174", "registration_date": "2018-02-21T14:02:51.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 50800, "prices": {"id": "MLA932504379", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 50800, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-08T05:08:24Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-01T04:01:18.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932504379-bmw-x4-20-xdrive-28i-xline-245cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_879904-MLA46957154788_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "879904-MLA46957154788_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "Cordoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420084, "longitude": -64.188774}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}]}, {"source": 7092, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969843"}]}, {"value_name": "4671 mm", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484563", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4671}, "values": [{"source": 7092, "id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "value_id": "458622", "name": "Potencia"}, {"name": "Marca", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 7092, "id": "66352"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "423563"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "98000 km", "value_struct": {"number": 98000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "98000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 98000}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "value_id": "17108", "value_name": "X4", "value_struct": null, "values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "source": 7092}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "values": [{"name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 7092, "id": "2159110"}], "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "436694", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687127", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 49, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101058582", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 2.0 Sdrive 25i Xline 231cv 2017", "seller": {"id": 391561250, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RECTA+AUTOMOTORES", "registration_date": "2019-01-03T11:11:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 39000, "prices": {"id": "MLA1101058582", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 39000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-02T17:59:03Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-27T07:15:46.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101058582-bmw-x1-20-sdrive-25i-xline-231cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_626251-MLA47341152718_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "626251-MLA47341152718_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420084, "longitude": -64.188774}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505, "id": "242085"}], "value_id": "242085", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "969843", "source": 1505}, {"value_name": "4477 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4477}, "values": [{"struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "485208", "name": "4477 mm"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "485208", "source": 1505, "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "source": 1505, "id": "POWER", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1505}]}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 1505, "name": "Puertas", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1505}], "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "90000 km", "values": [{"source": 1505, "id": null, "name": "90000 km", "struct": {"number": 90000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": null, "value_struct": {"number": 90000, "unit": "km"}}, {"id": "MODEL", "value_name": "X1", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "6520", "values": [{"id": "6520", "name": "X1", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "2156584"}, {"value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8693787", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 50, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA924696620", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "seller": {"id": 480095302, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MULTIMARCAS-SHOPPING+CORDOBA", "registration_date": "2020-11-12T20:32:09.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 65000, "prices": {"id": "MLA924696620", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 65000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-06T15:02:18Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-12-01T19:15:34.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-924696620-bmw-x4-20-xdrive-28i-xline-245cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_827173-MLA45513865930_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "827173-MLA45513865930_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYU2FuIFNhbHZhZG9yVFV4QlEwTkJVR05pW", "name": "San Salvador"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.38226, "longitude": -64.165596}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_struct": null}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_struct": null, "source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "source": 1572}, {"value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "name": "Aire acondicionado"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "value_name": "1995 cc", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Cilindrada", "value_id": "969843"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "source": 1572, "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "484563", "value_name": "4671 mm", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 1572, "id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458622", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 245}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "Marca", "value_id": "66352"}, {"value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"value_id": "423563", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor"}, {"values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": {"number": 20000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "20000 km", "values": [{"id": null, "name": "20000 km", "struct": {"number": 20000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "17108", "value_name": "X4", "value_struct": null}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "source": 1572}, {"value_id": "2159110", "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 1572}], "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2019", "value_struct": null, "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811603", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100162377", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 2.5 I 2018 F48 45000 Km C Blindaje Cristales Puertas", "seller": {"id": 2846917, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DELRIO+AUTOMOTORES", "registration_date": "2006-12-29T17:49:51.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "eshop", "mshops", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "eshop": {"nick_name": "DELRIO AUTOMOTORES", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 99398, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/2846917.jpg", "eshop_status_id": 2, "seller": 2846917, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 35, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.01, "positive": 0.99, "neutral": 0}, "completed": 34}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0.0857, "value": 3, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0.0357, "value": 1, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 34}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "1_red"}}, "price": 7999999, "prices": {"id": "MLA1100162377", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 7999999, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-08-27T18:39:44Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-25T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100162377-bmw-x1-25-i-2018-f48-45000-km-c-blindaje-cristales-puertas-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_999001-MLA47262490640_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "999001-MLA47262490640_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0VaRWl6YQ", "city_name": "Ezeiza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Canning"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBTjUyNjBa", "name": "Canning"}, "city": {"id": "TUxBQ0VaRWl6YQ", "name": "Ezeiza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.875973, "longitude": -58.506516}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370879"}], "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969843", "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"value_name": "4477 mm", "values": [{"id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_id": "485208", "value_struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH"}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "value_name": "184 hp", "name": "Potencia", "value_id": "458834", "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "66352", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "name": "Motor"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 45000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "45000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 45000}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": null, "value_name": "45000 km", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "X1", "value_struct": null, "values": [{"id": "6520", "name": "X1", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "6520", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370877", "value_name": "Manual"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "2156584", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "struct": null}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8693787", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101284783", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 2.0 Sdrive 25i Xline 231cv 2016", "seller": {"id": 502860674, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MECANOHOUSINGSA", "registration_date": "2019-12-20T16:19:23.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 33000, "prices": {"id": "MLA1101284783", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 33000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-03T14:37:59Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-12-04T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101284783-bmw-x1-20-sdrive-25i-xline-231cv-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_971430-MLA46320697849_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "971430-MLA46320697849_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQzlERTU5MTA", "name": "9 de Julio"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "242085", "value_struct": null, "source": 3282472529718136}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "370879", "name": "4x2", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}]}, {"value_id": "969843", "source": 1505, "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 1505, "id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc"}, {"value_struct": {"unit": "mm", "number": 4477}, "values": [{"id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Largo", "value_id": "485208", "value_name": "4477 mm", "id": "LENGTH", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"source": 1505, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Potencia", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 184}, "values": [{"name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "458834"}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458834"}, {"values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "name": "Marca", "value_id": "66352", "source": 1505}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_name": "5", "source": 1505, "name": "Puertas", "value_id": "60252"}, {"value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 1505, "id": "423563"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "source": 1505, "values": [{"source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"value_struct": {"number": 78000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 78000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null, "name": "78000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "78000 km"}, {"name": "Modelo", "values": [{"id": "6520", "name": "X1", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "MODEL", "value_id": "6520", "value_name": "X1", "value_struct": null}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "2156584", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "struct": null, "source": 1505}]}, {"value_name": "2016", "source": 1505, "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684826", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA923822459", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 2.0 Sdrive 25i Xline 231cv 2018", "seller": {"id": 28975517, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RICARDOSODO", "registration_date": "2010-06-01T18:02:31.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "credits_priority_1", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 5}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 5}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 44000, "prices": {"id": "MLA923822459", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 44000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T20:09:28Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-08T10:15:52.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-923822459-bmw-x1-20-sdrive-25i-xline-231cv-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_948749-MLA46265403819_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "948749-MLA46265403819_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlJFQzkyMTVa", "name": "Recoleta"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 7092, "id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}], "source": 7092, "value_id": "969843", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "485208", "value_name": "4477 mm", "values": [{"id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4477}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4477}, "source": 7092}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 7092}, {"value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "42000 km", "value_struct": {"number": 42000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "42000 km", "struct": {"number": 42000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "6520", "value_name": "X1", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"name": "X1", "struct": null, "source": 7092, "id": "6520"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "2156584", "value_struct": null, "values": [{"id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "460382", "value_struct": null, "values": [{"name": "2018", "struct": null, "source": 7092, "id": "460382"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2018"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807186", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA915931704", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 2.0 Sdrive 25i Xline 231cv 2016", "seller": {"id": 655122178, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/EXCLUSIVOSONLINE", "registration_date": "2020-10-05T10:00:40.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "mshops", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 38000, "prices": {"id": "MLA915931704", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 38000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-04-12T22:33:33Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-02T16:15:22.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-915931704-bmw-x1-20-sdrive-25i-xline-231cv-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_621288-MLA45540634466_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "621288-MLA45540634466_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0JBSDUyOTY3Mg", "city_name": "Bah\u00eda Blanca", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0JBSDI0OTNk", "name": "Bah\u00eda Blanca"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0JBSDUyOTY3Mg", "name": "Bah\u00eda Blanca"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.71832, "longitude": -62.266346}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370879", "name": "4x2"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092}, {"values": [{"struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969843", "name": "1995 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"name": "Largo", "value_id": "485208", "value_name": "4477 mm", "value_struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "source": 7092}]}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "source": 7092}, {"value_name": "184 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_id": "458834", "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "id": "POWER", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}}, {"value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Motor", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "40000 km", "value_struct": {"number": 40000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "40000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 40000}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "KILOMETERS"}, {"name": "Modelo", "value_id": "6520", "value_name": "X1", "id": "MODEL", "value_struct": null, "values": [{"name": "X1", "struct": null, "source": 7092, "id": "6520"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "struct": null, "source": 7092, "id": "2156584"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2156584", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2016", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684826", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA910082391", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 2.0 Sdrive 25i Xline 231cv 2017", "seller": {"id": 93284649, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/EXCEL+MOTOS", "registration_date": "2006-04-13T17:44:52.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 6820000, "prices": {"id": "MLA910082391", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 6820000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-08T13:26:34Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-29T08:16:12.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-910082391-bmw-x1-20-sdrive-25i-xline-231cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_668487-MLA45043163382_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "668487-MLA45043163382_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420084, "longitude": -64.188774}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "value_id": "370879"}, {"value_struct": null, "source": 1505, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}, {"value_name": "4477 mm", "value_struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 1505, "id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "485208", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Capacidad de personas"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 1505, "id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 1505, "id": "66352"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "source": 1505}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "id": "DOORS"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "source": 1505, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 1505, "id": "423563"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "73100 km", "value_struct": {"number": 73100, "unit": "km"}, "values": [{"name": "73100 km", "struct": {"number": 73100, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null}], "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"values": [{"id": "6520", "name": "X1", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "6520", "value_name": "X1", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Modelo"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 1505, "id": "370877"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2156584", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null, "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8693787", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935828862", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 2.5 Xdrive", "seller": {"id": 28975517, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RICARDOSODO", "registration_date": "2010-06-01T18:02:31.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "credits_priority_1", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 5}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 5}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 44000, "prices": {"id": "MLA935828862", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "amount": 44000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T18:34:05Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-08T10:15:52.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935828862-bmw-x1-25-xdrive-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_861651-MLA47231012235_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "861651-MLA47231012235_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlJFQzkyMTVa", "name": "Recoleta"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.617718, "longitude": -58.362057}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"source": 3149448506392345, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "4477 mm", "value_struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "485208"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "source": 3149448506392345}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "value_id": "458834"}, {"id": "BRAND", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252"}, {"value_name": "2.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "423563", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE"}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "50000 km", "values": [{"id": null, "name": "50000 km", "struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_id": "6520", "value_name": "X1", "values": [{"id": "6520", "name": "X1", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370877", "name": "Manual"}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2156584", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "values": [{"id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2018"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807186", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932625671", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X3 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv 2017", "seller": {"id": 196637590, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BERLIN_MOTORS", "registration_date": "2015-11-05T10:02:29.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "medium_seller", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/196637590_vip.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/196637590_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 6600000, "prices": {"id": "MLA932625671", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 6600000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-03T22:01:32Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-29T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932625671-bmw-x3-20-xdrive-28i-xline-245cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_946513-MLA46969150384_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "946513-MLA46969150384_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFRVQ244NmM3", "state_name": "Tucum\u00e1n", "city_id": "TUxBQ1lFUjgyOWU0", "city_name": "Yerba Buena", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-T", "name": "Tucum\u00e1n"}, "city": {"id": "TUxBQ1lFUjgyOWU0", "name": "Yerba Buena"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1lFUjgyOWU0", "name": "Yerba Buena"}, "state": {"id": "TUxBUFRVQ244NmM3", "name": "Tucum\u00e1n"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -26.811989, "longitude": -65.30135}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": ""}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado"}, {"value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_name": "4648 mm", "value_struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "value_id": "484491", "values": [{"struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484491", "name": "4648 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo"}, {"source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}]}, {"id": "POWER", "value_id": "458622", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092, "name": "Potencia", "value_name": "245 hp", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "BMW"}, {"value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_name": "2.0"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": {"number": 100000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "100000 km", "struct": {"number": 100000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "100000 km", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "8796", "value_name": "X3", "value_struct": null, "values": [{"name": "X3", "struct": null, "source": 7092, "id": "8796"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "2159110", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8699518", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100365603", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X3 2016 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "seller": {"id": 420069276, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FINCAS-ROMA", "registration_date": "2019-03-26T14:41:11.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": "5_green", "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 1, "completed": 22, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.03, "neutral": 0.02, "positive": 0.95}, "total": 23}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 22}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 5}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 43000, "prices": {"id": "MLA1100365603", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 43000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-29T16:21:42Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-28T16:21:59.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100365603-bmw-x3-2016-20-xdrive-28i-xline-245cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_900564-MLA47281204388_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "900564-MLA47281204388_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "id": "ITEM_CONDITION"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969843", "name": "1995 cc"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"name": "Largo", "value_struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "484491", "value_name": "4648 mm", "values": [{"id": "484491", "name": "4648 mm", "struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5"}, {"values": [{"struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458622", "name": "245 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "id": "POWER", "value_id": "458622"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "66352", "value_name": "BMW"}, {"values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "5", "value_struct": null, "value_id": "60252", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "423563", "source": 7092, "name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_name": "75000 km", "value_struct": {"number": 75000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "values": [{"id": null, "name": "75000 km", "struct": {"number": 75000, "unit": "km"}, "source": 7092}]}, {"values": [{"id": "8796", "name": "X3", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "8796", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_name": "X3"}, {"source": 7092, "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110", "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "423562", "value_name": "2016", "values": [{"source": 7092, "id": "423562", "name": "2016", "struct": null}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8685476", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932427808", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2016 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "seller": {"id": 59470692, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ZAROAUTOMOVILES", "registration_date": "2008-08-24T12:52:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_2", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 49500, "prices": {"id": "MLA932427808", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 49500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-07T20:41:50Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-01T04:00:39.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932427808-bmw-x4-2016-20-xdrive-28i-xline-245cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_708129-MLA46951499763_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "708129-MLA46951499763_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ0NPTmI2YzZj", "city_name": "Constituci\u00f3n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ0NPTmI2YzZj", "name": "Constituci\u00f3n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NPTmI2YzZj", "name": "Constituci\u00f3n"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": null, "longitude": null}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_name": "4x4", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "source": 7092, "id": "969843"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_name": "4671 mm", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "id": "LENGTH", "value_id": "484563", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo"}, {"source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": null}, {"id": "POWER", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "values": [{"name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458622"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "BMW", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}]}, {"values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "423563", "name": "2.0"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "423563", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "59000 km", "value_struct": {"number": 59000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "59000 km", "struct": {"number": 59000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "17108", "name": "X4"}], "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "17108", "value_name": "X4"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRIM", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null, "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2016", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8706392", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930506131", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 2.0 Sdrive 25i Xline 231cv 2018", "seller": {"id": 173619004, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MILE1768793", "registration_date": "2014-12-22T22:17:22.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 44500, "prices": {"id": "MLA930506131", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 44500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-25T15:08:16Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-21T07:16:36.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930506131-bmw-x1-20-sdrive-25i-xline-231cv-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_629074-MLA45871985312_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "629074-MLA45871985312_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Puerto Madero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION"}, {"value_name": "4x2", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370879", "name": "4x2"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_name": "4477 mm", "value_struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_id": "485208", "values": [{"id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "values": [{"struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458834", "name": "184 hp"}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"source": 7092, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}], "name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_name": "40000 km", "value_struct": {"number": 40000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "40000 km", "struct": {"number": 40000, "unit": "km"}}]}, {"name": "Modelo", "value_name": "X1", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"name": "X1", "struct": null, "source": 7092, "id": "6520"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "6520", "value_struct": null}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "values": [{"source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "value_name": "Manual"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "values": [{"id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "2156584", "value_struct": null, "source": 7092}, {"value_id": "460382", "value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "values": [{"source": 7092, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807186", "tags": ["dragged_visits", "poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102292454", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2016 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "seller": {"id": 63289331, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ROMANGONZALOMARTINEZ", "registration_date": "2011-07-11T10:25:38.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 48000, "prices": {"id": "MLA1102292454", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 48000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-16T20:01:32Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-07T04:00:13.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102292454-bmw-x4-2016-20-xdrive-28i-xline-245cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_715961-MLA47410729761_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "715961-MLA47410729761_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0JFUjYyYWU3", "city_name": "Berazategui", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Quilmes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0JFUjYyYWU3", "name": "Berazategui"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.762, "longitude": -58.211296}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370880", "name": "4x4"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "4671 mm", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484563", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484563", "name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 7092, "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458622"}, {"name": "Marca", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "66352"}, {"value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"values": [{"id": null, "name": "36000 km", "struct": {"number": 36000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "36000 km", "value_struct": {"number": 36000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": "KILOMETERS"}, {"value_id": "17108", "source": 7092, "values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "X4", "value_struct": null}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "TRANSMISSION"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "423562", "name": "2016"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "value_name": "2016", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8706392", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100147291", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 Xdrive 25i (2018) - Macome Classic", "seller": {"id": 534313315, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MACOMECLASSIC", "registration_date": "2020-03-09T11:02:32.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/534313315_vip.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/534313315_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 34900, "prices": {"id": "MLA1100147291", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 34900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-27T17:26:14Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100147291-bmw-x1-xdrive-25i-2018-macome-classic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_791939-MLA47261273440_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "791939-MLA47261273440_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "QVItQlZpbGxhIEFkZWxpbmE", "name": "Villa Adelina"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDgwOTRa", "name": "Villa Adelina"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.529945, "longitude": -58.54739}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "value_name": "Usado"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": "969843", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "485208", "value_struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4477 mm", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}}], "source": 3149448506392345, "value_id": "458834", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "66352", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252"}, {"value_id": "423563", "value_name": "2.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Nafta", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 93109, "unit": "km"}, "values": [{"name": "93109 km", "struct": {"number": 93109, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "93109 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS"}, {"value_id": "6520", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "6520", "name": "X1"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "X1", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2156584", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "value_name": "2018", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807186", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935300237", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "seller": {"id": 230215695, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARCA+OFICIAL", "registration_date": "2016-10-03T08:42:33.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 57900, "prices": {"id": "MLA935300237", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 57900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-02T13:41:20Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-15T19:15:48.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935300237-bmw-x4-20-xdrive-28i-xline-245cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_952104-MLA46612944735_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "952104-MLA46612944735_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ1ZJTDE4NjE1Mg", "city_name": "Villa Mar\u00eda", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "QVItWFZpbGxhIE1hcg", "name": "Villa Mar\u00eda"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYQ2VudHJvVFV4QlExWkpUREU0TmpFMU1n", "name": "Centro"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJTDE4NjE1Mg", "name": "Villa Mar\u00eda"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.41046, "longitude": -63.243645}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": ""}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880"}, {"value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969843"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "484563", "value_name": "4671 mm", "values": [{"name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "484563"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"source": 1572, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "source": 1572, "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "values": [{"struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "458622", "name": "245 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1572}, {"id": "BRAND", "value_name": "BMW", "values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"value_struct": {"number": 65000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "65000 km", "struct": {"number": 65000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "source": 7092, "value_name": "65000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_name": "X4", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "17108", "name": "X4"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "17108"}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null, "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687127", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101323721", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X3 28 Xline 2017", "seller": {"id": 316757725, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BMW+BREMEN", "registration_date": "2018-04-24T15:01:05.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 42000, "prices": {"id": "MLA1101323721", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 42000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-03T18:04:59Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-28T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101323721-bmw-x3-28-xline-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_938958-MLA47355901186_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "938958-MLA47355901186_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.578064, "longitude": -58.426533}, "attributes": [{"value_struct": null, "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "source": 1, "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969843"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1995}}, {"value_name": "4648 mm", "value_struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484491", "values": [{"name": "4648 mm", "struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484491"}]}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 245}, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458622", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 82000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "82000 km", "values": [{"id": null, "name": "82000 km", "struct": {"number": 82000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "8796", "value_name": "X3", "values": [{"id": "8796", "name": "X3", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "source": 3149448506392345}, {"value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110", "value_struct": null, "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "436694", "value_name": "2017", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8699518", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935233306", "site_id": "MLA", "title": "Bmx X1", "seller": {"id": 100596, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AGUSTIN", "registration_date": "1999-08-15T00:00:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 41000, "prices": {"id": "MLA935233306", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 41000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-20T19:05:38Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-19T04:00:52.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935233306-bmx-x1-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_689917-MLA47178881625_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "689917-MLA47178881625_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYU2FudGluYSBTdXJUVXhCUTBOQlVHTmlaR", "name": "Santina Sur"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.477375, "longitude": -64.173706}, "attributes": [{"source": 1, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "485208", "value_struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_name": "4477 mm"}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5"}]}, {"value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "423563", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "38000 km", "struct": {"number": 38000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "38000 km", "value_struct": {"number": 38000, "unit": "km"}}, {"value_id": "6520", "value_name": "X1", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"id": "6520", "name": "X1", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "2156584", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2018", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "values": [{"name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "460382"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807186", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931031385", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2.8", "seller": {"id": 380574291, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ALRI2343654", "registration_date": "2018-11-24T11:31:29.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 13, "canceled": 5, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 8}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 8}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 51800, "prices": {"id": "MLA931031385", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 51800, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-27T11:34:21Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-03T22:16:39.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931031385-bmw-x4-28-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_871858-MLA46880011708_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "871858-MLA46880011708_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNPRzY5MTZa", "name": "Coghlan"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkZMTzk1MjVa", "name": "Florida Oeste"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.53861, "longitude": -58.514587}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}], "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Largo", "value_name": "4671 mm", "attribute_group_name": "Otros", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "484563", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484563", "name": "4671 mm"}]}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 245}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "245 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"name": "Marca", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60252", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423563", "name": "2.0"}], "id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "value_name": "55000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"unit": "km", "number": 55000}, "values": [{"struct": {"number": 55000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136, "id": null, "name": "55000 km"}]}, {"values": [{"id": "17108", "name": "X4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "17108", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_name": "X4"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"id": "TRIM", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "436694", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687127", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935347922", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 2.0 Xdrive 25i Xline 231cv ", "seller": {"id": 18569399, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SOMITA03", "registration_date": "2007-05-16T10:28:02.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 35500, "prices": {"id": "MLA935347922", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 35500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-13T18:43:51Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935347922-bmw-x1-20-xdrive-25i-xline-231cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_901179-MLA47189452383_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "901179-MLA47189452383_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUExBWmE1OWMy", "state_name": "La Pampa", "city_id": "TUxBQ01BUjJkZGFh", "city_name": "Marac\u00f3", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-L", "name": "La Pampa"}, "city": {"id": null, "name": "General Pico"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkdFTjkwODda", "name": "General Pico"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjJkZGFh", "name": "Marac\u00f3"}, "state": {"id": "TUxBUExBWmE1OWMy", "name": "La Pampa"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -35.659325, "longitude": -63.75779}, "attributes": [{"values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": ""}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370879", "name": "4x2"}], "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "value_id": "370879", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092}, {"value_name": "1995 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969843"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "485208", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "4477 mm", "value_struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "458562"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "BMW", "name": "Marca", "value_id": "66352", "values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_struct": null, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "id": "DOORS"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "64364"}, {"values": [{"struct": {"number": 87000, "unit": "km"}, "source": 1572, "id": null, "name": "87000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 87000, "unit": "km"}, "id": "KILOMETERS", "value_name": "87000 km"}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_id": "6520", "value_name": "X1", "values": [{"id": "6520", "name": "X1", "struct": null, "source": 7092}], "id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2156584", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRIM", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "values": [{"source": 1572, "id": "423562", "name": "2016", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684826", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 18, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102211169", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 2.0 Sdrive 25i Xline 231cv 2016", "seller": {"id": 96093186, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/WAF22", "registration_date": "2006-07-05T09:27:14.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_2", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 32000, "prices": {"id": "MLA1102211169", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 32000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-08T10:20:55Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-07T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102211169-bmw-x1-20-sdrive-25i-xline-231cv-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_884094-MLA46690561465_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "884094-MLA46690561465_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQzlERTU5MTA", "name": "9 de Julio"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"value_id": "370879", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_name": "S\u00ed", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "4477 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "485208", "value_struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null}, {"value_name": "184 hp", "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458834", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 184}}, {"id": "BRAND", "value_id": "66352", "source": 7092, "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Motor", "value_name": "2.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "80000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 80000}, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "80000 km", "struct": {"number": 80000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "6520", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "X1", "value_struct": null, "values": [{"id": "6520", "name": "X1", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 7092, "id": "370877"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null}, {"source": 7092, "value_id": "2156584", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "values": [{"name": "2016", "struct": null, "source": 7092, "id": "423562"}], "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684826", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 19, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102494577", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X4 2016 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "seller": {"id": 205758254, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SARO3616079", "registration_date": "2016-02-11T18:46:26.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 45000, "prices": {"id": "MLA1102494577", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 45000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T16:35:23Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-08T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102494577-bmw-x4-2016-20-xdrive-28i-xline-245cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_988843-MLA47429601229_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "988843-MLA47429601229_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Necochea"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.005478, "longitude": -57.54261}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370880", "name": "4x4", "struct": null}]}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "source": 7092, "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Largo", "value_name": "4671 mm", "value_struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4671 mm", "struct": {"number": 4671, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484563"}], "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "484563", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "POWER", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092, "name": "Potencia", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}], "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null}, {"name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "values": [{"struct": {"number": 39000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "39000 km"}], "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "39000 km", "value_struct": {"number": 39000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "17108", "value_name": "X4", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "17108", "name": "X4"}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}]}, {"values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2016", "value_id": "423562"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8706392", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 20, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100922859", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 2.0 Sdrive 25i Xline 231cv 2016", "seller": {"id": 94589560, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FRA_ALL", "registration_date": "2006-06-02T07:35:42.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 45000, "prices": {"id": "MLA1100922859", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "amount": 45000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T17:29:27Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-31T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100922859-bmw-x1-20-sdrive-25i-xline-231cv-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_628960-MLA44685870993_012021-I.jpg", "thumbnail_id": "628960-MLA44685870993_012021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "CABA"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"name": "4x2", "struct": null, "source": 1505, "id": "370879"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1505}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc", "values": [{"struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1505, "id": "969843", "name": "1995 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1505}, {"value_struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "485208", "value_name": "4477 mm", "values": [{"name": "4477 mm", "struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "485208"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "values": [{"name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "458834"}], "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"source": 1505, "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"value_struct": null, "source": 1505, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "423563", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "value_name": "Nafta", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE"}, {"value_struct": {"number": 25000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "25000 km", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"struct": {"number": 25000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null, "name": "25000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS"}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "source": 1505, "name": "Modelo", "value_id": "6520", "value_name": "X1", "values": [{"id": "6520", "name": "X1", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRIM", "value_id": "2156584", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "values": [{"id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684826", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 21, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932881176", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 2.0 Sdrive 25i Xline 231cv 2017", "seller": {"id": 93991237, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LITMANENLPD", "registration_date": "2006-05-13T21:42:34.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_4", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 6, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 5}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 5}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 37900, "prices": {"id": "MLA932881176", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 37900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-05T14:26:00Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-04T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932881176-bmw-x1-20-sdrive-25i-xline-231cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_839576-MLA44739848794_012021-I.jpg", "thumbnail_id": "839576-MLA44739848794_012021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Velez Sarsfield"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "source": 7092, "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}]}, {"name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "source": 7092}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "969843"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4477 mm", "values": [{"source": 7092, "id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}}], "source": 7092, "value_id": "485208", "value_struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "source": 7092}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 7092}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "value_struct": null}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "source": 7092}, {"value_name": "50000 km", "values": [{"id": null, "name": "50000 km", "struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 50000, "unit": "km"}}, {"value_name": "X1", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "6520", "value_struct": null, "values": [{"id": "6520", "name": "X1", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "2156584", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "value_struct": null}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8693787", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 22, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101752366", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X3 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv 2017", "seller": {"id": 83214869, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GABOLATTANZI", "registration_date": "2005-08-03T23:12:31.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 43000, "prices": {"id": "MLA1101752366", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 43000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-06T01:48:24Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-04T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101752366-bmw-x3-20-xdrive-28i-xline-245cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_904765-MLA46008467856_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "904765-MLA46008467856_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ0NBUzc2MzIz", "city_name": "Castellanos", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": null, "name": "SUNCHALES"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUzc2MzIz", "name": "Castellanos"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -30.97486, "longitude": -61.513603}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "source": 1505}, {"attribute_group_name": "Confort", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_struct": null, "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085"}, {"source": 1505, "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}, {"name": "Largo", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4648}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "LENGTH", "value_id": "484491", "value_name": "4648 mm", "values": [{"id": "484491", "name": "4648 mm", "struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "245 hp", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458622", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1505}, {"values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_name": "BMW", "value_struct": null, "value_id": "66352", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "value_name": "5"}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "source": 1505, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "value_name": "52000 km", "value_struct": {"number": 52000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "52000 km", "struct": {"number": 52000, "unit": "km"}, "source": 7092}]}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"name": "X3", "struct": null, "source": 1505, "id": "8796"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Modelo", "value_id": "8796", "value_name": "X3"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "id": "TRANSMISSION"}, {"value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 1505}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 1505, "id": "436694"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8699518", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 23, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934920120", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X3 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv 2017", "seller": {"id": 488571298, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LEMA6041784", "registration_date": "2019-11-11T21:46:24.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 43000, "prices": {"id": "MLA934920120", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 43000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-12T03:55:06Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-17T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934920120-bmw-x3-20-xdrive-28i-xline-245cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_778730-MLA47461317074_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "778730-MLA47461317074_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0xJTjU4Njg", "city_name": "Lincoln", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0NIQTkwNjU", "name": "Chacabuco"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xJTjU4Njg", "name": "Lincoln"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.86845, "longitude": -61.52909}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484491", "value_name": "4648 mm", "value_struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "values": [{"id": "484491", "name": "4648 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4648}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "value_id": "66352", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"source": 7092, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "423563"}], "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "39500 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 39500}, "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": null, "name": "39500 km", "struct": {"number": 39500, "unit": "km"}, "source": 7092}]}, {"value_id": "8796", "values": [{"id": "8796", "name": "X3", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_name": "X3", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "436694", "name": "2017"}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8699518", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 24, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103736732", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 2.0 Sdrive 25i Xline 231cv 2017", "seller": {"id": 267735071, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/IGNACIOSETTI", "registration_date": "2019-07-14T00:09:34.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 41000, "prices": {"id": "MLA1103736732", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 41000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-17T01:17:04Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-15T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103736732-bmw-x1-20-sdrive-25i-xline-231cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_903648-MLA47533963583_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "903648-MLA47533963583_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "General Pacheco"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.425087, "longitude": -58.57966}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"name": "4x2", "struct": null, "source": 7092, "id": "370879"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "source": 7092}, {"value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "485208", "value_name": "4477 mm", "values": [{"id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "source": 7092}]}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_struct": null, "name": "Marca", "value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "72000 km", "value_struct": {"number": 72000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "72000 km", "struct": {"number": 72000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros"}, {"name": "Modelo", "value_name": "X1", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "6520", "value_struct": null, "values": [{"name": "X1", "struct": null, "source": 7092, "id": "6520"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2156584", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "436694", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8693787", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 25, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933691912", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X3 2.0 Xdrive 28i Xline 245cv 2016", "seller": {"id": 18564405, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/EMGEMG60", "registration_date": "2007-05-12T08:04:16.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 45000, "prices": {"id": "MLA933691912", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 45000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T21:18:23Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-09T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933691912-bmw-x3-20-xdrive-28i-xline-245cv-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_625781-MLA46116872505_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "625781-MLA46116872505_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Capital Federal"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"value_id": "370880", "values": [{"source": 7092, "id": "370880", "name": "4x4", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "value_struct": null}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "name": "Aire acondicionado"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "1995 cc", "values": [{"struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969843", "name": "1995 cc"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "LENGTH", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4648}, "values": [{"id": "484491", "name": "4648 mm", "struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "484491", "value_name": "4648 mm", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}}, {"name": "Marca", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW", "struct": null}]}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "423563"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}]}, {"source": 7092, "id": "KILOMETERS", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "21000 km", "value_struct": {"number": 21000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "21000 km", "struct": {"number": 21000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "8796", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "X3", "values": [{"id": "8796", "name": "X3", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "struct": null, "source": 7092, "id": "2159110"}], "id": "TRIM", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "423562", "value_name": "2016", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8685476", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 26, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931201917", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1", "seller": {"id": 95357022, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JUANCAPP2009", "registration_date": "2009-12-06T00:36:44.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 41000, "prices": {"id": "MLA931201917", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 41000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-28T13:34:23Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-26T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931201917-bmw-x1-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_960675-MLA44638907036_012021-I.jpg", "thumbnail_id": "960675-MLA44638907036_012021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0JFUjYyYWU3", "city_name": "Berazategui", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "MICROCENTRO"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkZJTjczMTY4OQ", "name": "Fincas de Iraola"}, "city": {"id": "TUxBQ0JFUjYyYWU3", "name": "Berazategui"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.822327, "longitude": -58.180763}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "source": 1}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370879", "name": "4x2"}], "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_id": "370879", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "485208", "value_name": "4477 mm", "value_struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "458834", "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 184}}, {"name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "5", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Puertas"}, {"value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_name": "2.0"}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "50000 km", "value_struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": null, "values": [{"struct": {"unit": "km", "number": 50000}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "50000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "X1", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "6520", "name": "X1"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "6520", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_struct": null}, {"values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370877"}], "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2156584"}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807186", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 27, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100352992", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 2.0 Sdrive 25i Xline 231cv 2017", "seller": {"id": 96539082, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LOLAW", "registration_date": "2006-07-24T07:53:45.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 9, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 9}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 9}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 42000, "prices": {"id": "MLA1100352992", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 42000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-29T14:16:54Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-28T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100352992-bmw-x1-20-sdrive-25i-xline-231cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_663884-MLA47280994063_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "663884-MLA47280994063_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "city_name": "La Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "La Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.920494, "longitude": -57.953568}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1}, {"value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "values": [{"source": 7092, "id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1995}}], "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "LENGTH", "value_id": "485208", "value_struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "485208", "name": "4477 mm", "struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Largo", "value_name": "4477 mm", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 184}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "values": [{"id": "458834", "name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_name": "BMW", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "id": "DOORS", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364"}, {"value_id": null, "value_name": "76000 km", "values": [{"id": null, "name": "76000 km", "struct": {"number": 76000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 76000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "6520", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"id": "6520", "name": "X1", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "X1", "value_struct": null}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "Manual", "value_struct": null}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2156584", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_name": "2017", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8693787", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 28, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935273488", "site_id": "MLA", "title": "Bmw", "seller": {"id": 18008947, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DWEINGER", "registration_date": "2007-04-23T16:03:23.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 40000, "prices": {"id": "MLA935273488", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 40000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-30T00:52:51Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935273488-bmw-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_839799-MLA47181505569_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "839799-MLA47181505569_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjQ0ZWIy", "city_name": "San Fernando", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Buenos Aires"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJQzYxMzJa", "name": "Victoria"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjQ0ZWIy", "name": "San Fernando"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.45629, "longitude": -58.546623}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": ""}, {"value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": null, "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4"}, {"source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_id": "969843", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}, {"value_name": "4648 mm", "values": [{"id": "484491", "name": "4648 mm", "struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "value_struct": {"number": 4648, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484491"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458622", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "245 hp", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_name": "BMW", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW"}]}, {"value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "60252", "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS"}, {"value_id": "423563", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "value_name": "74000 km", "value_struct": {"number": 74000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "74000 km", "struct": {"number": 74000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "8796", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "X3", "value_struct": null, "values": [{"id": "8796", "name": "X3", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2159110", "value_name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2159110", "name": "2.0 Xdrive 28i Xline 245cv"}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "2016", "value_struct": null, "values": [{"name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423562"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8685476", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 29, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934734682", "site_id": "MLA", "title": "Bmw X1 2.0 Sdrive 25i Xline 231cv 2017", "seller": {"id": 29513486, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MANU.PALA", "registration_date": "2010-06-14T19:27:18.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 39000, "prices": {"id": "MLA934734682", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 39000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-18T00:24:32Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-16T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934734682-bmw-x1-20-sdrive-25i-xline-231cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_781692-MLA47138236325_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "781692-MLA47138236325_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Benavidez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.425087, "longitude": -58.57966}, "attributes": [{"value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "value_id": "370879"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}]}, {"values": [{"struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1505, "id": "969843", "name": "1995 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1505, "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc"}, {"value_name": "4477 mm", "values": [{"name": "4477 mm", "struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "485208"}], "source": 1505, "name": "Largo", "value_id": "485208", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4477, "unit": "mm"}}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_id": "458834", "value_name": "184 hp", "values": [{"name": "184 hp", "struct": {"number": 184, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "458834"}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1505}], "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Marca", "value_id": "66352"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"source": 1505, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "source": 1505}, {"id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_struct": null, "source": 1505, "name": "Motor", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "id": "FUEL_TYPE"}, {"value_struct": {"number": 45000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "value_name": "45000 km", "values": [{"struct": {"number": 45000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null, "name": "45000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"value_name": "X1", "value_struct": null, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "6520", "values": [{"name": "X1", "struct": null, "source": 1505, "id": "6520"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2156584", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "2156584", "name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "2.0 Sdrive 25i Xline 231cv", "source": 1505}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8693787", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 30, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}]