[{"id": "MLA1103492533", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tdi Tipt. Quattro (2007) - Macome Classic", "seller": {"id": 89291949, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GABRIEL+1210", "registration_date": "2005-11-20T17:31:20.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 18000, "prices": {"id": "MLA1103492533", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 18000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-15T22:15:14Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-14T04:00:16.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103492533-audi-q7-30-tdi-tipt-quattro-2007-macome-classic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_752328-MLA47518831399_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "752328-MLA47518831399_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Carapachay"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBUjY0OTFa", "name": "Carapachay"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.526493, "longitude": -58.53602}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "attribute_group_id": "", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969754", "value_name": "2976 cc", "value_struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969754", "name": "2976 cc"}], "source": 3149448506392345}, {"name": "Largo", "value_id": "484133", "value_name": "5089 mm", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458596", "values": [{"name": "7", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458596"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "7", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458665", "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "240 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 240}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458665", "name": "240 hp", "struct": {"number": 240, "unit": "hp"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"name": "Marca", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "BRAND", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "40661"}, {"value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": {"number": 168888, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "168888 km", "struct": {"number": 168888, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "168888 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "values": [{"name": "Q7", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "15698"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "15698", "value_name": "Q7"}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "value_id": "7830519", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Tdi Tipt. Quattro", "value_struct": null, "values": [{"id": "7830519", "name": "3.0 Tdi Tipt. Quattro", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436673", "value_name": "2007", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436673", "name": "2007"}], "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15212553", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935573486", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 2012 Quattro Premium 3.0 Tfsi V6 333cv Abasto Motors", "seller": {"id": 96698677, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ABASTOMOTORS+ONLINE", "registration_date": "2006-07-30T20:23:19.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_priority_2", "mshops", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/96698677_vip.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/96698677_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 7, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 5}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 5}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 33900, "prices": {"id": "MLA935573486", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 33900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-10T13:51:52Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-12-11T16:15:37.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935573486-audi-q7-2012-quattro-premium-30-tfsi-v6-333cv-abasto-motors-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_712798-MLA47208041991_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "712798-MLA47208041991_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.617718, "longitude": -58.362057}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Integral", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969862", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "value_name": "2995 cc", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "5089 mm", "value_id": "484133", "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562"}, {"value_name": "333 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"id": "458927", "name": "333 hp", "struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458927", "value_struct": {"number": 333, "unit": "hp"}}, {"values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_id": "2164458", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "90000 km", "value_struct": {"number": 90000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "90000 km", "struct": {"number": 90000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS"}, {"id": "MODEL", "value_id": "15698", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_name": "Q7", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "15698", "name": "Q7", "struct": null}]}, {"value_id": "370876", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}]}, {"value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2155622", "values": [{"id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436707", "value_name": "2012", "value_struct": null, "values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686042", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103261488", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 Usada Nafta Diesel Tdi 2012 2011 2013 Allroad A6 Q5", "seller": {"id": 312406848, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS.AIRES", "registration_date": "2018-04-04T15:55:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/312406848_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 34500, "prices": {"id": "MLA1103261488", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 34500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T19:16:43Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103261488-audi-q7-usada-nafta-diesel-tdi-2012-2011-2013-allroad-a6-q5-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_851556-MLA46482782591_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "851556-MLA46482782591_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "source": 3282472529718136}, {"value_name": "Integral", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969862", "values": [{"name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969862"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_name": "2995 cc", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "484133", "name": "Largo", "value_name": "5089 mm", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "LENGTH"}, {"values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "source": 7092}, {"value_id": "458927", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 333}, "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "333 hp", "values": [{"id": "458927", "name": "333 hp", "struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "value_id": "40661", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "source": 7092}, {"name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "90000 km", "value_struct": {"number": 90000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "90000 km", "struct": {"number": 90000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136}, {"values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "15698", "value_name": "Q7", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"values": [{"id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2155622", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRIM"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2012", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436707", "value_struct": null, "values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686042", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935274865", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 Nafta Diesel Quattro  2013 2014 3.0 Tfsi 333cv V6 ", "seller": {"id": 271160718, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES-BUENOS+AIRES", "registration_date": "2017-08-31T10:12:29.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271160718_vip_v3.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 35900, "prices": {"id": "MLA935274865", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 35900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-21T01:23:41Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935274865-audi-q7-nafta-diesel-quattro-2013-2014-30-tfsi-333cv-v6-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_695935-MLA44515235474_012021-I.jpg", "thumbnail_id": "695935-MLA44515235474_012021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_struct": null, "values": [{"name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493981"}], "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Integral", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "value_name": "2995 cc", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969862"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "5089 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 5089}, "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484133"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "values": [{"id": "458927", "name": "333 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 333}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458927", "value_name": "333 hp", "value_struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "BRAND", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Marca", "value_id": "40661", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60252", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2164458", "name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE"}, {"value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "source": 3149448506392345, "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"values": [{"id": null, "name": "78000 km", "struct": {"number": 78000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 78000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_name": "78000 km"}, {"id": "MODEL", "value_id": "15698", "value_struct": null, "name": "Modelo", "value_name": "Q7", "values": [{"name": "Q7", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "15698"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2155622", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2013", "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436662", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8702245", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102131779", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 4.2 Fsi 350cv Tiptronic Quattro", "seller": {"id": 144434056, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TOMASBONAVITA", "registration_date": "2013-08-22T10:00:19.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 4900000, "prices": {"id": "MLA1102131779", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 4900000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-07T20:48:56Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2022-03-08T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102131779-audi-q7-42-fsi-350cv-tiptronic-quattro-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_602303-MLA41581120664_042020-I.jpg", "thumbnail_id": "602303-MLA41581120664_042020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0NBTjk4NTM", "city_name": "Ca\u00f1uelas", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Ca\u00f1uelas"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNB0Tg1Nzda", "name": "Ca\u00f1uelas"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBTjk4NTM", "name": "Ca\u00f1uelas"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -35.032585, "longitude": -58.733852}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": ""}, {"id": "SINGLE_OWNER", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_id": "242085", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969605", "value_struct": {"number": 4172, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "4172 cc", "struct": {"number": 4172, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969605"}], "value_name": "4172 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"value_name": "5086 mm", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484130", "value_struct": {"number": 5086, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484130", "name": "5086 mm", "struct": {"number": 5086, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "value_id": "458562", "values": [{"source": 1572, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "458941", "value_struct": {"number": 350, "unit": "hp"}, "value_name": "350 hp", "values": [{"source": 1572, "id": "458941", "name": "350 hp", "struct": {"number": 350, "unit": "hp"}}], "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5"}, {"id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164473", "name": "4.2", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "Motor", "value_id": "2164473", "value_name": "4.2", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "157000 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 157000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "157000 km", "struct": {"number": 157000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_id": "15698", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "15698", "name": "Q7"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "MODEL", "value_name": "Q7", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2157691", "value_struct": null, "values": [{"id": "2157691", "name": "4.2 Fsi 350cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRIM", "value_name": "4.2 Fsi 350cv Tiptronic Quattro", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "436673", "name": "2007", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436673", "value_name": "2007", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686327", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100736943", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 2017 Tdi Quattro 3.0 Diesel Cuero Abs San Blas Auto", "seller": {"id": 64908429, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SANBLASAUTO", "registration_date": "2011-07-26T09:14:24.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_priority_2", "eshop", "mshops", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/64908429_vip.jpg", "eshop": {"nick_name": "SANBLASAUTO", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 364923, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/64908429vad51eb.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 64908429, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 17, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 14}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 14}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 58500, "prices": {"id": "MLA1100736943", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 58500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-01T01:30:26Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100736943-audi-q7-2017-tdi-quattro-30-diesel-cuero-abs-san-blas-auto-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_855413-MLA47314083817_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "855413-MLA47314083817_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDI3MDJa", "name": "Villa Luro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDI3MDJa", "name": "Villa Luro"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.63806, "longitude": -58.503994}, "attributes": [{"values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493981", "name": "Integral"}], "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "969754", "name": "2976 cc", "struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969754", "value_name": "2976 cc", "value_struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"value_name": "5089 mm", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "484133", "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "POWER", "value_id": "458622", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458622"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "5", "value_struct": null, "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "value_name": "113400 km", "value_struct": {"number": 113400, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "113400 km", "struct": {"number": 113400, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Q7", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "15698", "value_struct": null, "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7832680", "value_name": "3.0 Tdi 249cv Tiptronic Quattro", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "7832680", "name": "3.0 Tdi 249cv Tiptronic Quattro"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436694"}], "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15211615", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934232179", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tfsi", "seller": {"id": 69904279, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARCOS3232", "registration_date": "2011-10-14T08:30:16.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 29900, "prices": {"id": "MLA934232179", "prices": [{"id": "5", "type": "standard", "amount": 29900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-16T23:01:59Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-12T04:00:20.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934232179-audi-q7-30-tfsi-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_631717-MLA47092916860_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "631717-MLA47092916860_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "B\u00e9ccar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkLJQzIzNTRa", "name": "B\u00e9ccar"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.46409, "longitude": -58.53476}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"source": 3149448506392345, "id": "SINGLE_OWNER", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "40661", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "40661", "name": "Audi"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_name": "Audi", "value_struct": null}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "131250 km", "struct": {"number": 131250, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "131250 km", "value_struct": {"number": 131250, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Modelo", "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "15698", "value_name": "Q7", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 V6T FSI QUATTRO", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "values": [{"id": null, "name": "3.0 V6T FSI QUATTRO", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": null}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436707", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "436707", "name": "2012", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2012", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683315", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA829769619", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 4.2 Tdi 340cv Tiptronic Quattro 2010", "seller": {"id": 207822670, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOSDELUJOVENTAS", "registration_date": "2016-03-05T19:14:24.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "credits_profile", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "AUTOSDELUJOVENTAS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 260453, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/207822670v77d3c6.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 207822670, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 36000, "prices": {"id": "MLA829769619", "prices": [{"id": "695af51a-4037-43a5-8cff-8aa991028a88", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 36000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2020-11-19T10:31:12Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-29T01:15:26.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-829769619-audi-q7-42-tdi-340cv-tiptronic-quattro-2010-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_775133-MLA40096151237_122019-I.jpg", "thumbnail_id": "775133-MLA40096151237_122019", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ1pBUjQ1OTM", "city_name": "Z\u00e1rate", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1pBUjQ1OTM", "name": "Z\u00e1rate"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.09578, "longitude": -59.02423}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_name": "Confort", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "4134 cc", "value_struct": {"number": 4134, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "7832746", "values": [{"id": "7832746", "name": "4134 cc", "struct": {"number": 4134, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "484130", "value_struct": {"number": 5086, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_name": "5086 mm", "values": [{"id": "484130", "name": "5086 mm", "struct": {"number": 5086, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "id": "LENGTH"}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "459144", "name": "Potencia", "value_name": "340 hp", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "459144", "name": "340 hp"}], "source": 7092, "id": "POWER"}, {"id": "BRAND", "value_id": "40661", "source": 1, "name": "Marca", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"value_name": "4.2", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2164473", "name": "4.2"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2164473", "name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"source": 7092, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_struct": null}, {"value_struct": {"number": 128357, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "128357 km", "struct": {"number": 128357, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_name": "128357 km"}, {"value_id": "15698", "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "id": "MODEL", "value_name": "Q7", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo"}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "4.2 Tdi 340cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "values": [{"id": "7830026", "name": "4.2 Tdi 340cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "7830026"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "436687", "name": "2010"}], "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436687", "value_name": "2010", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15208355", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934982466", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 2012 3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "seller": {"id": 183042314, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMILENIO+USADOS", "registration_date": "2015-05-11T09:29:02.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 38500, "prices": {"id": "MLA934982466", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 38500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-19T14:24:26Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-17T19:15:25.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934982466-audi-q7-2012-30-tfsi-333cv-tiptronic-quattro-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_774592-MLA46964989048_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "774592-MLA46964989048_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": ""}, {"value_id": "493981", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_name": "Integral", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "source": 7092, "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969862", "value_name": "2995 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2995}, "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"name": "Largo", "value_id": "484133", "value_name": "5089 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 7092}]}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_id": "458927", "value_struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458927", "name": "333 hp", "struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "value_name": "333 hp", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia"}, {"value_name": "Audi", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "40661", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}], "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"source": 7092, "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0"}, {"value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "58500 km", "values": [{"name": "58500 km", "struct": {"number": 58500, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 58500, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "15698", "value_name": "Q7", "value_struct": null, "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2155622", "value_struct": null, "values": [{"id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "TRIM", "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2012", "values": [{"source": 1505, "id": "436707", "name": "2012", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436707", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686042", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932721709", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 272cv Tfsi Tiptronic Quattro", "seller": {"id": 176934589, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DAIVDBRITEZ", "registration_date": "2015-02-10T14:35:43.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 30000, "prices": {"id": "MLA932721709", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 30000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-19T20:58:27Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-04T00:14:58.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932721709-audi-q7-30-272cv-tfsi-tiptronic-quattro-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_903291-MLA44483556975_012021-I.jpg", "thumbnail_id": "903291-MLA44483556975_012021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Ingeniero Maschwitz"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlJPUzI5MDha", "name": "Centro"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.95028, "longitude": -60.64423}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "source": 1, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o"}, {"value_id": "493981", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "source": 1572}, {"value_name": "2995 cc", "values": [{"source": 1572, "id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}}], "value_id": "969862", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"value_id": "484133", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 1572, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "5089 mm", "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 1572}]}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "458562", "name": "5"}], "source": 1572}, {"id": "POWER", "value_id": "458775", "value_name": "272 hp", "value_struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458775", "name": "272 hp", "struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Potencia"}, {"values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "name": "Puertas", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 1572, "id": "2164458"}], "source": 1572, "name": "Motor"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "source": 1572}, {"value_id": null, "value_name": "170000 km", "value_struct": {"number": 170000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "source": 1572, "values": [{"id": null, "name": "170000 km", "struct": {"number": 170000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "15698", "name": "Q7", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "MODEL", "value_id": "15698", "value_name": "Q7"}, {"id": "TRANSMISSION", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "2158348", "name": "3.0 Tfsi 272cv Tiptronic Quattro"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158348", "value_name": "3.0 Tfsi 272cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "id": "TRIM", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436662", "value_name": "2013", "value_struct": null, "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 1572}], "name": "A\u00f1o", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8713608", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930988417", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tfsi", "seller": {"id": 92233970, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ART2350", "registration_date": "2009-11-05T14:28:16.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 34500, "prices": {"id": "MLA930988417", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 34500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-26T21:54:47Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-24T04:02:18.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930988417-audi-q7-30-tfsi-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_636082-MLA46873994250_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "636082-MLA46873994250_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJQzc2NTJa", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_id": "242084", "name": "\u00danico due\u00f1o", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242084", "name": "No"}], "id": "SINGLE_OWNER"}, {"value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "493981", "name": "Integral", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2995}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "969862", "value_name": "2995 cc", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}}, {"value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "484133", "value_name": "5089 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458927", "name": "333 hp", "struct": {"number": 333, "unit": "hp"}}], "value_id": "458927", "value_name": "333 hp", "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "id": "BRAND", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "2164458", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 74000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 74000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "74000 km"}], "source": 3149448506392345, "value_name": "74000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Q7", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "15698", "name": "Q7"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "15698", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "2155622", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436662", "value_name": "2013", "value_struct": null, "values": [{"name": "2013", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436662"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8702245", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933768770", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 2013 3.0 Tdi 240cv Tiptronic Quattro", "seller": {"id": 104893926, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MERCEDESRISOLEO", "registration_date": "2012-03-08T21:42:38.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 38500, "prices": {"id": "MLA933768770", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 38500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-11T14:01:28Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-10T04:00:45.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933768770-audi-q7-2013-30-tdi-240cv-tiptronic-quattro-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_690291-MLA47059075666_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "690291-MLA47059075666_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "caba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.47083, "longitude": -58.52861}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Integral", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"values": [{"id": "969754", "name": "2976 cc", "struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969754", "value_name": "2976 cc", "value_struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484133"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484133", "value_name": "5089 mm", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 245}, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458622"}, {"source": 7092, "value_id": "40661", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Audi", "value_struct": null}, {"values": [{"source": 7092, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_struct": null, "value_name": "5", "name": "Puertas", "value_id": "60252"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2164458", "name": "3.0"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": {"number": 100000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_name": "100000 km", "values": [{"struct": {"unit": "km", "number": 100000}, "source": 7092, "id": null, "name": "100000 km"}], "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"name": "Modelo", "value_name": "Q7", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "MODEL", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "15698", "name": "Q7"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "15698"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876"}, {"source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "7831546", "name": "3.0 Tdi 240cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "7831546", "value_name": "3.0 Tdi 240cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "436662", "value_name": "2013", "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15210263", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930739587", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7", "seller": {"id": 201996896, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CONA8164750", "registration_date": "2018-04-14T17:13:30.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 34000, "prices": {"id": "MLA930739587", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 34000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-24T15:41:36Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-22T04:01:56.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930739587-audi-q7-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_794785-MLA44515679732_012021-I.jpg", "thumbnail_id": "794785-MLA44515679732_012021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Villa Rosa"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDQxOTJa", "name": "Villa Rosa"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.415916, "longitude": -58.871506}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "value_name": "Integral"}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "S\u00ed", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Audi", "value_id": "40661", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_id": "2164458", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "164000 km", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 164000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "164000 km", "struct": {"number": 164000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "15698", "value_struct": null, "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_name": "Q7"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"id": "TRIM", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "3.0T QUATTRO", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "3.0T QUATTRO", "struct": null}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436707", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2012", "values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683315", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103435986", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tdi Tiptronic Quattro 2017 16000 Kms!!! - Lenken", "seller": {"id": 153090819, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUDILENKEN_", "registration_date": "2014-01-28T10:35:55.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/153090819_vip_v2.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/153090819_home_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 74900, "prices": {"id": "MLA1103435986", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 74900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-15T04:17:13Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2022-02-02T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103435986-audi-q7-30-tdi-tiptronic-quattro-2017-16000-kms-lenken-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_888713-MLA47505241926_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "888713-MLA47505241926_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.60069, "longitude": -58.514393}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "493981", "name": "Integral", "struct": null}]}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_id": "969754", "values": [{"id": "969754", "name": "2976 cc", "struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2976 cc", "value_struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}}, {"values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_name": "5089 mm", "name": "Largo", "value_id": "484133", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458622", "values": [{"name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458622"}], "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "name": "Marca", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_id": "40661", "value_name": "Audi"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "source": 3149448506392345}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Di\u00e9sel", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": {"unit": "km", "number": 16000}, "values": [{"struct": {"number": 16000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "16000 km"}], "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "16000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "15698", "value_name": "Q7", "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "15698", "name": "Q7", "struct": null}]}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Tdi 249cv Tiptronic Quattro", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "7832680", "value_struct": null, "values": [{"id": "7832680", "name": "3.0 Tdi 249cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "2017", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15211615", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934975190", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 2012 3.0 V6 Tiptronic Quattro Usado Audibsas", "seller": {"id": 228143258, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS_AIRES", "registration_date": "2016-09-12T09:03:48.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/228143258_vip_v2.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/228143258_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 34500, "prices": {"id": "MLA934975190", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 34500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T22:09:04Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934975190-audi-q7-2012-30-v6-tiptronic-quattro-usado-audibsas-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_854460-MLA47044524616_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "854460-MLA47044524616_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_id": "969862", "value_name": "2995 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2995}, "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 5089}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "name": "Largo", "value_id": "484133", "value_name": "5089 mm", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH"}, {"source": 3149448506392345, "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5"}], "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"source": 3149448506392345, "value_struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458927", "name": "333 hp", "struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458927", "value_name": "333 hp"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "40661", "name": "Audi"}], "source": 3149448506392345, "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60252", "name": "Puertas", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "DOORS"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 90700, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "90700 km", "struct": {"number": 90700, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "id": "KILOMETERS", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "90700 km"}, {"value_id": "15698", "value_name": "Q7", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2155622", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2155622"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436707", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436707", "name": "2012"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2012", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686042", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932795139", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 Sline Quattro ", "seller": {"id": 200711254, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOEMOCION.", "registration_date": "2015-12-11T16:17:30.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/200711254_vip.png", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/200711254_home.png", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 86000, "prices": {"id": "MLA932795139", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 86000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-04T23:07:50Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-12-29T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932795139-audi-q7-sline-quattro-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_778487-MLA46983336657_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "778487-MLA46983336657_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.562084, "longitude": -58.456688}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493981", "name": "Integral"}], "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969862", "value_name": "2995 cc", "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484133", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_name": "5089 mm", "values": [{"name": "5089 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 5089}, "source": 3149448506392345, "id": "484133"}]}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5"}, {"value_id": "458927", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "333 hp", "value_struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458927", "name": "333 hp", "struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "id": "DOORS", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "39000 km", "values": [{"struct": {"number": 39000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "39000 km"}], "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 39000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "15698", "name": "Q7"}], "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "15698", "value_name": "Q7", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "2155622", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "values": [{"id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "2018", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "460382", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8805924", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA925892240", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tdi 240cv Tiptronic Quattro 2012 2011 2013 X5 X4", "seller": {"id": 312406848, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS.AIRES", "registration_date": "2018-04-04T15:55:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/312406848_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 34500, "prices": {"id": "MLA925892240", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 34500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T13:20:08Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T01:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-925892240-audi-q7-30-tdi-240cv-tiptronic-quattro-2012-2011-2013-x5-x4-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_923686-MLA46418274730_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "923686-MLA46418274730_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1505}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "source": 1505, "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969754", "values": [{"id": "969754", "name": "2976 cc", "struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "source": 1505, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_name": "2976 cc", "value_struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "484133", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "5089 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"name": "Potencia", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "POWER", "value_id": "458622", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"name": "Audi", "struct": null, "source": 1505, "id": "40661"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"name": "Motor", "value_name": "3.0", "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 1505, "id": "2164458"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_struct": null}, {"value_name": "Di\u00e9sel", "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Tipo de combustible"}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 90000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "90000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 90000}, "source": 3282472529718136}], "source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "90000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "15698", "value_name": "Q7"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505, "id": "370876"}], "source": 1505, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Tdi 240cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRIM", "value_id": "7831546", "values": [{"id": "7831546", "name": "3.0 Tdi 240cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 1505}]}, {"value_name": "2012", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436707", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 1505}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15205412", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA925892120", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro 2012 Usada Usado X1", "seller": {"id": 312406848, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS.AIRES", "registration_date": "2018-04-04T15:55:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/312406848_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 34500, "prices": {"id": "MLA925892120", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "amount": 34500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T19:21:15Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T01:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-925892120-audi-q7-30-tfsi-333cv-tiptronic-quattro-2012-usada-usado-x1-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_746461-MLA46418351074_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "746461-MLA46418351074_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3282472529718136, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085"}, {"value_name": "Integral", "values": [{"name": "Integral", "struct": null, "source": 7092, "id": "493981"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_struct": null, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085"}, {"value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "969862", "value_name": "2995 cc"}, {"values": [{"struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484133", "name": "5089 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484133", "value_name": "5089 mm", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "value_name": "333 hp", "value_struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_id": "458927", "values": [{"id": "458927", "name": "333 hp", "struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "source": 7092}]}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "60252"}, {"value_id": "2164458", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "3.0", "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164458"}]}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": {"number": 90000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "90000 km", "struct": {"number": 90000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3282472529718136, "value_id": null, "value_name": "90000 km"}, {"name": "Modelo", "value_id": "15698", "values": [{"name": "Q7", "struct": null, "source": 7092, "id": "15698"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Q7"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "TRANSMISSION"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "value_id": "2155622", "values": [{"id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2012", "values": [{"name": "2012", "struct": null, "source": 7092, "id": "436707"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436707", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686042", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 18, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA925568621", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 V6 Tfsi 333cv Tiptronic Autom Quattro 2013 Usada", "seller": {"id": 280015945, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS.AIRES", "registration_date": "2017-10-25T08:58:24.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "mshops", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/280015945_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 39500, "prices": {"id": "MLA925568621", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 39500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-12T21:24:28Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-12-09T20:16:12.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-925568621-audi-q7-30-v6-tfsi-333cv-tiptronic-autom-quattro-2013-usada-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_646971-MLA46390231413_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "646971-MLA46390231413_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"value_struct": null, "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"source": 1572, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado"}, {"name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969862", "value_name": "2995 cc", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Largo", "value_id": "484133", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 5089}, "id": "LENGTH", "value_name": "5089 mm"}, {"source": 1572, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458927", "values": [{"id": "458927", "name": "333 hp", "struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "value_name": "333 hp", "value_struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "source": 3149448506392345}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "ENGINE", "value_name": "3.0"}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"value_name": "90000 km", "values": [{"name": "90000 km", "struct": {"number": 90000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 90000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Q7", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "value_id": "15698", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "15698", "name": "Q7", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "2155622", "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "values": [{"id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM"}, {"value_id": "436662", "value_name": "2013", "value_struct": null, "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 1572}], "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8702245", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 19, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA925539065", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tfsi 272cv Tiptronic Quattro 2012 2011 2013 Q5 ", "seller": {"id": 312406848, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS.AIRES", "registration_date": "2018-04-04T15:55:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/312406848_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 34400, "prices": {"id": "MLA925539065", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 34400, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T19:23:55Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T01:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-925539065-audi-q7-30-tfsi-272cv-tiptronic-quattro-2012-2011-2013-q5-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_963000-MLA46389499908_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "963000-MLA46389499908_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": ""}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3282472529718136, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "Integral", "value_struct": null, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "source": 7092}, {"values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "969862", "name": "Cilindrada", "value_name": "2995 cc", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"id": "LENGTH", "value_name": "5089 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "484133", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 5089}, "source": 7092}]}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"name": "Potencia", "values": [{"source": 7092, "id": "458775", "name": "272 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 272}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "458775", "value_name": "272 hp", "value_struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "source": 7092}, {"value_id": "40661", "value_name": "Audi", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2164458", "name": "3.0"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_struct": null, "value_name": "3.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164458"}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_name": "85000 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 85000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "85000 km", "struct": {"number": 85000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "15698", "value_name": "Q7", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158348", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_name": "3.0 Tfsi 272cv Tiptronic Quattro", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2158348", "name": "3.0 Tfsi 272cv Tiptronic Quattro"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436707", "values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2012", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683315", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 20, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935275993", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 Nafta Diesel 3.0 Tfsi Quattro 2014 2013 2012", "seller": {"id": 271160718, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES-BUENOS+AIRES", "registration_date": "2017-08-31T10:12:29.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271160718_vip_v3.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 39500, "prices": {"id": "MLA935275993", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 39500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-24T00:41:02Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935275993-audi-q7-nafta-diesel-30-tfsi-quattro-2014-2013-2012-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_813075-MLA45390283756_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "813075-MLA45390283756_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_id": "493981", "values": [{"name": "Integral", "struct": null, "source": 7092, "id": "493981"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "value_struct": null}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 7092, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969862", "value_name": "2995 cc", "values": [{"name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969862"}]}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "484133", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "484133"}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_name": "5089 mm", "source": 1572}, {"value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "name": "Capacidad de personas"}, {"value_name": "333 hp", "value_struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458927", "values": [{"struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "458927", "name": "333 hp"}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1, "id": "BRAND", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "40661", "name": "Audi"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca"}, {"values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 1572, "id": "2164458"}]}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}]}, {"source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "78000 km", "value_struct": {"number": 78000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"name": "78000 km", "struct": {"number": 78000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "15698", "value_name": "Q7", "value_struct": null, "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"values": [{"id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "value_id": "2155622", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436662", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2013", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "436662", "name": "2013"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8702245", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 21, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935111441", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tfsi  333 Cv  Tiptronic Quattro Usada 2013", "seller": {"id": 271160718, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES-BUENOS+AIRES", "registration_date": "2017-08-31T10:12:29.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271160718_vip_v3.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 39500, "prices": {"id": "MLA935111441", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 39500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-20T01:51:29Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935111441-audi-q7-30-tfsi-333-cv-tiptronic-quattro-usada-2013-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_919908-MLA32649979600_102019-I.jpg", "thumbnail_id": "919908-MLA32649979600_102019", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "id": "ITEM_CONDITION", "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "values": [{"name": "Integral", "struct": null, "source": 1572, "id": "493981"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed"}, {"name": "Cilindrada", "values": [{"struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969862", "name": "2995 cc"}], "attribute_group_name": "Otros", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969862", "value_name": "2995 cc", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}}, {"name": "Largo", "value_name": "5089 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_id": "484133", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "484133"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"id": "POWER", "value_id": "458775", "value_name": "272 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458775", "name": "272 hp", "struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "DOORS", "value_id": null, "value_name": "4", "value_struct": null, "name": "Puertas", "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": null, "name": "3.0 tfsi 333 cv quattro", "struct": null, "source": 1572}], "id": "ENGINE", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Motor", "value_name": "3.0 tfsi 333 cv quattro"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "source": 1505}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_id": null, "value_name": "90610 km", "value_struct": {"number": 90610, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "90610 km", "struct": {"unit": "km", "number": 90610}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"name": "Modelo", "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "id": "MODEL", "value_id": "15698", "value_name": "Q7", "value_struct": null}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "Audi Q7", "values": [{"id": null, "name": "Audi Q7", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2013", "value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436662", "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8713608", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 22, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935063021", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 V6t Quattro Usada 2012 7 Asientos 2011 2013 Tv", "seller": {"id": 228143258, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS_AIRES", "registration_date": "2016-09-12T09:03:48.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/228143258_vip_v2.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/228143258_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 34500, "prices": {"id": "MLA935063021", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 34500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-13T19:37:35Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935063021-audi-q7-30-v6t-quattro-usada-2012-7-asientos-2011-2013-tv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_720393-MLA46509783986_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "720393-MLA46509783986_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "value_id": "969862", "value_name": "2995 cc", "values": [{"name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969862"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 5089}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_id": "484133", "value_name": "5089 mm"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_name": "333 hp", "value_struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458927", "name": "333 hp", "struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "458927"}, {"id": "BRAND", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "40661", "name": "Audi", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"name": "Motor", "value_id": "2164458", "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Nafta", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"values": [{"id": null, "name": "90610 km", "struct": {"number": 90610, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "90610 km", "value_struct": {"number": 90610, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "Q7", "name": "Modelo", "value_id": "15698", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "values": [{"id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2155622"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436707", "value_name": "2012", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436707", "name": "2012"}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686042", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 23, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101040521", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 V8 4.2 Tdi Diesel Blindada Blindado Rb3 Permuto", "seller": {"id": 75300462, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MOTORESPREMIUM", "registration_date": "2004-08-26T09:03:15.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo75300462.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.79, "neutral": 0.21}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 35000, "prices": {"id": "MLA1101040521", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 35000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-02T14:55:42Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-12-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101040521-audi-q7-v8-42-tdi-diesel-blindada-blindado-rb3-permuto-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_972710-MLA45005503661_022021-I.jpg", "thumbnail_id": "972710-MLA45005503661_022021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNPTDI3NDNa", "name": "Colegiales"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.617718, "longitude": -58.362057}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "value_id": "242084", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "SINGLE_OWNER"}, {"source": 1572, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "value_name": "Integral", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_id": "7832746", "value_name": "4134 cc", "value_struct": {"number": 4134, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 4134, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "7832746", "name": "4134 cc"}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "source": 1572, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "value_id": "484130", "value_name": "5086 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 5086}, "values": [{"id": "484130", "name": "5086 mm", "struct": {"number": 5086, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459144", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "value_name": "340 hp", "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 340}, "source": 1572}], "source": 1572}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "BRAND", "value_id": "40661", "value_name": "Audi"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5"}, {"value_name": "4.2", "source": 1572, "name": "Motor", "value_id": "2164473", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164473", "name": "4.2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "92000 km", "value_struct": {"number": 92000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "92000 km", "struct": {"number": 92000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"name": "Modelo", "value_id": "15698", "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 1572}], "id": "MODEL", "value_name": "Q7", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_id": "370876", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION"}, {"source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7830026", "value_name": "4.2 Tdi 340cv Tiptronic Quattro", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"name": "4.2 Tdi 340cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 1572, "id": "7830026"}]}, {"value_name": "2010", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436687", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "436687", "name": "2010"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15208355", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 24, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101025372", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 V8 4.2 Tdi Diesel Blindada Blindado Rb3 Permuto", "seller": {"id": 75300462, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MOTORESPREMIUM", "registration_date": "2004-08-26T09:03:15.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo75300462.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.79, "neutral": 0.21}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 34999, "prices": {"id": "MLA1101025372", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 34999, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-02T14:55:50Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-12-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101025372-audi-q7-v8-42-tdi-diesel-blindada-blindado-rb3-permuto-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_636361-MLA45005444763_022021-I.jpg", "thumbnail_id": "636361-MLA45005444763_022021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNPTDI3NDNa", "name": "Colegiales"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.617718, "longitude": -58.362057}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_id": "242084", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "value_name": "No", "value_struct": null}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Integral", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "4134 cc", "value_struct": {"number": 4134, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "7832746", "name": "4134 cc", "struct": {"number": 4134, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "7832746", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484130", "value_struct": {"number": 5086, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Largo", "value_name": "5086 mm", "values": [{"id": "484130", "name": "5086 mm", "struct": {"number": 5086, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "459144", "name": "Potencia", "value_name": "340 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 340}, "values": [{"struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "459144", "name": "340 hp"}], "source": 1572, "id": "POWER"}, {"values": [{"name": "Audi", "struct": null, "source": 1572, "id": "40661"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "source": 1572, "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "value_id": "2164473", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "ENGINE", "value_name": "4.2", "values": [{"name": "4.2", "struct": null, "source": 1572, "id": "2164473"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null}], "source": 1572, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel"}, {"value_struct": {"number": 92000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "92000 km", "values": [{"name": "92000 km", "struct": {"number": 92000, "unit": "km"}, "source": 1572, "id": null}], "id": "KILOMETERS"}, {"id": "MODEL", "value_id": "15698", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_name": "Q7", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "15698", "name": "Q7", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"id": "TRIM", "source": 1572, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7830026", "value_name": "4.2 Tdi 340cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "7830026", "name": "4.2 Tdi 340cv Tiptronic Quattro", "struct": null}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "436687", "value_name": "2010", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "436687", "name": "2010"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15208355", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 25, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934319750", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0t Quattro", "seller": {"id": 98406427, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NRGMOTORS", "registration_date": "2006-09-21T09:05:26.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_priority_3", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 31000, "prices": {"id": "MLA934319750", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 31000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T17:10:31Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2022-02-12T21:15:19.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934319750-audi-q7-30t-quattro-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_927467-MLA44639856225_012021-I.jpg", "thumbnail_id": "927467-MLA44639856225_012021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTDQ3NDE", "name": "Pilar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlRPUjU4NTcwOA", "name": "Tortugas"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.449104, "longitude": -58.748825}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_id": "2230581", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "id": "SINGLE_OWNER", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "\u00danico due\u00f1o"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "value_name": "S\u00ed"}, {"values": [{"name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969862"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2995}, "value_id": "969862", "value_name": "2995 cc"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 5089}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "484133", "value_name": "5089 mm", "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458927", "value_struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458927", "name": "333 hp"}], "source": 3149448506392345, "value_name": "333 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_name": "5"}, {"value_id": "2164458", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "121667 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 121667}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "121667 km", "struct": {"unit": "km", "number": 121667}}], "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "value_id": "15698", "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_name": "Q7", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "source": 3149448506392345}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2155622"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "2155622", "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "436662", "name": "2013", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436662", "value_name": "2013", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8702245", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 26, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102126357", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tfsi Quattro 2018 35.000 Kms ", "seller": {"id": 31155465, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTO-PREMIUM", "registration_date": "2003-10-25T09:33:45.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo31155465.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 22, "canceled": 13, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 9}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 9}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 84900, "prices": {"id": "MLA1102126357", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 84900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-07T21:11:21Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-09T19:18:48.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102126357-audi-q7-30-tfsi-quattro-2018-35000-kms-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_998028-MLA47398982065_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "998028-MLA47398982065_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.578064, "longitude": -58.426533}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "attribute_group_name": "", "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_name": "Confort", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085"}, {"source": 3149448506392345, "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969862", "value_name": "2995 cc", "values": [{"struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969862", "name": "2995 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"value_id": "484133", "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "5089 mm", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": {"unit": "hp", "number": 333}, "values": [{"id": "458927", "name": "333 hp", "struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "333 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458927"}, {"name": "Marca", "value_id": "40661", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "40661", "name": "Audi"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "Audi"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "id": "DOORS", "value_name": "5"}, {"value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164458"}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "id": "FUEL_TYPE"}, {"values": [{"name": "35000 km", "struct": {"number": 35000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "35000 km", "source": 3149448506392345, "value_id": null, "value_struct": {"number": 35000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Q7", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "15698", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "2155622", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "struct": null}], "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "values": [{"name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "460382"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "460382", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8805924", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 27, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100748043", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 2017 Tdi Quattro 3.0 Cuero Gps 6ab Abs San Blas Auto", "seller": {"id": 64908429, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SANBLASAUTO", "registration_date": "2011-07-26T09:14:24.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_priority_2", "eshop", "mshops", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/64908429_vip.jpg", "eshop": {"nick_name": "SANBLASAUTO", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 364923, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/64908429vad51eb.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 64908429, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 17, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 14}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 14}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 58500, "prices": {"id": "MLA1100748043", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 58500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-01T01:39:31Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100748043-audi-q7-2017-tdi-quattro-30-cuero-gps-6ab-abs-san-blas-auto-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_855413-MLA47314083817_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "855413-MLA47314083817_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0lUVTNjNDFm", "city_name": "Ituzaing\u00f3", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDI3MDJa", "name": "Villa Luro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQklUVTE4NjJa", "name": "Ituzaing\u00f3 Centro"}, "city": {"id": "TUxBQ0lUVTNjNDFm", "name": "Ituzaing\u00f3"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.657024, "longitude": -58.675396}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": ""}, {"value_id": "242084", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "value_struct": null, "source": 1572}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "493981", "name": "Integral"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "source": 1572}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969754", "value_name": "2976 cc", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969754", "name": "2976 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "484133", "value_name": "5089 mm", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "484133", "name": "5089 mm"}], "source": 1572, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"value_id": "40661", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Audi", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Puertas", "value_name": "5", "source": 1572, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 1572, "id": "2164458"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "113413 km", "struct": {"number": 113413, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "113413 km", "value_struct": {"number": 113413, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "15698", "value_name": "Q7", "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "7832680", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Tdi 249cv Tiptronic Quattro", "values": [{"id": "7832680", "name": "3.0 Tdi 249cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 1572}], "id": "TRIM"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null, "source": 1572, "value_id": "436694", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15211615", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 28, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934584262", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tfsi Blindada Rb3   2012 Tomas Bord", "seller": {"id": 93340502, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TOMAS+BORD", "registration_date": "2006-04-13T17:17:53.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/93340502_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 39000, "prices": {"id": "MLA934584262", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 39000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-23T20:28:19Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-11-16T19:15:30.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934584262-audi-q7-30-tfsi-blindada-rb3-2012-tomas-bord-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_855331-MLA46430555594_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "855331-MLA46430555594_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk9MSTgzODNa", "name": "Olivos"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.51055, "longitude": -58.49639}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Integral", "source": 7092}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969862", "value_name": "2995 cc", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_name": "5089 mm", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_id": "484133"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Potencia", "value_name": "333 hp", "value_struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 7092, "id": "458927", "name": "333 hp", "struct": {"number": 333, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "458927", "source": 7092}, {"name": "Marca", "value_id": "40661", "value_struct": null, "id": "BRAND", "value_name": "Audi", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Motor", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "70000 km", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"unit": "km", "number": 70000}, "source": 7092, "id": null, "name": "70000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "15698", "value_name": "Q7", "value_struct": null, "id": "MODEL", "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}], "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876"}, {"value_id": "2155622", "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "436707", "value_name": "2012", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "436707", "name": "2012", "struct": null}], "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686042", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 29, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA918886550", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 4.2 Tdi 340cv Tiptronic Quattro 2009", "seller": {"id": 34403092, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GHEMGREN", "registration_date": "2003-11-27T14:30:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 4144000, "prices": {"id": "MLA918886550", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 4144000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-13T16:46:59Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T16:15:34.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-918886550-audi-q7-42-tdi-340cv-tiptronic-quattro-2009-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_830896-MLA45793037506_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "830896-MLA45793037506_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": null, "longitude": null}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": ""}, {"values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "493981", "name": "Integral"}], "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1505}, {"source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "7832746", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 4134}, "values": [{"source": 1505, "id": "7832746", "name": "4134 cc", "struct": {"number": 4134, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_name": "4134 cc"}, {"id": "LENGTH", "value_name": "5086 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "484130", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 5086}, "values": [{"source": 1505, "id": "484130", "name": "5086 mm", "struct": {"number": 5086, "unit": "mm"}}], "source": 1505}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"name": "Potencia", "value_id": "459144", "value_name": "340 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "POWER", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "40661", "value_name": "Audi", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "values": [{"source": 1505, "id": "2164473", "name": "4.2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Motor", "value_id": "2164473", "value_name": "4.2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"value_name": "221000 km", "value_struct": {"number": 221000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"source": 1505, "id": null, "name": "221000 km", "struct": {"number": 221000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_id": "15698", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "MODEL", "value_name": "Q7", "value_struct": null, "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7830026", "value_name": "4.2 Tdi 340cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "values": [{"id": "7830026", "name": "4.2 Tdi 340cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"value_name": "2009", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "436676", "name": "2009"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "source": 1505, "value_id": "436676", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15215359", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 30, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA927175665", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 Quattro Tdi 3.0 Mod.2010", "seller": {"id": 304760271, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/COSTAAZULSRL", "registration_date": "2018-02-27T18:03:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 5520000, "prices": {"id": "MLA927175665", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 5520000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-06T16:34:29Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-12-23T15:18:56.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-927175665-audi-q7-quattro-tdi-30-mod2010-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_734359-MLA45291571244_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "734359-MLA45291571244_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1JU3MzNjIx", "state_name": "Misiones", "city_id": "TUxBQ0NBUDNhM2Jh", "city_name": "Posadas", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-N", "name": "Misiones"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDNhM2Jh", "name": "Posadas"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDcwMDVa", "name": "Villa Blosset"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDNhM2Jh", "name": "Posadas"}, "state": {"id": "TUxBUE1JU3MzNjIx", "name": "Misiones"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -27.36793, "longitude": -55.885803}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"value_id": "493981", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493981", "name": "Integral"}], "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "value_struct": null}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "2976 cc", "values": [{"id": "969754", "name": "2976 cc", "struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969754", "value_struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "5089 mm", "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484133"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562"}], "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 245}, "values": [{"struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458622", "name": "245 hp"}], "id": "POWER", "value_id": "458622", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "40661", "name": "Audi"}], "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60406"}]}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 146000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "146000 km", "struct": {"number": 146000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "146000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "15698", "value_name": "Q7", "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "value_id": "7831546", "value_name": "3.0 Tdi 240cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "7831546", "name": "3.0 Tdi 240cv Tiptronic Quattro", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436687", "value_name": "2010", "values": [{"id": "436687", "name": "2010", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15214485", "tags": ["dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 31, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931609837", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tdi 240cv Tiptronic Quattro 2011 Fierreras", "seller": {"id": 649947646, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FIERRERASZN", "registration_date": "2020-09-23T11:21:38.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 28500, "prices": {"id": "MLA931609837", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 28500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-09T21:02:11Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-23T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931609837-audi-q7-30-tdi-240cv-tiptronic-quattro-2011-fierreras-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_770971-MLA46916224745_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "770971-MLA46916224745_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.425087, "longitude": -58.57966}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Integral", "value_struct": null}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969754", "value_struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969754", "name": "2976 cc"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2976 cc"}, {"source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "values": [{"source": 7092, "id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "484133", "value_name": "5089 mm", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "POWER", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092}]}, {"value_id": "40661", "value_name": "Audi", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"name": "Audi", "struct": null, "source": 7092, "id": "40661"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "DOORS", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60252"}, {"value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164458"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "KILOMETERS", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "160000 km", "value_struct": {"number": 160000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 160000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "160000 km"}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "15698", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_name": "Q7", "values": [{"source": 7092, "id": "15698", "name": "Q7", "struct": null}]}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "7831546", "value_name": "3.0 Tdi 240cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "7831546", "name": "3.0 Tdi 240cv Tiptronic Quattro", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "436698", "name": "2011", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436698", "value_name": "2011", "id": "VEHICLE_YEAR", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15215230", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 32, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA929649134", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tdi Tipt. Quattro 2006", "seller": {"id": 40954372, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FLOWERSCARS1982", "registration_date": "2007-10-22T08:10:36.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3199900, "prices": {"id": "MLA929649134", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 3199900, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-07-15T23:15:58Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-12T18:16:01.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-929649134-audi-q7-30-tdi-tipt-quattro-2006-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_968333-MLA46759360630_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "968333-MLA46759360630_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "city_name": "Avellaneda", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Wilde"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "name": "Avellaneda"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.661076, "longitude": -58.366974}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null}, {"value_name": "Integral", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "value_id": "493981", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969754", "value_name": "2976 cc", "values": [{"id": "969754", "name": "2976 cc", "struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "484133", "value_name": "5089 mm", "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "name": "Largo"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458596", "value_name": "7", "values": [{"id": "458596", "name": "7", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_name": "240 hp", "value_struct": {"number": 240, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "240 hp", "struct": {"number": 240, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458665"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "458665"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_name": "Audi", "values": [{"source": 7092, "id": "40661", "name": "Audi", "struct": null}], "name": "Marca", "value_id": "40661"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "ENGINE", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel"}]}, {"value_name": "170000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 170000}, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "170000 km", "struct": {"number": 170000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros"}, {"values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "15698", "value_struct": null, "value_name": "Q7", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "7830519", "name": "3.0 Tdi Tipt. Quattro", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Tdi Tipt. Quattro", "value_struct": null, "id": "TRIM", "value_id": "7830519", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "436668", "value_name": "2006", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "436668", "name": "2006"}], "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15213219", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 33, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934845326", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 2015 4.2 Tdi 340cv Tiptronic Quattro", "seller": {"id": 203622483, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DIFA8892219", "registration_date": "2016-01-18T10:49:42.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 82500, "prices": {"id": "MLA934845326", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 82500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-18T17:23:44Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-17T04:00:10.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934845326-audi-q7-2015-42-tdi-340cv-tiptronic-quattro-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_838873-MLA47149411699_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "838873-MLA47149411699_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "value_name": "Integral", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_struct": {"number": 4134, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "7832746", "name": "Cilindrada", "value_name": "4134 cc", "values": [{"id": "7832746", "name": "4134 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 4134}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "5086 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 5086}, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "484130", "values": [{"id": "484130", "name": "5086 mm", "struct": {"number": 5086, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_id": "458562", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_name": "340 hp", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "POWER", "value_id": "459144", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "source": 7092, "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "40661", "name": "Audi"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "2164473", "value_name": "4.2", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2164473", "name": "4.2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": null, "name": "28000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 28000}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "28000 km", "value_struct": {"number": 28000, "unit": "km"}, "value_id": null}, {"name": "Modelo", "value_id": "15698", "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_name": "Q7", "value_struct": null}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Versi\u00f3n", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "7830026", "value_name": "4.2 Tdi 340cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "values": [{"id": "7830026", "name": "4.2 Tdi 340cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "value_name": "2015", "values": [{"source": 7092, "id": "423549", "name": "2015", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "423549"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15207851", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 34, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA909730807", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0t Quattro 3 Filas", "seller": {"id": 260579009, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TREPAT+USADOS", "registration_date": "2017-06-13T21:48:15.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/260579009_vip-c50fa4b8-bc58-4730-8255-c9d91e8b1f10.png", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/260579009_home-7c9e05ec-0e4a-4abb-ac8e-0763117bfce4.png", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 32900, "prices": {"id": "MLA909730807", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 32900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-03-10T13:55:47Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-12-16T03:16:22.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-909730807-audi-q7-30t-quattro-3-filas-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_976187-MLA45002929689_022021-I.jpg", "thumbnail_id": "976187-MLA45002929689_022021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJQzc2NTJa", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}], "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Integral", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "969862", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2995 cc"}, {"name": "Largo", "value_id": "484133", "value_name": "5089 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 5089}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "source": 1572, "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 1572}]}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458927", "value_struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "333 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 333}, "source": 1572, "id": "458927"}], "id": "POWER", "value_name": "333 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "60252"}], "id": "DOORS"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "name": "Tipo de combustible"}, {"value_name": "130000 km", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": {"unit": "km", "number": 130000}, "values": [{"id": null, "name": "130000 km", "struct": {"number": 130000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"name": "Modelo", "value_id": "15698", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_name": "Q7", "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "2155622", "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "values": [{"id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRIM"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436707", "value_name": "2012", "values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 1572}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2579, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686042", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 35, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102223498", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Quattro", "seller": {"id": 449890327, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CAR+FRIENDLY", "registration_date": "2019-07-06T07:43:41.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 34800, "prices": {"id": "MLA1102223498", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 34800, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-08T03:21:46Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-08T20:15:27.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102223498-audi-q7-30-quattro-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_722470-MLA47403706833_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "722470-MLA47403706833_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJQzc2NTJa", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "attribute_group_name": "", "source": 1, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}]}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "SINGLE_OWNER", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493981", "name": "Integral"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969862", "value_name": "2995 cc", "values": [{"struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969862", "name": "2995 cc"}]}, {"name": "Largo", "value_name": "5089 mm", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "484133", "source": 3149448506392345}, {"name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "458562"}, {"value_struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "id": "POWER", "value_name": "272 hp", "values": [{"id": "458775", "name": "272 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 272}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_id": "458775"}, {"name": "Marca", "value_id": "40661", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"name": "129000 km", "struct": {"number": 129000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"unit": "km", "number": 129000}, "value_id": null, "value_name": "129000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_name": "Q7", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "15698", "name": "Q7", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_id": "15698", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Tfsi 272cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "2158348", "values": [{"id": "2158348", "name": "3.0 Tfsi 272cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "436662", "value_struct": null, "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2013", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8713608", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 36, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA936082395", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tfsi 272cv Tiptronic Quattro", "seller": {"id": 473553306, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FAN+NORDELTA", "registration_date": "2019-09-23T14:02:47.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/473553306_vip.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/473553306_home_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 55, "canceled": 34, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 21}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 21}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 29500, "prices": {"id": "MLA936082395", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 29500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-26T21:20:08Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-14T19:15:59.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-936082395-audi-q7-30-tfsi-272cv-tiptronic-quattro-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_975697-MLA47251636380_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "975697-MLA47251636380_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Nordelta"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk5PUjQ5Mzg4NA", "name": "Nordelta"}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.402645, "longitude": -58.668476}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "242084", "value_struct": null, "source": 1572}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "values": [{"name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493981"}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"value_name": "2995 cc", "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969862", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}}, {"id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "name": "Largo", "value_id": "484133", "value_name": "5089 mm", "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458562", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"value_name": "272 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458775", "value_struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458775", "name": "272 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 272}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "values": [{"source": 1572, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_name": "3.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "2164458", "name": "3.0"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "64364", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": null, "name": "81100 km", "struct": {"unit": "km", "number": 81100}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": {"unit": "km", "number": 81100}, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "81100 km", "id": "KILOMETERS"}, {"value_id": "15698", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Q7", "value_struct": null, "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "3.0 Tfsi 272cv Tiptronic Quattro", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158348", "value_struct": null, "values": [{"id": "2158348", "name": "3.0 Tfsi 272cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436707", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2012", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683315", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 37, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103475298", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Blindada Inmaculada", "seller": {"id": 581862263, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOTORES+FLEMING", "registration_date": "2020-06-09T08:38:26.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 7000000, "prices": {"id": "MLA1103475298", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 7000000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-15T17:47:59Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103475298-audi-q7-30-blindada-inmaculada-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_817577-MLA47516037814_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "817577-MLA47516037814_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "San Isidro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1BUjExNDJa", "name": "Mart\u00ednez"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.49481, "longitude": -58.516453}, "attributes": [{"value_struct": null, "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981"}, {"value_id": "242085", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969862", "value_name": "2995 cc", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484133", "value_name": "5089 mm", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "458927", "values": [{"id": "458927", "name": "333 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 333}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "333 hp"}, {"source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "40661"}]}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164458"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 130000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "130000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 130000}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "130000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Q7", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "15698", "value_struct": null, "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "values": [{"id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2155622", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "436662", "value_name": "2013", "value_struct": null, "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8702245", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 38, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103410137", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tdi Tiptronic Quattro 2017 16000 Kms!!! - Lenken", "seller": {"id": 153090819, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUDILENKEN_", "registration_date": "2014-01-28T10:35:55.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/153090819_vip_v2.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/153090819_home_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 74900, "prices": {"id": "MLA1103410137", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 74900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-15T04:17:54Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2022-02-02T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103410137-audi-q7-30-tdi-tiptronic-quattro-2017-16000-kms-lenken-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_888713-MLA47505241926_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "888713-MLA47505241926_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.60069, "longitude": -58.514393}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": ""}, {"value_id": "242084", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null}, {"value_id": "969754", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969754", "name": "2976 cc", "struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "2976 cc", "value_struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}}, {"value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "5089 mm", "name": "Largo", "value_id": "484133", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "LENGTH"}, {"source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "458562"}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "458622"}], "id": "POWER", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "source": 1572}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"source": 1572, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}]}, {"values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 16000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "16000 km", "struct": {"number": 16000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_name": "16000 km", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "15698", "value_name": "Q7"}, {"value_id": "370876", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION"}, {"value_id": "7832680", "values": [{"source": 1572, "id": "7832680", "name": "3.0 Tdi 249cv Tiptronic Quattro", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Tdi 249cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "source": 1572}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "436694", "name": "2017"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_id": "436694", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15211615", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 39, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100064424", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tdi 249cv Tiptronic Quattro", "seller": {"id": 89591673, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MULTI+MOTORS", "registration_date": "2005-11-29T09:26:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo89591673.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 68000, "prices": {"id": "MLA1100064424", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 68000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-26T14:41:19Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100064424-audi-q7-30-tdi-249cv-tiptronic-quattro-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_876498-MLA47245584601_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "876498-MLA47245584601_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk1PTjUxOTJa", "name": "Monserrat"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1PTjUxOTJa", "name": "Monserrat"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.613087, "longitude": -58.38136}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "SINGLE_OWNER", "values": [{"struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2976 cc", "value_struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969754", "values": [{"id": "969754", "name": "2976 cc", "struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"source": 1572, "name": "Largo", "value_id": "484133", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_name": "5089 mm", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 5089}, "source": 1572}]}, {"value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "245 hp", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "source": 1572, "value_id": "458622", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "40661"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "40661", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 1572, "id": "2164458"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 1572, "id": "60406"}], "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "32000 km", "value_struct": {"number": 32000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "32000 km", "struct": {"number": 32000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Q7", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "15698", "value_struct": null, "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7832680", "value_name": "3.0 Tdi 249cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "values": [{"id": "7832680", "name": "3.0 Tdi 249cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15213345", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 40, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935186683", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 V6 Tfsi Tiptronic Quattro Usada 2012 4x4", "seller": {"id": 271159642, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS-AIRES", "registration_date": "2017-08-31T09:55:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271159642_vip_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 39500, "prices": {"id": "MLA935186683", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 39500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-20T14:43:13Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935186683-audi-q7-30-v6-tfsi-tiptronic-quattro-usada-2012-4x4-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_988284-MLA47175810069_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "988284-MLA47175810069_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_id": "969754", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2976 cc", "value_struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969754", "name": "2976 cc", "struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada"}, {"value_name": "5089 mm", "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484133", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 5089}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "458622", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458622"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "245 hp", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Audi", "source": 3149448506392345, "value_id": "40661", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "40661", "name": "Audi", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "value_id": "60406", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 90000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_name": "90000 km", "values": [{"id": null, "name": "90000 km", "struct": {"number": 90000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "15698", "value_name": "Q7", "value_struct": null, "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "3.0 Tdi 240cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7831546", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "values": [{"id": "7831546", "name": "3.0 Tdi 240cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436707", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "436707", "name": "2012", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2012", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15205412", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 41, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935077902", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 V6 Tfsi Tiptronic Quattro Usada 2012", "seller": {"id": 271159642, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS-AIRES", "registration_date": "2017-08-31T09:55:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271159642_vip_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 39499, "prices": {"id": "MLA935077902", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 39499, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-19T21:17:35Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935077902-audi-q7-30-v6-tfsi-tiptronic-quattro-usada-2012-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_624951-MLA47167776484_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "624951-MLA47167776484_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "values": [{"name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493981"}], "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_id": "969862", "value_name": "2995 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2995}}, {"value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "484133", "value_name": "5089 mm"}, {"value_struct": null, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458927", "value_struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458927", "name": "333 hp", "struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_name": "333 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "40661", "name": "Audi", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_name": "5"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "90000 km", "value_struct": {"number": 90000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "values": [{"id": null, "name": "90000 km", "struct": {"number": 90000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "15698", "value_name": "Q7", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "15698", "name": "Q7", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2155622", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2155622"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2012", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436707"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686042", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 42, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102419964", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 Tiptronic Quattro 2012 Usada 2011 2013 Allroad A6 Q5", "seller": {"id": 312406848, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS.AIRES", "registration_date": "2018-04-04T15:55:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/312406848_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 34500, "prices": {"id": "MLA1102419964", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 34500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T13:18:22Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102419964-audi-q7-tiptronic-quattro-2012-usada-2011-2013-allroad-a6-q5-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_702068-MLA46418343544_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "702068-MLA46418343544_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "source": 1}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "id": "SINGLE_OWNER", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"value_name": "Integral", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493981", "name": "Integral"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_struct": null}, {"name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085"}, {"value_id": "7832746", "value_struct": {"number": 4134, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "7832746", "name": "4134 cc", "struct": {"number": 4134, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "4134 cc"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "484130", "value_struct": {"number": 5086, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484130", "name": "5086 mm", "struct": {"number": 5086, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "name": "Largo", "value_name": "5086 mm", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562"}, {"values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 340}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "value_id": "459144", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_name": "340 hp"}, {"value_name": "Audi", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}]}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164473", "value_name": "4.2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2164473", "name": "4.2"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "values": [{"source": 7092, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Di\u00e9sel"}, {"value_struct": {"number": 90000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "90000 km", "struct": {"number": 90000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "90000 km", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"name": "Modelo", "value_name": "Q7", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "15698", "name": "Q7"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "15698", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "source": 7092}, {"id": "TRIM", "value_id": "7830026", "value_name": "4.2 Tdi 340cv Tiptronic Quattro", "values": [{"id": "7830026", "name": "4.2 Tdi 340cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2012", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436707", "value_struct": null, "values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15209701", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 43, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934976950", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 V6 Tfsi Tiptronic Quattro 333cv 2012 Usada 4x4", "seller": {"id": 271159642, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS-AIRES", "registration_date": "2017-08-31T09:55:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271159642_vip_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 39500, "prices": {"id": "MLA934976950", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 39500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-19T13:57:21Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934976950-audi-q7-30-v6-tfsi-tiptronic-quattro-333cv-2012-usada-4x4-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_958559-MLA46418351159_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "958559-MLA46418351159_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "2995 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2995}, "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969862", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_name": "5089 mm", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "484133", "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "value_id": "458927", "value_name": "333 hp", "values": [{"id": "458927", "name": "333 hp", "struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "40661", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "40661", "name": "Audi", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Audi"}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "89000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": null, "value_struct": {"number": 89000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "89000 km", "struct": {"number": 89000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "15698", "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_name": "Q7", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2155622", "values": [{"id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436707", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2012", "value_struct": null, "values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686042", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 44, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA917902809", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "seller": {"id": 26713941, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOSVIP+GARAGE", "registration_date": "2010-04-15T10:16:53.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_priority_2", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 33500, "prices": {"id": "MLA917902809", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 33500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-07-27T14:54:44Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-25T00:15:37.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-917902809-audi-q7-30-tfsi-333cv-tiptronic-quattro-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_737645-MLA44936344523_022021-I.jpg", "thumbnail_id": "737645-MLA44936344523_022021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkxJTjEzNTha", "name": "Liniers"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDI3MDJa", "name": "Villa Luro"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.63806, "longitude": -58.503994}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_struct": null, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_name": "No", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"name": "Integral", "struct": null, "source": 7092, "id": "493981"}], "source": 7092}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092}, {"value_id": "969862", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2995}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2995 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484133", "value_name": "5089 mm", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "484133"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"name": "Potencia", "value_name": "333 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "458927", "value_struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458927", "name": "333 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 333}, "source": 1572}], "source": 1572}, {"value_name": "Audi", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "60252", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60252", "name": "5"}], "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 179000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "179000 km", "struct": {"number": 179000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "value_name": "179000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "15698", "value_struct": null, "value_name": "Q7", "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572, "id": "370876"}], "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_id": "2155622", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "values": [{"id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 1572, "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436662", "value_name": "2013"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8702245", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 45, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935275991", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tdi 249cv Tiptronic Quattro 0km 2021 2020 2018", "seller": {"id": 271160718, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES-BUENOS+AIRES", "registration_date": "2017-08-31T10:12:29.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271160718_vip_v3.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 158500, "prices": {"id": "MLA935275991", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 158500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-21T01:23:29Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935275991-audi-q7-30-tdi-249cv-tiptronic-quattro-0km-2021-2020-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_752169-MLA45607039623_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "752169-MLA45607039623_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "value_name": "S\u00ed", "source": 1572}, {"values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "493981", "name": "Integral"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "value_name": "Integral", "source": 1572, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572}, {"value_name": "2976 cc", "value_struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "name": "Cilindrada", "value_id": "969754", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969754", "name": "2976 cc"}]}, {"source": 1572, "value_id": "484133", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "484133", "name": "5089 mm"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "5089 mm"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "value_id": "458622", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "name": "Potencia", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "values": [{"name": "Audi", "struct": null, "source": 1, "id": "40661"}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_id": "60252", "source": 1572}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}], "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "1000 km", "values": [{"id": null, "name": "1000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 1000}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": {"number": 1000, "unit": "km"}, "source": 1572}, {"values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "15698", "name": "Q7"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "id": "MODEL", "value_name": "Q7", "value_struct": null, "name": "Modelo", "value_id": "15698", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}]}, {"value_id": "7832680", "value_name": "3.0 Tdi 249cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"name": "3.0 Tdi 249cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 1572, "id": "7832680"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "8197742", "value_name": "2021", "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "8197742", "name": "2021", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA17084875", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 46, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102413426", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 2012 Usada 2011 2013 Usado Q5 Q3 Garantia A4 A5 A6 ", "seller": {"id": 312406848, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS.AIRES", "registration_date": "2018-04-04T15:55:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/312406848_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 34400, "prices": {"id": "MLA1102413426", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 34400, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T19:17:56Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102413426-audi-q7-2012-usada-2011-2013-usado-q5-q3-garantia-a4-a5-a6-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_706622-MLA46389518339_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "706622-MLA46389518339_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "source": 1}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3282472529718136, "id": "SINGLE_OWNER"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Integral", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_id": "242085", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"values": [{"name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969862"}], "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969862", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_name": "2995 cc", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "484133", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "5089 mm", "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 7092}]}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "value_id": "458927", "values": [{"id": "458927", "name": "333 hp", "struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Potencia", "value_name": "333 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 333}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "40661", "name": "Audi", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "source": 7092, "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "2164458"}, {"name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"value_id": null, "value_name": "85000 km", "value_struct": {"number": 85000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "85000 km", "struct": {"number": 85000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "15698", "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Q7", "value_struct": null, "source": 7092}, {"value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2155622", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro"}, {"value_id": "436707", "value_name": "2012", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686042", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 47, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935277461", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tdi 249cv Tiptronic Quattro 0km 2020", "seller": {"id": 271160718, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES-BUENOS+AIRES", "registration_date": "2017-08-31T10:12:29.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271160718_vip_v3.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 158500, "prices": {"id": "MLA935277461", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 158500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-21T01:23:23Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935277461-audi-q7-30-tdi-249cv-tiptronic-quattro-0km-2020-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_966847-MLA43137861140_082020-I.jpg", "thumbnail_id": "966847-MLA43137861140_082020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581"}, {"value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}]}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969754", "value_name": "2976 cc", "value_struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969754", "name": "2976 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2976}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"source": 1572, "value_id": "484133", "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "value_name": "5089 mm", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo"}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "source": 1572, "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "source": 1572}, {"id": "BRAND", "value_name": "Audi", "values": [{"source": 1572, "id": "40661", "name": "Audi", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "id": "ENGINE", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Motor"}, {"id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_name": "1000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 1000}, "values": [{"id": null, "name": "1000 km", "struct": {"number": 1000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "source": 1572}, {"name": "Modelo", "value_name": "Q7", "value_struct": null, "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "15698", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"source": 1572, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7832680", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "3.0 Tdi 249cv Tiptronic Quattro", "values": [{"id": "7832680", "name": "3.0 Tdi 249cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "6730991", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2020", "value_struct": null, "values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15510843", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 48, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101035394", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 V8 4.2 Tdi Diesel Blindada Blindado Rb3 Permuto", "seller": {"id": 75300462, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MOTORESPREMIUM", "registration_date": "2004-08-26T09:03:15.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo75300462.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.79, "neutral": 0.21}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 6450000, "prices": {"id": "MLA1101035394", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 6450000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-02T14:55:53Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-12-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101035394-audi-q7-v8-42-tdi-diesel-blindada-blindado-rb3-permuto-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_739649-MLA45005485434_022021-I.jpg", "thumbnail_id": "739649-MLA45005485434_022021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNPTDI3NDNa", "name": "Colegiales"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.617718, "longitude": -58.362057}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"value_id": "242084", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "source": 1572, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "7832746", "value_name": "4134 cc", "value_struct": {"number": 4134, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "7832746", "name": "4134 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 4134}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"name": "Largo", "value_struct": {"number": 5086, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_id": "484130", "value_name": "5086 mm", "values": [{"id": "484130", "name": "5086 mm", "struct": {"number": 5086, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459144", "value_name": "340 hp", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "40661", "name": "Audi"}], "value_name": "Audi", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "60252", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164473", "value_name": "4.2", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164473", "name": "4.2", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_id": "60406", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "92000 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 92000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "92000 km", "struct": {"number": 92000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_id": "15698", "source": 1572, "id": "MODEL", "value_name": "Q7", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "15698", "name": "Q7"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7830026", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "value_name": "4.2 Tdi 340cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "values": [{"id": "7830026", "name": "4.2 Tdi 340cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2010", "value_struct": null, "values": [{"id": "436687", "name": "2010", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436687", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15208355", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 49, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100752027", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 2017 3.0 Tdi Quattro Cuero Sens Camara San Blas Auto", "seller": {"id": 64908429, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SANBLASAUTO", "registration_date": "2011-07-26T09:14:24.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_priority_2", "eshop", "mshops", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/64908429_vip.jpg", "eshop": {"nick_name": "SANBLASAUTO", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 364923, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/64908429vad51eb.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 64908429, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 17, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 14}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 14}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 58500, "prices": {"id": "MLA1100752027", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 58500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-01T01:41:00Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100752027-audi-q7-2017-30-tdi-quattro-cuero-sens-camara-san-blas-auto-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_855413-MLA47314083817_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "855413-MLA47314083817_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDI3MDJa", "name": "Villa Luro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1BUjExNDJa", "name": "Mart\u00ednez"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.49481, "longitude": -58.516453}, "attributes": [{"value_struct": null, "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_struct": null, "value_name": "No", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084"}, {"source": 1572, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572, "id": "242085"}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969754", "values": [{"id": "969754", "name": "2976 cc", "struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_name": "2976 cc", "value_struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 1572, "name": "Largo", "value_id": "484133", "value_name": "5089 mm", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_name": "245 hp", "name": "Potencia", "value_id": "458622", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER"}, {"source": 1572, "value_name": "Audi", "value_struct": null, "value_id": "40661", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "40661", "name": "Audi"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 1572, "id": "60406"}], "source": 1572, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel"}, {"value_id": null, "value_name": "113404 km", "values": [{"source": 1572, "id": null, "name": "113404 km", "struct": {"number": 113404, "unit": "km"}}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 113404, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"id": "MODEL", "value_name": "Q7", "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "15698", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "7832680", "name": "3.0 Tdi 249cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Tdi 249cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "value_id": "7832680", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "436694", "values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 1572, "id": "436694"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15211615", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 50, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930222300", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 2012 2011 2010 2013 7 Asientos Usada Nafta Tdi Q5 Q3", "seller": {"id": 312406848, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS.AIRES", "registration_date": "2018-04-04T15:55:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/312406848_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 34500, "prices": {"id": "MLA930222300", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 34500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T13:19:11Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-20T01:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930222300-audi-q7-2012-2011-2010-2013-7-asientos-usada-nafta-tdi-q5-q3-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_873351-MLA46418356340_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "873351-MLA46418356340_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"value_id": "242085", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3282472529718136}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1505}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}]}, {"value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969862", "value_name": "2995 cc"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "484133", "value_name": "5089 mm", "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "name": "Largo", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1505, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "value_name": "5", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "value_name": "272 hp", "value_struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_id": "458775", "values": [{"id": "458775", "name": "272 hp", "struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "source": 1505}]}, {"source": 1505, "id": "BRAND", "value_id": "40661", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "5", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS"}, {"value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"values": [{"id": null, "name": "90000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 90000}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3282472529718136, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "90000 km", "value_struct": {"number": 90000, "unit": "km"}, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "MODEL", "value_id": "15698", "values": [{"source": 1505, "id": "15698", "name": "Q7", "struct": null}], "name": "Modelo", "value_name": "Q7", "value_struct": null}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"source": 1505, "id": "TRIM", "value_name": "3.0 Tfsi 272cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158348", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "2158348", "name": "3.0 Tfsi 272cv Tiptronic Quattro"}]}, {"name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436707", "value_name": "2012", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683315", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA919648744", "site_id": "MLA", "title": "Auqi Q7 3.0t Kompressor 3.0 De 333cv Quattro 3 Filas ", "seller": {"id": 132275367, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MTZ+MOTORS", "registration_date": "2013-01-22T10:27:41.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo132275367.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 38000, "prices": {"id": "MLA919648744", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 38000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-05-07T19:40:45Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-26T16:16:32.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-919648744-auqi-q7-30t-kompressor-30-de-333cv-quattro-3-filas-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_976336-MLA45856260828_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "976336-MLA45856260828_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Mart\u00ednez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1BUjExNDJa", "name": "Mart\u00ednez"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.49481, "longitude": -58.516453}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969862", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_name": "2995 cc", "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Largo", "value_id": "484133", "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 5089}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "5089 mm"}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458927", "value_name": "333 hp", "values": [{"name": "333 hp", "struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458927"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 333, "unit": "hp"}}, {"value_id": "40661", "value_name": "Audi", "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "40661"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "60252", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "id": "KILOMETERS", "value_name": "97000 km", "value_struct": {"number": 97000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "97000 km", "struct": {"number": 97000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "15698", "value_struct": null, "value_name": "Q7", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "15698", "name": "Q7", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "370876", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2155622", "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "values": [{"id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436662", "value_name": "2013", "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8702245", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934115668", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "seller": {"id": 465559716, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DOM+AUTOMOVILES", "registration_date": "2019-08-28T16:32:13.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/465559716_vip.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/465559716_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 45000, "prices": {"id": "MLA934115668", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 45000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-12T21:18:01Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-12T19:15:30.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934115668-audi-q7-30-tfsi-333cv-tiptronic-quattro-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_771336-MLA46386372381_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "771336-MLA46386372381_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0VaRWl6YQ", "city_name": "Ezeiza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0VaRWl6YQ", "name": "Ezeiza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYTGEgVW5pw7NuVFV4QlEwVmFSV2w2WVE", "name": "La Uni\u00f3n"}, "city": {"id": "TUxBQ0VaRWl6YQ", "name": "Ezeiza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.871872, "longitude": -58.541664}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "969862", "value_name": "2995 cc"}, {"value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484133", "name": "5089 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "484133", "value_name": "5089 mm", "name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "458927", "values": [{"id": "458927", "name": "333 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 333}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "333 hp"}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_name": "Audi", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "40661"}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5"}], "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Nafta"}, {"value_id": null, "values": [{"name": "54000 km", "struct": {"number": 54000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "source": 3149448506392345, "value_name": "54000 km", "value_struct": {"number": 54000, "unit": "km"}}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "15698", "value_name": "Q7", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "370876", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2155622", "value_struct": null, "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2014", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "423566", "value_struct": null, "values": [{"id": "423566", "name": "2014", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8701163", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102191435", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 2013 3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "seller": {"id": 303499938, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GAFR1465174", "registration_date": "2018-02-21T14:02:51.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 38900, "prices": {"id": "MLA1102191435", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 38900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-08T05:10:00Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-07T04:00:06.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102191435-audi-q7-2013-30-tfsi-333cv-tiptronic-quattro-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_942717-MLA47405202293_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "942717-MLA47405202293_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "Cordoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420084, "longitude": -64.188774}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_struct": null, "value_name": "Integral", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1505}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969862", "value_name": "2995 cc", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"id": "LENGTH", "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Largo", "value_id": "484133", "value_name": "5089 mm", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}}, {"name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}]}, {"name": "Potencia", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 333}, "values": [{"id": "458927", "name": "333 hp", "struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "458927", "value_name": "333 hp", "source": 1505}, {"source": 1505, "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "40661", "name": "Audi", "struct": null}], "id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "source": 1505, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1505}]}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505, "id": "64364"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "70000 km", "value_struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "70000 km", "struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "15698", "value_name": "Q7"}, {"value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2155622", "value_struct": null, "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "source": 1505}, {"value_id": "436662", "value_name": "2013", "value_struct": null, "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 1505}], "id": "VEHICLE_YEAR", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8702245", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA917251566", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tdi Tipt. Quattro 2007", "seller": {"id": 42092363, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FERNANDO+AUTOMOTORES", "registration_date": "2007-11-24T20:36:05.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3000000, "prices": {"id": "MLA917251566", "prices": [{"id": "5", "type": "standard", "amount": 3000000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-08-28T07:49:59Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-29T00:16:06.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-917251566-audi-q7-30-tdi-tipt-quattro-2007-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_726380-MLA45656119426_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "726380-MLA45656119426_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "San Isidro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.47083, "longitude": -58.52861}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "values": [{"source": 7092, "id": "493981", "name": "Integral", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "value_name": "S\u00ed", "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}]}, {"value_id": "969754", "value_name": "2976 cc", "values": [{"name": "2976 cc", "struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969754"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Cilindrada"}, {"value_name": "5089 mm", "values": [{"struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484133", "name": "5089 mm"}], "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "484133", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH"}, {"source": 7092, "value_id": "458596", "value_name": "7", "value_struct": null, "values": [{"name": "7", "struct": null, "source": 7092, "id": "458596"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"value_struct": {"number": 240, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458665", "name": "240 hp", "struct": {"number": 240, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458665", "value_name": "240 hp", "source": 7092}, {"id": "BRAND", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "40661", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "40661", "name": "Audi"}], "source": 7092}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}]}, {"name": "Motor", "value_id": "2164458", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "value_struct": null}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 168500, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "168500 km", "values": [{"id": null, "name": "168500 km", "struct": {"number": 168500, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_id": "15698", "values": [{"source": 7092, "id": "15698", "name": "Q7", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_name": "Q7", "value_struct": null, "source": 7092}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7830519", "value_name": "3.0 Tdi Tipt. Quattro", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "values": [{"id": "7830519", "name": "3.0 Tdi Tipt. Quattro", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2007", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436673", "value_struct": null, "values": [{"id": "436673", "name": "2007", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15212553", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933767120", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 4.2 Tdi V8 340cv Tiptronic Quattro 2013", "seller": {"id": 224178321, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GRUPO.AUTO.PATAGONIA.SA", "registration_date": "2016-08-07T13:30:58.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 46000, "prices": {"id": "MLA933767120", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 46000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-11T14:06:08Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-12T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933767120-audi-q7-42-tdi-v8-340cv-tiptronic-quattro-2013-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_902382-MLA45189442217_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "902382-MLA45189442217_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0JBSDUyOTY3Mg", "city_name": "Bah\u00eda Blanca", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0JBSDI0OTNk", "name": "Bah\u00eda Blanca"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0JBSDUyOTY3Mg", "name": "Bah\u00eda Blanca"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.71832, "longitude": -62.266346}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "493981", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092}, {"value_id": "7832746", "value_name": "4134 cc", "value_struct": {"number": 4134, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "7832746", "name": "4134 cc", "struct": {"number": 4134, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "source": 7092}, {"name": "Largo", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 5086}, "values": [{"source": 7092, "id": "484130", "name": "5086 mm", "struct": {"number": 5086, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_id": "484130", "value_name": "5086 mm", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_name": "340 hp", "values": [{"name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "459144"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_id": "459144", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER"}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 7092}, {"source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "2164473", "value_name": "4.2", "values": [{"id": "2164473", "name": "4.2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_name": "110000 km", "value_struct": {"number": 110000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "110000 km", "struct": {"number": 110000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Modelo", "value_id": "15698", "value_name": "Q7", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "7830026", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "4.2 Tdi 340cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "values": [{"id": "7830026", "name": "4.2 Tdi 340cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "2013", "value_struct": null, "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436662", "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15212631", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA899424118", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 4.2 V8", "seller": {"id": 260579009, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TREPAT+USADOS", "registration_date": "2017-06-13T21:48:15.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/260579009_vip-c50fa4b8-bc58-4730-8255-c9d91e8b1f10.png", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/260579009_home-7c9e05ec-0e4a-4abb-ac8e-0763117bfce4.png", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 26900, "prices": {"id": "MLA899424118", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 26900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-06-15T13:19:21Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-12-16T03:16:22.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-899424118-audi-q7-42-v8-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_945854-MLA44074834263_112020-I.jpg", "thumbnail_id": "945854-MLA44074834263_112020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJQzc2NTJa", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": ""}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "242084", "source": 1572}, {"value_name": "Integral", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "969605", "value_name": "4172 cc", "value_struct": {"number": 4172, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "4172 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 4172}, "source": 1572, "id": "969605"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 1572, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484130", "value_name": "5086 mm", "value_struct": {"number": 5086, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 1572, "id": "484130", "name": "5086 mm", "struct": {"number": 5086, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458941", "value_struct": {"number": 350, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458941", "name": "350 hp", "struct": {"number": 350, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "POWER", "value_name": "350 hp", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "source": 1572}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164473", "value_name": "4.2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Motor", "values": [{"id": "2164473", "name": "4.2", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572, "id": "64364"}], "source": 1572, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 106000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "106000 km", "struct": {"number": 106000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "106000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"name": "Q7", "struct": null, "source": 1572, "id": "15698"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "15698", "value_name": "Q7", "value_struct": null, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "source": 1572}, {"source": 1572, "id": "TRIM", "value_name": "4.2 Fsi 350cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2157691", "values": [{"id": "2157691", "name": "4.2 Fsi 350cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436676", "value_name": "2009", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "436676", "name": "2009"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2579, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8708668", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103351744", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tfsi 333 Cv Tiptronic Quattro", "seller": {"id": 634718935, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JAMAUTOMOVILESSAJAMAUTOMOVI", "registration_date": "2021-09-09T13:35:12.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_medium", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 32900, "prices": {"id": "MLA1103351744", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 32900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T18:52:56Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-15T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103351744-audi-q7-30-tfsi-333-cv-tiptronic-quattro-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_686470-MLA47497855666_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "686470-MLA47497855666_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "QVItQk1hbnVlbCBBbGJlcnRp", "name": "Manuel Alberti"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYRGVsIFZpc29UVXhCUTFCSlRHRnlNVEl6", "name": "Del Viso"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.44768, "longitude": -58.805237}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "2995 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969862", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2995}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2995}}]}, {"values": [{"name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484133"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484133", "source": 3149448506392345, "value_name": "5089 mm", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"name": "Potencia", "value_id": "458927", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 333}, "values": [{"struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458927", "name": "333 hp"}], "id": "POWER", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_name": "333 hp"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Audi", "values": [{"name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "40661"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "40661", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "3.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "89000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 89000}, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "89000 km", "struct": {"number": 89000, "unit": "km"}}], "source": 3149448506392345}, {"id": "MODEL", "value_name": "Q7", "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "15698", "value_struct": null}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro"}], "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2155622", "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436662", "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2013", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8702245", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA916354562", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tdi 240cv Tiptronic Quattro 2011", "seller": {"id": 83373926, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AV+AUTOMOTORES", "registration_date": "2009-08-10T09:57:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 32000, "prices": {"id": "MLA916354562", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 32000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-19T13:51:26Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-02T20:15:37.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-916354562-audi-q7-30-tdi-240cv-tiptronic-quattro-2011-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_686831-MLA45582043360_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "686831-MLA45582043360_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ1RSRTMxODE5NA", "city_name": "Tres de febrero", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1RSRTMxODE5NA", "name": "Tres de febrero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1RSRTMxODE5NA", "name": "Tres de febrero"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.61385, "longitude": -58.542953}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_id": "493981", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "493981", "name": "Integral", "struct": null}], "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2976 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969754", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2976}, "values": [{"id": "969754", "name": "2976 cc", "struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "source": 7092}]}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_name": "5089 mm", "name": "Largo", "value_id": "484133", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH"}, {"source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "245 hp", "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458622", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "3.0", "values": [{"source": 7092, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Di\u00e9sel", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 146000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "146000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 146000}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "146000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "MODEL", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "15698", "value_name": "Q7", "value_struct": null}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876"}, {"value_name": "3.0 Tdi 240cv Tiptronic Quattro", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7831546", "value_struct": null, "values": [{"id": "7831546", "name": "3.0 Tdi 240cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436698", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2011", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "436698", "name": "2011"}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15215230", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA911293449", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tdi Tiptronic Luxury Modelo 2007", "seller": {"id": 251864229, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOALEMCORDOBA", "registration_date": "2017-04-13T09:22:20.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_priority_2", "mshops", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 6, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 3500000, "prices": {"id": "MLA911293449", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 3500000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-03-10T14:39:44Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-29T17:08:33.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-911293449-audi-q7-30-tdi-tiptronic-luxury-modelo-2007-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_935875-MLA45154418099_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "935875-MLA45154418099_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYR2VuZXJhbCBCdXN0b3NUVXhCUTBOQlVHT", "name": "General Bustos"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.401875, "longitude": -64.18619}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}]}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "493981", "name": "Integral", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969754", "value_struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2976 cc", "values": [{"name": "2976 cc", "struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969754"}], "source": 3149448506392345}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484133", "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_name": "5089 mm", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "458596", "name": "7", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "7", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458596", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"id": "POWER", "values": [{"name": "240 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 240}, "source": 3149448506392345, "id": "458665"}], "source": 3149448506392345, "value_struct": {"number": 240, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458665", "value_name": "240 hp"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "60406", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 200000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": null, "value_name": "200000 km", "values": [{"id": null, "name": "200000 km", "struct": {"number": 200000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "MODEL", "value_name": "Q7", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "15698", "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "7832469", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "7832469", "name": "3.0 Tdi Tipt. Quattro Luxury"}], "source": 3149448506392345, "value_name": "3.0 Tdi Tipt. Quattro Luxury", "value_struct": null}, {"value_name": "2007", "values": [{"id": "436673", "name": "2007", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436673", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15207826", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933366316", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro 2017", "seller": {"id": 267460552, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SCLU753264", "registration_date": "2017-08-06T11:06:03.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 49999, "prices": {"id": "MLA933366316", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 49999, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-11T12:52:40Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-07T04:00:44.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933366316-audi-q7-30-tfsi-333cv-tiptronic-quattro-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_734730-MLA47025586084_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "734730-MLA47025586084_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Capital"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "value_id": "493981", "value_struct": null, "value_name": "Integral", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "values": [{"source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}]}, {"value_name": "2995 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969862", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "source": 1505}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "484133", "name": "5089 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "484133", "value_name": "5089 mm"}, {"source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}]}, {"id": "POWER", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "values": [{"struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "458927", "name": "333 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_id": "458927", "value_name": "333 hp", "value_struct": {"number": 333, "unit": "hp"}}, {"values": [{"source": 1505, "id": "40661", "name": "Audi", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "id": "BRAND", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"source": 1505, "id": "DOORS", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 1505, "id": "2164458"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Motor", "value_name": "3.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "2164458"}, {"value_name": "Nafta", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "70000 km", "value_struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null, "name": "70000 km"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Modelo", "value_id": "15698", "value_name": "Q7", "values": [{"name": "Q7", "struct": null, "source": 1505, "id": "15698"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2155622", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "TRIM"}, {"value_id": "436694", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2017", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8682372", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935576696", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 V8 - Diesel A\u00f1o2010 Impecable !   160.000 Km Reales", "seller": {"id": 136230398, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FABIANZUNDA", "registration_date": "2013-04-08T11:03:39.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 30000, "prices": {"id": "MLA935576696", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 30000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-23T22:25:02Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-27T13:15:37.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935576696-audi-q7-v8-diesel-ano2010-impecable-160000-km-reales-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_817480-MLA47208248845_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "817480-MLA47208248845_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ05FQ2Q3Y2I3", "city_name": "Necochea", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ05FQzQ0NTY", "name": "Necochea"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ05FQ2Q3Y2I3", "name": "Necochea"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.554497, "longitude": -58.73961}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_id": "7832746", "value_struct": {"number": 4134, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "7832746", "name": "4134 cc", "struct": {"number": 4134, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "4134 cc"}, {"name": "Largo", "value_name": "5086 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "484130", "value_struct": {"number": 5086, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484130", "name": "5086 mm", "struct": {"number": 5086, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459144", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 340}, "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "value_name": "340 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "40661", "name": "Audi"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "40661", "value_struct": null, "value_name": "Audi", "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252"}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2164473", "value_name": "4.2", "values": [{"id": "2164473", "name": "4.2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null}, {"value_name": "Di\u00e9sel", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "160000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 160000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "160000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 160000}, "source": 3149448506392345, "id": null}]}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Q7", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "15698", "value_struct": null, "values": [{"name": "Q7", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "15698"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "7830026", "value_name": "4.2 Tdi 340cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"name": "4.2 Tdi 340cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "7830026"}], "source": 3149448506392345}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2010", "values": [{"id": "436687", "name": "2010", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436687", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15208355", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA876756684", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tiptronic Quattro, Financio, Permuto", "seller": {"id": 112615470, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GC+AUTOMOTORES", "registration_date": "2012-05-08T12:05:09.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 35900, "prices": {"id": "MLA876756684", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 35900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-14T20:07:42Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-21T00:15:39.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-876756684-audi-q7-30-tiptronic-quattro-financio-permuto-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_723267-MLA44584525877_012021-I.jpg", "thumbnail_id": "723267-MLA44584525877_012021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Beccar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJFQzkyNDYzNA", "name": "Beccar Central"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.459034, "longitude": -58.53536}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "id": "SINGLE_OWNER", "value_name": "No", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2995 cc", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969862", "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "5089 mm", "value_id": "484133", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 1572, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Potencia", "value_name": "333 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 333}, "values": [{"id": "458927", "name": "333 hp", "struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "id": "POWER", "value_id": "458927", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "40661", "value_name": "Audi", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_id": "60252", "value_name": "5"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "100000 km", "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 100000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "100000 km", "struct": {"number": 100000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null}, {"value_name": "Q7", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "15698", "name": "Q7"}], "source": 7092, "value_id": "15698", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2155622", "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "id": "TRIM", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "value_id": "436707", "value_name": "2012", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686042", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA905455025", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro 2012", "seller": {"id": 26108677, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GATO+ROJAS", "registration_date": "2010-04-03T19:39:04.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 36000, "prices": {"id": "MLA905455025", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 36000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-16T22:09:23Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-16T14:15:21.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-905455025-audi-q7-30-tfsi-333cv-tiptronic-quattro-2012-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_790760-MLA44693135499_012021-I.jpg", "thumbnail_id": "790760-MLA44693135499_012021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUnM5MjI0", "state_name": "Corrientes", "city_id": "TUxBQ0NBUDFmMzcw", "city_name": "Corrientes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-W", "name": "Corrientes"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDFmMzcw", "name": "Corrientes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDFmMzcw", "name": "Corrientes"}, "state": {"id": "TUxBUENPUnM5MjI0", "name": "Corrientes"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -27.469213, "longitude": -58.830635}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": ""}, {"value_id": "493981", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969862", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_name": "2995 cc", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 7092}]}, {"name": "Largo", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484133", "name": "5089 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "484133", "value_name": "5089 mm", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "source": 7092, "value_id": "458927", "value_name": "333 hp", "values": [{"id": "458927", "name": "333 hp", "struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_struct": null}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"values": [{"id": null, "name": "85000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 85000}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "85000 km", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 85000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "15698", "value_name": "Q7", "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}]}, {"values": [{"name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 7092, "id": "2155622"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "2155622", "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436707", "values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2012", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686042", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA916844246", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro 2012", "seller": {"id": 147876947, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DORREGO+MOTORS", "registration_date": "2013-10-21T20:09:38.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_priority_2", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 35000, "prices": {"id": "MLA916844246", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 35000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-05T20:49:34Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-09T23:15:23.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-916844246-audi-q7-30-tfsi-333cv-tiptronic-quattro-2012-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_647742-MLA45616778187_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "647742-MLA45616778187_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "city_name": "Avellaneda", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "name": "Avellaneda"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "name": "Avellaneda"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.661076, "longitude": -58.366974}, "attributes": [{"values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"value_name": "Integral", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2995 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "969862", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484133", "source": 7092, "name": "Largo", "value_name": "5089 mm", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484133", "name": "5089 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458927", "value_struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "333 hp", "struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458927"}], "id": "POWER", "value_name": "333 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2164458", "name": "3.0"}], "value_name": "3.0", "value_struct": null, "value_id": "2164458", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"values": [{"id": null, "name": "120000 km", "struct": {"number": 120000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "120000 km", "value_struct": {"number": 120000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "Q7", "struct": null, "source": 7092, "id": "15698"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "15698", "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_name": "Q7"}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "struct": null}], "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2155622", "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2012", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436707"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686042", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933204581", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro 2012", "seller": {"id": 77621486, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PALIDOC", "registration_date": "2004-12-15T09:27:42.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 35000, "prices": {"id": "MLA933204581", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 35000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-07T11:03:36Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-06T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933204581-audi-q7-30-tfsi-333cv-tiptronic-quattro-2012-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_793275-MLA46291840233_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "793275-MLA46291840233_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEZPUmE1OTk5", "state_name": "Formosa", "city_id": "TUxBQ0ZPUjNmZWYz", "city_name": "Formosa", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-P", "name": "Formosa"}, "city": {"id": "TUxBQ0ZPUjNmZWYz", "name": "Formosa"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0ZPUjNmZWYz", "name": "Formosa"}, "state": {"id": "TUxBUEZPUmE1OTk5", "name": "Formosa"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -26.185778, "longitude": -58.175568}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Integral", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969862", "value_name": "2995 cc", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969862", "name": "2995 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "value_name": "5089 mm", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 7092, "id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}}], "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "484133", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas"}, {"id": "POWER", "value_id": "458927", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 333}, "values": [{"source": 7092, "id": "458927", "name": "333 hp", "struct": {"number": 333, "unit": "hp"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_name": "333 hp", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "Audi", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "40661", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "40661", "name": "Audi"}]}, {"source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "140000 km", "struct": {"number": 140000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "140000 km", "value_struct": {"number": 140000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "15698", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Q7", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "15698", "name": "Q7", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2155622", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "values": [{"id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436707", "value_name": "2012", "values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 7092}], "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686042", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930167509", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tdi 240cv Tiptronic Quattro 2012", "seller": {"id": 703275539, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DULCHEFEDERICO", "registration_date": "2021-01-18T11:50:11.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 36500, "prices": {"id": "MLA930167509", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 36500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-20T12:46:23Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930167509-audi-q7-30-tdi-240cv-tiptronic-quattro-2012-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_858410-MLA46112998795_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "858410-MLA46112998795_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"area_code": "", "phone1": "", "state_id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "state_name": "Entre R\u00edos", "city_id": "TUxBQ0dVQTYyZTY2", "city_name": "Gualeguaych\u00fa"}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": null, "state": null, "city": null, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0dVQTYyZTY2", "name": "Gualeguaych\u00fa"}, "state": {"id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "name": "Entre R\u00edos"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -33.00778, "longitude": -58.511166}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "value_name": "Integral", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092}, {"name": "Aire acondicionado", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "value_id": "242085"}, {"value_struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "969754", "value_name": "2976 cc", "values": [{"id": "969754", "name": "2976 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2976}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"value_id": "484133", "value_name": "5089 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "LENGTH"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_struct": {"unit": "hp", "number": 245}, "values": [{"source": 7092, "id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}}], "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"id": "BRAND", "values": [{"name": "Audi", "struct": null, "source": 7092, "id": "40661"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "source": 7092}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 115000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "115000 km", "struct": {"number": 115000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "115000 km"}, {"name": "Modelo", "value_id": "15698", "value_name": "Q7", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_struct": null, "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION"}, {"value_id": "7831546", "source": 7092, "value_name": "3.0 Tdi 240cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "7831546", "name": "3.0 Tdi 240cv Tiptronic Quattro", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"value_name": "2012", "value_struct": null, "values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 7092}], "name": "A\u00f1o", "value_id": "436707", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15205412", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932561979", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro 2012", "seller": {"id": 8656964, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TOJI2002", "registration_date": "2002-03-23T00:00:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_2", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 31000, "prices": {"id": "MLA932561979", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 31000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-03T16:55:28Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-02T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932561979-audi-q7-30-tfsi-333cv-tiptronic-quattro-2012-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_858749-MLA45285343871_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "858749-MLA45285343871_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTDQ3NDE", "name": "Pilar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "493981", "name": "Integral", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "name": "Aire acondicionado"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2995 cc", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "969862", "values": [{"name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 1505, "id": "969862"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"values": [{"struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "484133", "name": "5089 mm"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_name": "5089 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 5089}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484133"}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "source": 1505, "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1505, "id": "458562"}]}, {"id": "POWER", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "name": "Potencia", "value_id": "458927", "value_name": "333 hp", "value_struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458927", "name": "333 hp", "struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "Audi", "source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"name": "Audi", "struct": null, "source": 1505, "id": "40661"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "40661", "value_struct": null}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1505, "id": "60252"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"source": 1505, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "source": 1505, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 105000, "unit": "km"}, "id": "KILOMETERS", "value_name": "105000 km", "values": [{"id": null, "name": "105000 km", "struct": {"number": 105000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_struct": null, "name": "Modelo", "value_id": "15698", "value_name": "Q7", "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_id": "370876", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2155622", "value_struct": null, "values": [{"id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "source": 1505, "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436707", "value_name": "2012", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 1505}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686042", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 18, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933549424", "site_id": "MLA", "title": "Q7 Impecable. Due\u00f1o Directo Fanatico De Los Autos", "seller": {"id": 43961598, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FARLIN+ARGENTINA", "registration_date": "2008-01-19T15:19:13.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "eshop", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "eshop": {"nick_name": "FARLIN ARGENTINA", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 85025, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/43961598.jpg", "eshop_status_id": 2, "seller": 43961598, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.12, "positive": 0.88, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 6590000, "prices": {"id": "MLA933549424", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 6590000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-12T20:56:39Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-08T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933549424-q7-impecable-dueno-directo-fanatico-de-los-autos-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_995210-MLA44628808930_012021-I.jpg", "thumbnail_id": "995210-MLA44628808930_012021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "pilar caba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxPUzE2MTE4MQ", "name": "Los Lagartos"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.43185, "longitude": -58.8262}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": ""}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_name": "No", "values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "value_id": "493981", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572}, {"value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969862", "value_name": "2995 cc", "values": [{"id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2995}, "source": 1572}]}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484133", "values": [{"struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "484133", "name": "5089 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_name": "5089 mm", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 1572}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "POWER", "values": [{"id": "458927", "name": "333 hp", "struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458927", "value_name": "333 hp", "value_struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"source": 1572, "id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_name": "3.0"}, {"value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}]}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 64000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_name": "64000 km", "values": [{"name": "64000 km", "struct": {"number": 64000, "unit": "km"}, "source": 1572, "id": null}], "source": 1572}, {"value_name": "Q7", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "MODEL", "value_id": "15698", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "source": 1572, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "values": [{"id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "2155622", "value_struct": null}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436662", "value_name": "2013", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "436662", "name": "2013"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8702245", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 19, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102128638", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7", "seller": {"id": 256723657, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ORVA1112620", "registration_date": "2017-05-15T22:21:16.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 45000, "prices": {"id": "MLA1102128638", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 45000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-07T17:08:46Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-06T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102128638-audi-q7-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_782004-MLA46238951843_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "782004-MLA46238951843_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFRVQ244NmM3", "state_name": "Tucum\u00e1n", "city_id": "TUxBQ1NBTmMyZjY5", "city_name": "San Miguel de Tucum\u00e1n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-T", "name": "Tucum\u00e1n"}, "city": {"id": "TUxBQ1lFUjgyOWU0", "name": "Yerba Buena"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNFTjkwMjJa", "name": "Centro"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmMyZjY5", "name": "San Miguel de Tucum\u00e1n"}, "state": {"id": "TUxBUFRVQ244NmM3", "name": "Tucum\u00e1n"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -26.830463, "longitude": -65.20397}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"value_id": "493981", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_name": "2995 cc", "values": [{"name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969862"}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969862", "source": 3149448506392345, "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2995}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_id": "484133", "value_name": "5089 mm", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "458562", "value_struct": null, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "458927", "values": [{"id": "458927", "name": "333 hp", "struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "value_name": "333 hp", "value_struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_name": "3.0", "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164458"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "71000 km", "value_struct": {"number": 71000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"struct": {"number": 71000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "71000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros"}, {"name": "Modelo", "value_id": "15698", "value_name": "Q7", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_struct": null, "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "values": [{"id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2155622"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436662", "value_name": "2013", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8702245", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 20, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101635969", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 2012 3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "seller": {"id": 70660369, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JAVIERAACURSO", "registration_date": "2011-09-28T17:48:10.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 5700000, "prices": {"id": "MLA1101635969", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 5700000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-04T21:24:42Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101635969-audi-q7-2012-30-tfsi-333cv-tiptronic-quattro-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_652719-MLA47367659156_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "652719-MLA47367659156_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.47083, "longitude": -58.52861}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"source": 1505, "values": [{"name": "Integral", "struct": null, "source": 1505, "id": "493981"}], "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1505}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "value_id": "969862", "value_name": "2995 cc", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "source": 1505, "id": "969862", "name": "2995 cc"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "5089 mm", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 5089}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "484133", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1505, "id": "458562"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"id": "POWER", "value_name": "333 hp", "value_struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Potencia", "value_id": "458927", "values": [{"id": "458927", "name": "333 hp", "struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "source": 1505}]}, {"value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "BRAND", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca"}, {"values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Motor", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1505}], "value_name": "3.0", "value_struct": null, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_name": "Nafta", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"value_id": null, "value_name": "90000 km", "value_struct": {"number": 90000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "90000 km", "struct": {"number": 90000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Q7", "value_struct": null, "value_id": "15698", "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2155622", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "TRIM", "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro"}, {"values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436707", "value_name": "2012", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686042", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 21, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933459641", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 2010 4.2 Tdi 340cv Tiptronic Quattro", "seller": {"id": 260136293, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ARLU6897751", "registration_date": "2017-06-10T14:53:52.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 32000, "prices": {"id": "MLA933459641", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 32000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-09T16:27:30Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-08T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933459641-audi-q7-2010-42-tdi-340cv-tiptronic-quattro-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_976451-MLA47032604898_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "976451-MLA47032604898_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ05FQ2Q3Y2I3", "city_name": "Necochea", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ05FQzQ0NTY", "name": "Necochea"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ05FQ2Q3Y2I3", "name": "Necochea"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.554497, "longitude": -58.73961}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"source": 7092, "value_id": "493981", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "7832746", "value_name": "4134 cc", "value_struct": {"number": 4134, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"name": "4134 cc", "struct": {"number": 4134, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "7832746"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"name": "Largo", "value_id": "484130", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_name": "5086 mm", "value_struct": {"number": 5086, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 7092, "id": "484130", "name": "5086 mm", "struct": {"number": 5086, "unit": "mm"}}]}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "id": "PASSENGER_CAPACITY", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas"}, {"value_id": "459144", "value_name": "340 hp", "value_struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Potencia", "values": [{"id": "459144", "name": "340 hp", "struct": {"number": 340, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "40661", "name": "Audi"}], "id": "BRAND", "value_name": "Audi", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "40661"}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "values": [{"source": 7092, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2164473", "name": "4.2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164473", "value_name": "4.2"}, {"value_struct": null, "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Di\u00e9sel"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 165000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "165000 km", "struct": {"number": 165000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "165000 km"}, {"name": "Modelo", "value_name": "Q7", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "15698", "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "7830026", "value_name": "4.2 Tdi 340cv Tiptronic Quattro", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "7830026", "name": "4.2 Tdi 340cv Tiptronic Quattro"}], "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "436687", "name": "2010", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436687", "value_name": "2010", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15208355", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 22, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103096662", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro La Mejor De Todas", "seller": {"id": 35693663, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GF-AUTOPARTES", "registration_date": "2007-08-08T01:24:42.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 457, "canceled": 68, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.03, "positive": 0.95, "neutral": 0.02}, "completed": 389}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 2, "period": "60 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0.3541, "value": 17, "period": "60 days"}, "sales": {"period": "60 days", "completed": 68}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "60 days"}}, "level_id": "1_red"}}, "price": 38000, "prices": {"id": "MLA1103096662", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 38000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-16T13:43:57Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-12T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103096662-audi-q7-30-tfsi-333cv-tiptronic-quattro-la-mejor-de-todas-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_809116-MLA46403036311_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "809116-MLA46403036311_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Florida Oeste"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkZMTzU5Mzla", "name": "Florida"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_id": "242084", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "493981", "name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "Integral", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493981"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 1572, "id": "969862", "name": "2995 cc", "struct": {"number": 2995, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "969862", "value_name": "2995 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"value_name": "5089 mm", "values": [{"id": "484133", "name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484133", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "source": 1572}, {"value_id": "458927", "value_struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "333 hp", "values": [{"id": "458927", "name": "333 hp", "struct": {"number": 333, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"value_name": "Audi", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "40661", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "40661", "name": "Audi", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "id": "BRAND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS"}, {"source": 1572, "name": "Motor", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 58000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "58000 km", "struct": {"number": 58000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "value_name": "58000 km"}, {"id": "MODEL", "source": 3149448506392345, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "15698", "name": "Q7"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "15698", "value_name": "Q7", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "values": [{"id": "2155622", "name": "3.0 Tfsi 333cv Tiptronic Quattro", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2155622", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436707", "value_name": "2012", "values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8686042", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 23, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA919481025", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q7 3.0 Tdi 240cv Tiptronic Quattro 2007 Muy Buena !!!", "seller": {"id": 26274025, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DE.ALERS", "registration_date": "2010-04-06T21:56:32.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 13, "canceled": 12, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 2799900, "prices": {"id": "MLA919481025", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "amount": 2799900, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-08-07T14:10:40Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-07T21:16:20.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-919481025-audi-q7-30-tdi-240cv-tiptronic-quattro-2007-muy-buena--_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_777541-MLA45796532430_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "777541-MLA45796532430_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0NBUzE3NTU5Mg", "city_name": "Caseros", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUzE3NTU5Mg", "name": "Caseros"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBUzI0MTIzNw", "name": "Caseros"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUzE3NTU5Mg", "name": "Caseros"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.616055, "longitude": -58.56813}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "id": "SINGLE_OWNER", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"name": "Integral", "struct": null, "source": 1505, "id": "493981"}], "source": 1505}, {"value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969754", "value_struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2976 cc", "values": [{"id": "969754", "name": "2976 cc", "struct": {"number": 2976, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "source": 1505}, {"value_name": "5089 mm", "value_struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484133", "values": [{"name": "5089 mm", "struct": {"number": 5089, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "484133"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"id": "POWER", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458622", "value_name": "245 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 245}, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "source": 1505}, {"value_id": "40661", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Audi", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "2164458", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406"}, {"value_name": "162000 km", "values": [{"id": null, "name": "162000 km", "struct": {"number": 162000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 162000, "unit": "km"}}, {"source": 1505, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "15698", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Q7", "value_struct": null, "values": [{"id": "15698", "name": "Q7", "struct": null, "source": 1505}]}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Tdi 240cv Tiptronic Quattro", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "7831546", "name": "3.0 Tdi 240cv Tiptronic Quattro"}], "value_id": "7831546", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "436676", "name": "2009", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "436676", "value_name": "2009", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15209832", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 24, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}]