[{"id": "MLA1103322544", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 30 Tfsi Sport Nuevo Usado 0km 2020 2021 2019 2018 Tv", "seller": {"id": 228143258, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS_AIRES", "registration_date": "2016-09-12T09:03:48.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/228143258_vip_v2.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/228143258_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 42250, "prices": {"id": "MLA1103322544", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 42250, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T20:53:57Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103322544-audi-q2-30-tfsi-sport-nuevo-usado-0km-2020-2021-2019-2018-tv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_949182-MLA47500344224_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "949182-MLA47500344224_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort"}, {"name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}}]}, {"value_id": "484339", "values": [{"name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484339"}], "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4191 mm"}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "value_id": "458754", "value_name": "116 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 116}, "values": [{"struct": {"number": 116, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458754", "name": "116 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Audi", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "40661", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "40661"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "457508", "name": "1.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_id": "457508", "value_name": "1.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "64364", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 10143, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "10143 km", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "10143 km", "struct": {"unit": "km", "number": 10143}}]}, {"name": "Modelo", "value_name": "Q2", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "22349", "value_struct": null, "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "value_name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "8169466", "value_struct": null, "values": [{"id": "8169466", "name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "6730991", "value_name": "2020", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15564318", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103326736", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 30 Tfsi Stronic 116 Cv 2020 Usada Q3 Q5 A3 A1 Gla X1", "seller": {"id": 271159642, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS-AIRES", "registration_date": "2017-08-31T09:55:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271159642_vip_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 42250, "prices": {"id": "MLA1103326736", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 42250, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T19:35:52Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103326736-audi-q2-30-tfsi-stronic-116-cv-2020-usada-q3-q5-a3-a1-gla-x1-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_755148-MLA47498464241_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "755148-MLA47498464241_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "attribute_group_id": ""}, {"value_id": "370879", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370879", "name": "4x2"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484339", "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null}, {"source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 116, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "116 hp", "struct": {"number": 116, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458754"}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458754", "value_name": "116 hp", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Audi", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "40661", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "40661", "name": "Audi"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "457508", "name": "1.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "457508", "value_name": "1.0", "value_struct": null, "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "10000 km", "values": [{"id": null, "name": "10000 km", "struct": {"number": 10000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 10000, "unit": "km"}}, {"values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_struct": null, "value_name": "Q2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "22349"}, {"id": "TRANSMISSION", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "8169466", "name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "8169466", "value_name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "6730991", "value_name": "2020"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15564318", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103371304", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 1.0tfsi 116cv Stronic Automatic Suv 2020 Usada Nueva", "seller": {"id": 280015945, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS.AIRES", "registration_date": "2017-10-25T08:58:24.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "mshops", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/280015945_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 42250, "prices": {"id": "MLA1103371304", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 42250, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T19:02:42Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-12-09T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103371304-audi-q2-10tfsi-116cv-stronic-automatic-suv-2020-usada-nueva-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_991487-MLA47498090300_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "991487-MLA47498090300_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"values": [{"name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370879"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "value_name": "4x2", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879"}, {"source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "1390 cc", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969598", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4191}, "value_id": "484339", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "458754", "value_struct": {"number": 116, "unit": "hp"}, "name": "Potencia", "value_name": "116 hp", "values": [{"id": "458754", "name": "116 hp", "struct": {"number": 116, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "BRAND", "value_id": "40661", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "40661", "name": "Audi"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252"}], "value_id": "60252", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS"}, {"values": [{"id": "457508", "name": "1.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "1.0", "value_struct": null, "value_id": "457508", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "source": 3149448506392345}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 10000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "10000 km", "struct": {"number": 10000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "10000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Q2", "value_struct": null, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "22349", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "22349", "name": "Q2"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "8169466", "value_struct": null, "values": [{"id": "8169466", "name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "6730991", "value_name": "2020"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15564318", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103257075", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 2020 2021 2019 0km Sport A1 Q3 Q5 A3 Sportback Sedan", "seller": {"id": 312406848, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS.AIRES", "registration_date": "2018-04-04T15:55:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/312406848_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 42250, "prices": {"id": "MLA1103257075", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 42250, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T15:36:29Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103257075-audi-q2-2020-2021-2019-0km-sport-a1-q3-q5-a3-sportback-sedan-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_903505-MLA47494661252_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "903505-MLA47494661252_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"id": "SINGLE_OWNER", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136}, {"value_name": "4x2", "values": [{"source": 7092, "id": "370879", "name": "4x2", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_struct": null}, {"source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"unit": "cc", "number": 1390}, "source": 7092, "id": "969598", "name": "1390 cc"}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4191 mm", "values": [{"struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484339", "name": "4191 mm"}], "value_id": "484339", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 7092}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": "458754", "value_name": "116 hp", "value_struct": {"number": 116, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458754", "name": "116 hp", "struct": {"number": 116, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "40661", "name": "Audi", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca", "value_name": "Audi", "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_id": "40661"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "457508", "value_name": "1.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "457508", "name": "1.0", "struct": null}]}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null}, {"value_name": "10000 km", "value_struct": {"number": 10000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "10000 km", "struct": {"number": 10000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "name": "Kil\u00f3metros", "source": 7092, "id": "KILOMETERS"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_name": "Q2", "name": "Modelo", "value_id": "22349", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "TRIM", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "8169466", "value_name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport", "value_struct": null, "values": [{"id": "8169466", "name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2020", "value_struct": null, "values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "6730991"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15564318", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935454251", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 2019 2020 2018 1.4 Usada Usado A3 Sportback Q3 0km ", "seller": {"id": 675457703, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TU.AUTO+CONSIGNACIONES", "registration_date": "2020-11-20T13:40:11.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "mshops", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 41500, "prices": {"id": "MLA935454251", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 41500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-23T01:49:23Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-21T04:00:46.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935454251-audi-q2-2019-2020-2018-14-usada-usado-a3-sportback-q3-0km-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_664428-MLA47196977744_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "664428-MLA47196977744_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Pi\u00f1eyro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBBUjUyOTZa", "name": "Parque Chacabuco"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.63406, "longitude": -58.43288}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "source": 1}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 3282472529718136, "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370879", "name": "4x2"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969598", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "name": "Cilindrada", "value_name": "1390 cc", "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "484339", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4191}, "source": 7092}], "id": "LENGTH", "value_name": "4191 mm", "source": 7092}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458589", "value_name": "150 hp", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "values": [{"source": 7092, "id": "40661", "name": "Audi", "struct": null}], "source": 7092}, {"value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}], "source": 7092}, {"name": "Motor", "value_name": "1.4", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.4", "struct": null, "source": 7092, "id": "423552"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "423552", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "KILOMETERS", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "9000 km", "value_struct": {"number": 9000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "9000 km", "struct": {"number": 9000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Q2", "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "22349", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo"}, {"source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "struct": null, "source": 7092, "id": "2182785"}], "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2182785", "value_name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "2451646", "values": [{"source": 7092, "id": "2451646", "name": "2019", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2019"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811689", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102847353", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 2019 1.4 Tfsi Sport 150 Cv Q3 Q5 Q7 Q8 A1 A3 A4 A5 ", "seller": {"id": 305312606, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NORDENSA+AUDI", "registration_date": "2018-03-02T09:26:50.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 47000, "prices": {"id": "MLA1102847353", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 47000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-11T12:37:58Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-10T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102847353-audi-q2-2019-14-tfsi-sport-150-cv-q3-q5-q7-q8-a1-a3-a4-a5-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_890520-MLA47167385017_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "890520-MLA47167385017_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.47083, "longitude": -58.52861}, "attributes": [{"values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1390 cc", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4191}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "5", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "150 hp", "values": [{"struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458589", "name": "150 hp"}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458589", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 150}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"name": "Marca", "value_name": "Audi", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "40661", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "5", "value_struct": null, "value_id": "60252", "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "423552", "value_name": "1.4", "value_struct": null, "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "source": 7092, "value_name": "Nafta", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "11000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 11000}, "values": [{"id": null, "name": "11000 km", "struct": {"number": 11000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "Q2", "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "22349"}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "370876", "value_struct": null, "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"value_name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2182785", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2182785", "name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "value_struct": null, "value_name": "2019", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811689", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933068034", "site_id": "MLA", "title": " Audi Q2 1.4 35 Tfsi Sport 150 Cv - Car Cash", "seller": {"id": 392667412, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CARCASH+ARGENTINA", "registration_date": "2019-01-07T10:34:52.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 48500, "prices": {"id": "MLA933068034", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 48500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-06T13:54:02Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-20T01:15:32.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933068034-audi-q2-14-35-tfsi-sport-150-cv-car-cash-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_714883-MLA47005130655_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "714883-MLA47005130655_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado"}, {"value_id": "370879", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "source": 3149448506392345, "value_id": "242085"}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "1390 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969598", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4191 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "484339", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_id": "458589", "value_name": "150 hp"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "values": [{"name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "40661"}], "id": "BRAND"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "1.4", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "423552", "value_struct": null, "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "12600 km", "value_struct": {"number": 12600, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "12600 km", "struct": {"number": 12600, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Q2", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "22349", "value_struct": null}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876"}, {"value_name": "1.4 35 Tfsi Sport 150 Cv", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "8169459", "values": [{"id": "8169459", "name": "1.4 35 Tfsi Sport 150 Cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "6730991", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2020", "values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15564319", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935474038", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "seller": {"id": 355135971, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NORDELTA_AUTOMOVILES", "registration_date": "2018-09-17T10:32:58.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "credits_profile", "mshops", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 30500, "prices": {"id": "MLA935474038", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 30500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-10T20:04:27Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-22T20:15:23.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935474038-audi-q2-14-tfsi-serie-150-cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_796456-MLA47150426584_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "796456-MLA47150426584_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Nordelta"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.425087, "longitude": -58.57966}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"source": 1505, "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_name": "Confort", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1505, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}]}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "1390 cc", "source": 1505}, {"name": "Largo", "value_id": "484339", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "source": 1505}, {"value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "source": 1505, "value_id": "458589", "name": "Potencia", "value_name": "150 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER"}, {"source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Audi", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "40661", "name": "Audi"}]}, {"name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "value_id": "60252"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "423552", "value_name": "1.4", "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"value_struct": {"number": 46000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 1505, "id": null, "name": "46000 km", "struct": {"number": 46000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "46000 km", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_id": "22349", "value_name": "Q2", "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Modelo"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "source": 1505}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186478", "value_name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "values": [{"id": "2186478", "name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "struct": null, "source": 1505}], "id": "TRIM", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683052", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935112138", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 Usada  1.4 Tfsi Sport 150 Cv 2018 2017 2019 ", "seller": {"id": 271160718, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES-BUENOS+AIRES", "registration_date": "2017-08-31T10:12:29.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271160718_vip_v3.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 37400, "prices": {"id": "MLA935112138", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 37400, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-20T01:48:13Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935112138-audi-q2-usada-14-tfsi-sport-150-cv-2018-2017-2019-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_662131-MLA46490599540_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "662131-MLA46490599540_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969598", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_name": "1390 cc", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"unit": "cc", "number": 1390}, "source": 7092, "id": "969598", "name": "1390 cc"}]}, {"values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "value_name": "4191 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "484339"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Potencia", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "value_id": "458589", "value_name": "150 hp"}, {"id": "BRAND", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423552", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "1.4", "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "Nafta"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "45000 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3282472529718136, "value_id": null, "value_struct": {"number": 45000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "45000 km", "struct": {"number": 45000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Q2", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "22349", "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2182785", "value_name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2182785", "name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "values": [{"source": 7092, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806220", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103300464", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 2018 2017 2019 0km Usado Usada Q3 A1 A3 Sportback A4", "seller": {"id": 312406848, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS.AIRES", "registration_date": "2018-04-04T15:55:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/312406848_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 37400, "prices": {"id": "MLA1103300464", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 37400, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T13:10:05Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103300464-audi-q2-2018-2017-2019-0km-usado-usada-q3-a1-a3-sportback-a4-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_896874-MLA46482666702_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "896874-MLA46482666702_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 1505}]}, {"values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085"}, {"values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_name": "1390 cc", "name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"name": "Largo", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "LENGTH", "values": [{"struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "484339", "name": "4191 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "484339"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "source": 1505, "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"unit": "hp", "number": 150}, "source": 1505, "id": "458589", "name": "150 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "150 hp", "value_id": "458589", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1505}]}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1505, "id": "60252"}], "source": 1505, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas"}, {"name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "ENGINE", "value_name": "1.4", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "423552", "name": "1.4"}], "value_id": "423552"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "source": 1505}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "45000 km", "value_struct": {"number": 45000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 45000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null, "name": "45000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"name": "Modelo", "value_id": "22349", "value_name": "Q2", "value_struct": null, "source": 1505, "id": "MODEL", "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505, "id": "370876"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "2186478", "value_name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "values": [{"id": "2186478", "name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806681", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935111353", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 2.0 Tfsi 4x4 Quattro Usado  2019 2018 2017", "seller": {"id": 271160718, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES-BUENOS+AIRES", "registration_date": "2017-08-31T10:12:29.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271160718_vip_v3.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 43700, "prices": {"id": "MLA935111353", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 43700, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-20T01:48:08Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935111353-audi-q2-20-tfsi-4x4-quattro-usado-2019-2018-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_808853-MLA45815530461_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "808853-MLA45815530461_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1984 cc", "value_struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "source": 7092, "value_id": "969690", "values": [{"name": "1984 cc", "struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969690"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "source": 7092, "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Potencia", "value_name": "190 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 190}, "values": [{"id": "458732", "name": "190 hp", "struct": {"number": 190, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "458732"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "source": 7092, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "40661", "name": "Audi"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "60252", "value_struct": null, "source": 7092}, {"value_id": "423563", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "24000 km", "value_struct": {"number": 24000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "24000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 24000}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "values": [{"source": 7092, "id": "22349", "name": "Q2", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_name": "Q2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "22349"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "7230986", "value_name": "2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro", "values": [{"id": "7230986", "name": "2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2019", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2451646", "name": "2019", "struct": null}], "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA14721235", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931034371", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2,  5p 1,4 Tfsi Sport S-tronic", "seller": {"id": 13686934, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARCELOF_", "registration_date": "2002-12-12T00:00:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "mshops", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 33500, "prices": {"id": "MLA931034371", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 33500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-10T14:10:11Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-25T04:00:57.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931034371-audi-q2-5p-14-tfsi-sport-s-tronic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_843176-MLA44142903062_112020-I.jpg", "thumbnail_id": "843176-MLA44142903062_112020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.578064, "longitude": -58.426533}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null}, {"values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "name": "\u00danico due\u00f1o"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"name": "Largo", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4191}, "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4191}, "source": 1572}], "id": "LENGTH", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "484339"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "150 hp", "value_id": "458589", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "458589"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "source": 1572}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_struct": null}, {"id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "423552", "name": "1.4"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Motor", "value_id": "423552", "value_name": "1.4", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "values": [{"source": 1572, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 1572, "id": "KILOMETERS", "values": [{"id": null, "name": "34000 km", "struct": {"number": 34000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": {"number": 34000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "34000 km"}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "22349", "value_name": "Q2", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "22349", "name": "Q2"}]}, {"source": 1572, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "2182785", "value_name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "struct": null, "source": 1572, "id": "2182785"}], "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 1572}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806220", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934332005", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 1.0 30 Tfsi Stronic Sport Como Nueva 15.000km 2020!!", "seller": {"id": 53146350, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DANIBONACICH", "registration_date": "2011-04-27T21:27:59.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 38000, "prices": {"id": "MLA934332005", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 38000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-06T22:25:37Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-13T04:00:18.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934332005-audi-q2-10-30-tfsi-stronic-sport-como-nueva-15000km-2020-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_649135-MLA47179658451_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "649135-MLA47179658451_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk1PTjE2OTBa", "name": "Monte Castro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1PTjE2OTBa", "name": "Monte Castro"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.61833, "longitude": -58.505733}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado"}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "values": [{"name": "4x2", "struct": null, "source": 1505, "id": "370879"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1505}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"source": 1505, "name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 1505, "id": "969598", "name": "1390 cc"}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969598", "value_name": "1390 cc"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"name": "Potencia", "value_name": "116 hp", "value_struct": {"number": 116, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458754", "name": "116 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 116}, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "POWER", "value_id": "458754", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "Audi", "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"name": "Audi", "struct": null, "source": 1505, "id": "40661"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "40661", "value_struct": null}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1505, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "source": 1505}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.0", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.0", "struct": null, "source": 1505, "id": "457508"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "457508", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "15000 km", "value_struct": {"number": 15000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "values": [{"source": 1505, "id": null, "name": "15000 km", "struct": {"number": 15000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "MODEL", "value_id": "22349", "value_name": "Q2"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "8169466", "value_name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport", "value_struct": null, "values": [{"id": "8169466", "name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "A\u00f1o", "value_id": "6730991", "value_struct": null, "values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 1505}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2020"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15564318", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935028789", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 35 2019", "seller": {"id": 253305235, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NORDEN+TERMINAL", "registration_date": "2017-04-20T15:48:55.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/253305235_vip.png", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/253305235_home.png", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 45000, "prices": {"id": "MLA935028789", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 45000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-19T19:29:16Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-10T16:15:17.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935028789-audi-q2-35-2019-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_932255-MLA47164626494_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "932255-MLA47164626494_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Acassuso"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkFDQTMyNzNa", "name": "Acassuso"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": null, "longitude": null}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "370879", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"value_id": "969598", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_name": "1390 cc", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458589", "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "value_name": "150 hp", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "40661", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_name": "Audi", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "source": 3149448506392345, "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_name": "1.4", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_id": "423552"}, {"values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"value_name": "10200 km", "value_struct": {"number": 10200, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 10200, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "10200 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "Q2", "value_struct": null, "value_id": "22349", "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Autom\u00e1tica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186478", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2186478"}], "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2019", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2451646", "name": "2019"}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "2451646", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13812699", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA904386596", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 1.4 35 Tfsi Sport 150 Cv", "seller": {"id": 241869128, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/EW.+AUTOMOTORES", "registration_date": "2017-01-24T14:26:36.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "credits_profile", "credits_priority_2", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "EW. AUTOMOTORES", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 455811, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/241869128v214467.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 241869128, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 51000, "prices": {"id": "MLA904386596", "prices": [{"id": "5", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 51000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-07T17:01:20Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-28T15:16:05.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-904386596-audi-q2-14-35-tfsi-sport-150-cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_953108-MLA44598722014_012021-I.jpg", "thumbnail_id": "953108-MLA44598722014_012021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ0VTQzQ3YTc0", "city_name": "Escobar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Escobar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJFTDY3NDda", "name": "Bel\u00e9n de Escobar"}, "city": {"id": "TUxBQ0VTQzQ3YTc0", "name": "Escobar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.340252, "longitude": -58.784943}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"value_id": "242084", "value_name": "No", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "SINGLE_OWNER"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"source": 1572, "value_id": "969598", "values": [{"struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969598", "name": "1390 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1390 cc", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}}, {"values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4191}, "source": 1572}], "source": 1572, "value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo"}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "value_id": "458589", "value_name": "150 hp", "values": [{"struct": {"unit": "hp", "number": 150}, "source": 1572, "id": "458589", "name": "150 hp"}]}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "40661", "name": "Audi"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "id": "BRAND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Puertas", "values": [{"source": 1572, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "source": 1572, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "1.4", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.4", "struct": null, "source": 1572, "id": "423552"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423552", "source": 1572}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 22000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "22000 km", "struct": {"number": 22000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "value_name": "22000 km"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Q2", "source": 3149448506392345, "value_id": "22349", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "22349", "name": "Q2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "8169459", "name": "1.4 35 Tfsi Sport 150 Cv", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "TRIM", "value_struct": null, "value_name": "1.4 35 Tfsi Sport 150 Cv", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "8169459"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "6730991", "value_name": "2020", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "6730991", "name": "2020"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15564319", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103600331", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 30tfsi 1.4t 1.0t 150cv 116cv Automatic Stronic 2020 ", "seller": {"id": 280015945, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS.AIRES", "registration_date": "2017-10-25T08:58:24.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "mshops", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/280015945_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 42250, "prices": {"id": "MLA1103600331", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 42250, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-16T14:52:54Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-12-09T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103600331-audi-q2-30tfsi-14t-10t-150cv-116cv-automatic-stronic-2020-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_968319-MLA47527694301_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "968319-MLA47527694301_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370879"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "source": 3149448506392345}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "1390 cc", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"name": "Largo", "value_id": "484339", "values": [{"struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484339", "name": "4191 mm"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4191}, "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "4191 mm"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 116, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458754", "name": "116 hp", "struct": {"number": 116, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "458754", "value_name": "116 hp"}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "value_id": "40661", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "40661", "name": "Audi", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"name": "Motor", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "457508", "value_name": "1.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "457508", "name": "1.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 10000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "10000 km", "struct": {"number": 10000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "id": "KILOMETERS", "value_name": "10000 km", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "22349", "value_name": "Q2", "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "8169466", "value_name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport", "value_struct": null, "values": [{"id": "8169466", "name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "6730991", "source": 3149448506392345, "value_name": "2020", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "6730991", "name": "2020"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15564318", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103533917", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 30 Tfsi 1.0 Turbo 116 Cv Stronic 2019", "seller": {"id": 271159642, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS-AIRES", "registration_date": "2017-08-31T09:55:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271159642_vip_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 39900, "prices": {"id": "MLA1103533917", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 39900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-15T20:23:47Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103533917-audi-q2-30-tfsi-10-turbo-116-cv-stronic-2019-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_672072-MLA47517721747_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "672072-MLA47517721747_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "id": "SINGLE_OWNER", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "\u00danico due\u00f1o"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "5"}], "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": null, "value_name": "5"}, {"name": "Motor", "value_name": "1.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "457508", "name": "1.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "ENGINE", "value_id": "457508", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "24000 km", "value_struct": {"number": 24000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "24000 km", "struct": {"number": 24000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "22349", "value_name": "Q2", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "22349", "name": "Q2", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "1244809", "value_name": "Autom\u00e1tica secuencial", "values": [{"id": "1244809", "name": "Autom\u00e1tica secuencial", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "30", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "30", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2019", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2019", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA927892949", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 Sport 1.4 Tfsi - Motum", "seller": {"id": 132081845, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MOTUM+S.A.", "registration_date": "2013-01-18T12:03:04.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/132081845_vip_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 38000, "prices": {"id": "MLA927892949", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 38000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-02T15:49:19Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-22T20:22:38.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-927892949-audi-q2-sport-14-tfsi-motum-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_790065-MLA46583105092_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "790065-MLA46583105092_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.562084, "longitude": -58.456688}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_id": "370879", "value_struct": null, "values": [{"name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370879"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969598", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_name": "1390 cc", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Largo"}, {"values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562"}], "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"id": "POWER", "value_id": "458589", "value_name": "150 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458589", "name": "150 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": null, "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "values": [{"name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "40661"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "1.4", "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "423552", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"values": [{"id": null, "name": "49000 km", "struct": {"number": 49000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": null, "value_struct": {"number": 49000, "unit": "km"}, "value_name": "49000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"value_id": "22349", "value_struct": null, "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Q2", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2182785", "name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2182785", "value_name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "2018", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806220", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 18, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935230938", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 1.4 Tfsi Sport 2017 Con 35.000 Km!!!! Conc Ofic . Sf", "seller": {"id": 273933822, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BESTEN+SAN-ISIDRO2", "registration_date": "2017-09-18T15:04:28.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 32000, "prices": {"id": "MLA935230938", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 32000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-03T16:52:01Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935230938-audi-q2-14-tfsi-sport-2017-con-35000-km-conc-ofic-sf-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_775113-MLA46284210719_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "775113-MLA46284210719_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjQ0ZWIy", "city_name": "San Fernando", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0pVTjE5NjM", "name": "Jun\u00edn"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBVTjk0NTkyNg", "name": "Punta Chica"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjQ0ZWIy", "name": "San Fernando"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.4496, "longitude": -58.524}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x2", "values": [{"name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370879"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484339", "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4191}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5"}], "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "458589", "value_name": "150 hp"}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "40661"}, {"value_id": "60252", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "423552", "value_name": "1.4", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "423552", "name": "1.4", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "34900 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 34900}, "values": [{"id": null, "name": "34900 km", "struct": {"number": 34900, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros"}, {"id": "MODEL", "value_id": "22349", "value_name": "Q2", "value_struct": null, "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2182785", "values": [{"id": "2182785", "name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436694", "name": "2017"}], "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8692736", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 19, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102415896", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 1.4 Tfsi Sport Stronic 150cv 2018 26000 Kms - Lenken", "seller": {"id": 153090819, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUDILENKEN_", "registration_date": "2014-01-28T10:35:55.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/153090819_vip_v2.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/153090819_home_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 37900, "prices": {"id": "MLA1102415896", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 37900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T04:56:49Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2022-02-02T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102415896-audi-q2-14-tfsi-sport-stronic-150cv-2018-26000-kms-lenken-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_675093-MLA47418943840_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "675093-MLA47418943840_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.60069, "longitude": -58.514393}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484339", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484339", "name": "4191 mm"}], "source": 3149448506392345}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Potencia", "value_name": "150 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "458589", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 150}}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60252"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423552", "value_name": "1.4", "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}]}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 26000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "26000 km", "struct": {"number": 26000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "26000 km", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "22349", "value_name": "Q2", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "22349", "name": "Q2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2182785", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2182785"}]}, {"values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806220", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 20, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101512872", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 Sport Camionetas Suv Usadas 2017 Automatica", "seller": {"id": 47475728, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BENEVENTO+AUTOS", "registration_date": "2011-03-03T16:40:47.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_priority_4", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo47475728.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 32000, "prices": {"id": "MLA1101512872", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 32000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-04T13:25:22Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-17T12:15:23.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101512872-audi-q2-sport-camionetas-suv-usadas-2017-automatica-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_889084-MLA47364280082_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "889084-MLA47364280082_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xPTWMwNjk3", "city_name": "Lomas de Zamora", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xPTWMwNjk3", "name": "Lomas de Zamora"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlRFTTExMDFa", "name": "Temperley"}, "city": {"id": "TUxBQ0xPTWMwNjk3", "name": "Lomas de Zamora"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.767834, "longitude": -58.379253}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}]}, {"value_name": "4x2", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085"}, {"value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1390}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484339", "name": "4191 mm"}], "id": "LENGTH", "source": 3149448506392345}, {"name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_id": "458589", "value_name": "150 hp", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458589"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "40661", "name": "Audi", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "40661", "source": 3149448506392345, "name": "Marca"}, {"id": "DOORS", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252"}], "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "423552", "value_name": "1.4", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "50000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "50000 km", "struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"values": [{"name": "Q2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "22349"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "22349", "value_name": "Q2", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2182785", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2182785", "name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8692736", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 21, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101084385", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 2018 1.4 Tfsi Sport Usado Audibsas Automatica", "seller": {"id": 228143258, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS_AIRES", "registration_date": "2016-09-12T09:03:48.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/228143258_vip_v2.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/228143258_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 37400, "prices": {"id": "MLA1101084385", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 37400, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-02T18:49:39Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101084385-audi-q2-2018-14-tfsi-sport-usado-audibsas-automatica-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_642740-MLA47341913211_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "642740-MLA47341913211_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370879"}], "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "1390 cc", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4191}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562"}], "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_id": "458589", "value_name": "150 hp", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458589", "name": "150 hp"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "40661", "value_name": "Audi", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Motor", "value_id": "423552", "value_name": "1.4", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "423552", "name": "1.4", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}]}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 61900, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 61900, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "61900 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_name": "61900 km", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"value_id": "22349", "value_name": "Q2", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"values": [{"id": "2182785", "name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": "2182785", "value_name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806220", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 22, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931218961", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 1.4 35 Tfsi S-tronic Blindado - Car Cash", "seller": {"id": 392665475, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ARGENTINACARCASH", "registration_date": "2019-01-07T10:27:02.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/392665475_vip-3f2d4791-f498-49c0-a565-1f5a14b0047f.jpg", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/392665475_home-54b42186-73eb-4fe3-8b84-be4f00782f4d.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 18, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 15}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 15}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 48500, "prices": {"id": "MLA931218961", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 48500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-07-28T16:19:18Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T01:15:42.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931218961-audi-q2-14-35-tfsi-s-tronic-blindado-car-cash-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_998938-MLA46897214250_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "998938-MLA46897214250_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "QVItQkNhc3RlbGFy", "name": "Castelar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572, "id": "242085"}], "source": 1572, "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "370879", "name": "4x2"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_name": "1390 cc", "values": [{"struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969598", "name": "1390 cc"}], "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969598"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484339", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "458562"}], "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "150 hp", "value_id": "458589", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1572}], "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"source": 1572, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "name": "Puertas", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "423552", "value_name": "1.4", "values": [{"source": 1572, "id": "423552", "name": "1.4", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "12600 km", "struct": {"number": 12600, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "12600 km", "value_struct": {"number": 12600, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "22349", "name": "Modelo", "value_name": "Q2", "value_struct": null, "values": [{"name": "Q2", "struct": null, "source": 1572, "id": "22349"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL"}, {"value_struct": null, "value_name": "Autom\u00e1tica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "8169459", "value_name": "1.4 35 Tfsi Sport 150 Cv", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.4 35 Tfsi Sport 150 Cv", "struct": null, "source": 1572, "id": "8169459"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "6730991", "value_name": "2020", "values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15564319", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 23, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935112159", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 Usado 0km 1.4 Tfsi Sport 150 Cv 2019 2018 2017", "seller": {"id": 271160718, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES-BUENOS+AIRES", "registration_date": "2017-08-31T10:12:29.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271160718_vip_v3.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 6780000, "prices": {"id": "MLA935112159", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 6780000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-20T01:48:40Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935112159-audi-q2-usado-0km-14-tfsi-sport-150-cv-2019-2018-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_895139-MLA46490599791_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "895139-MLA46490599791_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "source": 7092, "value_id": "242085", "value_struct": null}, {"value_id": "969598", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1390 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1390}, "source": 7092, "id": "969598"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "source": 7092, "value_name": "1390 cc", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4191}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "458589", "name": "Potencia", "value_name": "150 hp", "values": [{"name": "150 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 150}, "source": 7092, "id": "458589"}], "id": "POWER"}, {"values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_struct": null, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "value_id": "423552", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_name": "1.4", "value_struct": null, "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "45000 km", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"unit": "km", "number": 45000}, "values": [{"source": 3282472529718136, "id": null, "name": "45000 km", "struct": {"number": 45000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "name": "Kil\u00f3metros"}, {"source": 7092, "value_id": "22349", "value_name": "Q2", "value_struct": null, "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2182785", "value_struct": null, "values": [{"id": "2182785", "name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "struct": null, "source": 7092}]}, {"values": [{"source": 7092, "id": "2451646", "name": "2019", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "2451646", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2019"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811689", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 24, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA926685670", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 1.4 Sport 2018 2017 2019 2020 2021 0km A2 A1 Q3 Q5", "seller": {"id": 312406848, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS.AIRES", "registration_date": "2018-04-04T15:55:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/312406848_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 37400, "prices": {"id": "MLA926685670", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 37400, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-12T15:24:51Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T01:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-926685670-audi-q2-14-sport-2018-2017-2019-2020-2021-0km-a2-a1-q3-q5-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_617330-MLA46482679800_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "617330-MLA46482679800_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_name": "1390 cc", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969598", "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 7092}]}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 150}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458589", "value_name": "150 hp", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "source": 7092, "value_id": "423552", "value_name": "1.4", "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "45000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 45000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "45000 km", "struct": {"number": 45000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "MODEL", "value_name": "Q2", "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "22349", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"id": "TRIM", "value_id": "2182785", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "struct": null, "source": 7092, "id": "2182785"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "460382", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806220", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 25, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934065383", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 1.4 Tfsi Serie 150 Cv 2017", "seller": {"id": 98406427, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NRGMOTORS", "registration_date": "2006-09-21T09:05:26.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_priority_3", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 31000, "prices": {"id": "MLA934065383", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 31000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-12T19:35:46Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2022-02-12T21:15:19.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934065383-audi-q2-14-tfsi-serie-150-cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_811764-MLA46798093592_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "811764-MLA46798093592_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTDQ3NDE", "name": "Pilar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1505, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "370879", "name": "4x2"}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505}, {"value_id": "969598", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1390 cc", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 1505, "name": "Largo", "value_name": "4191 mm", "values": [{"name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "484339"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "484339", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "value_id": "458562", "value_struct": null}, {"value_name": "150 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458589", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "458589"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "40661", "name": "Audi"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_id": "40661", "value_name": "Audi"}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "423552", "value_name": "1.4", "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505, "id": "64364"}], "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_name": "58000 km", "value_struct": {"number": 58000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "58000 km", "struct": {"number": 58000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null}, {"value_name": "Q2", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "22349", "name": "Q2"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "22349", "source": 1505}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"source": 1505, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "source": 1505}, {"values": [{"id": "2186478", "name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186478", "value_name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683052", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 26, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA919295006", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 2.0 Tfsi Quattro Showroom 2019 2018 2020 Q3 A3 A1 A4", "seller": {"id": 312406848, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS.AIRES", "registration_date": "2018-04-04T15:55:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/312406848_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 45000, "prices": {"id": "MLA919295006", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 45000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-05-05T18:54:50Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T01:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-919295006-audi-q2-20-tfsi-quattro-showroom-2019-2018-2020-q3-a3-a1-a4-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_775144-MLA45838763673_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "775144-MLA45838763673_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "1984 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1984}, "values": [{"struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969690", "name": "1984 cc"}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969690", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "value_name": "4191 mm", "values": [{"name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484339"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_id": "484339", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4191}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5"}, {"value_struct": {"number": 190, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_id": "458732", "value_name": "190 hp", "values": [{"id": "458732", "name": "190 hp", "struct": {"number": 190, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia"}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "40661", "name": "Audi", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "value_id": "40661", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "value_name": "23715 km", "value_struct": {"number": 23715, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "23715 km", "struct": {"number": 23715, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_name": "Q2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_id": "22349", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876"}, {"value_name": "2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7230986", "values": [{"id": "7230986", "name": "2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2019", "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "2451646", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA14721235", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 27, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935112146", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 2.0 Tfsi Quattro   2018 2019 ", "seller": {"id": 271160718, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES-BUENOS+AIRES", "registration_date": "2017-08-31T10:12:29.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271160718_vip_v3.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 43900, "prices": {"id": "MLA935112146", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 43900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-20T01:48:25Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935112146-audi-q2-20-tfsi-quattro-2018-2019-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_622391-MLA45815612577_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "622391-MLA45815612577_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 1505, "id": "370880"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "source": 1505, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969690", "value_struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "source": 1505, "name": "Cilindrada", "value_name": "1984 cc", "values": [{"id": "969690", "name": "1984 cc", "struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484339", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_name": "4191 mm", "values": [{"name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "484339"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "name": "Capacidad de personas"}, {"source": 1505, "value_id": "458732", "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "190 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 190}, "values": [{"id": "458732", "name": "190 hp", "struct": {"number": 190, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "source": 1505}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60252", "value_name": "5", "source": 1505, "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"source": 1505, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1505}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"source": 1505, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "25000 km", "value_struct": {"number": 25000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "25000 km", "struct": {"number": 25000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Modelo", "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 1505}], "value_name": "Q2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "22349"}, {"value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"id": "TRIM", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7230986", "value_name": "2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro", "value_struct": null, "values": [{"id": "7230986", "name": "2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "6730991", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_name": "2020", "value_struct": null, "values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15510832", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 28, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA915209300", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 30tfsi 1.0t 116cv Stronic 7ma Sport Suv 2020 Usada", "seller": {"id": 280015945, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS.AIRES", "registration_date": "2017-10-25T08:58:24.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "mshops", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/280015945_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 39000, "prices": {"id": "MLA915209300", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 39000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-04-08T17:05:32Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-12-09T20:16:12.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-915209300-audi-q2-30tfsi-10t-116cv-stronic-7ma-sport-suv-2020-usada-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_915601-MLA45496185112_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "915601-MLA45496185112_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "SINGLE_OWNER", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "370879", "name": "4x2"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572}, {"name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969598"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_name": "4191 mm", "values": [{"source": 1572, "id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4191}}], "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_id": "484339", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4191}}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "source": 1572}, {"value_id": "458754", "value_name": "116 hp", "values": [{"id": "458754", "name": "116 hp", "struct": {"number": 116, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "POWER", "value_struct": {"number": 116, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "name": "Puertas", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS"}, {"value_struct": null, "source": 3149448506392345, "value_name": "1.0T 116cv", "values": [{"id": null, "name": "1.0T 116cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta"}, {"value_name": "1550 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 1550}, "values": [{"struct": {"number": 1550, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "1550 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "22349", "value_name": "Q2", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "22349", "name": "Q2"}], "source": 3149448506392345}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"value_id": null, "value_name": "30Tfsi", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "30Tfsi"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "6730991", "value_name": "2020", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "6730991", "name": "2020", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15564318", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 29, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935113163", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 2.0 Tfsi 190 Cv Quattro 2018 2020 2019", "seller": {"id": 271160718, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES-BUENOS+AIRES", "registration_date": "2017-08-31T10:12:29.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271160718_vip_v3.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 45000, "prices": {"id": "MLA935113163", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 45000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-20T01:50:43Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935113163-audi-q2-20-tfsi-190-cv-quattro-2018-2020-2019-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_783128-MLA40323008225_012020-I.jpg", "thumbnail_id": "783128-MLA40323008225_012020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "value_name": "S\u00ed", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER"}, {"value_id": "370880", "value_name": "4x4", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 1572, "id": "370880"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "969690", "value_name": "1984 cc", "values": [{"source": 1572, "id": "969690", "name": "1984 cc", "struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 1572, "id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Largo", "value_id": "484339", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"struct": {"number": 190, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "458732", "name": "190 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "value_name": "190 hp", "value_struct": {"number": 190, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458732"}, {"values": [{"name": "Audi", "struct": null, "source": 1572, "id": "40661"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "BRAND", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "40661"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Puertas"}, {"value_id": "423563", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}]}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "23000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 23000}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "23000 km", "struct": {"number": 23000, "unit": "km"}, "source": 7092}]}, {"value_name": "Q2", "value_struct": null, "name": "Modelo", "value_id": "22349", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "MODEL", "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"source": 1572, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_name": "2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7230986", "values": [{"id": "7230986", "name": "2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRIM", "value_struct": null}, {"value_name": "2019", "value_struct": null, "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA14721235", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 30, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA872582625", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 2.0t 190cv Quattro Sport 2019 Usada Nueva ", "seller": {"id": 280015945, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS.AIRES", "registration_date": "2017-10-25T08:58:24.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "mshops", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/280015945_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 45000, "prices": {"id": "MLA872582625", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 45000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-05-07T14:37:59Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-12-09T20:16:12.000Z", "condition": "new", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-872582625-audi-q2-20t-190cv-quattro-sport-2019-usada-nueva-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_700409-MLA43115776484_082020-I.jpg", "thumbnail_id": "700409-MLA43115776484_082020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"value_id": "2230284", "value_name": "Nuevo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230284", "name": "Nuevo", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "242084", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4"}, {"value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"value_id": "969690", "value_name": "1984 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1984}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969690", "name": "1984 cc", "struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Largo", "value_id": "484339", "id": "LENGTH", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4191}, "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458732", "values": [{"name": "190 hp", "struct": {"number": 190, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "458732"}], "value_name": "190 hp", "value_struct": {"number": 190, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "BRAND", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Puertas", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60252"}, {"value_name": "2.0", "value_struct": null, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "source": 1572, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "0 km", "source": 3149448506392345, "value_struct": {"number": 0, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 0, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "0 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_name": "Q2", "value_struct": null, "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "22349"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro", "struct": null, "source": 1572, "id": "7230986"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "value_name": "2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7230986"}, {"value_id": "2451646", "value_name": "2019", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 1572}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA14721235", "tags": ["brand_verified", "dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 31, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935112206", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2  30 Tfsi  Stronic Sport 2020 0km", "seller": {"id": 271160718, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES-BUENOS+AIRES", "registration_date": "2017-08-31T10:12:29.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271160718_vip_v3.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 38100, "prices": {"id": "MLA935112206", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 38100, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-20T01:50:58Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935112206-audi-q2-30-tfsi-stronic-sport-2020-0km-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_852968-MLA43149632676_082020-I.jpg", "thumbnail_id": "852968-MLA43149632676_082020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "242084", "value_name": "No", "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "value_name": "4x2"}, {"values": [{"source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "value_id": "242085", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "values": [{"source": 7092, "id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 7092, "value_name": "1390 cc"}, {"value_struct": {"unit": "mm", "number": 4191}, "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "value_id": "458754", "values": [{"id": "458754", "name": "116 hp", "struct": {"number": 116, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "source": 7092, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_name": "116 hp", "value_struct": {"number": 116, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "Audi", "struct": null, "source": 1, "id": "40661"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_name": "Audi", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1, "id": "BRAND", "value_id": "40661"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "ENGINE", "value_id": "457508", "value_name": "1.0", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "457508", "name": "1.0", "struct": null}], "source": 7092, "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "6000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 6000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "6000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 6000}, "source": 3282472529718136}]}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "22349", "value_name": "Q2", "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"value_id": "8169466", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "8169466", "name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 7092}], "name": "A\u00f1o", "value_id": "6730991", "value_name": "2020", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15564318", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 32, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103250604", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 2020 1.0 1.4 30 35 40 0km Usada Okm Usado 2021 2019", "seller": {"id": 312406848, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS.AIRES", "registration_date": "2018-04-04T15:55:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/312406848_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 42250, "prices": {"id": "MLA1103250604", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 42250, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T15:37:46Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103250604-audi-q2-2020-10-14-30-35-40-0km-usada-okm-usado-2021-2019-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_873577-MLA47494450597_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "873577-MLA47494450597_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "value_name": "Usado", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"id": "SINGLE_OWNER", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Adicionales", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3282472529718136, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1505, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 1505, "id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "value_id": "458754", "value_name": "116 hp", "source": 1505, "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 116, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458754", "name": "116 hp", "struct": {"number": 116, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Audi", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "40661", "name": "Audi"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "40661", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "value_name": "5"}, {"value_name": "1.0", "source": 1505, "name": "Motor", "value_id": "457508", "value_struct": null, "values": [{"id": "457508", "name": "1.0", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"values": [{"id": null, "name": "10100 km", "struct": {"number": 10100, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "10100 km", "value_struct": {"number": 10100, "unit": "km"}, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "source": 1505}, {"value_name": "Q2", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "22349", "name": "Q2"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "22349", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "source": 1505, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"value_id": "8169466", "value_name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport", "values": [{"id": "8169466", "name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "6730991", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2020", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "6730991", "name": "2020"}], "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15564318", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 33, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931250762", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 1.4 35 Tfsi Stronic 2020 - Car Cash", "seller": {"id": 645011671, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CAR+CASHARGENTINA", "registration_date": "2020-09-14T15:27:12.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "CAR CASHARGENTINA", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 466447, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/645011671vaa3cdf.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 645011671, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 48500, "prices": {"id": "MLA931250762", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 48500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-07-28T16:53:59Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-24T00:15:20.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931250762-audi-q2-14-35-tfsi-stronic-2020-car-cash-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_821043-MLA46898674105_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "821043-MLA46898674105_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "QVItQkNhc3RlbGFy", "name": "Castelar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370879", "name": "4x2", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "value_name": "4x2", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "4191 mm", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4191}}], "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484339", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "458589", "value_name": "150 hp", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458589"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "value_id": "40661", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Motor", "value_id": "423552", "value_name": "1.4", "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 12600, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "12600 km", "values": [{"id": null, "name": "12600 km", "struct": {"number": 12600, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "Modelo", "values": [{"name": "Q2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "22349"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "22349", "value_name": "Q2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "2182785", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "values": [{"id": "2182785", "name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "6730991", "value_name": "2020", "values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15510831", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 34, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935277470", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 1.0 1.4 2.0 Tfsi 0km 2020 2019 2018", "seller": {"id": 271160718, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES-BUENOS+AIRES", "registration_date": "2017-08-31T10:12:29.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271160718_vip_v3.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 39200, "prices": {"id": "MLA935277470", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 39200, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-21T01:23:47Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935277470-audi-q2-10-14-20-tfsi-0km-2020-2019-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_878475-MLA43147100944_082020-I.jpg", "thumbnail_id": "878475-MLA43147100944_082020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": ""}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572, "id": "242085"}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572}, {"source": 1572, "value_id": "242085", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572, "id": "242085"}], "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado"}, {"source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1390 cc", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"unit": "cc", "number": 1390}, "source": 1572, "id": "969598", "name": "1390 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969598"}, {"values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484339", "value_name": "4191 mm"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": null, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"value_id": "458589", "value_name": "150 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Marca", "value_struct": null, "value_name": "Audi", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1572}], "id": "BRAND", "value_id": "40661"}, {"name": "Puertas", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "60252"}, {"value_name": "1.4", "source": 1572, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "423552", "name": "1.4"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423552", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 1572, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "KILOMETERS", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "6000 km", "value_struct": {"number": 6000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "6000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 6000}, "source": 1572}]}, {"value_id": "22349", "value_name": "Q2", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"name": "Q2", "struct": null, "source": 1572, "id": "22349"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}]}, {"values": [{"id": "2182785", "name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2182785", "value_name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv"}, {"value_id": "2451646", "values": [{"name": "2019", "struct": null, "source": 1572, "id": "2451646"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2019", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811689", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 35, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935065683", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 1.4 Tfsi Sport 2018 Nuevo Usado 0km 2017 2019 Aut Tv", "seller": {"id": 228143258, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS_AIRES", "registration_date": "2016-09-12T09:03:48.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/228143258_vip_v2.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/228143258_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 37400, "prices": {"id": "MLA935065683", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 37400, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-19T20:02:01Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935065683-audi-q2-14-tfsi-sport-2018-nuevo-usado-0km-2017-2019-aut-tv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_612653-MLA46490856860_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "612653-MLA46490856860_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370879", "name": "4x2", "struct": null}], "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562"}], "source": 3149448506392345}, {"value_id": "458589", "value_name": "150 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "40661", "value_name": "Audi"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "1.4", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423552", "value_struct": null, "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "59871 km", "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "59871 km", "struct": {"unit": "km", "number": 59871}}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": {"number": 59871, "unit": "km"}}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "22349", "name": "Q2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "22349", "value_name": "Q2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2182785", "values": [{"id": "2182785", "name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806220", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 36, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA925766434", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 2020 1.0 30 Tfsi Stronic Sport", "seller": {"id": 312406848, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS.AIRES", "registration_date": "2018-04-04T15:55:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/312406848_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 41000, "prices": {"id": "MLA925766434", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 41000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-16T02:24:23Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T01:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-925766434-audi-q2-2020-10-30-tfsi-stronic-sport-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_650976-MLA46406800731_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "650976-MLA46406800731_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370879", "name": "4x2"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "source": 7092, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "source": 7092, "name": "Largo"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458754", "value_name": "116 hp", "value_struct": {"number": 116, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "values": [{"id": "458754", "name": "116 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 116}, "source": 7092}]}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "value_id": "40661", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"id": "457508", "name": "1.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "457508", "value_name": "1.0", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "6000 km", "value_struct": {"number": 6000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "6000 km", "struct": {"number": 6000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Modelo", "value_name": "Q2", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "22349", "value_struct": null, "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 7092}]}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "370876", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "8169466", "name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "8169466", "value_name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n"}, {"values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "6730991", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2020", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15564318", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 37, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934641915", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 1.4 Tfsi 150cv", "seller": {"id": 154710694, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOPREMIUMARGENTINA", "registration_date": "2014-02-27T09:22:34.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 33900, "prices": {"id": "MLA934641915", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 33900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-27T14:25:06Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-25T15:15:54.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934641915-audi-q2-14-tfsi-150cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_947163-MLA47134006774_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "947163-MLA47134006774_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "La Lucila"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxBTDIxMzFa", "name": "La Lucila"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.4987, "longitude": -58.48878}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"value_name": "1390 cc", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "values": [{"struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969598", "name": "1390 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_id": "484339", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_name": "4191 mm", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5"}, {"value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458589", "value_name": "150 hp", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Puertas", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"value_name": "1.4", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_id": "423552", "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_struct": null}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "28000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 28000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "28000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 28000}, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "value_id": "22349", "value_name": "Q2", "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2182785", "name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2182785", "value_name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "2018", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806220", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 38, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931332816", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 1.4 35 Tfsi Sport 150 Cv", "seller": {"id": 392668181, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CARCASH3", "registration_date": "2019-01-07T10:43:33.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 16, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 15}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 15}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 48500, "prices": {"id": "MLA931332816", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 48500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-07-28T19:50:54Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-20T01:15:35.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931332816-audi-q2-14-35-tfsi-sport-150-cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_911294-MLA46901245006_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "911294-MLA46901245006_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "969598", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "value_name": "1390 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"value_id": "484339", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo"}, {"value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": "458562", "value_struct": null}, {"name": "Potencia", "value_name": "150 hp", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "458589", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "40661", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_struct": null, "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60252"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423552", "name": "1.4"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423552", "value_name": "1.4"}, {"name": "Tipo de combustible", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "12600 km", "value_struct": {"number": 12600, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "12600 km", "struct": {"number": 12600, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_id": "22349", "value_name": "Q2", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "22349", "name": "Q2"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876"}, {"value_name": "1.4 35 Tfsi Sport 150 Cv", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "8169459", "name": "1.4 35 Tfsi Sport 150 Cv", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "8169459", "id": "TRIM", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2020", "values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "6730991", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15564319", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 39, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934974395", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 Sport 1.4 Tfsi 150 Cv Stronic", "seller": {"id": 271159642, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS-AIRES", "registration_date": "2017-08-31T09:55:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271159642_vip_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 37400, "prices": {"id": "MLA934974395", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 37400, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-19T13:57:35Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934974395-audi-q2-sport-14-tfsi-150-cv-stronic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_636583-MLA46482974514_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "636583-MLA46482974514_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879"}, {"value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}}, {"value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458589", "name": "150 hp"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458589", "value_name": "150 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "40661"}]}, {"name": "Puertas", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60252"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.4", "source": 3149448506392345, "value_id": "423552", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "423552", "name": "1.4", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "40000 km", "value_struct": {"number": 40000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"name": "40000 km", "struct": {"number": 40000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}]}, {"value_name": "Q2", "value_struct": null, "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "22349", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2182785", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2182785", "name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "2019", "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811689", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 40, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA925842846", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 2.0tfsi", "seller": {"id": 445448196, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ESPASA+SA", "registration_date": "2019-06-19T15:48:03.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/445448196_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 55000, "prices": {"id": "MLA925842846", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 55000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-06-16T16:11:10Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-11T18:15:43.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-925842846-audi-q2-20tfsi-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_939617-MLA46415322673_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "939617-MLA46415322673_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "San Telmo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjkwNTZa", "name": "San Crist\u00f3bal"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.623795, "longitude": -58.402256}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "969690", "value_name": "1984 cc", "values": [{"id": "969690", "name": "1984 cc", "struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "484339", "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_name": "5", "value_struct": null, "value_id": "458562", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"value_struct": {"number": 190, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "190 hp", "source": 3149448506392345, "value_id": "458732", "values": [{"id": "458732", "name": "190 hp", "struct": {"number": 190, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "40661"}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "423563"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "64364"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "5000 km", "value_struct": {"number": 5000, "unit": "km"}, "value_id": null, "values": [{"struct": {"unit": "km", "number": 5000}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "5000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Q2", "value_struct": null, "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "22349", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "id": "TRANSMISSION", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "7230986", "value_name": "2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro", "values": [{"id": "7230986", "name": "2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2019", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA14721235", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 41, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103257141", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 2020 2021 0km Usada Usado 2019 2018 2017 Q3 Q5 Q7 Q8", "seller": {"id": 312406848, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS.AIRES", "registration_date": "2018-04-04T15:55:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/312406848_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 42250, "prices": {"id": "MLA1103257141", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 42250, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T15:41:54Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103257141-audi-q2-2020-2021-0km-usada-usado-2019-2018-2017-q3-q5-q7-q8-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_965150-MLA47494614471_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "965150-MLA47494614471_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581"}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3282472529718136, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_id": "370879", "value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370879", "name": "4x2", "struct": null}]}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "source": 7092, "value_name": "1390 cc", "name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4191}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "484339", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "value_name": "4191 mm", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "458562", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"id": "POWER", "value_id": "458754", "value_struct": {"number": 116, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_name": "116 hp", "values": [{"id": "458754", "name": "116 hp", "struct": {"number": 116, "unit": "hp"}, "source": 7092}]}, {"name": "Marca", "value_name": "Audi", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "40661", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "457508", "value_name": "1.0", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "457508"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE"}, {"source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": {"number": 10143, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "10143 km", "values": [{"id": null, "name": "10143 km", "struct": {"number": 10143, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"value_name": "Q2", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "22349", "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL"}, {"source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport", "values": [{"name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport", "struct": null, "source": 7092, "id": "8169466"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "8169466", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_id": "6730991", "values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2020", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15564318", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 42, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102422320", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 1.4 Tfsi Sport Stronic 150cv 2018 26000 Kms - Lenken", "seller": {"id": 153090819, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUDILENKEN_", "registration_date": "2014-01-28T10:35:55.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/153090819_vip_v2.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/153090819_home_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 37900, "prices": {"id": "MLA1102422320", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 37900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T04:55:53Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2022-02-02T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102422320-audi-q2-14-tfsi-sport-stronic-150cv-2018-26000-kms-lenken-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_675093-MLA47418943840_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "675093-MLA47418943840_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.60069, "longitude": -58.514393}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}]}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 1572, "id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_name": "1390 cc"}, {"values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "5", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"source": 1572, "value_id": "458589", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "150 hp"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "40661", "name": "Audi"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_name": "Audi", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Marca", "value_id": "40661"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "60252"}], "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252"}, {"value_id": "423552", "value_name": "1.4", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "423552", "name": "1.4", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "26000 km", "values": [{"id": null, "name": "26000 km", "struct": {"number": 26000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 26000, "unit": "km"}}, {"value_id": "22349", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 1572}], "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Q2", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "struct": null, "source": 1572, "id": "2182785"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2182785", "value_name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv"}, {"value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 1572}], "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "460382", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806220", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 43, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935527092", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 2020 1.0 30 Tfsi Stronic Sport", "seller": {"id": 526587169, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/HAVALMOTOR+G", "registration_date": "2020-02-13T11:50:10.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 39990, "prices": {"id": "MLA935527092", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 39990, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-25T14:20:12Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-12T20:15:52.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935527092-audi-q2-2020-10-30-tfsi-stronic-sport-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_913554-MLA47205314590_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "913554-MLA47205314590_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_name": "Confort", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_name": "1390 cc", "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 7092}, {"name": "Largo", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4191}, "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4191}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"id": "POWER", "value_id": "458754", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_name": "116 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 116}, "values": [{"source": 7092, "id": "458754", "name": "116 hp", "struct": {"number": 116, "unit": "hp"}}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 7092}], "id": "BRAND", "value_id": "40661", "value_name": "Audi"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "457508", "name": "1.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_name": "1.0", "value_struct": null, "name": "Motor", "value_id": "457508", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "10000 km", "value_struct": {"number": 10000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "10000 km", "struct": {"number": 10000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Q2", "value_struct": null, "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "22349", "source": 7092}, {"id": "TRANSMISSION", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "8169466", "values": [{"id": "8169466", "name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport", "value_struct": null}, {"value_id": "6730991", "value_name": "2020", "value_struct": null, "values": [{"name": "2020", "struct": null, "source": 7092, "id": "6730991"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15564318", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 44, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102499564", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 2020 1.4 35 Tfsi Sport 150 Cv", "seller": {"id": 199144209, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CARCASHARGENTINA", "registration_date": "2015-11-25T10:19:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "credits_profile", "mshops", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "CARCASHARGENTINA", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 243694, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/199144209v07a717.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 199144209, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 48500, "prices": {"id": "MLA1102499564", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 48500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T15:03:12Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-12T23:16:17.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102499564-audi-q2-2020-14-35-tfsi-sport-150-cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_624755-MLA46910871983_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "624755-MLA46910871983_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Potencia", "value_name": "150 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 150}, "values": [{"name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "458589"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "458589", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"id": "BRAND", "value_struct": null, "values": [{"name": "Audi", "struct": null, "source": 1505, "id": "40661"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "60252", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "423552", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Motor", "value_name": "1.4", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "423552", "name": "1.4"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "source": 1505, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "12601 km", "value_struct": {"number": 12601, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "12601 km", "struct": {"number": 12601, "unit": "km"}, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Modelo", "value_id": "22349", "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "MODEL", "value_struct": null, "value_name": "Q2"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "8169459", "value_name": "1.4 35 Tfsi Sport 150 Cv", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "8169459", "name": "1.4 35 Tfsi Sport 150 Cv", "struct": null}], "source": 1505}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 1505}], "value_name": "2020", "value_struct": null, "source": 1505, "name": "A\u00f1o", "value_id": "6730991"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15564319", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 45, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934974897", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 1.4 Tfsi Stronic 150cv 2018", "seller": {"id": 271159642, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS-AIRES", "registration_date": "2017-08-31T09:55:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271159642_vip_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 38900, "prices": {"id": "MLA934974897", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 38900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-19T13:55:18Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934974897-audi-q2-14-tfsi-stronic-150cv-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_907183-MLA46850004777_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "907183-MLA46850004777_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x2"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1390 cc", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "150 hp", "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 150}, "source": 3149448506392345}], "value_id": "458589", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 150}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "BRAND", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "40661", "name": "Audi", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "id": "DOORS", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "423552", "value_name": "1.4", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.4", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423552"}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE"}, {"value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 52000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "52000 km", "struct": {"number": 52000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "52000 km", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "22349", "value_name": "Q2", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "22349", "name": "Q2"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186478", "value_name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "2186478", "name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "460382", "value_name": "2018", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806681", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 46, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934976792", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 1.4 Tfsi Stronic 150 Cv 2018 Techo Cuero", "seller": {"id": 271159642, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS-AIRES", "registration_date": "2017-08-31T09:55:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271159642_vip_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 37400, "prices": {"id": "MLA934976792", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 37400, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-19T13:55:15Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934976792-audi-q2-14-tfsi-stronic-150-cv-2018-techo-cuero-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_668018-MLA46849528697_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "668018-MLA46849528697_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_id": "484339"}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458589", "value_name": "150 hp", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "40661", "name": "Audi"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "Motor", "value_id": "423552", "value_name": "1.4", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423552", "name": "1.4"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"value_struct": {"number": 62000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "62000 km", "value_id": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "62000 km", "struct": {"number": 62000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "value_name": "Q2", "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "22349", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "2182785", "value_name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "values": [{"name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2182785"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_struct": null, "name": "Versi\u00f3n"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2018", "value_struct": null, "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806220", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 47, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930222826", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 1.4 Tfsi Serie 150 Cv 2018 2017 2019 2020 0km Q3 A3 ", "seller": {"id": 312406848, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS.AIRES", "registration_date": "2018-04-04T15:55:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/312406848_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 41900, "prices": {"id": "MLA930222826", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 41900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-20T19:07:17Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-20T01:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930222826-audi-q2-14-tfsi-serie-150-cv-2018-2017-2019-2020-0km-q3-a3-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_930937-MLA46482666509_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "930937-MLA46482666509_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242085", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136}, {"value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"source": 7092, "id": "370879", "name": "4x2", "struct": null}], "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 7092}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484339", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"unit": "mm", "number": 4191}, "source": 7092, "id": "484339", "name": "4191 mm"}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_name": "5", "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"value_name": "150 hp", "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458589", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"name": "Motor", "value_id": "423552", "id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "1.4"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "18000 km", "values": [{"id": null, "name": "18000 km", "struct": {"number": 18000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 18000, "unit": "km"}}, {"id": "MODEL", "value_id": "22349", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_name": "Q2", "value_struct": null, "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "value_struct": null, "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186478", "values": [{"id": "2186478", "name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "values": [{"source": 7092, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}], "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806681", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 48, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930223573", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 1.4 Tfsi Sport 150 Cv 2018 2017 2019 0km Usada Q3 A3", "seller": {"id": 312406848, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS.AIRES", "registration_date": "2018-04-04T15:55:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/312406848_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 41900, "prices": {"id": "MLA930223573", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 41900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-20T19:07:33Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-20T01:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930223573-audi-q2-14-tfsi-sport-150-cv-2018-2017-2019-0km-usada-q3-a3-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_880004-MLA46482616470_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "880004-MLA46482616470_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"value_struct": null, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"source": 3282472529718136, "id": "SINGLE_OWNER", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370879", "name": "4x2", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "name": "Aire acondicionado"}, {"source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"struct": {"unit": "cc", "number": 1390}, "source": 7092, "id": "969598", "name": "1390 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1390 cc", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}}, {"name": "Largo", "value_name": "4191 mm", "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484339"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "484339"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458589", "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_name": "150 hp", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 7092}, {"value_id": "40661", "value_name": "Audi", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 7092}]}, {"values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.4", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "423552", "name": "1.4", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "423552", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null}, {"value_name": "18000 km", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "18000 km", "struct": {"number": 18000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 18000, "unit": "km"}}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "22349", "value_name": "Q2", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2182785", "name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "2182785", "value_name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv"}, {"value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "values": [{"source": 7092, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}], "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806220", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 49, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA926655584", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 2.0 Stronic Sport Quattro 2019 2018 2020 Usada Q3 Q5", "seller": {"id": 312406848, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS.AIRES", "registration_date": "2018-04-04T15:55:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/312406848_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 44500, "prices": {"id": "MLA926655584", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 44500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-22T18:01:14Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-20T01:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-926655584-audi-q2-20-stronic-sport-quattro-2019-2018-2020-usada-q3-q5-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_801351-MLA46292975940_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "801351-MLA46292975940_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed"}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370880", "name": "4x4", "struct": null}], "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1984 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1984}, "source": 7092, "id": "969690"}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969690", "value_name": "1984 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}}, {"value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null}, {"value_struct": {"number": 190, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458732", "value_name": "190 hp", "values": [{"name": "190 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 190}, "source": 7092, "id": "458732"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "40661", "name": "Audi"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_struct": {"number": 20000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "20000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 20000}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "20000 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "22349", "value_name": "Q2", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "22349", "name": "Q2", "struct": null}], "source": 7092}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro", "struct": null, "source": 7092, "id": "7230986"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "7230986"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2019", "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA14721235", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 50, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934973260", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 30 Tfsi 116cv Stronic 2020 Usada Automatica *", "seller": {"id": 271159642, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS-AIRES", "registration_date": "2017-08-31T09:55:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271159642_vip_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 44600, "prices": {"id": "MLA934973260", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 44600, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-19T13:50:18Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934973260-audi-q2-30-tfsi-116cv-stronic-2020-usada-automatica--_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_888227-MLA45511534411_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "888227-MLA45511534411_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}]}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370879", "name": "4x2", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "value_id": "370879", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969598"}]}, {"value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH"}, {"value_struct": null, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "values": [{"id": "458754", "name": "116 hp", "struct": {"number": 116, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "value_name": "116 hp", "value_struct": {"number": 116, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "458754"}, {"values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "Motor", "value_name": "1.0", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "457508", "name": "1.0", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "457508", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "1500 km", "struct": {"number": 1500, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_name": "1500 km", "value_struct": {"number": 1500, "unit": "km"}}, {"value_name": "Q2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "22349", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "22349", "name": "Q2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_struct": null}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "8169466", "name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "8169466", "value_name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "6730991", "value_name": "2020", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15564318", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934976808", "site_id": "MLA", "title": "Nueva Q2 Sport 30 Tfsi S-tronic 116cv Usada 2020 2021 A3 Eb", "seller": {"id": 271159642, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS-AIRES", "registration_date": "2017-08-31T09:55:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271159642_vip_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 43900, "prices": {"id": "MLA934976808", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 43900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-19T13:55:27Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934976808-nueva-q2-sport-30-tfsi-s-tronic-116cv-usada-2020-2021-a3-eb-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_687120-MLA43969880128_112020-I.jpg", "thumbnail_id": "687120-MLA43969880128_112020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "name": "\u00danico due\u00f1o", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242085"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1390 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "969598", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 1572, "id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}}]}, {"name": "Largo", "value_id": "484339", "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562"}, {"values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "value_name": "150 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "value_id": "458589"}, {"source": 1572, "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_struct": null, "values": [{"name": "Audi", "struct": null, "source": 1572, "id": "40661"}]}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423552", "value_name": "1.4", "source": 1572}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_name": "Nafta"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "6000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 6000}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "6000 km", "value_struct": {"number": 6000, "unit": "km"}, "source": 1572}, {"value_struct": null, "source": 1572, "value_name": "Q2", "name": "Modelo", "value_id": "22349", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "22349", "name": "Q2"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Sport", "values": [{"id": null, "name": "Sport", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null}, {"name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2020", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": null, "name": "2020"}], "source": 1572, "value_id": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811689", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934974906", "site_id": "MLA", "title": "Nueva Q2 Sport 30 Tfsi S-tronic 116cv Usada 2020 2021 A3 Eb", "seller": {"id": 271159642, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS-AIRES", "registration_date": "2017-08-31T09:55:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271159642_vip_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 43900, "prices": {"id": "MLA934974906", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 43900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-19T13:55:30Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934974906-nueva-q2-sport-30-tfsi-s-tronic-116cv-usada-2020-2021-a3-eb-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_796584-MLA43710902326_102020-I.jpg", "thumbnail_id": "796584-MLA43710902326_102020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572, "id": "242085"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER"}, {"source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "values": [{"source": 1572, "id": "370879", "name": "4x2", "struct": null}]}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed"}, {"value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1390}, "source": 1572}, {"source": 1572, "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "source": 1572}, {"id": "POWER", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458589", "value_name": "150 hp", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 1572}]}, {"value_id": "40661", "value_name": "Audi", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "source": 1572, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_id": "423552", "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "21000 km", "value_struct": {"number": 21000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "21000 km", "struct": {"number": 21000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136}, {"value_id": "22349", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Q2", "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_id": "2182785", "value_struct": null, "source": 1572, "values": [{"id": "2182785", "name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "value_name": "2019", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA13811689", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934973218", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 30 Tfsi Stronic Usada 2020 2019 A1 A3 Q3 Q5 0km Eb", "seller": {"id": 271159642, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS-AIRES", "registration_date": "2017-08-31T09:55:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271159642_vip_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 44600, "prices": {"id": "MLA934973218", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 44600, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-19T13:49:47Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934973218-audi-q2-30-tfsi-stronic-usada-2020-2019-a1-a3-q3-q5-0km-eb-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_974764-MLA43195944583_082020-I.jpg", "thumbnail_id": "974764-MLA43195944583_082020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"value_id": "242084", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "value_id": "242085", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"unit": "mm", "number": 4191}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_name": "4191 mm", "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "name": "Largo", "value_id": "484339"}, {"value_struct": null, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": {"number": 116, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_name": "116 hp", "name": "Potencia", "value_id": "458754", "values": [{"id": "458754", "name": "116 hp", "struct": {"number": 116, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "id": "POWER"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "40661", "name": "Audi"}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "457508", "value_name": "1.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "457508", "name": "1.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572, "id": "64364"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "1700 km", "struct": {"number": 1700, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "1700 km", "value_struct": {"number": 1700, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"source": 1572, "name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 1572}], "id": "MODEL", "value_id": "22349", "value_name": "Q2"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "8169466", "name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRIM", "value_id": "8169466", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport"}, {"name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "6730991", "value_name": "2020", "value_struct": null, "values": [{"name": "2020", "struct": null, "source": 1572, "id": "6730991"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15564318", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934973265", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 30usada 2021 2019 2018 A1 A3 A4 A5 Q3 Q5 Sport 0km", "seller": {"id": 271159642, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS-AIRES", "registration_date": "2017-08-31T09:55:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271159642_vip_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 43700, "prices": {"id": "MLA934973265", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 43700, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-10T20:32:24Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934973265-audi-q2-30usada-2021-2019-2018-a1-a3-a4-a5-q3-q5-sport-0km-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_714200-MLA46726085257_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "714200-MLA46726085257_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "attribute_group_id": ""}, {"value_id": "242084", "value_name": "No", "id": "SINGLE_OWNER", "value_struct": null, "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "source": 1572, "value_id": "370879", "values": [{"source": 1572, "id": "370879", "name": "4x2", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "value_name": "S\u00ed", "source": 1572}, {"value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "values": [{"source": 1572, "id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484339", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4191}, "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 1572}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_name": "116 hp", "value_struct": {"number": 116, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458754", "values": [{"id": "458754", "name": "116 hp", "struct": {"number": 116, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "source": 1572}, {"id": "BRAND", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "values": [{"source": 1572, "id": "40661", "name": "Audi", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Marca", "value_struct": null}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_name": "1.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_id": "457508", "values": [{"id": "457508", "name": "1.0", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "1700 km", "value_struct": {"number": 1700, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "1700 km", "struct": {"number": 1700, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "22349", "value_name": "Q2"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "TRIM", "value_name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport", "values": [{"id": "8169466", "name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "8169466", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2020", "values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "6730991", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15564318", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA925667477", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 30 Tfsi", "seller": {"id": 312406848, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS.AIRES", "registration_date": "2018-04-04T15:55:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/312406848_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 43700, "prices": {"id": "MLA925667477", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 43700, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-15T14:56:09Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-20T01:15:47.000Z", "condition": "new", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-925667477-audi-q2-30-tfsi-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_789582-MLA43230370571_082020-I.jpg", "thumbnail_id": "789582-MLA43230370571_082020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230284", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Nuevo", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nuevo", "struct": null, "source": 1, "id": "2230284"}], "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null}, {"source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085"}, {"value_id": "969690", "value_name": "1984 cc", "value_struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"name": "1984 cc", "struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969690"}]}, {"value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}}], "source": 3149448506392345}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458732", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 190}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "190 hp", "values": [{"id": "458732", "name": "190 hp", "struct": {"number": 190, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "40661", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Audi", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60252"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 0, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "0 km", "struct": {"number": 0, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "id": "KILOMETERS", "value_name": "0 km"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "22349", "value_name": "Q2", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"value_id": "7230986", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro", "value_struct": null, "values": [{"id": "7230986", "name": "2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "value_name": "2019", "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA14721235", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935064049", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 2.0 Tfsi Quattro Q3 X1 Stronic 0km Nuevo Usado Tv", "seller": {"id": 228143258, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS_AIRES", "registration_date": "2016-09-12T09:03:48.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/228143258_vip_v2.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/228143258_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 44900, "prices": {"id": "MLA935064049", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 44900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-19T20:01:47Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935064049-audi-q2-20-tfsi-quattro-q3-x1-stronic-0km-nuevo-usado-tv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_855684-MLA45879698311_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "855684-MLA45879698311_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "value_id": "2230581", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_id": "370880", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969690", "value_name": "1984 cc", "values": [{"id": "969690", "name": "1984 cc", "struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_struct": {"unit": "mm", "number": 4191}, "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458732", "value_struct": {"number": 190, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "190 hp", "struct": {"number": 190, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458732"}], "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "190 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"value_name": "23718 km", "value_struct": {"number": 23718, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "23718 km", "struct": {"number": 23718, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "22349", "value_name": "Q2", "value_struct": null, "name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "7230986", "name": "2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "7230986", "value_name": "2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "2451646", "value_name": "2019", "value_struct": null, "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA14721235", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103811518", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro", "seller": {"id": 323111431, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DASAUTOSA", "registration_date": "2018-05-21T13:33:17.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/323111431_vip.png", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/323111431_home.png", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 43000, "prices": {"id": "MLA1103811518", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 43000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-17T03:17:35Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-07T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103811518-audi-q2-20-tfsi-stronic-sport-quattro-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_751544-MLA46859213588_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "751544-MLA46859213588_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYUHVlcnRvIE5vcnRlVFV4QlExSlBVemcxW", "name": "Puerto Norte"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.92343, "longitude": -60.66436}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}]}, {"source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345}, {"name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969690", "name": "1984 cc"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969690", "value_name": "1984 cc", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4191}, "name": "Largo", "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Potencia", "value_id": "458732", "values": [{"id": "458732", "name": "190 hp", "struct": {"number": 190, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_name": "190 hp", "value_struct": {"number": 190, "unit": "hp"}}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"id": "ENGINE", "value_struct": null, "source": 1572, "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 1572, "id": "423563"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "8603 km", "value_struct": {"number": 8603, "unit": "km"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "8603 km", "struct": {"unit": "km", "number": 8603}}], "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "22349", "name": "Q2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "22349", "value_name": "Q2", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "370876", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7230986", "values": [{"id": "7230986", "name": "2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "value_name": "2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "2451646", "name": "2019"}], "value_name": "2019", "value_struct": null, "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA14721235", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA925667521", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 30 Tfsi Usada 2020 0km 2021 2019 A1 A3 Q3 A4 Q5 A5", "seller": {"id": 312406848, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS.AIRES", "registration_date": "2018-04-04T15:55:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/312406848_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 41000, "prices": {"id": "MLA925667521", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 41000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-23T17:39:45Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-20T01:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-925667521-audi-q2-30-tfsi-usada-2020-0km-2021-2019-a1-a3-q3-a4-q5-a5-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_932359-MLA45641724010_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "932359-MLA45641724010_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "242085"}]}, {"value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_name": "S\u00ed"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"name": "Largo", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "484339", "value_name": "4191 mm"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"value_name": "116 hp", "value_struct": {"number": 116, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458754", "values": [{"id": "458754", "name": "116 hp", "struct": {"number": 116, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "40661"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "457508", "values": [{"name": "1.0", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "457508"}], "value_name": "1.0", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": {"number": 1500, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "1500 km", "struct": {"unit": "km", "number": 1500}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "1500 km", "id": "KILOMETERS"}, {"name": "Modelo", "value_id": "22349", "value_name": "Q2", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "22349", "name": "Q2"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null}, {"value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "8169466", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport", "values": [{"id": "8169466", "name": "1.0 30 Tfsi Stronic Sport", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "6730991", "name": "2020"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "6730991", "value_name": "2020"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15564318", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935064062", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 1.4 Tfsi Sport Usado Nuevo 0km 2018 2019 2017 Tv", "seller": {"id": 228143258, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS_AIRES", "registration_date": "2016-09-12T09:03:48.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/228143258_vip_v2.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/228143258_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 42800, "prices": {"id": "MLA935064062", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 42800, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-19T20:01:57Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935064062-audi-q2-14-tfsi-sport-usado-nuevo-0km-2018-2019-2017-tv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_774423-MLA46490622860_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "774423-MLA46490622860_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": ""}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "370879", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4191 mm", "source": 3149448506392345, "value_id": "484339", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484339", "name": "4191 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null}, {"id": "POWER", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458589", "value_name": "150 hp", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "40661"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "Audi", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_name": "1.4", "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "423552", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "name": "Tipo de combustible", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "20000 km", "value_struct": {"number": 20000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "20000 km", "struct": {"number": 20000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_struct": null, "values": [{"name": "Q2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "22349"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "22349", "value_name": "Q2", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2182785", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2182785", "name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "460382"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "2018", "value_struct": null, "value_id": "460382", "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806220", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934537129", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 2017 1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "seller": {"id": 101015433, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ANDRESROVATTI", "registration_date": "2012-01-19T14:17:56.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 29800, "prices": {"id": "MLA934537129", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 29800, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-16T21:59:43Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-15T04:00:14.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934537129-audi-q2-2017-14-tfsi-sport-150-cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_719794-MLA47122921288_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "719794-MLA47122921288_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ0JFTDkzOTFh", "city_name": "Belgrano", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": null, "name": "Armstrong"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0JFTDkzOTFh", "name": "Belgrano"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.61918, "longitude": -60.693546}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370879", "name": "4x2"}], "value_name": "4x2", "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1390}, "source": 7092}]}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_id": "484339", "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 7092}]}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}]}, {"name": "Potencia", "value_name": "150 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 150}, "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "458589", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_struct": null, "source": 7092}, {"value_id": "423552", "value_name": "1.4", "value_struct": null, "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 7092}], "id": "ENGINE", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Motor"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "source": 7092, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "18500 km", "value_struct": {"number": 18500, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "18500 km", "struct": {"unit": "km", "number": 18500}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "source": 7092}, {"name": "Modelo", "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "22349", "value_name": "Q2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"values": [{"name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "struct": null, "source": 7092, "id": "2182785"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2182785", "value_name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8692736", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101402878", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 2017 1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "seller": {"id": 33666624, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARLAVARELLO2010", "registration_date": "2010-09-15T11:24:37.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 27500, "prices": {"id": "MLA1101402878", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 27500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-03T21:09:27Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-02T04:00:14.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101402878-audi-q2-2017-14-tfsi-serie-150-cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_759334-MLA47358213467_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "759334-MLA47358213467_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlJFQzkyMTVa", "name": "Recoleta"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "source": 7092, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_name": "1390 cc", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "value_id": "969598", "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1390}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"id": "LENGTH", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4191 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4191}, "source": 7092, "id": "484339"}], "name": "Largo", "value_id": "484339", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"id": "POWER", "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 150}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458589", "value_name": "150 hp", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"name": "Audi", "struct": null, "source": 7092, "id": "40661"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423552", "value_name": "1.4", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "48000 km", "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 48000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "48000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 48000}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Modelo", "value_name": "Q2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "22349", "value_struct": null, "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "source": 7092}, {"id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"id": "2186478", "name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186478", "value_name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683052", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935676622", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 1.4 Tfsi Stronic 2017 Expoeste", "seller": {"id": 7695243, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/EXPOESTE+AUTOMOVILES", "registration_date": "2010-08-11T11:29:16.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 31900, "prices": {"id": "MLA935676622", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 31900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-24T16:19:07Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-29T08:15:58.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935676622-audi-q2-14-tfsi-stronic-2017-expoeste-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_798131-MLA47217162987_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "798131-MLA47217162987_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_name": "Usado", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_struct": null, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085"}, {"value_id": "969598", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1390 cc", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969598", "name": "1390 cc"}], "source": 3149448506392345}, {"value_id": "484339", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_name": "4191 mm", "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH"}, {"name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_name": "150 hp", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "150 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 150}, "source": 3149448506392345, "id": "458589"}], "id": "POWER", "value_id": "458589", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "40661"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423552", "value_struct": null, "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "1.4", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "35000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": {"number": 35000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "35000 km", "struct": {"number": 35000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Q2", "value_struct": null, "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "22349", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "values": [{"id": "2182785", "name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "2182785", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436694"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8692736", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA926657069", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 Usado Usada Stronic Sport Quattro 2020 2019 2021 0km", "seller": {"id": 312406848, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS.AIRES", "registration_date": "2018-04-04T15:55:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/312406848_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 45000, "prices": {"id": "MLA926657069", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 45000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-22T18:01:04Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-20T01:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-926657069-audi-q2-usado-usada-stronic-sport-quattro-2020-2019-2021-0km-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_832706-MLA46293038455_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "832706-MLA46293038455_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "id": "SINGLE_OWNER", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "name": "\u00danico due\u00f1o"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Aire acondicionado", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085"}, {"source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1984 cc", "value_struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969690", "name": "1984 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1984}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969690"}, {"id": "LENGTH", "value_name": "4191 mm", "source": 7092, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "484339", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 7092, "id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}}]}, {"source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562"}, {"value_struct": {"number": 190, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "190 hp", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458732", "values": [{"id": "458732", "name": "190 hp", "struct": {"number": 190, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Marca", "value_name": "Audi", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "40661", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "423563"}], "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": {"number": 20000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "20000 km", "struct": {"number": 20000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "20000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "22349", "value_name": "Q2", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "22349", "name": "Q2", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"value_id": "7230986", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_name": "2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "7230986", "name": "2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "6730991", "value_struct": null, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2020", "values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15510832", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA926656183", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro 2019", "seller": {"id": 312406848, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS.AIRES", "registration_date": "2018-04-04T15:55:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/312406848_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 42900, "prices": {"id": "MLA926656183", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 42900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-22T18:01:08Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-20T01:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-926656183-audi-q2-20-tfsi-stronic-sport-quattro-2019-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_959562-MLA46293037193_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "959562-MLA46293037193_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"source": 1505, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"source": 1505, "id": "370880", "name": "4x4", "struct": null}]}, {"value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_id": "969690", "values": [{"id": "969690", "name": "1984 cc", "struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1984 cc", "value_struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484339", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "source": 1505, "name": "Largo", "value_name": "4191 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458732", "value_struct": {"number": 190, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "190 hp", "values": [{"id": "458732", "name": "190 hp", "struct": {"number": 190, "unit": "hp"}, "source": 1505}]}, {"id": "BRAND", "value_id": "40661", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Marca", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"value_id": null, "value_name": "22000 km", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 22000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "22000 km", "struct": {"number": 22000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_id": "22349", "values": [{"source": 1505, "id": "22349", "name": "Q2", "struct": null}], "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Q2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "7230986", "name": "2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7230986"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_name": "2019", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "2451646", "name": "2019", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA14721235", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA926657074", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro 2019", "seller": {"id": 312406848, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS.AIRES", "registration_date": "2018-04-04T15:55:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/312406848_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 42900, "prices": {"id": "MLA926657074", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 42900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-22T18:01:09Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-20T01:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-926657074-audi-q2-20-tfsi-stronic-sport-quattro-2019-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_966580-MLA46293034080_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "966580-MLA46293034080_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092}, {"value_struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "1984 cc", "name": "Cilindrada", "value_id": "969690", "values": [{"source": 7092, "id": "969690", "name": "1984 cc", "struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"value_id": "484339", "values": [{"source": 7092, "id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}}, {"name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Potencia", "value_id": "458732", "value_name": "190 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_struct": {"number": 190, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458732", "name": "190 hp", "struct": {"number": 190, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"values": [{"source": 7092, "id": "40661", "name": "Audi", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "40661", "value_struct": null, "name": "Marca", "value_name": "Audi"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": {"number": 21000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "21000 km", "struct": {"number": 21000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "21000 km"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Q2", "value_struct": null, "value_id": "22349", "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "TRIM", "value_name": "2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7230986", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "7230986", "name": "2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2451646", "name": "2019"}], "name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2019", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA14721235", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933019028", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 2017 1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "seller": {"id": 37531983, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ELIAN+AUTOS", "registration_date": "2010-11-24T12:27:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 32500, "prices": {"id": "MLA933019028", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 32500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-06T01:23:04Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-20T04:16:02.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933019028-audi-q2-2017-14-tfsi-sport-150-cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_797744-MLA46999029716_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "797744-MLA46999029716_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBTmJjYzE4", "city_name": "Lan\u00fas", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTmJjYzE4", "name": "Lan\u00fas"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTmJjYzE4", "name": "Lan\u00fas"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.701565, "longitude": -58.401447}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"values": [{"name": "4x2", "struct": null, "source": 7092, "id": "370879"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "source": 7092}, {"name": "Aire acondicionado", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "1390 cc", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1390}, "source": 7092}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969598", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484339", "name": "4191 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "484339", "id": "LENGTH", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"value_id": "458589", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "150 hp"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "value_id": "40661", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "40661", "name": "Audi"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "ENGINE", "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "1.4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423552"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": null, "value_name": "38200 km", "value_struct": {"number": 38200, "unit": "km"}, "values": [{"name": "38200 km", "struct": {"number": 38200, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "22349", "value_name": "Q2", "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2182785", "value_name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "values": [{"id": "2182785", "name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8692736", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA901679354", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 1.4 Tfsi Serie 150 Cv 2018", "seller": {"id": 80321753, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/WACESARE", "registration_date": "2005-04-30T20:06:46.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/80321753_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 30990, "prices": {"id": "MLA901679354", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 30990, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-04-20T13:42:00Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-29T17:00:39.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-901679354-audi-q2-14-tfsi-serie-150-cv-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_803941-MLA44377001503_122020-I.jpg", "thumbnail_id": "803941-MLA44377001503_122020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ1VOSTg2Yzhl", "city_name": "Uni\u00f3n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "Bell Ville"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1VOSTg2Yzhl", "name": "Uni\u00f3n"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.39094, "longitude": -64.1662}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_name": "Usado", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x2", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_name": "1390 cc", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969598", "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 7092}]}, {"value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 7092, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484339", "values": [{"source": 7092, "id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4191}}]}, {"value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458589", "value_name": "150 hp", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "id": "POWER", "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "40661", "name": "Audi"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423552", "value_name": "1.4", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "118000 km", "struct": {"number": 118000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "value_name": "118000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 118000}}, {"values": [{"name": "Q2", "struct": null, "source": 7092, "id": "22349"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_struct": null, "value_name": "Q2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "22349"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "source": 7092}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2186478", "value_name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2186478", "name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "values": [{"source": 7092, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806681", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 18, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934976386", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 Sport 1.4 Tfsi 150cv Sline 2018 2019 Usada Stronic", "seller": {"id": 271159642, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES+BUENOS-AIRES", "registration_date": "2017-08-31T09:55:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271159642_vip_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 39500, "prices": {"id": "MLA934976386", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 39500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-19T13:57:34Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934976386-audi-q2-sport-14-tfsi-150cv-sline-2018-2019-usada-stronic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_998434-MLA46482791147_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "998434-MLA46482791147_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484339", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484339", "name": "4191 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458589", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "150 hp", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}}]}, {"name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "BRAND", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "value_id": "423552", "value_name": "1.4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "values": [{"id": null, "name": "20000 km", "struct": {"number": 20000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "20000 km", "value_struct": {"number": 20000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "22349", "value_name": "Q2", "values": [{"name": "Q2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "22349"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo"}, {"source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186478", "value_name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"id": "2186478", "name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "2018", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806681", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 19, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935325614", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 1.4t S-tronic A\u00f1o 2017 Con 48.000kms", "seller": {"id": 406560969, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LIPARIAUTOMOTORESSRLLIPARIA", "registration_date": "2019-02-20T11:06:33.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 33000, "prices": {"id": "MLA935325614", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 33000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-21T15:41:07Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-19T15:02:11.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935325614-audi-q2-14t-s-tronic-ano-2017-con-48000kms-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_885440-MLA47186094736_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "885440-MLA47186094736_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYRWNoZXNvcnR1VFV4QlExSlBVemcxWWpnM", "name": "Echesortu"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.94448, "longitude": -60.69461}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_id": "370879"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": {"unit": "cc", "number": 1390}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_name": "4191 mm", "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4191}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "484339", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458589", "value_name": "150 hp", "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 150}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_id": "40661", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_name": "Audi"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": "60252", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "1.4", "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423552"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "48000 km", "value_struct": {"number": 48000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 48000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "48000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": null}, {"name": "Modelo", "value_id": "22349", "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_name": "Q2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRANSMISSION", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2182785", "name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "2182785", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.4 Tfsi Sport 150 Cv", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM"}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436694"}], "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8692736", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 20, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930222378", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 Sport 2.0 Tfsi Quattro", "seller": {"id": 312406848, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS.AIRES", "registration_date": "2018-04-04T15:55:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/312406848_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 43300, "prices": {"id": "MLA930222378", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 43300, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-20T19:07:42Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-20T01:15:47.000Z", "condition": "new", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930222378-audi-q2-sport-20-tfsi-quattro-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_821658-MLA43230414198_082020-I.jpg", "thumbnail_id": "821658-MLA43230414198_082020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230284", "value_name": "Nuevo", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230284", "name": "Nuevo", "struct": null, "source": 1}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_name": "No", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER"}, {"values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "370880", "name": "4x4"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_struct": null, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}]}, {"values": [{"id": "969690", "name": "1984 cc", "struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "value_id": "969690", "value_name": "1984 cc", "source": 1572}, {"name": "Largo", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "id": "LENGTH", "value_id": "484339", "values": [{"name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "484339"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"values": [{"id": "458732", "name": "190 hp", "struct": {"number": 190, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_name": "190 hp", "value_struct": {"number": 190, "unit": "hp"}, "value_id": "458732", "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "40661", "source": 1572, "value_name": "Audi", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "values": [{"source": 1572, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "value_name": "2.0", "source": 1572, "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"source": 1572, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE"}, {"value_struct": {"unit": "km", "number": 0}, "values": [{"struct": {"number": 0, "unit": "km"}, "source": 1572, "id": null, "name": "0 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_name": "0 km", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "id": "KILOMETERS"}, {"value_name": "Q2", "value_id": "22349", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "22349", "name": "Q2"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro", "struct": null, "source": 1572, "id": "7230986"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7230986", "value_name": "2.0 Tfsi Stronic Sport Quattro"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "2451646", "value_name": "2019", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "2451646", "name": "2019", "struct": null}], "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA14721235", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 21, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932672843", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2 2018 1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "seller": {"id": 64907684, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SCHMIDTMARIANO24", "registration_date": "2011-07-26T09:16:18.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 39000, "prices": {"id": "MLA932672843", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 39000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-04T11:51:43Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932672843-audi-q2-2018-14-tfsi-serie-150-cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_884544-MLA46975097687_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "884544-MLA46975097687_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ1RBTjUxMTE", "city_name": "Tandil", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0NPUjQwMDE", "name": "Coronel Pringles"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1RBTjUxMTE", "name": "Tandil"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -37.3288, "longitude": -59.136715}, "attributes": [{"value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x2", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1505, "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_struct": {"unit": "cc", "number": 1390}, "values": [{"id": "969598", "name": "1390 cc", "struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969598", "value_name": "1390 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"name": "Largo", "value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4191}, "source": 1505, "id": "LENGTH", "values": [{"name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "484339"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "150 hp", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "458589", "name": "150 hp"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458589"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Marca", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 1505}], "id": "BRAND", "value_id": "40661", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5", "name": "Puertas", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1505, "id": "60252"}]}, {"source": 1505, "value_id": "423552", "value_name": "1.4", "values": [{"source": 1505, "id": "423552", "name": "1.4", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 1505, "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": {"unit": "km", "number": 46000}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "46000 km", "values": [{"id": null, "name": "46000 km", "struct": {"number": 46000, "unit": "km"}, "source": 1505}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"name": "Q2", "struct": null, "source": 1505, "id": "22349"}], "source": 1505, "value_id": "22349", "value_name": "Q2", "value_struct": null}, {"values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "2186478", "value_name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2186478", "name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "values": [{"source": 1505, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}], "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806681", "tags": ["poor_quality_thumbnail", "poor_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 22, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930720579", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q2  Serie  2017 -  Particular", "seller": {"id": 68865013, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JMT1961", "registration_date": "2004-06-15T14:22:50.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 5}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 5}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 31000, "prices": {"id": "MLA930720579", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 31000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-24T10:08:12Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-22T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930720579-audi-q2-serie-2017-particular-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_948449-MLA44430304125_122020-I.jpg", "thumbnail_id": "948449-MLA44430304125_122020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTDQ3NDE", "name": "Pilar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxBTDExNjY4NQ", "name": "La Lomada"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.43292, "longitude": -58.818867}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "value_id": "370879", "value_name": "4x2"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "1390 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969598", "value_struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 1390, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969598", "name": "1390 cc"}]}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484339", "value_name": "4191 mm", "values": [{"id": "484339", "name": "4191 mm", "struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 4191, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}, {"value_id": "458562", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562"}], "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_id": "458589", "value_name": "150 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "150 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 150}, "source": 3149448506392345, "id": "458589"}]}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "40661", "name": "Audi", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "40661", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_name": "Audi"}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60252", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "1.4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423552", "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136, "id": null, "name": "50000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "source": 3282472529718136, "value_name": "50000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_name": "Q2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_id": "22349", "values": [{"id": "22349", "name": "Q2", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"value_name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186478", "values": [{"id": "2186478", "name": "1.4 Tfsi Serie 150 Cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683052", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 23, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}]