[{"id": "MLA1102732465", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily", "seller": {"id": 79917535, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MFARMETANO", "registration_date": "2005-04-16T09:48:23.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 4500000, "prices": {"id": "MLA1102732465", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 4500000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-10T22:28:30Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-09T04:02:18.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102732465-iveco-daily-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_709395-MLA47455048136_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "709395-MLA47455048136_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFLNT29iZmZm", "state_name": "R\u00edo Negro", "city_id": "TUxBQ1NBTmY1OWQ", "city_name": "Bariloche", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-Q", "name": "Neuqu\u00e9n"}, "city": {"id": null, "name": "Villa la Angostura"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjc4NTda", "name": "San Carlos de Bariloche"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmY1OWQ", "name": "Bariloche"}, "state": {"id": "TUxBUFLNT29iZmZm", "name": "R\u00edo Negro"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -41.133472, "longitude": -71.31028}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370879", "name": "4x2"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_id": "969830", "value_name": "2998 cc", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "7829814", "value_name": "5997 mm", "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 5997}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "7829814", "name": "5997 mm", "struct": {"number": 5997, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "3", "value_struct": null, "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458573", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "155 hp", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_id": "459479", "name": "Potencia", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER"}, {"id": "BRAND", "value_id": "396749", "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Marca", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "60258", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS"}, {"value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor"}, {"value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "70000 km", "struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "70000 km", "value_struct": {"number": 70000, "unit": "km"}}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "1148987", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_name": "Daily", "value_struct": null}, {"value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7830037", "value_name": "3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 12.3m3 3300", "values": [{"id": "7830037", "name": "3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 12.3m3 3300", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15511373", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934278069", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 3.0 Chasis Cs 55c17 155cv (3750) 2018", "seller": {"id": 112638847, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DAVIDVATTI", "registration_date": "2012-05-08T17:04:03.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_priority_2", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 4550000, "prices": {"id": "MLA934278069", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 4550000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-13T21:53:47Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-13T11:17:37.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934278069-iveco-daily-30-chasis-cs-55c17-155cv-3750-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_890214-MLA46293196621_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "890214-MLA46293196621_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTDQ3NDE", "name": "Pilar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"value_struct": null, "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"value_id": "370879", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_id": "969830", "value_name": "2998 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969830"}]}, {"name": "Largo", "value_name": "7358 mm", "values": [{"id": "7829812", "name": "7358 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 7358}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "7829812", "value_struct": {"number": 7358, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "3", "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458573", "value_struct": null, "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"name": "Potencia", "value_name": "155 hp", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 7092, "id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "459479", "source": 7092}, {"name": "Marca", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "396749"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "id": "DOORS", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null}, {"value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092, "id": "60406"}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "7200 km", "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "source": 7092, "value_struct": {"number": 7200, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "7200 km", "struct": {"number": 7200, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"values": [{"name": "3.0 Chasis Cs 55c17 155cv (3750)", "struct": null, "source": 7092, "id": "7831014"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7831014", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRIM", "value_name": "3.0 Chasis Cs 55c17 155cv (3750)", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "values": [{"source": 7092, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "460382"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15511370", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933256572", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily Furg\u00f3n Con Equipo De Frio.", "seller": {"id": 130848878, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MADERO_PARKING", "registration_date": "2012-12-22T08:38:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 4300000, "prices": {"id": "MLA933256572", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 4300000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-03T11:51:39Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-04T09:15:32.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933256572-iveco-daily-furgon-con-equipo-de-frio-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_690564-MLA47019108264_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "690564-MLA47019108264_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk1BVDMwMDJa", "name": "Mataderos"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"source": 7092, "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969830", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 7092, "id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "2998 cc", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "7829821", "value_name": "7012 mm", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "7829821", "name": "7012 mm", "struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "source": 7092}]}, {"source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458573", "value_name": "3", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "458573", "name": "3", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas"}, {"value_id": "459479", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_name": "155 hp", "values": [{"id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER"}, {"id": "BRAND", "value_id": "396749", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "60406", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": null, "value_name": "220000 km", "values": [{"id": null, "name": "220000 km", "struct": {"number": 220000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"unit": "km", "number": 220000}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1148987", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "3.0 Furgon 55c16 H3 155cv 17.2m3 3950", "values": [{"id": "7831105", "name": "3.0 Furgon 55c16 H3 155cv 17.2m3 3950", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "7831105"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2016", "value_struct": null, "values": [{"name": "2016", "struct": null, "source": 7092, "id": "423562"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15208430", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101264951", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 55c16", "seller": {"id": 107663274, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/COMPAIADECIERRESRROSA", "registration_date": "2018-11-20T15:43:14.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "mshops", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 2500000, "prices": {"id": "MLA1101264951", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2500000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-03T14:41:49Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-02T04:00:29.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101264951-iveco-daily-55c16-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_921005-MLA45714045251_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "921005-MLA45714045251_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0JFUjYyYWU3", "city_name": "Berazategui", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "CAPITAL FEDERAL"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBMwTk1Njda", "name": "Pl\u00e1tanos"}, "city": {"id": "TUxBQ0JFUjYyYWU3", "name": "Berazategui"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.782234, "longitude": -58.168766}, "attributes": [{"values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "969830", "value_name": "2998 cc", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}, {"value_name": "7012 mm", "value_struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "7012 mm", "struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "7829821"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "7829821", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "458573", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "3", "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "459479", "value_name": "155 hp", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco", "name": "Marca", "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 230000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "230000 km", "struct": {"number": 230000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "230000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Furgon 55c16 H3 155cv 17.2m3 3950", "values": [{"id": "7831105", "name": "3.0 Furgon 55c16 H3 155cv 17.2m3 3950", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "7831105", "value_struct": null}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436677", "value_name": "2008", "value_struct": null, "values": [{"id": "436677", "name": "2008", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15215000", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101471754", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 35.10 Furg\u00f3n Vidriado Con Asientos", "seller": {"id": 129731383, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BUFA5415007", "registration_date": "2018-10-22T18:20:28.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1890000, "prices": {"id": "MLA1101471754", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 1890000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-12T20:19:26Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-05T10:41:23.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101471754-iveco-daily-3510-furgon-vidriado-con-asientos-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_825146-MLA45127938922_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "825146-MLA45127938922_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0JSQTgxMjU", "city_name": "Brandsen", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Villa Elisa"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0JSQTgxMjU", "name": "Brandsen"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -35.167953, "longitude": -58.237377}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "id": "ITEM_CONDITION"}, {"value_id": "242084", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3282472529718136, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"value_struct": null, "value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3282472529718136, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242084"}, {"name": "Marca", "values": [{"source": 1505, "id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null}], "source": 1505, "id": "BRAND", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": null, "name": "3"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "3", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "value_name": "2.8", "values": [{"id": "2164455", "name": "2.8", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164455", "value_struct": null, "source": 3282472529718136}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "205000 km", "struct": {"number": 205000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "id": "KILOMETERS", "value_name": "205000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 205000}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "1148987", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "1148987", "name": "Daily"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Daily", "source": 1505}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "source": 3282472529718136, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "35.10 Furg\u00f3n vidriad", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRIM", "value_id": null, "value_name": "35.10 Furg\u00f3n vidriad", "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2005", "struct": null, "source": 1505}], "value_id": null, "value_name": "2005", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930202421", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 55c16 Con Caja T\u00e9rmica Y Equipo De Fr\u00edo", "seller": {"id": 48080524, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DIC-SIST", "registration_date": "2011-03-10T10:08:59.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 4700000, "prices": {"id": "MLA930202421", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 4700000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-20T17:57:05Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-18T04:01:34.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930202421-iveco-daily-55c16-con-caja-termica-y-equipo-de-frio-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_676376-MLA46809431029_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "676376-MLA46809431029_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "CABA"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBBVDI0ODFa", "name": "Paternal"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.595898, "longitude": -58.471565}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_struct": null, "values": [{"name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370879"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"attribute_group_name": "Confort", "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242084", "name": "No"}], "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969830", "value_name": "2998 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "6508 mm", "values": [{"id": "7829815", "name": "6508 mm", "struct": {"number": 6508, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": "7829815", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 6508}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458573", "name": "3", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458573", "value_name": "3", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "155 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_id": "459479", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "396749", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Iveco", "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE"}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "50000 km"}], "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "50000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1148987", "value_struct": null, "value_name": "Daily"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION"}, {"id": "TRIM", "value_name": "3.0 Chasis Cs 155cv 55c16 3750", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7830238", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "7830238", "name": "3.0 Chasis Cs 155cv 55c16 3750", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "436662", "name": "2013", "struct": null}], "value_struct": null, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436662", "value_name": "2013", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15215083", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101479825", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 2014 3.0 Chasis Cs 70c16 155cv (4350)", "seller": {"id": 147876947, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DORREGO+MOTORS", "registration_date": "2013-10-21T20:09:38.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_priority_2", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 4500000, "prices": {"id": "MLA1101479825", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 4500000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-04T15:28:52Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-09T23:15:23.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101479825-iveco-daily-2014-30-chasis-cs-70c16-155cv-4350-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_791514-MLA47365159990_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "791514-MLA47365159990_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "city_name": "Avellaneda", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "name": "Avellaneda"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "name": "Avellaneda"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.661076, "longitude": -58.366974}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "source": 1, "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_id": "969830", "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_name": "2998 cc", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"value_id": "7829812", "value_name": "7358 mm", "value_struct": {"number": 7358, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "source": 7092, "values": [{"id": "7829812", "name": "7358 mm", "struct": {"number": 7358, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458573", "value_name": "3", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "155 hp", "value_id": "459479", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"name": "Marca", "value_id": "396749", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "values": [{"source": 7092, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "177000 km", "struct": {"number": 177000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "177000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 177000}}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "values": [{"name": "Daily", "struct": null, "source": 7092, "id": "1148987"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"id": "7831461", "name": "3.0 Chasis Cs 70c16 155cv (4350)", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7831461", "value_name": "3.0 Chasis Cs 70c16 155cv (4350)", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2014", "value_struct": null, "source": 7092, "values": [{"name": "2014", "struct": null, "source": 7092, "id": "423566"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423566"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15208712", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933434382", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily A\u00f1o 2010 Full Modelo 55c16 Paso 3750", "seller": {"id": 142111908, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TRABUCO+S.A.", "registration_date": "2013-07-15T11:25:58.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["brand", "large_seller", "eshop", "credits_profile", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "TRABUCO S.A.", "eshop_rubro": {"id": "MLA10225", "name": "Electrodom\u00e9sticos de Cocina", "category_id": "MLA5726"}, "eshop_id": 196418, "eshop_locations": [{"state": {"id": "AR-X"}, "neighborhood": {"id": null}, "country": {"id": "AR"}, "city": {"id": "QVItWEFsdGEgR3JhY2lh"}}, {"state": {"id": "AR-X"}, "neighborhood": {"id": null}, "country": {"id": "AR"}, "city": {"id": "TUxBQ1LNT2RiZTBj"}}, {"state": {"id": "AR-X"}, "neighborhood": {"id": null}, "country": {"id": "AR"}, "city": {"id": "TUxBQ1RFUmJmYmYy"}}, {"state": {"id": "AR-X"}, "neighborhood": {"id": null}, "country": {"id": "AR"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBTGMwYWZk"}}], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/142111908v17e03c.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 142111908, "eshop_experience": 2014}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1211, "canceled": 57, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.01, "positive": 0.98, "neutral": 0.01}, "completed": 1154}, "power_seller_status": "gold", "metrics": {"claims": {"rate": 0, "excluded": {"real_rate": 0.0213, "real_value": 4}, "value": 0, "period": "60 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "excluded": {"real_rate": 0.0617, "real_value": 5}, "value": 0, "period": "60 days"}, "sales": {"period": "60 days", "completed": 181}, "cancellations": {"rate": 0, "excluded": {"real_rate": 0, "real_value": 2}, "value": 0, "period": "60 days"}}, "protection_end_date": "2021-09-28T00:00:00.000-04:00", "real_level": "yellow", "level_id": "5_green"}}, "price": 2900000, "prices": {"id": "MLA933434382", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2900000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-09T19:36:40Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-08T09:14:18.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933434382-iveco-daily-ano-2010-full-modelo-55c16-paso-3750-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_802976-MLA45105099734_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "802976-MLA45105099734_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ1RFUmJmYmYy", "city_name": "Tercero Arriba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "rio tercero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlLNTzQ5NzJa", "name": "R\u00edo Tercero"}, "city": {"id": "TUxBQ1RFUmJmYmYy", "name": "Tercero Arriba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.176655, "longitude": -64.1131}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_struct": {"unit": "cc", "number": 2998}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969830", "value_name": "2998 cc", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": {"number": 6508, "unit": "mm"}, "name": "Largo", "value_id": "7829815", "value_name": "6508 mm", "values": [{"source": 1572, "id": "7829815", "name": "6508 mm", "struct": {"number": 6508, "unit": "mm"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH"}, {"values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458573", "value_struct": null, "value_name": "3", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"value_name": "136 hp", "values": [{"struct": {"unit": "hp", "number": 136}, "source": 1572, "id": "458832", "name": "136 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458832", "value_struct": {"number": 136, "unit": "hp"}}, {"name": "Marca", "id": "BRAND", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "396749"}, {"value_id": "60258", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1572}], "id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_name": "2", "value_struct": null}, {"value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "206337 km", "struct": {"number": 206337, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "206337 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 206337}}, {"source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7832423", "value_name": "3.0 Chasis Cd 136cv 40s14 3750", "values": [{"id": "7832423", "name": "3.0 Chasis Cd 136cv 40s14 3750", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "source": 1572}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436687", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": "436687", "name": "2010", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "value_name": "2010"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1249, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15213989", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103489776", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 2007 2.8 Chasis Cs 40.13 Paso 3600", "seller": {"id": 187751858, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOTORES+RAFER", "registration_date": "2015-07-14T18:17:12.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2450000, "prices": {"id": "MLA1103489776", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 2450000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-15T19:46:25Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2022-02-15T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103489776-iveco-daily-2007-28-chasis-cs-4013-paso-3600-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_813412-MLA47517515373_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "813412-MLA47517515373_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.005478, "longitude": -57.54261}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "2800 cc", "value_struct": {"number": 2800, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969587", "values": [{"id": "969587", "name": "2800 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2800}, "source": 7092}]}, {"values": [{"id": "7829822", "name": "5655 mm", "struct": {"number": 5655, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "7829822", "value_name": "5655 mm", "value_struct": {"number": 5655, "unit": "mm"}, "id": "LENGTH", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458573", "value_name": "3", "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "POWER", "value_id": "459030", "value_name": "125 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 125, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459030", "name": "125 hp", "struct": {"number": 125, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "BRAND", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "396749", "name": "Iveco"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.8", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164455"}], "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_id": "2164455", "value_name": "2.8", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "188000 km", "value_struct": {"number": 188000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"struct": {"number": 188000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "188000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "1148987", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Modelo"}, {"value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "7831767", "name": "2.8 Chasis Cs 40.13 Paso 3600", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "7831767", "value_name": "2.8 Chasis Cs 40.13 Paso 3600", "value_struct": null, "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"values": [{"source": 7092, "id": "436673", "name": "2007", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436673", "value_name": "2007", "value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15210216", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935216011", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 55c17 Furgon", "seller": {"id": 514550104, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RANIRANISA", "registration_date": "2020-01-15T11:19:45.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 4415000, "prices": {"id": "MLA935216011", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 4415000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-07T18:18:00Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2022-02-21T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935216011-iveco-daily-55c17-furgon-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_805070-MLA44193168151_112020-I.jpg", "thumbnail_id": "805070-MLA44193168151_112020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTGFjMTJi", "state_name": "Salta", "city_id": "TUxBQ0NBUGVlMjc3", "city_name": "Salta", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-A", "name": "Salta"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGVlMjc3", "name": "Salta"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJBUjQ0NzFa", "name": "Barrio Casino"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGVlMjc3", "name": "Salta"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTGFjMTJi", "name": "Salta"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -24.785513, "longitude": -65.39866}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"id": "SINGLE_OWNER", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084"}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "370879", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_id": "969830", "value_name": "2998 cc", "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "value_id": "7829821", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 7012}, "id": "LENGTH", "value_name": "7012 mm", "values": [{"id": "7829821", "name": "7012 mm", "struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458573", "value_name": "3", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "458573", "name": "3"}], "source": 1572}, {"id": "POWER", "value_id": "459479", "values": [{"id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_name": "155 hp", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "396749", "name": "Iveco"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "60258", "values": [{"source": 1572, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "2164458", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}]}, {"source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": null, "value_name": "198000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 198000}, "values": [{"source": 3282472529718136, "id": null, "name": "198000 km", "struct": {"number": 198000, "unit": "km"}}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3282472529718136, "name": "Kil\u00f3metros"}, {"id": "MODEL", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "1148987", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1148987", "name": "Daily"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "3.0 Furgon 55c16 H3 155cv 17.2m3 3950", "struct": null, "source": 1572, "id": "7831105"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "7831105", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Furgon 55c16 H3 155cv 17.2m3 3950", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM"}, {"value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_id": "460382", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15214006", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101531085", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 12.3m3 3300 2017", "seller": {"id": 453210724, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOTORESSERMAY", "registration_date": "2019-07-18T07:49:55.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3700000, "prices": {"id": "MLA1101531085", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 3700000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-04T17:47:07Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-17T17:15:54.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101531085-iveco-daily-30-furgon-55c16-h2-155cv-123m3-3300-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_847226-MLA47366309439_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "847226-MLA47366309439_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTDQ3NDE", "name": "Pilar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969830", "value_name": "2998 cc", "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_struct": {"number": 5997, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "7829814", "name": "5997 mm", "struct": {"number": 5997, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "7829814", "value_name": "5997 mm", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "3", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458573", "name": "3"}], "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458573", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_name": "155 hp", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459479", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "Iveco", "values": [{"name": "Iveco", "struct": null, "source": 7092, "id": "396749"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "396749", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "value_name": "2", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}]}, {"values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "111000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 111000}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "111000 km", "value_struct": {"number": 111000, "unit": "km"}}, {"values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"id": "TRANSMISSION", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877"}, {"name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "7830037", "name": "3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 12.3m3 3300", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "7830037", "value_name": "3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 12.3m3 3300", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "A\u00f1o", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15205287", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA929615388", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 70c16hd T\u00e9rmica / Fr\u00edo ", "seller": {"id": 427445934, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MAURO+CAMIONES", "registration_date": "2019-04-16T16:03:06.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 5800000, "prices": {"id": "MLA929615388", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 5800000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-15T18:58:40Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-18T07:15:14.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-929615388-iveco-daily-70c16hd-termica-frio-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_706642-MLA46756187357_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "706642-MLA46756187357_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk9UUjMwNjg0Mg", "name": "Otros Barrios"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.005478, "longitude": -57.54261}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_name": "4x2"}, {"value_struct": {"unit": "cc", "number": 2998}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969830", "name": "Cilindrada", "value_name": "2998 cc", "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2998}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "7829812", "value_struct": {"number": 7358, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_name": "7358 mm", "values": [{"struct": {"number": 7358, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "7829812", "name": "7358 mm"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "3", "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "458573", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "459479", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_name": "155 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 155}, "values": [{"struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "459479", "name": "155 hp"}], "name": "Potencia"}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "396749", "name": "Iveco"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "396749"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2"}, {"value_id": "2164458", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_name": "3.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "Di\u00e9sel", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "id": "FUEL_TYPE"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "values": [{"id": null, "name": "53800 km", "struct": {"number": 53800, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "value_name": "53800 km", "value_struct": {"number": 53800, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "370877", "value_name": "Manual"}, {"value_name": "3.0 Chasis Cs 70c16 155cv (4350)", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "7831461", "values": [{"name": "3.0 Chasis Cs 70c16 155cv (4350)", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "7831461"}]}, {"value_name": "2015", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "423549", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423549", "name": "2015"}], "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15211845", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101312396", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 2010  Carrocer\u00eda De 5mts 145000km Rentaltrucks", "seller": {"id": 124335327, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ENCUENTROMIAUTO.VTAS", "registration_date": "2012-09-21T13:51:07.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2500000, "prices": {"id": "MLA1101312396", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 2500000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-03T17:37:44Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-06T23:16:02.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101312396-iveco-daily-2010-carroceria-de-5mts-145000km-rentaltrucks-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_705116-MLA47355450788_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "705116-MLA47355450788_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE5FVW4xMzMzNQ", "state_name": "Neuqu\u00e9n", "city_id": "TVhYUGxvdHRpZXJUVXhCVUU1RlZXNHhNek16T", "city_name": "Plottier", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0pVTjE5NjM", "name": "Jun\u00edn"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYUGxvdHRpZXJUVXhCVUU1RlZXNHhNek16T", "name": "Plottier"}, "state": {"id": "TUxBUE5FVW4xMzMzNQ", "name": "Neuqu\u00e9n"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.947567, "longitude": -68.22885}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370879", "name": "4x2"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2998 cc", "values": [{"struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969830", "name": "2998 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "969830", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}}, {"value_id": "7829815", "value_struct": {"number": 6508, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "6508 mm", "values": [{"id": "7829815", "name": "6508 mm", "struct": {"number": 6508, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "3", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_id": "458573", "value_struct": null, "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "136 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458832", "value_struct": {"number": 136, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458832", "name": "136 hp", "struct": {"number": 136, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "396749", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "396749", "name": "Iveco"}], "source": 3149448506392345, "value_name": "Iveco", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}]}, {"source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_id": "2164458", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "145000 km", "values": [{"struct": {"number": 145000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "145000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 145000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}, {"value_id": "1148987", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "values": [{"name": "Daily", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1148987"}]}, {"value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "7831857", "value_name": "3.0 Chasis Cs 136cv 35c14 3750", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "7831857", "name": "3.0 Chasis Cs 136cv 35c14 3750", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "436687", "name": "2010", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436687", "value_name": "2010", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15207535", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934247210", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 2012 3.0 Maxi Furgone ", "seller": {"id": 102000734, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TONE.AUTOS", "registration_date": "2012-02-04T11:34:26.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/102000734_vip.png", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/102000734_home.png", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3500000, "prices": {"id": "MLA934247210", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 3500000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-13T19:13:12Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-07T05:15:22.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934247210-iveco-daily-2012-30-maxi-furgone-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_974917-MLA47093714358_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "974917-MLA47093714358_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Ramos Mejia"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlJBTTE3Mzla", "name": "Ramos Mej\u00eda"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.654907, "longitude": -58.553635}, "attributes": [{"value_struct": null, "source": 1, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado"}, {"value_id": "969830", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2998 cc", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "7829821", "value_struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "7829821", "name": "7012 mm", "struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_name": "7012 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458573", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "3", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "459479", "value_name": "155 hp", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"name": "Marca", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco", "id": "BRAND", "value_struct": null, "values": [{"name": "Iveco", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "396749"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60258", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"name": "Motor", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null}], "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 170000, "unit": "km"}, "id": "KILOMETERS", "value_name": "170000 km", "values": [{"id": null, "name": "170000 km", "struct": {"number": 170000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "source": 3149448506392345}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "3.0 Furgon 55c16 H3 155cv 17.2m3 3950", "value_struct": null, "values": [{"id": "7831105", "name": "3.0 Furgon 55c16 H3 155cv 17.2m3 3950", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "7831105"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436707", "value_name": "2012", "values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15215232", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "misplaced_personal_data", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934966442", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 2.8 35.10 Chasis", "seller": {"id": 211563049, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BAUPRES+AUTOMOTORES", "registration_date": "2016-04-17T20:45:48.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "BAUPRES AUTOMOTORES", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 217852, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/211563049vb5ac8a.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 211563049, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1800000, "prices": {"id": "MLA934966442", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1800000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-19T12:50:43Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934966442-iveco-daily-28-3510-chasis-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_917155-MLA47159416911_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "917155-MLA47159416911_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0lUVTNjNDFm", "city_name": "Ituzaing\u00f3", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0lUVTNjNDFm", "name": "Ituzaing\u00f3"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQklUVTMwNjY0Ng", "name": "Ituzaing\u00f3 Norte"}, "city": {"id": "TUxBQ0lUVTNjNDFm", "name": "Ituzaing\u00f3"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.657024, "longitude": -58.675396}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "attribute_group_name": "", "source": 1, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "value_name": "No", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370880"}], "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242084", "value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "2326638", "value_struct": {"number": 2.8, "unit": "L"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2.8 L", "values": [{"id": "2326638", "name": "2.8 L", "struct": {"number": 2.8, "unit": "L"}, "source": 1572}], "source": 1572}, {"value_id": "488864", "value_name": "6030 mm", "value_struct": {"number": 6030, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "values": [{"id": "488864", "name": "6030 mm", "struct": {"number": 6030, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "467966", "name": "17", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "467966", "value_name": "17", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_name": "125 hp", "value_struct": {"number": 125, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459030", "name": "125 hp", "struct": {"number": 125, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "name": "Potencia", "value_id": "459030"}, {"id": "BRAND", "value_name": "Iveco", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "396749", "name": "Iveco"}], "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "396749", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_id": "60258"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"id": "2164455", "name": "2.8", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2164455", "value_name": "2.8", "value_struct": null}, {"value_id": "60406", "values": [{"name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 1572, "id": "60406"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE"}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 186000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "186000 km", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "186000 km", "struct": {"number": 186000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1148987", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370877", "name": "Manual"}], "source": 3149448506392345, "value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7831381", "values": [{"id": "7831381", "name": "2.8 35.10 Chasis", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_name": "2.8 35.10 Chasis"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436649", "value_name": "2005", "values": [{"id": "436649", "name": "2005", "struct": null, "source": 1572}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15210554", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934264159", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 2016 3.0 Furgon 55c16 H3 155cv 17.2m3 3950", "seller": {"id": 141310459, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PFAFFEN+AUTOS", "registration_date": "2013-07-02T13:50:34.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_priority_2", "credits_profile", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "PFAFFEN AUTOS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 252577, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/141310459vb33653.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 141310459, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 4349900, "prices": {"id": "MLA934264159", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 4349900, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-08-13T20:06:14Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-11T18:16:12.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934264159-iveco-daily-2016-30-furgon-55c16-h3-155cv-172m3-3950-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_807622-MLA47094215662_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "807622-MLA47094215662_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ01BTHZpbmFz", "city_name": "Malvinas Argentinas", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01BTHZpbmFz", "name": "Malvinas Argentinas"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDM3MDBa", "name": "Villa de Mayo"}, "city": {"id": "TUxBQ01BTHZpbmFz", "name": "Malvinas Argentinas"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.511425, "longitude": -58.679424}, "attributes": [{"source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "values": [{"name": "4x2", "struct": null, "source": 7092, "id": "370879"}]}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2998 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2998}, "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969830", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "value_name": "7012 mm", "id": "LENGTH", "value_id": "7829821", "value_struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "7829821", "name": "7012 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 7012}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458573", "value_name": "3", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "458573", "name": "3", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": {"unit": "hp", "number": 155}, "name": "Potencia", "value_name": "155 hp", "values": [{"id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "value_id": "459479"}, {"source": 7092, "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "396749", "name": "Iveco"}], "id": "BRAND", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco"}, {"source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60258", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Motor", "value_name": "3.0"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"struct": {"number": 125000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136, "id": null, "name": "125000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "125000 km", "value_struct": {"number": 125000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "value_id": null}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "values": [{"source": 7092, "id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null}], "name": "Modelo"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "7831105", "value_struct": null, "values": [{"id": "7831105", "name": "3.0 Furgon 55c16 H3 155cv 17.2m3 3950", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Furgon 55c16 H3 155cv 17.2m3 3950", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"values": [{"source": 7092, "id": "423562", "name": "2016", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15208430", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102078226", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 35c14 Chasis Con Carroceria Saider Con Lonas.", "seller": {"id": 130848878, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MADERO_PARKING", "registration_date": "2012-12-22T08:38:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 3200000, "prices": {"id": "MLA1102078226", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 3200000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-07T13:27:43Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-04T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102078226-iveco-daily-35c14-chasis-con-carroceria-saider-con-lonas-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_647678-MLA46793341260_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "647678-MLA46793341260_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk1BVDMwMDJa", "name": "Mataderos"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"source": 1, "value_name": "Usado", "value_struct": null, "value_id": "2230581", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "370879", "name": "4x2", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969830", "value_name": "2998 cc", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 7092, "name": "Largo", "value_name": "6508 mm", "values": [{"name": "6508 mm", "struct": {"number": 6508, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "7829815"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "7829815", "value_struct": {"number": 6508, "unit": "mm"}}, {"name": "Capacidad de personas", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458573", "value_name": "3", "value_struct": null, "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458832", "value_name": "136 hp", "values": [{"id": "458832", "name": "136 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 136}, "source": 7092}], "source": 7092, "value_struct": {"number": 136, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60258", "name": "2"}], "id": "DOORS", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60258"}, {"id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "2164458", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "values": [{"source": 7092, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "280000 km", "value_struct": {"number": 280000, "unit": "km"}, "id": "KILOMETERS", "values": [{"id": null, "name": "280000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 280000}, "source": 7092}]}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7831857", "value_name": "3.0 Chasis Cs 136cv 35c14 3750", "values": [{"name": "3.0 Chasis Cs 136cv 35c14 3750", "struct": null, "source": 7092, "id": "7831857"}], "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2013", "value_struct": null, "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436662", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15213975", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930102060", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 3.0 Chasis Cs 136cv 35c14 3750", "seller": {"id": 152178277, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/KAIMOR+SA", "registration_date": "2014-01-11T11:34:05.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo152178277.gif", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3800000, "prices": {"id": "MLA930102060", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 3800000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-31T19:14:23Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-11-30T01:07:06.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930102060-iveco-daily-30-chasis-cs-136cv-35c14-3750-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_623374-MLA46796733184_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "623374-MLA46796733184_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ01PUmViMTE3", "city_name": "Moreno", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTjQzMDg", "name": "General Alvear"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkZSQTY5ODZa", "name": "Francisco \u00c1lvarez"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmViMTE3", "name": "Moreno"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.6313, "longitude": -58.85452}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "242084", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_id": "969830", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2998 cc", "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2998}, "source": 1572}], "source": 1572}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "7829815", "value_name": "6508 mm", "values": [{"struct": {"number": 6508, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "7829815", "name": "6508 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_struct": {"unit": "mm", "number": 6508}}, {"source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458573", "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "3", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "value_id": "458832", "values": [{"id": "458832", "name": "136 hp", "struct": {"number": 136, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_name": "136 hp", "value_struct": {"number": 136, "unit": "hp"}}, {"id": "BRAND", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 1572, "id": "60258"}], "name": "Puertas", "value_id": "60258", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "source": 1572, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 1572, "id": "60406"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "source": 1572, "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "500000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 500000}, "values": [{"struct": {"number": 500000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "500000 km"}], "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1148987", "value_struct": null, "values": [{"name": "Daily", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1148987"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Daily", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "7831857", "value_name": "3.0 Chasis Cs 136cv 35c14 3750", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "7831857", "name": "3.0 Chasis Cs 136cv 35c14 3750"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "436707", "value_name": "2012", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 1572}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15216396", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 18, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102051875", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 55c16 Maxi Furgon 3.0 16v H2  ", "seller": {"id": 45033327, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GRUPO_BRABO", "registration_date": "2008-02-21T08:00:35.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "mshops", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 393, "canceled": 12, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.01, "positive": 0.99, "neutral": 0}, "completed": 381}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 381}, "cancellations": {"rate": 0.0101, "value": 4, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 3700000, "prices": {"id": "MLA1102051875", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 3700000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-07T12:53:17Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-11-06T04:00:49.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102051875-iveco-daily-55c16-maxi-furgon-30-16v-h2-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_684376-MLA46649432366_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "684376-MLA46649432366_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk1PTjE2OTBa", "name": "Monte Castro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1PTjE2OTBa", "name": "Monte Castro"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.61833, "longitude": -58.505733}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_name": "4x2", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "value_id": "370879", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969830", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"unit": "cc", "number": 2998}, "source": 3149448506392345, "id": "969830", "name": "2998 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2998 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "7012 mm", "value_struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_id": "7829821", "values": [{"id": "7829821", "name": "7012 mm", "struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458573", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "3"}, {"id": "POWER", "value_name": "155 hp", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_id": "459479", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "Iveco", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "396749", "value_struct": null}, {"name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "source": 3149448506392345}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406"}, {"values": [{"id": null, "name": "177875 km", "struct": {"number": 177875, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "177875 km", "value_struct": {"number": 177875, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "Daily", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1148987", "name": "Daily"}], "value_id": "1148987", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877"}, {"values": [{"id": "7831377", "name": "3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 15.6m3 3950", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 15.6m3 3950", "value_struct": null, "value_id": "7831377", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"name": "2015", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423549"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "423549", "value_name": "2015", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15213719", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 19, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935218340", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 50c17 Mini Bus 19 Pasajeros Modelo A\u00f1o 2017", "seller": {"id": 514550104, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RANIRANISA", "registration_date": "2020-01-15T11:19:45.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 5425000, "prices": {"id": "MLA935218340", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 5425000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-07T18:16:15Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2022-02-21T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935218340-iveco-daily-50c17-mini-bus-19-pasajeros-modelo-ano-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_688505-MLA47176467921_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "688505-MLA47176467921_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTGFjMTJi", "state_name": "Salta", "city_id": "TUxBQ0NBUGVlMjc3", "city_name": "Salta", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-A", "name": "Salta"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGVlMjc3", "name": "Salta"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJBUjQ0NzFa", "name": "Barrio Casino"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGVlMjc3", "name": "Salta"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTGFjMTJi", "name": "Salta"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -24.785513, "longitude": -65.39866}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"source": 3149448506392345, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493979"}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242084", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"value_id": "396749", "value_struct": null, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Iveco", "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "3", "value_struct": null, "values": [{"name": "3", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "170 cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_id": null, "value_name": "170 cv", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 115000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "115000 km", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "115000 km", "struct": {"number": 115000, "unit": "km"}}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "values": [{"name": "Daily", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1148987"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "value_id": null, "value_name": "mini bus 19 pasajeros.", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "mini bus 19 pasajeros.", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 20, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA927216096", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 3.0 Chasis Cs 136cv 35c14 3750 2016", "seller": {"id": 57562237, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PILAR+TRUCKS", "registration_date": "2005-02-02T15:12:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3350000, "prices": {"id": "MLA927216096", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 3350000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-26T13:06:04Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-25T05:31:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-927216096-iveco-daily-30-chasis-cs-136cv-35c14-3750-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_710760-MLA46527225763_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "710760-MLA46527225763_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTDQ3NDE", "name": "Pilar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "value_name": "Usado", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"source": 1505, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null}, {"value_name": "2998 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969830", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "7829815", "value_name": "6508 mm", "value_struct": {"number": 6508, "unit": "mm"}, "source": 1505, "name": "Largo", "values": [{"id": "7829815", "name": "6508 mm", "struct": {"number": 6508, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "3", "value_struct": null, "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458573", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "136 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "458832", "name": "136 hp", "struct": {"number": 136, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458832", "value_struct": {"number": 136, "unit": "hp"}}, {"name": "Marca", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "source": 1505, "id": "BRAND", "value_id": "396749", "values": [{"source": 1505, "id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 1505, "id": "60258"}], "source": 1505, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60258", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "100000 km", "value_struct": {"number": 100000, "unit": "km"}, "source": 1505, "values": [{"id": null, "name": "100000 km", "struct": {"number": 100000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1148987", "value_struct": null, "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Daily", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Chasis Cs 136cv 35c14 3750", "values": [{"name": "3.0 Chasis Cs 136cv 35c14 3750", "struct": null, "source": 1505, "id": "7831857"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "7831857", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "423562", "value_name": "2016", "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15209927", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 21, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934237735", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily C70 / Diesel / 2013", "seller": {"id": 172787518, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/VENDOSUAUTO", "registration_date": "2014-12-10T17:50:52.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "mshops", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 5250000, "prices": {"id": "MLA934237735", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 5250000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-13T18:12:25Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-29T17:24:31.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934237735-iveco-daily-c70-diesel-2013-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_649029-MLA47093073627_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "649029-MLA47093073627_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJQzc2NTJa", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": ""}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"values": [{"id": "969587", "name": "2800 cc", "struct": {"number": 2800, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2800 cc", "value_struct": {"number": 2800, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_id": "969587"}, {"name": "Largo", "value_name": "7070 mm", "value_struct": {"number": 7070, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "7829813", "name": "7070 mm", "struct": {"number": 7070, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "7829813"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458573", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "3", "value_struct": null, "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"name": "Potencia", "value_id": "459030", "value_name": "125 hp", "value_struct": {"number": 125, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 125, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "459030", "name": "125 hp"}], "id": "POWER", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "396749", "source": 3149448506392345, "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "2164458", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 117000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "117000 km", "struct": {"number": 117000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "117000 km"}, {"value_name": "Daily", "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "1148987", "value_struct": null}, {"value_id": "370877", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370877", "name": "Manual"}], "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null}, {"value_name": "3.0 Chasis Cd 155cv 70c16 4350", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7832429", "id": "TRIM", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "7832429", "name": "3.0 Chasis Cd 155cv 70c16 4350", "struct": null}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2013", "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "436662", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15213366", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 22, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100622680", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 2.8 Furgon 49.12 2007 Pfaffen Autos L", "seller": {"id": 141310459, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PFAFFEN+AUTOS", "registration_date": "2013-07-02T13:50:34.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_priority_2", "credits_profile", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "PFAFFEN AUTOS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 252577, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/141310459vb33653.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 141310459, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2300000, "prices": {"id": "MLA1100622680", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 2300000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-03T19:19:59Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-11T18:16:12.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100622680-iveco-daily-28-furgon-4912-2007-pfaffen-autos-l-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_816275-MLA47307253346_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "816275-MLA47307253346_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ01BTHZpbmFz", "city_name": "Malvinas Argentinas", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01BTHZpbmFz", "name": "Malvinas Argentinas"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDM3MDBa", "name": "Villa de Mayo"}, "city": {"id": "TUxBQ01BTHZpbmFz", "name": "Malvinas Argentinas"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.511425, "longitude": -58.679424}, "attributes": [{"values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370879", "name": "4x2", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2800, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969587", "name": "2800 cc", "struct": {"number": 2800, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "969587", "value_name": "2800 cc"}, {"value_name": "6030 mm", "value_struct": {"number": 6030, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488864", "name": "6030 mm", "struct": {"number": 6030, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "source": 7092, "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488864", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458573", "value_struct": null, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_name": "3", "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": "459030", "value_name": "125 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 125}, "values": [{"source": 7092, "id": "459030", "name": "125 hp", "struct": {"number": 125, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "source": 7092}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "source": 7092, "value_id": "396749", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"name": "Motor", "value_id": "2164455", "value_name": "2.8", "values": [{"id": "2164455", "name": "2.8", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"source": 7092, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null}], "source": 7092, "value_id": "60406", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "value_name": "260000 km", "values": [{"id": null, "name": "260000 km", "struct": {"number": 260000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 260000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.8 Furgon 49.12", "value_struct": null, "id": "TRIM", "value_id": "7830817", "values": [{"id": "7830817", "name": "2.8 Furgon 49.12", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436673", "value_struct": null, "values": [{"id": "436673", "name": "2007", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2007"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15215020", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 23, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934320752", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily  50c16 Minibus 19+1 2015", "seller": {"id": 59174884, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/VEHICULOSDETRABAJOSRL", "registration_date": "2008-04-29T18:20:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 4300000, "prices": {"id": "MLA934320752", "prices": [{"id": "5", "type": "standard", "amount": 4300000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-10T10:49:36Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-13T19:16:22.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934320752-iveco-daily-50c16-minibus-191-2015-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_798434-MLA46570748316_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "798434-MLA46570748316_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "city_name": "General San Mart\u00edn", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "name": "General San Mart\u00edn"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "name": "General San Mart\u00edn"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.575752, "longitude": -58.537098}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"name": "4x2", "struct": null, "source": 7092, "id": "370879"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969830", "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2998}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_name": "2998 cc", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"id": "LENGTH", "value_id": "7829821", "value_name": "7012 mm", "source": 7092, "name": "Largo", "value_struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "7829821", "name": "7012 mm", "struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "3", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458573", "name": "3"}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458573", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "value_name": "155 hp", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "459479", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 155}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Motor", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null}], "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel"}, {"source": 3282472529718136, "value_id": null, "value_name": "165000 km", "values": [{"id": null, "name": "165000 km", "struct": {"number": 165000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 165000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Modelo", "value_id": "1148987", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "1148987", "name": "Daily"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_name": "Daily", "value_struct": null}, {"value_id": "370877", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "3.0 City Bus 50c16 155cv 3950 19+1", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "7831183", "name": "3.0 City Bus 50c16 155cv 3950 19+1"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "7831183"}, {"value_id": "423549", "value_name": "2015", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"id": "423549", "name": "2015", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15206110", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 24, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101518321", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 2015 Chasis 35c14 3750 Automotores Lopez Hnos", "seller": {"id": 38305342, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOTORES+LOPEZ", "registration_date": "2010-12-09T15:06:50.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 4300000, "prices": {"id": "MLA1101518321", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 4300000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-04T14:14:27Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-24T20:15:29.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101518321-iveco-daily-2015-chasis-35c14-3750-automotores-lopez-hnos-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_634011-MLA47364573315_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "634011-MLA47364573315_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk1BVDMwMDJa", "name": "Mataderos"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1BVDMwMDJa", "name": "Mataderos"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.66008, "longitude": -58.50312}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2998 cc", "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969830", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"id": "LENGTH", "value_id": "7829815", "values": [{"name": "6508 mm", "struct": {"number": 6508, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "7829815"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Largo", "value_name": "6508 mm", "value_struct": {"number": 6508, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458573", "value_name": "3", "values": [{"name": "3", "struct": null, "source": 7092, "id": "458573"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "136 hp", "value_struct": {"number": 136, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458832", "name": "136 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 136}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458832", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Motor", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel"}, {"value_name": "29000 km", "value_struct": {"number": 29000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "29000 km", "struct": {"number": 29000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "name": "Kil\u00f3metros", "source": 7092, "id": "KILOMETERS"}, {"values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "Manual", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "7831857", "value_name": "3.0 Chasis Cs 136cv 35c14 3750", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "7831857", "name": "3.0 Chasis Cs 136cv 35c14 3750"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2015", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "423549", "name": "2015", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423549", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15205374", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 25, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934236222", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 2.8 Furgon 49.12 2007 Pfaffen Digital", "seller": {"id": 263380050, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PFAFFEN+DIGITAL", "registration_date": "2017-07-06T20:20:18.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2280000, "prices": {"id": "MLA934236222", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2280000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-03T15:00:44Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-30T21:15:16.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934236222-iveco-daily-28-furgon-4912-2007-pfaffen-digital-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_614174-MLA47093091149_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "614174-MLA47093091149_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ01BTHZpbmFz", "city_name": "Malvinas Argentinas", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "QVItQkRvbiBUb3JjdWF0bw", "name": "Don Torcuato"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BTHZpbmFz", "name": "Malvinas Argentinas"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.479664, "longitude": -58.703033}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "source": 1}, {"value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969587", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_name": "2800 cc", "value_struct": {"number": 2800, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969587", "name": "2800 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2800}, "source": 1505}], "source": 1505}, {"values": [{"id": "488864", "name": "6030 mm", "struct": {"number": 6030, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_name": "6030 mm", "value_struct": {"number": 6030, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "LENGTH", "value_id": "488864"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458573", "value_name": "3", "source": 1505}, {"value_id": "459030", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_name": "125 hp", "value_struct": {"number": 125, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 125, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "459030", "name": "125 hp"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Potencia"}, {"value_name": "Iveco", "value_struct": null, "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "396749", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_id": "60258", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "DOORS", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.8", "value_struct": null, "source": 1505, "value_id": "2164455", "values": [{"source": 1505, "id": "2164455", "name": "2.8", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_name": "276000 km", "value_struct": {"number": 276000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 1505, "id": null, "name": "276000 km", "struct": {"number": 276000, "unit": "km"}}], "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "id": "MODEL", "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_id": "370877", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "7830817", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.8 Furgon 49.12", "values": [{"id": "7830817", "name": "2.8 Furgon 49.12", "struct": null, "source": 1505}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436673", "value_name": "2007", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "436673", "name": "2007", "struct": null}], "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15215020", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 26, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930789946", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 3.0 City Bus 50c16 155cv 3950 19+1 2015", "seller": {"id": 127588252, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JUAN201285", "registration_date": "2012-10-22T14:58:21.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 3500000, "prices": {"id": "MLA930789946", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 3500000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-24T23:36:10Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-22T04:01:41.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930789946-iveco-daily-30-city-bus-50c16-155cv-3950-191-2015-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_906173-MLA46859788078_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "906173-MLA46859788078_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"area_code": "", "phone1": "", "state_id": "TUxBUExBWmE1OWMy", "state_name": "La Pampa", "city_id": "TUxBQ0NBUDQ5MDI5", "city_name": "Santa Rosa"}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": null, "state": null, "city": null, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDQ5MDI5", "name": "Santa Rosa"}, "state": {"id": "TUxBUExBWmE1OWMy", "name": "La Pampa"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -36.620922, "longitude": -64.29124}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_name": ""}, {"value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370879", "name": "4x2", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"value_id": "969830", "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2998 cc", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}}, {"id": "LENGTH", "value_id": "7829821", "value_name": "7012 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 7012}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "values": [{"struct": {"unit": "mm", "number": 7012}, "source": 7092, "id": "7829821", "name": "7012 mm"}]}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "3", "values": [{"name": "3", "struct": null, "source": 7092, "id": "458573"}], "value_id": "458573", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "POWER", "value_name": "155 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_id": "459479", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco"}, {"value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164458"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "source": 7092, "name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "value_name": "Di\u00e9sel", "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "430000 km", "struct": {"number": 430000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "430000 km", "value_struct": {"number": 430000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1148987", "source": 7092}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual"}]}, {"id": "TRIM", "value_id": "7831183", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 City Bus 50c16 155cv 3950 19+1", "value_struct": null, "values": [{"id": "7831183", "name": "3.0 City Bus 50c16 155cv 3950 19+1", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "423549", "values": [{"id": "423549", "name": "2015", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "2015", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15206110", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 27, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA921274023", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 55c16 Chasis ", "seller": {"id": 168604911, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/9+EJES", "registration_date": "2014-10-11T09:29:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3299000, "prices": {"id": "MLA921274023", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 3299000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-14T23:09:21Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-28T02:15:16.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-921274023-iveco-daily-55c16-chasis-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_910176-MLA46076299716_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "910176-MLA46076299716_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0dFTjY4NTg", "city_name": "General Rodr\u00edguez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTjY4NTg", "name": "General Rodr\u00edguez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkdFTjMzODFa", "name": "General Rodr\u00edguez"}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTjY4NTg", "name": "General Rodr\u00edguez"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.608303, "longitude": -58.954327}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "source": 3149448506392345, "value_id": "370879", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_id": "969830", "value_name": "2998 cc", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada"}, {"source": 3149448506392345, "value_name": "6538 mm", "value_struct": {"number": 6538, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "7829801", "name": "6538 mm", "struct": {"number": 6538, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "7829801", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "3", "value_struct": null, "values": [{"name": "3", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458573"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "458573", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459479", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_name": "155 hp", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "Iveco", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "396749"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"value_name": "260000 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": null, "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 260000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "260000 km", "struct": {"number": 260000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1148987", "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_name": "Daily", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7830424", "value_name": "3.0 Chasis Cd 155cv 55c16 3750", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "7830424", "name": "3.0 Chasis Cd 155cv 55c16 3750", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436677", "values": [{"id": "436677", "name": "2008", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "2008"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15208045", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 28, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA921113063", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 3.0 Furgon 55c16 H3 155cv 17.2m3 3950 2016", "seller": {"id": 59456700, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOTORESPROGRESO", "registration_date": "2008-07-21T11:16:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 4900000, "prices": {"id": "MLA921113063", "prices": [{"id": "5", "type": "standard", "amount": 4900000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-09T14:19:00Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-25T01:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-921113063-iveco-daily-30-furgon-55c16-h3-155cv-172m3-3950-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_929658-MLA46041252577_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "929658-MLA46041252577_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "city_name": "General San Mart\u00edn", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Villa Lynch"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDg5NDBa", "name": "Villa Lynch"}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "name": "General San Mart\u00edn"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.587666, "longitude": -58.532}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370879", "name": "4x2", "struct": null}], "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2998 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "969830", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"name": "Largo", "value_id": "7829821", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "7829821", "name": "7012 mm"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_name": "7012 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 7012}}, {"value_name": "3", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458573", "values": [{"name": "3", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458573"}], "source": 3149448506392345}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459479", "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "155 hp", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Iveco", "source": 3149448506392345, "value_id": "396749", "value_struct": null, "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "2164458", "name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE"}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "79600 km", "values": [{"id": null, "name": "79600 km", "struct": {"number": 79600, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 79600, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Modelo", "value_id": "1148987", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"id": "7831105", "name": "3.0 Furgon 55c16 H3 155cv 17.2m3 3950", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7831105", "value_name": "3.0 Furgon 55c16 H3 155cv 17.2m3 3950", "source": 3149448506392345}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2016", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 1505}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15208430", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 29, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934321444", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily  50c16 Minibus Original 2015 M/165.000 Kms.", "seller": {"id": 59174884, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/VEHICULOSDETRABAJOSRL", "registration_date": "2008-04-29T18:20:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 4300000, "prices": {"id": "MLA934321444", "prices": [{"id": "5", "type": "standard", "amount": 4300000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-10T10:48:28Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-13T19:16:22.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934321444-iveco-daily-50c16-minibus-original-2015-m165000-kms-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_712160-MLA46557536544_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "712160-MLA46557536544_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "city_name": "General San Mart\u00edn", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "name": "General San Mart\u00edn"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "name": "General San Mart\u00edn"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.575752, "longitude": -58.537098}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"value_name": "4x2", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969830", "value_name": "2998 cc", "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 7092}]}, {"value_id": "7829821", "value_name": "7012 mm", "value_struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "7829821", "name": "7012 mm", "struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458573", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "3", "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Potencia", "value_id": "459479", "value_name": "155 hp", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 7092, "id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Marca", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "396749", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60258", "name": "2"}], "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "60406", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 164000, "unit": "km"}, "value_name": "164000 km", "values": [{"struct": {"unit": "km", "number": 164000}, "source": 3282472529718136, "id": null, "name": "164000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"id": "MODEL", "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Modelo", "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_name": "3.0 City Bus 50c16 155cv 3950 19+1", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "7831183", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "7831183", "name": "3.0 City Bus 50c16 155cv 3950 19+1", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "423549", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2015", "values": [{"id": "423549", "name": "2015", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15206110", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 30, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA909699991", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily  City Bus 50c16 155cv 3950 19+1 $2600000 Y Ctas", "seller": {"id": 137784497, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CAMIONES+AVIMOT", "registration_date": "2013-05-06T13:41:04.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "CAMIONES AVIMOT", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 342014, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/137784497v2743fb.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 137784497, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 4550000, "prices": {"id": "MLA909699991", "prices": [{"id": "5", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 4550000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-31T19:22:56Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-09T04:15:38.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-909699991-iveco-daily-city-bus-50c16-155cv-3950-191-2600000-y-ctas-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_947255-MLA45001114922_022021-I.jpg", "thumbnail_id": "947255-MLA45001114922_022021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ1RSRTMxODE5NA", "city_name": "Tres de febrero", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Ciudadela"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNJVTk1ODQ0Ng", "name": "Ciudadela"}, "city": {"id": "TUxBQ1RSRTMxODE5NA", "name": "Tres de febrero"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.635296, "longitude": -58.543297}, "attributes": [{"id": "ENGINE_MANUFACTURER", "value_name": "iveco", "values": [{"name": "iveco", "struct": null, "source": 3282472529718136, "id": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 3282472529718136, "name": "Marca del motor", "value_id": null, "value_struct": null}, {"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"attribute_group_name": "", "value_struct": {"number": 5000, "unit": "kg"}, "values": [{"struct": {"number": 5000, "unit": "kg"}, "source": 3282472529718136, "id": null, "name": "5000 kg"}], "attribute_group_id": "", "source": 3282472529718136, "id": "LOADING_CAPACITY", "name": "Capacidad de carga", "value_id": null, "value_name": "5000 kg"}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3282472529718136, "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "values": [{"name": "4x2", "struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "370879"}]}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 3282472529718136, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969830", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2998}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2998 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "7012 mm", "value_struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 1572, "id": "7829821", "name": "7012 mm", "struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "7829821", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458573", "value_name": "3", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "155 hp", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "459479", "name": "155 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459479"}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Puertas", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "2164458", "name": "3.0"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"value_id": null, "value_name": "200000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 200000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "200000 km", "struct": {"number": 200000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"source": 1572, "id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "value_struct": null}, {"id": "TRANSMISSION", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual"}, {"source": 1572, "value_id": "7831183", "value_name": "3.0 City Bus 50c16 155cv 3950 19+1", "values": [{"name": "3.0 City Bus 50c16 155cv 3950 19+1", "struct": null, "source": 1572, "id": "7831183"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "423562", "value_name": "2016", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15210665", "tags": ["good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 31, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934496314", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 15.6m3 3950 2015 2 D\u00f1o", "seller": {"id": 175571697, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/EDIFICIOJUANADELMAR", "registration_date": "2015-01-22T10:03:38.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 4300000, "prices": {"id": "MLA934496314", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 4300000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-14T14:39:04Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-15T04:01:07.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934496314-iveco-daily-30-furgon-55c16-h2-155cv-156m3-3950-2015-2-dno-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_855125-MLA30060712729_042019-I.jpg", "thumbnail_id": "855125-MLA30060712729_042019", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBVTjQ2NTg3OQ", "name": "Punta Mogotes"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.066944, "longitude": -57.543056}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": ""}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "source": 1572, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}]}, {"source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "No", "value_struct": null, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242084", "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": null, "value_name": "3", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "3", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "BRAND", "value_id": "396749", "value_struct": null, "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_name": "Iveco", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1}, {"values": [{"id": null, "name": "2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_struct": null, "source": 1572, "id": "DOORS"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "Motor", "value_name": "3.0"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "id": "KILOMETERS", "value_name": "158300 km", "value_struct": {"number": 158300, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "158300 km", "struct": {"number": 158300, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_name": "Daily", "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "value_id": "1148987"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_name": "3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 15.6m3 3950", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7831377", "value_struct": null, "values": [{"id": "7831377", "name": "3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 15.6m3 3950", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "2015", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "values": [{"source": 1572, "id": null, "name": "2015", "struct": null}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA9386427", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 32, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935557957", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 70c17 Hd", "seller": {"id": 427445934, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MAURO+CAMIONES", "registration_date": "2019-04-16T16:03:06.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 5000000, "prices": {"id": "MLA935557957", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 5000000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-23T20:25:59Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935557957-iveco-daily-70c17-hd-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_825088-MLA47207204890_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "825088-MLA47207204890_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk9UUjMwNjg0Mg", "name": "Otros Barrios"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.005478, "longitude": -57.54261}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_id": "370879", "value_name": "4x2", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969830", "value_name": "2998 cc", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Largo", "value_name": "7358 mm", "values": [{"id": "7829812", "name": "7358 mm", "struct": {"number": 7358, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 7358}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_id": "7829812"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458573", "value_name": "3", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458573", "name": "3"}]}, {"value_name": "155 hp", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_id": "459479", "id": "POWER", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_name": "2"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": {"number": 211000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "211000 km", "struct": {"number": 211000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "211000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_name": "Daily", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1148987"}, {"values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "7832719", "name": "3.0 Chasis Cs Hd 70c17 155cv (4350)", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRIM", "value_name": "3.0 Chasis Cs Hd 70c17 155cv (4350)", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7832719"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "460382", "name": "2018"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15511371", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 33, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934230038", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 3.0 Furgon 55c16 H3 155cv 17.2m3 Pfaffen Digital", "seller": {"id": 263380050, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PFAFFEN+DIGITAL", "registration_date": "2017-07-06T20:20:18.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 4350000, "prices": {"id": "MLA934230038", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 4350000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-13T17:29:47Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-30T21:15:16.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934230038-iveco-daily-30-furgon-55c16-h3-155cv-172m3-pfaffen-digital-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_868297-MLA47092754079_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "868297-MLA47092754079_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ01BTHZpbmFz", "city_name": "Malvinas Argentinas", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "QVItQkRvbiBUb3JjdWF0bw", "name": "Don Torcuato"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BTHZpbmFz", "name": "Malvinas Argentinas"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.479664, "longitude": -58.703033}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969830", "value_name": "2998 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "values": [{"name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969830"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_name": "7012 mm", "values": [{"struct": {"unit": "mm", "number": 7012}, "source": 7092, "id": "7829821", "name": "7012 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_id": "7829821", "value_struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458573", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458573", "name": "3"}], "value_name": "3"}, {"id": "POWER", "value_id": "459479", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_name": "155 hp", "values": [{"id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "Iveco", "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "396749", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_struct": null}, {"value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164458"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "source": 7092}, {"value_id": "60406", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Di\u00e9sel", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "122000 km", "value_struct": {"number": 122000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "122000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 122000}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"name": "Daily", "struct": null, "source": 7092, "id": "1148987"}], "source": 7092, "value_id": "1148987", "value_name": "Daily"}, {"source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 7092, "id": "370877"}], "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877"}, {"id": "TRIM", "value_id": "7831105", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Furgon 55c16 H3 155cv 17.2m3 3950", "values": [{"id": "7831105", "name": "3.0 Furgon 55c16 H3 155cv 17.2m3 3950", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2016", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "423562", "name": "2016"}], "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15208430", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 34, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101064874", "site_id": "MLA", "title": "Daily 55c17 Maxifurgon A\u00f1o 2018", "seller": {"id": 281901217, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PNC+REMOLQUES", "registration_date": "2017-11-05T17:02:12.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 5200000, "prices": {"id": "MLA1101064874", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 5200000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-02T19:15:24Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-08T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101064874-daily-55c17-maxifurgon-ano-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_894127-MLA47342287156_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "894127-MLA47342287156_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ0lSSTZmM2Y2", "city_name": "Iriondo", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": null, "name": "Ca\u00f1ada de Gomez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNB0Tc1MjFa", "name": "Ca\u00f1ada de G\u00f3mez"}, "city": {"id": "TUxBQ0lSSTZmM2Y2", "name": "Iriondo"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.821163, "longitude": -61.395374}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370879", "name": "4x2", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"value_name": "2998 cc", "values": [{"struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969830", "name": "2998 cc"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969830", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Largo", "value_name": "7012 mm", "values": [{"id": "7829821", "name": "7012 mm", "struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "7829821", "value_struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458573", "value_name": "3", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "value_id": "459479", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_name": "155 hp", "values": [{"id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}]}, {"values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "id": "BRAND", "value_id": "396749", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Di\u00e9sel"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"struct": {"number": 56000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "56000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "56000 km", "value_struct": {"number": 56000, "unit": "km"}}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Daily", "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "1148987", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7831105", "value_name": "3.0 Furgon 55c16 H3 155cv 17.2m3 3950", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "7831105", "name": "3.0 Furgon 55c16 H3 155cv 17.2m3 3950"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15214006", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 35, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102740743", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 49.12", "seller": {"id": 50705372, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SERES+SALUD", "registration_date": "2011-04-04T12:27:40.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 10500, "prices": {"id": "MLA1102740743", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 10500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-10T17:39:52Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-09T04:00:42.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102740743-iveco-daily-4912-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_892953-MLA47445320626_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "892953-MLA47445320626_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "city_name": "Avellaneda", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "name": "Avellaneda"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkFWRTgzNjFa", "name": "Avellaneda"}, "city": {"id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "name": "Avellaneda"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.661076, "longitude": -58.366974}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": ""}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "370880", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4"}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 3, "unit": "L"}, "value_name": "3 L", "values": [{"id": "2326653", "name": "3 L", "struct": {"number": 3, "unit": "L"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "2326653"}, {"name": "Largo", "value_id": "7829821", "value_struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "7012 mm", "struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "7829821"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_name": "7012 mm"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458560"}], "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458560"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458767", "value_name": "146 hp", "value_struct": {"number": 146, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "values": [{"struct": {"number": 146, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458767", "name": "146 hp"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "id": "BRAND", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2"}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0"}, {"value_id": "60406", "source": 3149448506392345, "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60406"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "136000 km", "values": [{"id": null, "name": "136000 km", "struct": {"number": 136000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 136000, "unit": "km"}}, {"name": "Modelo", "value_name": "Daily", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_struct": null, "values": [{"name": "Daily", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1148987"}], "source": 3149448506392345, "value_id": "1148987"}, {"source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "7832103", "name": "3.0 49.12 Furgon", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "7832103", "value_name": "3.0 49.12 Furgon", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "2006", "values": [{"id": "436668", "name": "2006", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436668", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15214996", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 36, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103331119", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 55c16", "seller": {"id": 346156340, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MACERATASA", "registration_date": "2018-08-16T10:54:50.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3200000, "prices": {"id": "MLA1103331119", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 3200000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-14T18:15:36Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-13T04:00:13.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103331119-iveco-daily-55c16-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_740585-MLA47497332200_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "740585-MLA47497332200_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "state_name": "Mendoza", "city_id": "TUxBQ0dVQTI0Yjcw", "city_name": "Guaymall\u00e9n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-M", "name": "Mendoza"}, "city": {"id": "TUxBQ0dVQTI0Yjcw", "name": "Guaymall\u00e9n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkdVQTEyMzRa", "name": "Guaymall\u00e9n"}, "city": {"id": "TUxBQ0dVQTI0Yjcw", "name": "Guaymall\u00e9n"}, "state": {"id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "name": "Mendoza"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.90282, "longitude": -68.8047}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"id": "SINGLE_OWNER", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242084"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969830", "value_name": "2998 cc", "values": [{"name": "2998 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2998}, "source": 3149448506392345, "id": "969830"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "7829814", "value_struct": {"number": 5997, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "5997 mm", "values": [{"id": "7829814", "name": "5997 mm", "struct": {"number": 5997, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458573", "value_name": "3", "value_struct": null, "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "459479", "value_name": "155 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "459479", "name": "155 hp"}], "source": 3149448506392345}, {"id": "BRAND", "value_name": "Iveco", "values": [{"name": "Iveco", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "396749"}], "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "396749", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60258"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "2164458", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_name": "3.0", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "160000 km", "source": 3149448506392345, "value_id": null, "value_struct": {"unit": "km", "number": 160000}, "values": [{"id": null, "name": "160000 km", "struct": {"number": 160000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "7830037", "values": [{"id": "7830037", "name": "3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 12.3m3 3300", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 12.3m3 3300", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "423549", "value_name": "2015", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "423549", "name": "2015", "struct": null}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15206693", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 37, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102496679", "site_id": "MLA", "title": "Daily 3.0 Chasis Cs 136cv 35c14 3750", "seller": {"id": 143818754, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MULTICARS+OESTE", "registration_date": "2013-08-15T22:35:34.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2930000, "prices": {"id": "MLA1102496679", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 2930000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-09T18:41:36Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-16T09:15:43.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102496679-daily-30-chasis-cs-136cv-35c14-3750-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_965311-MLA47432331724_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "965311-MLA47432331724_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjQ0ODgwMA", "name": "San Justo"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.68741, "longitude": -58.563263}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "source": 1}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "value_name": "No", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370879", "name": "4x2"}]}, {"values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "value_id": "242084", "value_name": "No", "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969830", "value_name": "2998 cc", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "name": "Cilindrada"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "7829815", "value_struct": {"number": 6508, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "7829815", "name": "6508 mm", "struct": {"number": 6508, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "6508 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458573", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "3", "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 1572, "name": "Potencia", "value_id": "458832", "values": [{"id": "458832", "name": "136 hp", "struct": {"number": 136, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_name": "136 hp", "value_struct": {"number": 136, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "396749", "name": "Iveco"}]}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 1572, "id": "60258"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"values": [{"name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60406"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "value_id": "60406", "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"id": "KILOMETERS", "values": [{"name": "190000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 190000}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "190000 km", "value_struct": {"number": 190000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_struct": null, "value_name": "Daily", "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "1148987"}, {"value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION"}, {"value_id": "7831857", "values": [{"id": "7831857", "name": "3.0 Chasis Cs 136cv 35c14 3750", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Chasis Cs 136cv 35c14 3750", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423566", "value_name": "2014", "value_struct": null, "values": [{"name": "2014", "struct": null, "source": 1572, "id": "423566"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15211392", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 38, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102108284", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 5516 Plancha Ruta Al Dia 2008 Nicojunin", "seller": {"id": 124335327, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ENCUENTROMIAUTO.VTAS", "registration_date": "2012-09-21T13:51:07.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3500000, "prices": {"id": "MLA1102108284", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 3500000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-07T21:49:38Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-06T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102108284-iveco-daily-5516-plancha-ruta-al-dia-2008-nicojunin-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_688197-MLA47399422244_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "688197-MLA47399422244_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0pVTjE5NjM", "city_name": "Jun\u00edn", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0pVTjE5NjM", "name": "Jun\u00edn"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkpVTjIzMjZa", "name": "Jun\u00edn"}, "city": {"id": "TUxBQ0pVTjE5NjM", "name": "Jun\u00edn"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.58855, "longitude": -60.949554}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION"}, {"source": 3149448506392345, "value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879"}, {"name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2998}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969830", "value_name": "2998 cc", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}}, {"value_name": "5997 mm", "values": [{"id": "7829814", "name": "5997 mm", "struct": {"number": 5997, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "7829814", "value_struct": {"number": 5997, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "458573", "value_name": "3", "value_struct": null, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "459479", "value_name": "155 hp", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "396749", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "396749", "name": "Iveco"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_name": "Iveco"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_name": "2"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "value_id": "60406", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "550000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": null, "value_struct": {"number": 550000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "550000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 550000}, "source": 3149448506392345}]}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1148987", "name": "Daily"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7830037", "values": [{"id": "7830037", "name": "3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 12.3m3 3300", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 12.3m3 3300", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "436677", "value_name": "2008", "value_struct": null, "values": [{"id": "436677", "name": "2008", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15213923", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 39, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935386364", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 2009 3.0 Chasis Cd 155cv 55c16 3750", "seller": {"id": 96082604, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PARKINGCARS", "registration_date": "2009-12-12T21:23:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "mshops", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 23, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 21}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 21}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 2900000, "prices": {"id": "MLA935386364", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2900000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-22T02:18:15Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935386364-iveco-daily-2009-30-chasis-cd-155cv-55c16-3750-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_624626-MLA47191327956_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "624626-MLA47191327956_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBTmJjYzE4", "city_name": "Lan\u00fas", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJBTDMxMDZa", "name": "Balvanera"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTmJjYzE4", "name": "Lan\u00fas"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.701565, "longitude": -58.401447}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"value_id": "370879", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969830", "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "2998 cc", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969830"}], "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "7829801", "value_name": "6538 mm", "value_struct": {"number": 6538, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "7829801", "name": "6538 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 6538}, "source": 7092}]}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458573", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458573", "name": "3"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "3", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 7092, "id": "POWER", "value_id": "459479", "value_name": "155 hp", "values": [{"struct": {"unit": "hp", "number": 155}, "source": 7092, "id": "459479", "name": "155 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "values": [{"source": 7092, "id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco", "value_struct": null}, {"value_id": "60258", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}]}, {"values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164458"}], "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "250000 km", "values": [{"id": null, "name": "250000 km", "struct": {"number": 250000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 250000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "1148987", "name": "Daily"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "source": 7092}, {"value_id": "370877", "values": [{"source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "7830424", "value_name": "3.0 Chasis Cd 155cv 55c16 3750", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "7830424", "name": "3.0 Chasis Cd 155cv 55c16 3750", "struct": null, "source": 7092}]}, {"source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436676", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2009", "values": [{"id": "436676", "name": "2009", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15216552", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 40, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103144169", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily  A\u00f1o2016", "seller": {"id": 130813864, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOTORESPUGLIESE", "registration_date": "2012-12-21T10:54:17.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo130813864.gif", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3700000, "prices": {"id": "MLA1103144169", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 3700000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-13T18:57:26Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-14T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103144169-iveco-daily-ano2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_991145-MLA45656220561_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "991145-MLA45656220561_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxPTTI1MjNa", "name": "Lomas del Mirador"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.666363, "longitude": -58.5298}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": ""}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879"}, {"value_id": "969830", "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2998}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2998 cc", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}}, {"name": "Largo", "value_id": "7829821", "value_struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "7829821", "name": "7012 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_name": "7012 mm"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "458573", "value_name": "3", "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null}, {"name": "Potencia", "value_name": "155 hp", "values": [{"id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "459479", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "60258", "value_name": "2", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"value_id": "2164458", "name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164458"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "60406", "value_struct": null, "values": [{"name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60406"}]}, {"source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_name": "328000 km", "value_struct": {"number": 328000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "328000 km", "struct": {"number": 328000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Modelo", "value_struct": null, "value_name": "Daily", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "1148987"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "370877", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370877", "name": "Manual"}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "3.0 City Bus 50c16 155cv 3950 19+1", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0 City Bus 50c16 155cv 3950 19+1", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "7831183"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "7831183"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2016", "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423562", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15210665", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 41, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA870359109", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 19+1 2016 ", "seller": {"id": 223496049, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MISBUSESSRL", "registration_date": "2016-08-03T14:58:48.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3200000, "prices": {"id": "MLA870359109", "prices": [{"id": "f1a0fe09-e513-4399-a2f0-95403d994be8", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 3200000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2020-10-08T00:29:52Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-24T06:16:44.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-870359109-iveco-daily-191-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_824697-MLA42882772510_072020-I.jpg", "thumbnail_id": "824697-MLA42882772510_072020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.562084, "longitude": -58.456688}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "value_name": "2998 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "969830", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "7829821", "value_name": "7012 mm", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "7829821", "name": "7012 mm", "struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "458573", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "3", "value_struct": null, "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "459479", "value_name": "155 hp", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}}], "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"name": "Marca", "value_name": "Iveco", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "396749", "value_struct": null, "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60258", "id": "DOORS", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "60406", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible"}, {"source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "260000 km", "value_struct": {"number": 260000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "260000 km", "struct": {"number": 260000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS"}, {"value_name": "Daily", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "1148987", "value_struct": null, "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Modelo"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "7831183", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "7831183", "name": "3.0 City Bus 50c16 155cv 3950 19+1", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "3.0 City Bus 50c16 155cv 3950 19+1", "value_struct": null}, {"source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "423562", "name": "2016", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15210665", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 42, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932769650", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 2016 3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 12.3m3 3300", "seller": {"id": 47751180, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CIPOLA+AUTOS", "registration_date": "2011-03-06T18:27:30.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3560000, "prices": {"id": "MLA932769650", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 3560000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-16T20:17:39Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-07T20:15:23.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932769650-iveco-daily-2016-30-furgon-55c16-h2-155cv-123m3-3300-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_834809-MLA46982069381_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "834809-MLA46982069381_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0VTVGViYW5l", "city_name": "Esteban Echeverr\u00eda", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0VTVGViYW5l", "name": "Esteban Echeverr\u00eda"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0VTVGViYW5l", "name": "Esteban Echeverr\u00eda"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.83325, "longitude": -58.47442}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370879", "name": "4x2"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969830", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2998 cc"}, {"id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 5997, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "7829814", "value_name": "5997 mm", "values": [{"id": "7829814", "name": "5997 mm", "struct": {"number": 5997, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458573", "value_name": "3", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null}, {"value_name": "155 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_id": "459479", "values": [{"name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "459479"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}}, {"values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "396749", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_name": "Iveco"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2", "value_struct": null}, {"source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": {"number": 260000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "260000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 260000}}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_name": "260000 km"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_name": "Daily", "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "1148987", "value_struct": null}, {"source": 7092, "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877"}, {"value_name": "3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 12.3m3 3300", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "values": [{"id": "7830037", "name": "3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 12.3m3 3300", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7830037", "value_struct": null}, {"value_name": "2016", "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15205812", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 43, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102130753", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 2008 3.0 Furgon 40s14 H2 136cv 10.2m3 3000", "seller": {"id": 242171976, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARO1421302", "registration_date": "2017-01-27T08:04:55.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 2900000, "prices": {"id": "MLA1102130753", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 2900000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-07T19:15:03Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-06T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102130753-iveco-daily-2008-30-furgon-40s14-h2-136cv-102m3-3000-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_883146-MLA47397511392_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "883146-MLA47397511392_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0FMTWlyYW50", "city_name": "Almirante Brown", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Burzaco"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0FMTWlyYW50", "name": "Almirante Brown"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.84006, "longitude": -58.394512}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370879", "name": "4x2", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2998}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969830", "value_name": "2998 cc"}, {"value_id": "7829810", "value_name": "5478 mm", "values": [{"source": 7092, "id": "7829810", "name": "5478 mm", "struct": {"number": 5478, "unit": "mm"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 5478, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458573", "value_name": "3", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458573", "name": "3"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "458832", "name": "136 hp", "struct": {"number": 136, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458832", "value_struct": {"number": 136, "unit": "hp"}, "value_name": "136 hp", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"value_id": "396749", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "396749", "name": "Iveco"}], "name": "Marca", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND"}, {"value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2164458", "name": "3.0"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "3.0"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "216000 km", "struct": {"number": 216000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": null, "value_name": "216000 km", "value_struct": {"number": 216000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7832601", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRIM", "value_name": "3.0 Furgon 40s14 H2 136cv 10.2m3 3000", "values": [{"source": 7092, "id": "7832601", "name": "3.0 Furgon 40s14 H2 136cv 10.2m3 3000", "struct": null}]}, {"source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436677", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2008", "values": [{"id": "436677", "name": "2008", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15212447", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 44, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102031420", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 3.0 35.10 Furgon 2006", "seller": {"id": 29798878, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CASA+TOIA", "registration_date": "2010-06-21T20:00:49.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2050000, "prices": {"id": "MLA1102031420", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2050000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-07T11:54:57Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-06T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102031420-iveco-daily-30-3510-furgon-2006-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_863011-MLA47392804717_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "863011-MLA47392804717_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFLNT29iZmZm", "state_name": "R\u00edo Negro", "city_id": "TUxBQ1NBTmY1OWQ", "city_name": "Bariloche", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-R", "name": "R\u00edo Negro"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmY1OWQ", "name": "Bariloche"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmY1OWQ", "name": "Bariloche"}, "state": {"id": "TUxBUFLNT29iZmZm", "name": "R\u00edo Negro"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -41.133472, "longitude": -71.31028}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 7092, "id": "370880"}], "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "source": 7092}, {"value_name": "3 L", "values": [{"id": "2326653", "name": "3 L", "struct": {"number": 3, "unit": "L"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "2326653", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"unit": "L", "number": 3}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"name": "Largo", "value_id": "7829821", "values": [{"name": "7012 mm", "struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "7829821"}], "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "7012 mm"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "2", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458560", "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 7092, "id": "458560"}]}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_id": "458767", "value_struct": {"number": 146, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_name": "146 hp", "values": [{"struct": {"unit": "hp", "number": 146}, "source": 7092, "id": "458767", "name": "146 hp"}]}, {"source": 7092, "name": "Marca", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "values": [{"name": "Iveco", "struct": null, "source": 7092, "id": "396749"}], "id": "BRAND", "value_id": "396749", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "source": 7092, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164458"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 460000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "460000 km", "struct": {"number": 460000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_name": "460000 km"}, {"id": "MODEL", "value_id": "1148987", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual"}], "id": "TRANSMISSION", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "3.0 35.10 Furgon", "values": [{"id": "7831318", "name": "3.0 35.10 Furgon", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7831318", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436668", "value_name": "2006", "values": [{"id": "436668", "name": "2006", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15205123", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 45, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933777046", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 2013 3.0 Furgon 55c16 H3 155cv 17.2m3 3950", "seller": {"id": 245783111, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MAFR5219700", "registration_date": "2017-03-03T18:22:37.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 3300000, "prices": {"id": "MLA933777046", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 3300000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-11T14:45:18Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-10T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933777046-iveco-daily-2013-30-furgon-55c16-h3-155cv-172m3-3950-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_730888-MLA47059918013_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "730888-MLA47059918013_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "city_name": "General San Mart\u00edn", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "name": "General San Mart\u00edn"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.575752, "longitude": -58.537098}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969830", "value_name": "2998 cc", "values": [{"name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969830"}], "source": 7092}, {"name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "7829821", "value_name": "7012 mm", "value_struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "7829821", "name": "7012 mm", "struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "source": 7092}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "3", "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458573", "value_struct": null}, {"source": 7092, "value_id": "459479", "values": [{"id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "155 hp"}, {"name": "Marca", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "396749", "name": "Iveco"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_name": "2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "3.0", "value_struct": null, "value_id": "2164458", "name": "Motor", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2164458", "name": "3.0"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60406", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_name": "101000 km", "values": [{"id": null, "name": "101000 km", "struct": {"number": 101000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 101000, "unit": "km"}}, {"id": "MODEL", "value_id": "1148987", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Modelo", "value_name": "Daily", "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7831105", "value_name": "3.0 Furgon 55c16 H3 155cv 17.2m3 3950", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0 Furgon 55c16 H3 155cv 17.2m3 3950", "struct": null, "source": 7092, "id": "7831105"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436662", "value_name": "2013", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15214593", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 46, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931412388", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 12.3m3 3300 2008", "seller": {"id": 260041408, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/EVANGELINA3118", "registration_date": "2017-06-09T18:08:04.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2600000, "prices": {"id": "MLA931412388", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2600000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-28T20:59:40Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-26T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931412388-iveco-daily-30-furgon-55c16-h2-155cv-123m3-3300-2008-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_764244-MLA46902189577_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "764244-MLA46902189577_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0JFUjM2OTI", "city_name": "Berisso", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Berisso"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0JFUjM2OTI", "name": "Berisso"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.873066, "longitude": -57.883717}, "attributes": [{"value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581"}, {"value_id": "370879", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "values": [{"source": 1505, "id": "370879", "name": "4x2", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2"}, {"values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969830", "value_name": "2998 cc", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 5997, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 1505, "id": "7829814", "name": "5997 mm", "struct": {"number": 5997, "unit": "mm"}}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "7829814", "value_name": "5997 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458573", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "458573", "name": "3", "struct": null}], "source": 1505, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "3", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "459479", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "name": "Potencia", "value_name": "155 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "value_id": "396749", "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 1505}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "60258", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1505}]}, {"value_name": "3.0", "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 1505, "id": "2164458"}], "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Motor", "value_struct": null}, {"value_id": "60406", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "310000 km", "values": [{"name": "310000 km", "struct": {"number": 310000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 310000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"source": 1505, "name": "Modelo", "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_name": "3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 12.3m3 3300", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "7830037", "name": "3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 12.3m3 3300"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7830037", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"value_id": "436677", "value_struct": null, "values": [{"id": "436677", "name": "2008", "struct": null, "source": 1505}], "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2008", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15213923", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 47, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103072632", "site_id": "MLA", "title": "Daily Iveco 2015 H3 17,2m3 Paso 3950", "seller": {"id": 29505996, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/EQUIPMENTSALES", "registration_date": "2003-10-03T23:33:56.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 7, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 6}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 6}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3500000, "prices": {"id": "MLA1103072632", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 3500000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-13T10:02:54Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-12T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103072632-daily-iveco-2015-h3-172m3-paso-3950-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_763834-MLA44594581024_012021-I.jpg", "thumbnail_id": "763834-MLA44594581024_012021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0JFUjYyYWU3", "city_name": "Berazategui", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0JFUjYyYWU3", "name": "Berazategui"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0JFUjYyYWU3", "name": "Berazategui"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.762, "longitude": -58.211296}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"values": [{"name": "4x2", "struct": null, "source": 1505, "id": "370879"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "value_id": "370879", "value_name": "4x2"}, {"values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 1505, "value_id": "969830", "value_name": "2998 cc", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "7829821", "value_name": "7012 mm", "values": [{"id": "7829821", "name": "7012 mm", "struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458573", "value_struct": null, "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 1505}], "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "3", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"values": [{"id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Potencia", "value_id": "459479", "value_name": "155 hp", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "id": "POWER"}, {"values": [{"source": 1505, "id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_struct": null, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco"}, {"values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60258", "name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "source": 1505, "id": "DOORS"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "2164458", "name": "3.0"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 1505, "id": "60406"}]}, {"value_name": "220000 km", "values": [{"id": null, "name": "220000 km", "struct": {"number": 220000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_struct": {"unit": "km", "number": 220000}}, {"source": 1505, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "370877", "name": "Manual"}], "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7831105", "value_struct": null, "values": [{"id": "7831105", "name": "3.0 Furgon 55c16 H3 155cv 17.2m3 3950", "struct": null, "source": 1505}], "id": "TRIM", "value_name": "3.0 Furgon 55c16 H3 155cv 17.2m3 3950", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "source": 1505, "values": [{"id": "423549", "name": "2015", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "423549", "value_name": "2015", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15214219", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 48, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930278867", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 2.8 Furgon 40.12 Vidriado 2007", "seller": {"id": 143713222, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ALBERTOADRIANMALDONADO", "registration_date": "2013-08-09T18:43:18.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1650000, "prices": {"id": "MLA930278867", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1650000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-21T03:24:38Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-18T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930278867-iveco-daily-28-furgon-4012-vidriado-2007-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_902238-MLA46814237324_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "902238-MLA46814237324_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTm5lYjU4", "state_name": "San Juan", "city_id": "TUxBQ0NISTcwYmFk", "city_name": "Chimbas", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-J", "name": "San Juan"}, "city": {"id": null, "name": "chimbas"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NISTcwYmFk", "name": "Chimbas"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTm5lYjU4", "name": "San Juan"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.496597, "longitude": -68.53176}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "value_id": "370879"}, {"values": [{"id": "969587", "name": "2800 cc", "struct": {"number": 2800, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969587", "value_name": "2800 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2800}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada"}, {"value_name": "6030 mm", "value_struct": {"number": 6030, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488864", "values": [{"id": "488864", "name": "6030 mm", "struct": {"number": 6030, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458573", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "3", "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "POWER", "value_name": "125 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_id": "459030", "value_struct": {"number": 125, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459030", "name": "125 hp", "struct": {"number": 125, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "value_id": "396749", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 7092, "id": "60258"}], "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.8", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2164455", "name": "2.8"}], "value_id": "2164455", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "430000 km", "value_struct": {"number": 430000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "430000 km", "struct": {"number": 430000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS"}, {"value_name": "Daily", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "1148987", "value_struct": null, "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo"}, {"id": "TRANSMISSION", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "7830316", "name": "2.8 Furgon 40.12 Vidriado", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_name": "2.8 Furgon 40.12 Vidriado", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "7830316"}, {"value_name": "2007", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436673", "values": [{"id": "436673", "name": "2007", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15213783", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 49, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101655665", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 2009 3.0 Chasis Cs 155cv 55c16 3750", "seller": {"id": 74166339, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NYC_15", "registration_date": "2013-03-19T07:32:29.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 9, "canceled": 7, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0.4444, "value": 4, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2950000, "prices": {"id": "MLA1101655665", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2950000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-04T21:58:46Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101655665-iveco-daily-2009-30-chasis-cs-155cv-55c16-3750-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_684992-MLA47367842091_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "684992-MLA47367842091_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "city_name": "Avellaneda", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Villa Devoto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "name": "Avellaneda"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.661076, "longitude": -58.366974}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "source": 7092, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2998 cc", "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "value_id": "969830", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "7829815", "value_name": "6508 mm", "values": [{"id": "7829815", "name": "6508 mm", "struct": {"number": 6508, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 6508, "unit": "mm"}}, {"source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458573", "value_name": "3"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "value_name": "155 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 155}, "values": [{"id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "name": "Potencia", "value_id": "459479", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Marca", "values": [{"source": 7092, "id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco", "value_struct": null}, {"name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_name": "2", "values": [{"source": 7092, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel"}, {"value_id": null, "value_name": "184000 km", "value_struct": {"number": 184000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "184000 km", "struct": {"number": 184000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "MODEL", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "1148987", "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "value_id": "7830238", "value_name": "3.0 Chasis Cs 155cv 55c16 3750", "values": [{"id": "7830238", "name": "3.0 Chasis Cs 155cv 55c16 3750", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436676", "values": [{"id": "436676", "name": "2009", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2009", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15209653", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 50, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931664990", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 12.3m3 3300 2016", "seller": {"id": 544627585, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ALCR940447", "registration_date": "2020-04-10T13:43:49.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 3300000, "prices": {"id": "MLA931664990", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 3300000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-24T15:27:41Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-27T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931664990-iveco-daily-30-furgon-55c16-h2-155cv-123m3-3300-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_898553-MLA47046237172_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "898553-MLA47046237172_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQzlERTU5MTA", "city_name": "9 de Julio", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQzlERTU5MTA", "name": "9 de Julio"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQzlERTU5MTA", "name": "9 de Julio"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -35.44391, "longitude": -60.884552}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "source": 7092, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "values": [{"source": 7092, "id": "370879", "name": "4x2", "struct": null}]}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969830", "value_name": "2998 cc", "values": [{"name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969830"}], "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"name": "Largo", "value_name": "5997 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 5997}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_id": "7829814", "values": [{"id": "7829814", "name": "5997 mm", "struct": {"number": 5997, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458573", "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "3", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"name": "Potencia", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"unit": "hp", "number": 155}, "source": 7092, "id": "459479", "name": "155 hp"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "459479", "value_name": "155 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"value_id": "396749", "value_name": "Iveco", "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Marca"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "60258", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": {"number": 205000, "unit": "km"}, "value_id": null, "value_name": "205000 km", "values": [{"struct": {"number": 205000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null, "name": "205000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "source": 7092}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "values": [{"source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7830037", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 12.3m3 3300", "value_struct": null, "values": [{"id": "7830037", "name": "3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 12.3m3 3300", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "423562", "name": "2016"}], "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "id": "VEHICLE_YEAR", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15205812", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102341067", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 3.0 35.10 Furgon City Largo 2006", "seller": {"id": 80620636, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SER0482", "registration_date": "2009-06-30T14:18:36.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.71, "neutral": 0.29}, "completed": 5}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 5}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1940000, "prices": {"id": "MLA1102341067", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 1940000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-15T00:31:46Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-07T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102341067-iveco-daily-30-3510-furgon-city-largo-2006-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_957829-MLA47417825421_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "957829-MLA47417825421_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xPTWMwNjk3", "city_name": "Lomas de Zamora", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xPTWMwNjk3", "name": "Lomas de Zamora"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xPTWMwNjk3", "name": "Lomas de Zamora"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.76118, "longitude": -58.43025}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}]}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 7092, "id": "370880"}], "source": 7092}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "3 L", "value_struct": {"number": 3, "unit": "L"}, "values": [{"source": 7092, "id": "2326653", "name": "3 L", "struct": {"number": 3, "unit": "L"}}], "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "2326653", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "7829821", "value_struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "value_name": "7012 mm", "values": [{"id": "7829821", "name": "7012 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 7012}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458560", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458560", "name": "2"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458767", "value_name": "146 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 146}, "values": [{"id": "458767", "name": "146 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 146}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "source": 7092, "value_id": "396749", "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "60258", "value_name": "2", "values": [{"source": 7092, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164458"}], "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "value_name": "230000 km", "value_struct": {"number": 230000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 230000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "230000 km"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 7092}], "id": "MODEL", "value_id": "1148987"}, {"value_id": "370877", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_name": "3.0 35.10 Furgon City Largo", "value_struct": null, "values": [{"id": "7832217", "name": "3.0 35.10 Furgon City Largo", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "7832217"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2006", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436668", "values": [{"id": "436668", "name": "2006", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15210733", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933055364", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily", "seller": {"id": 725450616, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/COMPUESTOSDEEVA+SRL", "registration_date": "2021-03-08T07:56:51.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 4500000, "prices": {"id": "MLA933055364", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 4500000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-06T12:17:23Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-05T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933055364-iveco-daily-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_877076-MLA46300713261_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "877076-MLA46300713261_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0VaRWl6YQ", "city_name": "Ezeiza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJPRTQ0OTRa", "name": "Boedo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlRSSTMwNjda", "name": "Trist\u00e1n Su\u00e1rez"}, "city": {"id": "TUxBQ0VaRWl6YQ", "name": "Ezeiza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.88795, "longitude": -58.565292}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_name": "", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969830", "value_name": "2998 cc", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969830", "name": "2998 cc"}]}, {"value_id": "7829821", "value_struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "7012 mm", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "7829821", "name": "7012 mm", "struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458573", "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "3", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458573", "name": "3", "struct": null}]}, {"value_id": "459479", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "source": 3149448506392345, "value_name": "155 hp", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "396749", "name": "Iveco"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_struct": null, "value_name": "Iveco", "name": "Marca", "value_id": "396749"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": null, "name": "44000 km", "struct": {"number": 44000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "44000 km", "value_struct": {"number": 44000, "unit": "km"}, "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "MODEL", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null}], "name": "Modelo", "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_name": "Manual", "value_struct": null, "value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Furgon 55c16 H3 155cv 17.2m3 3950", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "7831105", "value_struct": null, "values": [{"id": "7831105", "name": "3.0 Furgon 55c16 H3 155cv 17.2m3 3950", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2015", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "423549", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423549", "name": "2015"}], "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15214219", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101506718", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily Daily 55c17 Paso3300", "seller": {"id": 58897288, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CARLITOSMDQ_DRA", "registration_date": "2003-11-17T17:33:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3850000, "prices": {"id": "MLA1101506718", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 3850000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-04T10:16:01Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101506718-iveco-daily-daily-55c17-paso3300-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_734860-MLA45779019699_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "734860-MLA45779019699_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.005478, "longitude": -57.54261}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "value_id": "242085", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"source": 3282472529718136, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "value_name": "Delantera"}, {"values": [{"source": 3282472529718136, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "value_name": "S\u00ed", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"id": "BRAND", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "396749", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Puertas", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_id": null, "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "60406", "name": "Tipo de combustible", "id": "FUEL_TYPE"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "23500 km", "struct": {"number": 23500, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_name": "23500 km", "value_struct": {"number": 23500, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Modelo", "value_id": "1148987", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_struct": null, "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_name": "Daily"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "Daily 55C17 PASO3300", "values": [{"id": null, "name": "Daily 55C17 PASO3300", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101486045", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 2013 3.0 Chasis Cs 136cv 35c14 3750", "seller": {"id": 227251173, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SANTIAGOTURRE", "registration_date": "2016-09-03T05:38:57.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3200000, "prices": {"id": "MLA1101486045", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 3200000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-04T02:09:21Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-02T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101486045-iveco-daily-2013-30-chasis-cs-136cv-35c14-3750-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_663323-MLA47360576795_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "663323-MLA47360576795_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "city_name": "Avellaneda", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Hudson"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0FWRTc5OTQ1", "name": "Avellaneda"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.661076, "longitude": -58.366974}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"source": 1505, "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"value_name": "2998 cc", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969830", "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 1505}]}, {"values": [{"id": "7829815", "name": "6508 mm", "struct": {"number": 6508, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "value_id": "7829815", "name": "Largo", "value_name": "6508 mm", "value_struct": {"number": 6508, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "LENGTH"}, {"value_id": "458573", "value_name": "3", "value_struct": null, "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"value_struct": {"number": 136, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458832", "name": "136 hp", "struct": {"number": 136, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "value_id": "458832", "value_name": "136 hp", "name": "Potencia"}, {"values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "BRAND", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60258", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2"}, {"name": "Motor", "value_name": "3.0", "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 1505, "id": "2164458"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"name": "265000 km", "struct": {"number": 265000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "265000 km", "value_struct": {"number": 265000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"source": 1505, "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "1148987", "name": "Daily"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null}, {"value_id": "370877", "value_name": "Manual", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"id": "7831857", "name": "3.0 Chasis Cs 136cv 35c14 3750", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7831857", "value_name": "3.0 Chasis Cs 136cv 35c14 3750", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436662", "value_name": "2013", "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": "436662", "name": "2013", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15213975", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933052725", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 3.0 Furgon 40s14 H1 136cv 8m3 3000 Aa 2015", "seller": {"id": 77705795, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JMENG", "registration_date": "2004-12-20T00:58:32.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 3300000, "prices": {"id": "MLA933052725", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 3300000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-06T09:43:48Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-05T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933052725-iveco-daily-30-furgon-40s14-h1-136cv-8m3-3000-aa-2015-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_793615-MLA46306466053_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "793615-MLA46306466053_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0dFTjU2MTY", "city_name": "General Madariaga", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Ramos Mejia"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkdFTjI1ODZa", "name": "General Madariaga"}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTjU2MTY", "name": "General Madariaga"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -37.001877, "longitude": -57.135895}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "370879", "name": "4x2", "struct": null}], "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2998 cc", "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "source": 1572, "value_id": "969830", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "5478 mm", "values": [{"name": "5478 mm", "struct": {"number": 5478, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "7829810"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "7829810", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 5478, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458573", "values": [{"name": "3", "struct": null, "source": 1572, "id": "458573"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "3", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "136 hp", "values": [{"id": "458832", "name": "136 hp", "struct": {"number": 136, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "value_id": "458832", "value_struct": {"number": 136, "unit": "hp"}, "name": "Potencia"}, {"name": "Marca", "value_id": "396749", "source": 1572, "id": "BRAND", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60258", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "value_name": "2"}, {"id": "ENGINE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 1572, "id": "60406"}], "source": 1572, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "80000 km", "values": [{"id": null, "name": "80000 km", "struct": {"number": 80000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 80000, "unit": "km"}}, {"name": "Modelo", "value_id": "1148987", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "values": [{"source": 1572, "id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null}], "source": 1572, "value_name": "Daily"}, {"values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 1572, "id": "370877"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Manual", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "7831347", "name": "3.0 Furgon 40s14 H1 136cv 8m3 3000 Aa", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7831347", "value_name": "3.0 Furgon 40s14 H1 136cv 8m3 3000 Aa"}, {"values": [{"id": "423549", "name": "2015", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_id": "423549", "value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2015"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15214737", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930831068", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 3.0 Furgon 55c16 H3 155cv 17.2m3 3950 2009", "seller": {"id": 18368338, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/F_SIVORI", "registration_date": "2007-05-13T18:21:43.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3000000, "prices": {"id": "MLA930831068", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 3000000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-31T13:31:35Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-23T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930831068-iveco-daily-30-furgon-55c16-h3-155cv-172m3-3950-2009-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_918642-MLA46218826994_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "918642-MLA46218826994_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "General Belgrano"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370879", "name": "4x2", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "969830", "value_name": "2998 cc", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969830"}]}, {"value_id": "7829821", "value_name": "7012 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "7829821", "name": "7012 mm"}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_name": "3", "value_struct": null, "value_id": "458573", "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 7092}], "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "155 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "459479", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "source": 7092}]}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "396749", "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Puertas", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "2164458", "name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE"}, {"value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null}, {"value_name": "270000 km", "values": [{"id": null, "name": "270000 km", "struct": {"number": 270000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 270000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "1148987", "name": "Daily"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "id": "MODEL", "value_id": "1148987", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "7831105", "name": "3.0 Furgon 55c16 H3 155cv 17.2m3 3950"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7831105", "value_name": "3.0 Furgon 55c16 H3 155cv 17.2m3 3950"}, {"source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436676", "value_name": "2009", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "436676", "name": "2009", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15210394", "tags": ["dragged_visits", "poor_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101849918", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 3.0 35.10 Furgon 1998", "seller": {"id": 473555513, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JOSEGABRIELCOLOMBO", "registration_date": "2019-09-23T14:00:15.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1060000, "prices": {"id": "MLA1101849918", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1060000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-06T16:14:37Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-05T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101849918-iveco-daily-30-3510-furgon-1998-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_675044-MLA47382212057_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "675044-MLA47382212057_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0JFUjYyYWU3", "city_name": "Berazategui", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Berazategui"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0JFUjYyYWU3", "name": "Berazategui"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.762, "longitude": -58.211296}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "value_name": "4x4", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370880", "name": "4x4"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "3 L", "value_struct": {"number": 3, "unit": "L"}, "value_id": "2326653", "values": [{"id": "2326653", "name": "3 L", "struct": {"number": 3, "unit": "L"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "6001 mm", "value_struct": {"number": 6001, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "7829806", "values": [{"name": "6001 mm", "struct": {"number": 6001, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "7829806"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458560", "value_struct": null, "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 7092, "id": "458560"}], "id": "PASSENGER_CAPACITY", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_name": "2"}, {"name": "Potencia", "source": 7092, "id": "POWER", "value_id": "458767", "value_name": "146 hp", "value_struct": {"number": 146, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458767", "name": "146 hp", "struct": {"number": 146, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"value_id": "60258", "value_name": "2", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60258", "name": "2"}], "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "3.0", "values": [{"source": 7092, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "10000 km", "value_struct": {"number": 10000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "10000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 10000}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "1148987", "values": [{"source": 7092, "id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null}]}, {"value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "TRIM", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7831318", "value_name": "3.0 35.10 Furgon", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "7831318", "name": "3.0 35.10 Furgon"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "457648", "value_name": "1998", "values": [{"id": "457648", "name": "1998", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15210958", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934737155", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 3.0 Furgon 40s14 H1 136cv 8m3 3000 Aa 2014", "seller": {"id": 6795323, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DARIOACE2007", "registration_date": "2007-03-20T17:17:04.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 0, "completed": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 0}, "total": 0}, "metrics": {"sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "claims": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 0}, "delayed_handling_time": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 3250000, "prices": {"id": "MLA934737155", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 3250000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-18T01:03:04Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-16T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934737155-iveco-daily-30-furgon-40s14-h1-136cv-8m3-3000-aa-2014-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_814645-MLA45607824321_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "814645-MLA45607824321_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "QVItU0Z1bmVz", "name": "Funes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.958702, "longitude": -60.693043}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_struct": null, "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969830", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "value_name": "2998 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"value_name": "5478 mm", "value_struct": {"number": 5478, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "7829810", "name": "5478 mm", "struct": {"number": 5478, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "7829810", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "3", "value_struct": null, "value_id": "458573", "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"value_struct": {"number": 136, "unit": "hp"}, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458832", "value_name": "136 hp", "values": [{"id": "458832", "name": "136 hp", "struct": {"number": 136, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_name": "Iveco", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "396749", "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "60258", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "60406", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": {"number": 54500, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 54500, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "54500 km"}], "source": 7092, "value_id": null, "value_name": "54500 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"name": "Modelo", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "1148987", "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"value_id": "7831347", "value_struct": null, "values": [{"id": "7831347", "name": "3.0 Furgon 40s14 H1 136cv 8m3 3000 Aa", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Furgon 40s14 H1 136cv 8m3 3000 Aa", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_name": "2014", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423566", "values": [{"id": "423566", "name": "2014", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15209886", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931518945", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 35c15", "seller": {"id": 57834119, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/EL.INVENCIBLE", "registration_date": "2005-03-11T16:42:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 4600000, "prices": {"id": "MLA931518945", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 4600000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-16T14:58:28Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-27T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931518945-iveco-daily-35c15-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_664419-MLA46912727412_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "664419-MLA46912727412_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_name": ""}, {"name": "Marca", "value_name": "Iveco", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "396749", "value_struct": null}, {"value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "values": [{"id": null, "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 36771, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "36771 km", "struct": {"number": 36771, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "36771 km", "source": 7092}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "1148987", "name": "Daily"}], "source": 7092}, {"id": "TRIM", "value_name": "35c15", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "35c15", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935552187", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 35s15 Paso 3000 3.0 Tdi 2017 / Lesbleus", "seller": {"id": 73954263, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LESBLEUS_PEUGEOT", "registration_date": "2011-11-08T09:51:33.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo73954263.jpg", "eshop": {"nick_name": "LESBLEUS_PEUGEOT", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 179362, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/73954263v99b82c.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 73954263, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3499999, "prices": {"id": "MLA935552187", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 3499999, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-08-23T19:40:49Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-05T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935552187-iveco-daily-35s15-paso-3000-30-tdi-2017-lesbleus-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_896673-MLA47206741936_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "896673-MLA47206741936_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkZMTzU5Mzla", "name": "Florida"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": ""}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "SINGLE_OWNER", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085"}, {"name": "Marca", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "396749", "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "3", "values": [{"id": null, "name": "3", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "DOORS", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "50000 km", "values": [{"id": null, "name": "50000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 50000}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": {"number": 50000, "unit": "km"}}, {"source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "1148987", "values": [{"name": "Daily", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1148987"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "Manual", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION"}, {"source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "35S15 PASO 3000", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "35S15 PASO 3000"}, {"value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15210649", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935426278", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 3.0 49.12 Furgon 2001", "seller": {"id": 27180501, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ESTELAR.UNQUO20190903153621", "registration_date": "2010-04-24T16:55:49.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_active_borrower", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1420000, "prices": {"id": "MLA935426278", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1420000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-22T19:08:53Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-21T04:00:09.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935426278-iveco-daily-30-4912-furgon-2001-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_911394-MLA47195169848_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "911394-MLA47195169848_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "los paraisos"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420084, "longitude": -64.188774}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370880", "name": "4x4"}], "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "3 L", "value_struct": {"number": 3, "unit": "L"}, "values": [{"id": "2326653", "name": "3 L", "struct": {"number": 3, "unit": "L"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "2326653"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "7829806", "value_name": "6001 mm", "value_struct": {"number": 6001, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"id": "7829806", "name": "6001 mm", "struct": {"number": 6001, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 7092, "id": "458560"}], "source": 7092, "value_id": "458560", "value_name": "2", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "value_id": "458767", "value_struct": {"number": 146, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458767", "name": "146 hp", "struct": {"number": 146, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_name": "146 hp", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"name": "Iveco", "struct": null, "source": 7092, "id": "396749"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "396749", "value_struct": null, "name": "Marca", "value_name": "Iveco", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "value_id": "60258", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092, "id": "60406"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"values": [{"id": null, "name": "999999 km", "struct": {"number": 999999, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_struct": {"number": 999999, "unit": "km"}, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "999999 km", "id": "KILOMETERS"}, {"value_name": "Daily", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1148987", "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "7832103", "value_name": "3.0 49.12 Furgon", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "7832103", "name": "3.0 49.12 Furgon"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436653", "value_name": "2001", "values": [{"name": "2001", "struct": null, "source": 7092, "id": "436653"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15215566", "tags": ["poor_quality_thumbnail", "poor_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103273831", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 2012 3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 15.6m3 3950", "seller": {"id": 144402740, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JUANCONTRERAS772", "registration_date": "2013-08-21T18:26:55.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_2", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3400000, "prices": {"id": "MLA1103273831", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 3400000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-14T11:46:26Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-13T04:00:09.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103273831-iveco-daily-2012-30-furgon-55c16-h2-155cv-156m3-3950-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_733423-MLA47490783811_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "733423-MLA47490783811_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0JFUjYyYWU3", "city_name": "Berazategui", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Centro Agricola El Pato"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0JFUjYyYWU3", "name": "Berazategui"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.762, "longitude": -58.211296}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_name": "2998 cc", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969830", "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"values": [{"id": "7829821", "name": "7012 mm", "struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "value_name": "7012 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "7829821"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458573", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "3", "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "459479", "name": "Potencia", "value_name": "155 hp", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"name": "Iveco", "struct": null, "source": 7092, "id": "396749"}], "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "396749"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_struct": null, "value_name": "2", "values": [{"source": 7092, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": "60258"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_name": "160000 km", "value_struct": {"number": 160000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "160000 km", "struct": {"number": 160000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "MODEL", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "370877", "value_name": "Manual"}, {"source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "7831377", "name": "3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 15.6m3 3950", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "7831377", "value_name": "3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 15.6m3 3950", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436707", "value_name": "2012", "value_struct": null, "values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15215815", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103436674", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily Minib\u00fas Iveco Daily", "seller": {"id": 179736858, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/EDGARDOROYBELTRAMO", "registration_date": "2015-03-23T00:26:19.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 4150000, "prices": {"id": "MLA1103436674", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 4150000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-15T11:19:29Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-14T04:00:17.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103436674-iveco-daily-minibus-iveco-daily-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_728744-MLA47510613430_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "728744-MLA47510613430_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUExBWmE1OWMy", "state_name": "La Pampa", "city_id": "TUxBQ1JFQTQwZjlj", "city_name": "Realic\u00f3", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-L", "name": "La Pampa"}, "city": {"id": "TUxBQ1JFQTQwZjlj", "name": "Realic\u00f3"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1JFQTQwZjlj", "name": "Realic\u00f3"}, "state": {"id": "TUxBUExBWmE1OWMy", "name": "La Pampa"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -35.038017, "longitude": -64.246574}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"name": "Marca", "value_id": "396749", "value_struct": null, "id": "BRAND", "value_name": "Iveco", "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2", "name": "Puertas", "value_id": null, "source": 7092, "id": "DOORS"}, {"id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "630000 km", "struct": {"number": 630000, "unit": "km"}}], "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "630000 km", "value_struct": {"number": 630000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "1148987", "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "Daily", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "Minib\u00fas IVECO daily", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Minib\u00fas IVECO daily", "value_struct": null}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2015", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "2015", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["poor_quality_thumbnail", "poor_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101321588", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily Furgon 4013 E 3.5", "seller": {"id": 57957366, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TALACAPO22", "registration_date": "2006-07-04T16:35:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2000000, "prices": {"id": "MLA1101321588", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 2000000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-03T16:37:31Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-02T04:00:19.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101321588-iveco-daily-furgon-4013-e-35-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_790297-MLA47354736936_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "790297-MLA47354736936_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xPTWMwNjk3", "city_name": "Lomas de Zamora", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Temperley"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xPTWMwNjk3", "name": "Lomas de Zamora"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.76118, "longitude": -58.43025}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "4", "value_struct": null}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "values": [{"source": 7092, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_name": "160000 km", "values": [{"id": null, "name": "160000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 160000}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 160000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"name": "Daily", "struct": null, "source": 7092, "id": "1148987"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "Furgon 4013 E 3.5", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRIM", "value_name": "Furgon 4013 E 3.5", "source": 7092}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2007", "values": [{"id": null, "name": "2007", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100152133", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 3.0 40.12 Furgon Vid Minibus 2004", "seller": {"id": 85858838, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ENIGMA17712000", "registration_date": "2009-09-22T08:19:28.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 1450000, "prices": {"id": "MLA1100152133", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 1450000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-12T09:22:39Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-26T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100152133-iveco-daily-30-4012-furgon-vid-minibus-2004-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_723507-MLA47261283079_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "723507-MLA47261283079_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBTmJjYzE4", "city_name": "Lan\u00fas", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Lanus"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTmJjYzE4", "name": "Lan\u00fas"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.701565, "longitude": -58.401447}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370880", "name": "4x4"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_struct": null, "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "969830", "value_name": "2998 cc", "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2998}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"value_struct": {"number": 146, "unit": "hp"}, "id": "POWER", "name": "Potencia", "values": [{"id": "458767", "name": "146 hp", "struct": {"number": 146, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "458767", "value_name": "146 hp"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Iveco", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "396749", "value_struct": null, "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "id": "ENGINE", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"source": 7092, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null}], "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "234567 km", "value_struct": {"number": 234567, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "234567 km", "struct": {"number": 234567, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "Daily", "name": "Modelo", "value_id": "1148987", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 40.12 Furgon Vid Minibus", "values": [{"name": "3.0 40.12 Furgon Vid Minibus", "struct": null, "source": 7092, "id": "7831328"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "7831328"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"id": "436685", "name": "2004", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436685", "value_name": "2004", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15207600", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933376433", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 2009 3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 12.3m3 3300", "seller": {"id": 392688301, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARCOSOMARHERRERA", "registration_date": "2020-12-22T12:34:47.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 2380000, "prices": {"id": "MLA933376433", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2380000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-09T00:47:28Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-07T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933376433-iveco-daily-2009-30-furgon-55c16-h2-155cv-123m3-3300-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_752648-MLA47025995919_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "752648-MLA47025995919_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"area_code": "", "phone1": "", "state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ01BTHZpbmFz", "city_name": "Malvinas Argentinas"}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": null, "state": null, "city": null, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BTHZpbmFz", "name": "Malvinas Argentinas"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.479664, "longitude": -58.703033}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370879", "name": "4x2", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092}, {"value_id": "969830", "value_name": "2998 cc", "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2998}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "7829814", "values": [{"name": "5997 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 5997}, "source": 7092, "id": "7829814"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "5997 mm", "value_struct": {"number": 5997, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "458573", "value_name": "3"}, {"source": 7092, "name": "Potencia", "value_id": "459479", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_name": "155 hp", "values": [{"source": 7092, "id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}}]}, {"name": "Marca", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_struct": null, "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 7092, "id": "60258"}], "id": "DOORS"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "source": 7092}, {"value_id": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "340565 km", "struct": {"number": 340565, "unit": "km"}}], "id": "KILOMETERS", "value_name": "340565 km", "value_struct": {"number": 340565, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1148987", "value_name": "Daily"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "values": [{"source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_id": "7830037", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 12.3m3 3300", "values": [{"id": "7830037", "name": "3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 12.3m3 3300", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM"}, {"value_name": "2009", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436676", "value_struct": null, "values": [{"id": "436676", "name": "2009", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15207973", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103257868", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 50c17 Minibus 19+1", "seller": {"id": 219859416, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CIVELMECSA", "registration_date": "2016-07-01T19:18:14.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 4000000, "prices": {"id": "MLA1103257868", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 4000000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-14T16:25:56Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-13T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103257868-iveco-daily-50c17-minibus-191-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_713499-MLA47495179506_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "713499-MLA47495179506_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJPRTQ0OTRa", "name": "Boedo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJPRTQ0OTRa", "name": "Boedo"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.63054, "longitude": -58.41922}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_struct": null, "id": "SINGLE_OWNER", "value_name": "S\u00ed"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco"}, {"id": "DOORS", "values": [{"id": null, "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "2"}, {"source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "155", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "155"}], "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "24750 km", "value_struct": {"number": 24750, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "24750 km", "struct": {"number": 24750, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": null, "name": "Minibus 19+1", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "Minibus 19+1", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2017"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 18, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935630033", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 35s15", "seller": {"id": 260702174, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LAVIUZZALAVIUZZA", "registration_date": "2020-06-12T08:25:59.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 3650000, "prices": {"id": "MLA935630033", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 3650000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-24T12:50:01Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-23T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935630033-iveco-daily-35s15-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_804723-MLA47214640075_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "804723-MLA47214640075_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"area_code": "", "phone1": "", "state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata"}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": null, "state": null, "city": null, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.005478, "longitude": -57.54261}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": ""}, {"id": "BRAND", "value_name": "Iveco", "attribute_group_id": "FIND", "source": 159030125108631, "name": "Marca", "value_id": "396749", "value_struct": null, "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 159030125108631}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "4", "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 159030125108631}]}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Di\u00e9sel", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 159030125108631, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel"}], "source": 159030125108631}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "32000 km", "value_struct": {"number": 32000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "32000 km", "struct": {"number": 32000, "unit": "km"}, "source": 159030125108631}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "source": 159030125108631}, {"value_name": "Daily", "attribute_group_id": "FIND", "source": 159030125108631, "value_struct": null, "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 159030125108631}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1148987"}, {"id": "TRIM", "value_name": "30s15", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "30s15", "struct": null, "source": 159030125108631}], "source": 159030125108631}, {"source": 159030125108631, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2019", "value_struct": null, "values": [{"source": 159030125108631, "id": null, "name": "2019", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 19, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932730434", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 55c16 2008 ", "seller": {"id": 16308595, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/WALKER73", "registration_date": "2003-01-26T00:00:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_4", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2680000, "prices": {"id": "MLA932730434", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2680000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-17T22:45:24Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932730434-iveco-daily-55c16-2008-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_835346-MLA45212899945_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "835346-MLA45212899945_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ01PUmViMTE3", "city_name": "Moreno", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "moreno"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1PUjM3MTRa", "name": "Moreno"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmViMTE3", "name": "Moreno"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.63401, "longitude": -58.79138}, "attributes": [{"source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370879", "name": "4x2"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_name": "2998 cc", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969830", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "7012 mm", "value_struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "7829821", "name": "7012 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 7012}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "7829821"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458573", "value_name": "3", "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null}, {"values": [{"name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "459479"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459479", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 155}, "value_name": "155 hp", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "396749", "value_struct": null, "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_name": "Iveco", "id": "BRAND"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60258", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60258", "name": "2"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null}, {"value_id": "2164458", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164458"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "value_name": "370000 km", "value_struct": {"number": 370000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 3282472529718136, "id": null, "name": "370000 km", "struct": {"number": 370000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"name": "Modelo", "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7831377", "values": [{"id": "7831377", "name": "3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 15.6m3 3950", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 15.6m3 3950", "value_struct": null}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": "436677", "name": "2008", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436677", "value_name": "2008", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15216307", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 20, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935821637", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 35c14 Paso 3750 Con Caja", "seller": {"id": 207099527, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AGUS+GAS", "registration_date": "2017-10-30T14:47:55.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 2650000, "prices": {"id": "MLA935821637", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2650000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-25T14:13:20Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-24T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935821637-iveco-daily-35c14-paso-3750-con-caja-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_691867-MLA45001581770_022021-I.jpg", "thumbnail_id": "691867-MLA45001581770_022021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "city_name": "General San Mart\u00edn", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Villa Bonich"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDQ0NTda", "name": "Villa Libertad"}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "name": "General San Mart\u00edn"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.588654, "longitude": -58.561695}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_struct": null, "values": [{"name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370879"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_name": "4x2"}, {"value_name": "2998 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": "969830", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}}, {"source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 6508, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"struct": {"unit": "mm", "number": 6508}, "source": 3149448506392345, "id": "7829815", "name": "6508 mm"}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "7829815", "value_name": "6508 mm"}, {"value_id": "458573", "values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "3", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "458832", "value_name": "136 hp", "value_struct": {"number": 136, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "values": [{"id": "458832", "name": "136 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 136}, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "396749"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Motor", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60406"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "235000 km", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_struct": {"number": 235000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 235000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "235000 km"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1148987", "source": 3149448506392345, "value_name": "Daily", "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "7831857", "name": "3.0 Chasis Cs 136cv 35c14 3750", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "7831857", "value_name": "3.0 Chasis Cs 136cv 35c14 3750", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436698", "values": [{"id": "436698", "name": "2011", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2011", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15213480", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 21, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930372683", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 3.0 49.10 Furgon 1998", "seller": {"id": 79938995, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/HICOBARCEN", "registration_date": "2005-04-17T21:15:17.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_2", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1500000, "prices": {"id": "MLA930372683", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 1500000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-21T19:27:10Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930372683-iveco-daily-30-4910-furgon-1998-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_784329-MLA46823933064_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "784329-MLA46823933064_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTm9lOTlk", "state_name": "Santiago del Estero", "city_id": "TUxBQ1NBTmIwNDdm", "city_name": "Santiago del Estero", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-G", "name": "Santiago del Estero"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmIwNDdm", "name": "Santiago del Estero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmIwNDdm", "name": "Santiago del Estero"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTm9lOTlk", "name": "Santiago del Estero"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -27.783358, "longitude": -64.26417}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"values": [{"source": 7092, "id": "370880", "name": "4x4", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "2326653", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "3 L", "value_struct": {"number": 3, "unit": "L"}, "values": [{"id": "2326653", "name": "3 L", "struct": {"number": 3, "unit": "L"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Largo", "value_name": "6001 mm", "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 6001, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "7829806", "name": "6001 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 6001}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "7829806"}, {"value_name": "2", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458560", "values": [{"id": "458560", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null}, {"id": "POWER", "value_name": "146 hp", "values": [{"name": "146 hp", "struct": {"number": 146, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458767"}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458767", "value_struct": {"number": 146, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "values": [{"name": "Iveco", "struct": null, "source": 7092, "id": "396749"}], "source": 7092}, {"name": "Puertas", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "ENGINE", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092, "id": "60406"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel"}, {"value_struct": {"unit": "km", "number": 111111}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "111111 km", "struct": {"number": 111111, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "111111 km"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "1148987"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 49.10 Furgon", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "7832286", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "7832286", "name": "3.0 49.10 Furgon"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "457648", "value_name": "1998", "values": [{"name": "1998", "struct": null, "source": 7092, "id": "457648"}], "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15214008", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 22, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930911693", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Dayiy 35100", "seller": {"id": 730195497, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BOFR3567096", "registration_date": "2021-03-17T11:40:44.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2480000, "prices": {"id": "MLA930911693", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2480000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-26T14:33:01Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-24T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930911693-iveco-dayiy-35100-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_963179-MLA45308933120_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "963179-MLA45308933120_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "state_name": "Mendoza", "city_id": "TUxBQ0xBU2YzZWNh", "city_name": "Las Heras", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-M", "name": "Mendoza"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDFmNDY3", "name": "Mendoza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBU2YzZWNh", "name": "Las Heras"}, "state": {"id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "name": "Mendoza"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.842003, "longitude": -68.83375}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado"}, {"values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 159030125108631}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco", "value_struct": null}, {"name": "Puertas", "value_struct": null, "source": 159030125108631, "id": "DOORS", "value_id": null, "value_name": "2", "values": [{"id": null, "name": "2", "struct": null, "source": 159030125108631}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 159030125108631, "id": "60406"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 159030125108631, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": {"number": 174000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"source": 159030125108631, "id": null, "name": "174000 km", "struct": {"number": 174000, "unit": "km"}}], "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "174000 km"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"name": "Daily", "struct": null, "source": 159030125108631, "id": "1148987"}], "source": 159030125108631, "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "source": 159030125108631, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "Daily classic 35-10", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 159030125108631, "id": null, "name": "Daily classic 35-10"}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2007", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2007", "struct": null, "source": 159030125108631}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 159030125108631}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 23, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103546333", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 12.3m3 3300 2015", "seller": {"id": 53302497, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MOVILTV2010", "registration_date": "2008-08-12T14:00:21.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 3, "completed": 5, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 1}, "total": 8}, "metrics": {"sales": {"period": "365 days", "completed": 5}, "claims": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 2}, "delayed_handling_time": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 2}, "cancellations": {"period": "365 days", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 3000000, "prices": {"id": "MLA1103546333", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 3000000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-15T22:49:48Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-14T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103546333-iveco-daily-30-furgon-55c16-h2-155cv-123m3-3300-2015-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_850391-MLA44687909761_012021-I.jpg", "thumbnail_id": "850391-MLA44687909761_012021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420084, "longitude": -64.188774}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"values": [{"name": "4x2", "struct": null, "source": 7092, "id": "370879"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "2998 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969830", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2998}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"source": 7092, "value_name": "5997 mm", "value_struct": {"number": 5997, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "7829814", "name": "5997 mm", "struct": {"number": 5997, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "7829814", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "458573", "name": "3", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "value_id": "458573", "value_name": "3", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "155 hp", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_id": "459479", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "values": [{"id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 155}, "source": 7092}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "396749", "value_struct": null, "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Iveco"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "source": 7092}, {"name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_struct": null}, {"value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092, "id": "60406"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "value_name": "340000 km", "values": [{"struct": {"number": 340000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "340000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 340000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 12.3m3 3300", "struct": null, "source": 7092, "id": "7830037"}], "value_id": "7830037", "value_name": "3.0 Furgon 55c16 H2 155cv 12.3m3 3300", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2015", "value_struct": null, "values": [{"name": "2015", "struct": null, "source": 7092, "id": "423549"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423549"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15206693", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 24, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103054282", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 55c 17 Chasis D/cab", "seller": {"id": 208963804, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BEVI5741885", "registration_date": "2020-11-13T10:24:07.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 3700000, "prices": {"id": "MLA1103054282", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 3700000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-13T11:45:30Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-12T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103054282-iveco-daily-55c-17-chasis-dcab-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_765809-MLA44071573442_112020-I.jpg", "thumbnail_id": "765809-MLA44071573442_112020", "accepts_mercadopago": false, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE5FVW4xMzMzNQ", "state_name": "Neuqu\u00e9n", "city_id": "TUxBQ0HRRTkwMWNi", "city_name": "A\u00f1elo", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-Q", "name": "Neuqu\u00e9n"}, "city": {"id": "TUxBQ0HRRTkwMWNi", "name": "A\u00f1elo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkHRRTI5MjBa", "name": "A\u00f1elo"}, "city": {"id": "TUxBQ0HRRTkwMWNi", "name": "A\u00f1elo"}, "state": {"id": "TUxBUE5FVW4xMzMzNQ", "name": "Neuqu\u00e9n"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.351604, "longitude": -68.78748}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572}, {"value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "source": 1572}, {"name": "Marca", "value_id": "396749", "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Iveco"}, {"name": "Puertas", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "value_id": null}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "values": [{"name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 1572, "id": "60406"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "source": 1572}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 128000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "128000 km", "values": [{"id": null, "name": "128000 km", "struct": {"number": 128000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "source": 1572}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "MODEL", "value_id": "1148987", "value_name": "Daily", "values": [{"name": "Daily", "struct": null, "source": 1572, "id": "1148987"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "428 55C17 PASO 3750", "values": [{"id": null, "name": "428 55C17 PASO 3750", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "value_name": "2017", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail"], "order_backend": 25, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100139097", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 35 S 15 Furg\u00f3n Ciego", "seller": {"id": 139716337, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARIELAGONZALEZ737", "registration_date": "2013-06-04T13:09:23.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3200000, "prices": {"id": "MLA1100139097", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 3200000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-27T15:44:07Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-26T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100139097-iveco-daily-35-s-15-furgon-ciego-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_732787-MLA46546646725_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "732787-MLA46546646725_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "mar del plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.005478, "longitude": -57.54261}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"name": "Marca", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco", "values": [{"name": "Iveco", "struct": null, "source": 7092, "id": "396749"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_id": null, "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": null, "name": "5"}]}, {"value_id": "60406", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "70000 km", "struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "70000 km"}, {"values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "1148987", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Modelo", "value_name": "Daily", "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "35 S 15 Furg\u00f3n ciego", "value_struct": null, "values": [{"name": "35 S 15 Furg\u00f3n ciego", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM"}, {"value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 26, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA791129387", "site_id": "MLA", "title": "Minibus Iveco Daily 50c17 2018 Transporte Pasajeros", "seller": {"id": 223496049, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MISBUSESSRL", "registration_date": "2016-08-03T14:58:48.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3400000, "prices": {"id": "MLA791129387", "prices": [{"id": "c625af7b-13a2-4b0b-8adf-85481bf2f6b1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 3400000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2020-10-07T08:24:31Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-24T06:16:44.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-791129387-minibus-iveco-daily-50c17-2018-transporte-pasajeros-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_623270-MLA30999627288_062019-I.jpg", "thumbnail_id": "623270-MLA30999627288_062019", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.562084, "longitude": -58.456688}, "attributes": [{"values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "id": "ITEM_CONDITION", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "source": 1572, "value_name": "No"}, {"value_name": "4x2", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370879", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969830", "value_name": "2998 cc", "value_struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"number": 2998, "unit": "cc"}, "source": 1572}]}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "7012 mm", "value_struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "1129005", "values": [{"id": "1129005", "name": "7012 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 7012}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"source": 1572, "id": null, "name": "3", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": null, "value_struct": null, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "3", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "155 hp", "values": [{"id": "459479", "name": "155 hp", "struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "459479", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "id": "POWER"}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"name": "Iveco", "struct": null, "source": 1, "id": "396749"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "id": "BRAND", "value_id": "396749", "value_name": "Iveco"}, {"value_name": "2", "values": [{"source": 1572, "id": null, "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_name": "3.0"}, {"source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "60406", "value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 1572}], "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "15000 km", "value_struct": {"number": 15000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "15000 km", "struct": {"number": 15000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"name": "Modelo", "value_name": "Daily", "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "id": "MODEL", "value_id": "1148987", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 1572, "id": "370877"}]}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 City Bus 50c16 155cv 3950 19+1", "value_struct": null, "values": [{"id": "7831183", "name": "3.0 City Bus 50c16 155cv 3950 19+1", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "value_id": "7831183", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2018", "values": [{"source": 1572, "id": null, "name": "2018", "struct": null}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA9385759", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 27, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA897148579", "site_id": "MLA", "title": "Iveco Daily 2010 19+1", "seller": {"id": 223496049, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MISBUSESSRL", "registration_date": "2016-08-03T14:58:48.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2300000, "prices": {"id": "MLA897148579", "prices": [{"id": "3b372525-0958-4af3-bfd0-d8f87cdc557d", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2300000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2020-11-14T01:58:38Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-24T06:16:44.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-897148579-iveco-daily-2010-191-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_869180-MLA44076351182_112020-I.jpg", "thumbnail_id": "869180-MLA44076351182_112020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.562084, "longitude": -58.456688}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370879", "value_name": "4x2"}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "2998 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969830", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2998}, "values": [{"id": "969830", "name": "2998 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2998}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "7829821", "name": "7012 mm"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "7829821", "value_name": "7012 mm", "value_struct": {"number": 7012, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "3", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458573"}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458573", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "3", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"value_struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 155, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "459479", "name": "155 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "155 hp", "name": "Potencia", "value_id": "459479", "source": 3149448506392345, "id": "POWER"}, {"id": "BRAND", "value_id": "396749", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_name": "Iveco", "value_struct": null, "values": [{"id": "396749", "name": "Iveco", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Di\u00e9sel", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60406", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "value_id": null, "value_name": "270000 km", "value_struct": {"number": 270000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "270000 km", "struct": {"number": 270000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_name": "Daily", "value_struct": null, "values": [{"id": "1148987", "name": "Daily", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "1148987"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "7831183", "value_struct": null, "values": [{"id": "7831183", "name": "3.0 City Bus 50c16 155cv 3950 19+1", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 City Bus 50c16 155cv 3950 19+1"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"name": "2010", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436687"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436687", "value_name": "2010", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15206818", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 28, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}]