[{"id": "MLA1100219970", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gacel Gs 1.8", "seller": {"id": 18272063, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CARLOSENILLOSA", "registration_date": "2007-05-15T10:56:07.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.31, "positive": 0.69, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 600000, "prices": {"id": "MLA1100219970", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 600000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-28T00:05:22Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-26T08:45:18.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100219970-volkswagen-gacel-gs-18-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_934129-MLA47267288074_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "934129-MLA47267288074_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE5FVW4xMzMzNQ", "state_name": "Neuqu\u00e9n", "city_id": "TUxBQ1NFTjc0OTAzMQ", "city_name": "Senillosa", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-Q", "name": "Neuqu\u00e9n"}, "city": {"id": null, "name": "senillosa"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NFTjc0OTAzMQ", "name": "Senillosa"}, "state": {"id": "TUxBUE5FVW4xMzMzNQ", "name": "Neuqu\u00e9n"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -39.01004, "longitude": -68.42767}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 3282472529718136, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_name": "No", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084"}, {"value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "493979", "values": [{"source": 3282472529718136, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}]}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3282472529718136, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}]}, {"value_id": "60249", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca", "value_name": "Volkswagen", "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 7092}], "id": "BRAND"}, {"name": "Puertas", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": null, "name": "4"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": null}, {"value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "AUDI 1.8", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "source": 3282472529718136, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": null, "value_name": "AUDI 1.8", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta"}, {"id": "KILOMETERS", "values": [{"id": null, "name": "258000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 258000}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "258000 km", "value_struct": {"number": 258000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "1252868", "name": "Gacel"}], "name": "Modelo", "value_id": "1252868", "value_name": "Gacel"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3282472529718136, "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3282472529718136}]}, {"source": 7092, "value_name": "Gs 1.8", "value_struct": null, "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "Gs 1.8", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"value_name": "1990", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "1990", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935804445", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gacel 1988 1.8 Gts", "seller": {"id": 71376036, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DIEGOBORDAGARAY", "registration_date": "2011-10-07T02:55:22.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_1", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 550000, "prices": {"id": "MLA935804445", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 550000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-25T11:50:42Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-24T04:00:15.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935804445-volkswagen-gacel-1988-18-gts-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_950119-MLA47228517861_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "950119-MLA47228517861_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "state_name": "Entre R\u00edos", "city_id": "TUxBQ0NPTmVkMzRm", "city_name": "Concordia", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-E", "name": "Entre R\u00edos"}, "city": {"id": "TUxBQ0NPTmVkMzRm", "name": "Concordia"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NPTmVkMzRm", "name": "Concordia"}, "state": {"id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "name": "Entre R\u00edos"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.391392, "longitude": -58.017433}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_name": "1.8 L", "values": [{"id": "2326623", "name": "1.8 L", "struct": {"number": 1.8, "unit": "L"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "2326623", "value_struct": {"number": 1.8, "unit": "L"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "488125", "value_struct": {"number": 4133, "unit": "mm"}, "value_name": "4133 mm", "values": [{"id": "488125", "name": "4133 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4133}, "source": 7092}], "id": "LENGTH", "name": "Largo"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 96, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459088", "name": "96 hp", "struct": {"number": 96, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "459088", "value_name": "96 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_name": "4"}, {"value_id": "2164450", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.8", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "1000 km", "value_struct": {"number": 1000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "1000 km", "struct": {"number": 1000, "unit": "km"}}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_id": "1252868", "value_name": "Gacel", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252868", "name": "Gacel", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Manual", "values": [{"source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2184338", "value_name": "1.8 Gts", "values": [{"id": "2184338", "name": "1.8 Gts", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "467160", "values": [{"id": "467160", "name": "1988", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "1988", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520564", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932527398", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gacel 1.8", "seller": {"id": 98122498, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RODRI_1985", "registration_date": "2006-09-13T12:08:27.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_priority_4", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 12, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 9}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 9}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 3500, "prices": {"id": "MLA932527398", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 3500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-16T13:01:46Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-02T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932527398-volkswagen-gacel-18-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_856840-MLA46779221774_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "856840-MLA46779221774_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "city_name": "La Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Villa Elisa, La Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDE3NTla", "name": "Villa Elisa"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.853527, "longitude": -58.079113}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "2326623", "value_name": "1.8 L", "value_struct": {"number": 1.8, "unit": "L"}, "values": [{"id": "2326623", "name": "1.8 L", "struct": {"number": 1.8, "unit": "L"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4133 mm", "source": 3149448506392345, "value_id": "488125", "value_struct": {"number": 4133, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488125", "name": "4133 mm", "struct": {"number": 4133, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562"}, {"name": "Potencia", "value_id": "459088", "value_struct": {"number": 96, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459088", "name": "96 hp", "struct": {"number": 96, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_name": "96 hp", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Volkswagen", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60249", "value_struct": null, "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60241", "name": "4"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "2164450", "value_name": "1.8", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": null, "value_name": "284000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"unit": "km", "number": 284000}, "values": [{"struct": {"number": 284000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136, "id": null, "name": "284000 km"}], "source": 3282472529718136}, {"value_name": "Gacel", "values": [{"id": "1252868", "name": "Gacel", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252868", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "1.8 Gls", "values": [{"id": "2156593", "name": "1.8 Gls", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2156593", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_struct": null}, {"value_name": "1991", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "459607", "name": "1991", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "459607", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684460", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935547812", "site_id": "MLA", "title": "Vw Gacel 1.8 Mod 88 Nafta-117.000kms-2\u00ba Due\u00f1o-stereo Pioneer", "seller": {"id": 241324571, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DANIELOMARGMEZ", "registration_date": "2017-01-19T10:17:11.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 350000, "prices": {"id": "MLA935547812", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 350000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-23T19:18:58Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-22T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935547812-vw-gacel-18-mod-88-nafta-117000kms-2-dueno-stereo-pioneer-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_871266-MLA47206353667_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "871266-MLA47206353667_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUExBWmE1OWMy", "state_name": "La Pampa", "city_id": "TUxBQ01BUjJkZGFh", "city_name": "Marac\u00f3", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-L", "name": "La Pampa"}, "city": {"id": null, "name": "General Pico"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkdFTjkwODda", "name": "General Pico"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjJkZGFh", "name": "Marac\u00f3"}, "state": {"id": "TUxBUExBWmE1OWMy", "name": "La Pampa"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -35.659325, "longitude": -63.75779}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "value_id": "242085", "name": "\u00danico due\u00f1o", "values": [{"struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "id": "SINGLE_OWNER"}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "2326623", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "1.8 L", "value_struct": {"number": 1.8, "unit": "L"}, "values": [{"id": "2326623", "name": "1.8 L", "struct": {"number": 1.8, "unit": "L"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_struct": {"number": 4133, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "488125", "name": "4133 mm", "struct": {"number": 4133, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488125", "value_name": "4133 mm", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "name": "Capacidad de personas"}, {"id": "POWER", "value_id": "459088", "value_struct": {"number": 96, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459088", "name": "96 hp", "struct": {"number": 96, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_name": "96 hp", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_struct": null, "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "DOORS", "value_name": "4", "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "1.8", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164450"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "117000 km", "value_struct": {"number": 117000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "values": [{"source": 3282472529718136, "id": null, "name": "117000 km", "struct": {"number": 117000, "unit": "km"}}], "source": 3282472529718136}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252868", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252868", "name": "Gacel", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "Gacel", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "2159235", "name": "1.8 Gl", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "2159235", "value_name": "1.8 Gl", "value_struct": null, "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "467160", "value_struct": null, "values": [{"id": "467160", "name": "1988", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "1988", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520562", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100380232", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gacel 1989 1.8 Gts", "seller": {"id": 15362731, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RDIMEMMO", "registration_date": "2007-04-16T12:34:24.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 10500, "prices": {"id": "MLA1100380232", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 10500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-29T19:19:53Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-28T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100380232-volkswagen-gacel-1989-18-gts-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_783625-MLA42752663875_072020-I.jpg", "thumbnail_id": "783625-MLA42752663875_072020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "city_name": "General San Mart\u00edn", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "name": "General San Mart\u00edn"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "name": "General San Mart\u00edn"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.575752, "longitude": -58.537098}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505}]}, {"values": [{"name": "1.8 L", "struct": {"unit": "L", "number": 1.8}, "source": 1505, "id": "2326623"}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1.8 L", "value_struct": {"number": 1.8, "unit": "L"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "2326623"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "488125", "value_struct": {"number": 4133, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488125", "name": "4133 mm", "struct": {"number": 4133, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "name": "Largo", "value_name": "4133 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "source": 1505, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "96 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "459088", "value_struct": {"number": 96, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459088", "name": "96 hp", "struct": {"number": 96, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"name": "Marca", "value_id": "60249", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "60249", "name": "Volkswagen"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "BRAND", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null}, {"id": "DOORS", "value_name": "4", "value_struct": null, "name": "Puertas", "value_id": "60241", "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_name": "1.8", "values": [{"id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null, "source": 1505}], "name": "Motor", "value_id": "2164450", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "ENGINE", "value_struct": null}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "source": 1505, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 111111, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "111111 km", "struct": {"number": 111111, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "111111 km"}, {"values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "1252868", "name": "Gacel"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "1252868", "value_name": "Gacel", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Modelo"}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Manual", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRANSMISSION"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2184338", "value_name": "1.8 Gts", "value_struct": null, "values": [{"id": "2184338", "name": "1.8 Gts", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "source": 7092}, {"value_id": "467161", "value_struct": null, "values": [{"id": "467161", "name": "1989", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_name": "1989", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520567", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934548639", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gacel 1.8 Gls 1992", "seller": {"id": 394982704, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TOMIIPARODI", "registration_date": "2019-01-14T18:48:27.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 350000, "prices": {"id": "MLA934548639", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 350000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-17T00:02:52Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-15T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934548639-volkswagen-gacel-18-gls-1992-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_883122-MLA47123524399_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "883122-MLA47123524399_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBTmJjYzE4", "city_name": "Lan\u00fas", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Remedios de Escalada"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTmJjYzE4", "name": "Lan\u00fas"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.701565, "longitude": -58.401447}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Delantera", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"value_id": "2326623", "value_name": "1.8 L", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "source": 7092, "value_struct": {"unit": "L", "number": 1.8}, "values": [{"id": "2326623", "name": "1.8 L", "struct": {"number": 1.8, "unit": "L"}, "source": 7092}]}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488125", "value_name": "4133 mm", "value_struct": {"number": 4133, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"struct": {"number": 4133, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "488125", "name": "4133 mm"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "96 hp", "values": [{"id": "459088", "name": "96 hp", "struct": {"number": 96, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "459088", "value_struct": {"number": 96, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "60241", "value_name": "4"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164450", "source": 7092, "value_name": "1.8", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2164450", "name": "1.8"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_name": "170000 km", "value_struct": {"number": 170000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "170000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 170000}, "source": 7092}]}, {"name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "1252868", "value_name": "Gacel", "values": [{"id": "1252868", "name": "Gacel", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"values": [{"name": "1.8 Gls", "struct": null, "source": 7092, "id": "2156593"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "2156593", "value_struct": null, "value_name": "1.8 Gls", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "1992", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "458899", "values": [{"id": "458899", "name": "1992", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8701533", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101743464", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gacel 1.6", "seller": {"id": 247334800, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MELINASIRIMARCOMELINASIRIMARCO", "registration_date": "2019-02-21T22:19:30.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 560000, "prices": {"id": "MLA1101743464", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 560000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-06T02:46:54Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-04T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101743464-volkswagen-gacel-16-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_715738-MLA47375754699_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "715738-MLA47375754699_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkLJQzIzNTRa", "name": "B\u00e9ccar"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.46409, "longitude": -58.53476}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "2326646", "value_name": "1.6 L", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1.6, "unit": "L"}, "values": [{"id": "2326646", "name": "1.6 L", "struct": {"number": 1.6, "unit": "L"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "LENGTH", "value_name": "4133 mm", "values": [{"id": "488125", "name": "4133 mm", "struct": {"number": 4133, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "name": "Largo", "value_id": "488125", "value_struct": {"number": 4133, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5"}], "source": 3149448506392345}, {"name": "Potencia", "values": [{"name": "73 hp", "struct": {"number": 73, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458974"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "458974", "value_name": "73 hp", "value_struct": {"number": 73, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "BRAND", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null}], "name": "Marca", "value_id": "60249", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "4", "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60241"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2164443", "name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "2164443", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_name": "1.6"}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "75000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 75000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "75000 km", "struct": {"number": 75000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "1252868", "values": [{"id": "1252868", "name": "Gacel", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Gacel", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183118", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2183118", "name": "1.6 Gld", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_name": "1.6 Gld"}, {"value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "467160", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "467160", "name": "1988", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_name": "1988"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8692049", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100285627", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gacel 1.8 Gls 1990", "seller": {"id": 280605891, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FRANCOOPPIDO", "registration_date": "2018-09-03T15:21:46.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 500000, "prices": {"id": "MLA1100285627", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 500000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-28T18:16:17Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-27T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100285627-volkswagen-gacel-18-gls-1990-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_967378-MLA47274910102_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "967378-MLA47274910102_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NPTDdlNmZl", "city_name": "Col\u00f3n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "Mendiolaza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NPTDdlNmZl", "name": "Col\u00f3n"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.168957, "longitude": -64.24248}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"value_id": "493979", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"value_id": "2326623", "values": [{"id": "2326623", "name": "1.8 L", "struct": {"unit": "L", "number": 1.8}, "source": 1505}], "name": "Cilindrada", "value_name": "1.8 L", "value_struct": {"number": 1.8, "unit": "L"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"source": 1505, "name": "Largo", "value_id": "488125", "value_name": "4133 mm", "value_struct": {"number": 4133, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "488125", "name": "4133 mm", "struct": {"number": 4133, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562"}, {"value_id": "459088", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "96 hp", "value_struct": {"number": 96, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459088", "name": "96 hp", "struct": {"number": 96, "unit": "hp"}, "source": 1505}]}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_name": "4", "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_id": "60241"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164450", "value_name": "1.8", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "2164450", "name": "1.8"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "190000 km", "source": 1505, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"unit": "km", "number": 190000}, "values": [{"name": "190000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 190000}, "source": 1505, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Gacel", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "1252868", "values": [{"name": "Gacel", "struct": null, "source": 1505, "id": "1252868"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "source": 1505, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "2156593", "value_name": "1.8 Gls", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "2156593", "name": "1.8 Gls"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Versi\u00f3n"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "467162", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "467162", "name": "1990"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_name": "1990"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520568", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930638110", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gacel Gl 1.6", "seller": {"id": 152851211, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LEBA_96", "registration_date": "2014-01-23T16:24:04.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_open_market", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 230000, "prices": {"id": "MLA930638110", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 230000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-23T17:51:12Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-21T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930638110-volkswagen-gacel-gl-16-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_673067-MLA43427428442_092020-I.jpg", "thumbnail_id": "673067-MLA43427428442_092020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk5VRTc3MTZa", "name": "Nueva Pompeya"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk5VRTc3MTZa", "name": "Nueva Pompeya"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.65006, "longitude": -58.425415}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_name": "Usado", "attribute_group_id": ""}, {"values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "242085"}], "value_id": "242085", "value_struct": null, "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3282472529718136, "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "2326646", "value_name": "1.6 L", "value_struct": {"number": 1.6, "unit": "L"}, "values": [{"struct": {"number": 1.6, "unit": "L"}, "source": 3149448506392345, "id": "2326646", "name": "1.6 L"}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "488125", "source": 3149448506392345, "value_name": "4133 mm", "value_struct": {"number": 4133, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "488125", "name": "4133 mm", "struct": {"number": 4133, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458974", "value_name": "73 hp", "id": "POWER", "value_struct": {"number": 73, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458974", "name": "73 hp", "struct": {"number": 73, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Volkswagen", "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60249", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "4", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60241", "value_struct": null, "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_name": "1.6", "values": [{"name": "1.6", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164443"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164443"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "190000 km", "value_struct": {"number": 190000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "190000 km", "struct": {"number": 190000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "source": 3282472529718136}, {"value_id": "1252868", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252868", "name": "Gacel", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_name": "Gacel", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2183118", "value_name": "1.6 Gld", "values": [{"id": "2183118", "name": "1.6 Gld", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "467161", "name": "1989", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "1989", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "467161"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520565", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101719053", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gacel Gs 1.8 Turbo", "seller": {"id": 246493988, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ODPA4769990", "registration_date": "2017-03-10T14:50:12.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "from_facebook", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 10, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 7}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 7}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 600000, "prices": {"id": "MLA1101719053", "prices": [{"id": "4", "type": "standard", "amount": 600000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-10T17:22:14Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-04T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101719053-volkswagen-gacel-gs-18-turbo-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_609342-MLA47457972384_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "609342-MLA47457972384_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "San Justo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.786247, "longitude": -58.622967}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3282472529718136, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "values": [{"struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "242084", "name": "No"}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "source": 3282472529718136, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242084", "value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3282472529718136, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null}, {"value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "name": "Puertas", "value_id": null}, {"values": [{"source": 3282472529718136, "id": null, "name": "1800 cc", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "1800 cc", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "value_name": "143600 km", "value_struct": {"number": 143600, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"struct": {"number": 143600, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "143600 km"}]}, {"value_name": "Gacel", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "1252868", "name": "Gacel"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252868", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "source": 3282472529718136, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "Gs 1.8", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": null, "value_name": "Gs 1.8"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "1988", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"name": "1988", "struct": null, "source": 1505, "id": null}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934505930", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gacel 1.6 Gld 1990", "seller": {"id": 657702656, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LUISGABRIELCARDINALI", "registration_date": "2020-10-11T15:35:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 600000, "prices": {"id": "MLA934505930", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 600000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-16T15:54:17Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-15T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934505930-volkswagen-gacel-16-gld-1990-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_896677-MLA47119374145_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "896677-MLA47119374145_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"area_code": "", "phone1": "", "state_id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "state_name": "Entre R\u00edos", "city_id": "TUxBQ1BBUmI5Njhh", "city_name": "Paran\u00e1"}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": null, "state": null, "city": null, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BBUmI5Njhh", "name": "Paran\u00e1"}, "state": {"id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "name": "Entre R\u00edos"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.74132, "longitude": -60.511547}, "attributes": [{"value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_struct": {"number": 1.6, "unit": "L"}, "values": [{"id": "2326646", "name": "1.6 L", "struct": {"number": 1.6, "unit": "L"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "2326646", "value_name": "1.6 L", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "source": 7092}, {"value_name": "4133 mm", "values": [{"id": "488125", "name": "4133 mm", "struct": {"number": 4133, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "488125", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4133, "unit": "mm"}}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "458974", "name": "73 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 73}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "458974", "value_struct": {"number": 73, "unit": "hp"}, "value_name": "73 hp", "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60249", "name": "Volkswagen"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60249", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60241", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60241", "name": "4"}], "id": "DOORS", "value_name": "4"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2164443", "name": "Motor", "value_name": "1.6", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2164443", "name": "1.6"}], "source": 7092, "id": "ENGINE"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"name": "122000 km", "struct": {"number": 122000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "122000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 122000}}, {"source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "1252868", "value_name": "Gacel", "value_struct": null, "id": "MODEL", "values": [{"source": 7092, "id": "1252868", "name": "Gacel", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183118", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2183118", "name": "1.6 Gld"}], "value_name": "1.6 Gld", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "467162", "value_name": "1990", "value_struct": null, "values": [{"id": "467162", "name": "1990", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8697859", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930489627", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gacel Sedan 4 Puertas", "seller": {"id": 571715050, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ZAAN9023122", "registration_date": "2020-05-21T13:30:31.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 150000, "prices": {"id": "MLA930489627", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 150000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-22T18:52:35Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930489627-volkswagen-gacel-sedan-4-puertas-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_632176-MLA44799993896_022021-I.jpg", "thumbnail_id": "632176-MLA44799993896_022021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ1LNTzc4N2Fm", "city_name": "R\u00edo Cuarto", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ1LNTzc4N2Fm", "name": "R\u00edo Cuarto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1LNTzc4N2Fm", "name": "R\u00edo Cuarto"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -33.123158, "longitude": -64.34934}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"source": 1505, "id": "BRAND", "value_name": "Volkswagen", "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_id": "60249", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 1505, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "372593", "name": "Nafta/GNC", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "372593", "value_name": "Nafta/GNC", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 90000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "90000 km", "struct": {"number": 90000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "90000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "MODEL", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Modelo", "value_id": "1252868", "value_name": "Gacel", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252868", "name": "Gacel", "struct": null, "source": 1505}]}, {"value_name": "Sedan 4 puertas", "values": [{"id": null, "name": "Sedan 4 puertas", "struct": null, "source": 1505}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "value_name": "1987", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": null, "name": "1987"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA936037535", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gacel Sed\u00e1n 4 Puertas", "seller": {"id": 682850925, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SERGIONOEGONZALEZMONSERRAT", "registration_date": "2020-12-04T20:41:37.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 330000, "prices": {"id": "MLA936037535", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 330000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-26T18:19:46Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-25T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-936037535-volkswagen-gacel-sedan-4-puertas-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_938562-MLA47249225655_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "938562-MLA47249225655_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ1BVTjkyMmI4", "city_name": "Punilla", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "La Cumbre"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BVTjkyMmI4", "name": "Punilla"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420267, "longitude": -64.62143}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"name": "Puertas", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": null, "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 106000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 106000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "106000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "106000 km", "source": 7092}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"name": "Gacel", "struct": null, "source": 7092, "id": "1252868"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "1252868", "value_name": "Gacel", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "TRIM", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "Sed\u00e1n 4 puertas", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "Sed\u00e1n 4 puertas", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "1985", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": null, "name": "1985"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933502007", "site_id": "MLA", "title": "Gacel 1.8", "seller": {"id": 34027165, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AGUST_117", "registration_date": "2010-09-22T20:30:55.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 7500000, "prices": {"id": "MLA933502007", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 7500000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-09T20:46:23Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-08T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933502007-gacel-18-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_965290-MLA47035662343_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "965290-MLA47035662343_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.420084, "longitude": -64.188774}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 159030125108631, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 159030125108631}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"values": [{"source": 159030125108631, "id": "2326623", "name": "1.8 L", "struct": {"number": 1.8, "unit": "L"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "2326623", "value_name": "1.8 L", "value_struct": {"number": 1.8, "unit": "L"}, "name": "Cilindrada", "source": 159030125108631}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4133 mm", "value_struct": {"number": 4133, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "488125", "values": [{"source": 159030125108631, "id": "488125", "name": "4133 mm", "struct": {"number": 4133, "unit": "mm"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 159030125108631}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 159030125108631, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "source": 159030125108631, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "96 hp", "values": [{"id": "459088", "name": "96 hp", "struct": {"number": 96, "unit": "hp"}, "source": 159030125108631}], "attribute_group_name": "Otros", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 159030125108631, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459088", "value_struct": {"number": 96, "unit": "hp"}}, {"value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 159030125108631}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631}, {"value_id": "60241", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 159030125108631, "id": "60241"}], "source": 159030125108631, "name": "Puertas"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164450", "value_name": "1.8", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164450", "name": "1.8", "struct": null, "source": 159030125108631}], "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631}, {"values": [{"struct": null, "source": 159030125108631, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "1391000 km", "values": [{"id": null, "name": "1391000 km", "struct": {"number": 1391000, "unit": "km"}, "source": 159030125108631}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": {"number": 1391000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 159030125108631, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 159030125108631, "name": "Modelo", "value_id": "1252868", "value_name": "Gacel", "values": [{"id": "1252868", "name": "Gacel", "struct": null, "source": 159030125108631}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 159030125108631}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877"}, {"value_name": "1.8 Gls", "attribute_group_id": "FIND", "source": 159030125108631, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2156593", "value_struct": null, "values": [{"id": "2156593", "name": "1.8 Gls", "struct": null, "source": 159030125108631}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "467160", "value_name": "1988", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 159030125108631, "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "467160", "name": "1988", "struct": null, "source": 159030125108631}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520563", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932780189", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gacel Gl 1.6", "seller": {"id": 213016907, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PRMA7092194", "registration_date": "2016-05-03T15:15:58.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 360000, "prices": {"id": "MLA932780189", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 360000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-04T22:04:23Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932780189-volkswagen-gacel-gl-16-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_899558-MLA46982806807_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "899558-MLA46982806807_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE5FVW4xMzMzNQ", "state_name": "Neuqu\u00e9n", "city_id": "TVhYQ29uZmx1ZW5jaWFUVXhCVUU1RlZXNHhNe", "city_name": "Confluencia", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Gregorio De Laferrere"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ29uZmx1ZW5jaWFUVXhCVUU1RlZXNHhNe", "name": "Confluencia"}, "state": {"id": "TUxBUE5FVW4xMzMzNQ", "name": "Neuqu\u00e9n"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.80664, "longitude": -68.7155}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}]}, {"id": "BRAND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 333333, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "333333 km", "struct": {"number": 333333, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_name": "333333 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "1252868", "value_name": "Gacel", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "1252868", "name": "Gacel", "struct": null}]}, {"source": 7092, "values": [{"id": null, "name": "GL 1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "GL 1.6", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "467161", "name": "1989", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "467161", "value_name": "1989", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8682440", "tags": ["poor_quality_thumbnail", "poor_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935715879", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gacel 1.8", "seller": {"id": 387834475, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NUJO3664596", "registration_date": "2018-12-18T12:30:54.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 380000, "prices": {"id": "MLA935715879", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 380000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-24T19:50:21Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-23T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935715879-volkswagen-gacel-18-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_956386-MLA47220491751_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "956386-MLA47220491751_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENIVXQxNDM1MQ", "state_name": "Chubut", "city_id": "TUxBQ0NVU2hhbWVu", "city_name": "Cushamen", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-U", "name": "Chubut"}, "city": {"id": null, "name": "Epuyen"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NVU2hhbWVu", "name": "Cushamen"}, "state": {"id": "TUxBUENIVXQxNDM1MQ", "name": "Chubut"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -42.36667, "longitude": -71.03333}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"source": 1505, "id": "BRAND", "value_id": "60249", "value_name": "Volkswagen", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 1505}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "5"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 1505, "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 1500, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": null, "name": "1500 km", "struct": {"unit": "km", "number": 1500}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "1500 km"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "MODEL", "value_id": "1252868", "values": [{"name": "Gacel", "struct": null, "source": 1505, "id": "1252868"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_name": "Gacel", "value_struct": null}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.8", "values": [{"source": 1505, "id": "2187162", "name": "1.8", "struct": null}], "id": "TRIM", "value_id": "2187162", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "1992", "values": [{"name": "1992", "struct": null, "source": 1505, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930501157", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gacel Gs", "seller": {"id": 144134135, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/REYNOSOLUCRECIA82", "registration_date": "2013-08-16T22:21:25.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 100000, "prices": {"id": "MLA930501157", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 100000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-22T20:17:06Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930501157-volkswagen-gacel-gs-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_855925-MLA46838100834_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "855925-MLA46838100834_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQzI1RDIwMzQ", "city_name": "25 de Mayo", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Lobos"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQzI1RDIwMzQ", "name": "25 de Mayo"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -35.432423, "longitude": -60.171635}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60249", "name": "Volkswagen"}], "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "60249", "value_struct": null, "value_name": "Volkswagen", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Di\u00e9sel", "values": [{"id": "60406", "name": "Di\u00e9sel", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "60406", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": {"number": 274777, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "274777 km", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "274777 km", "struct": {"number": 274777, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "1252868", "value_name": "Gacel", "value_struct": null, "id": "MODEL", "values": [{"id": "1252868", "name": "Gacel", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "Gs", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "9418703", "value_struct": null, "values": [{"id": "9418703", "name": "Gs", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_name": "1989", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": null, "name": "1989", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101511483", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gacel Gl", "seller": {"id": 420905056, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RUBNASIN", "registration_date": "2019-03-29T06:57:52.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 223638, "prices": {"id": "MLA1101511483", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 223638, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-04T05:46:05Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101511483-volkswagen-gacel-gl-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_856805-MLA47362172090_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "856805-MLA47362172090_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0JPTDc5MjI", "city_name": "Bol\u00edvar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Bol\u00edvar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0JPTDc5MjI", "name": "Bol\u00edvar"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -36.23913, "longitude": -61.125587}, "attributes": [{"values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"id": "BRAND", "value_id": "60249", "source": 7092, "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "5", "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "300000 km", "value_struct": {"number": 300000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "300000 km", "struct": {"number": 300000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "1252868", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Gacel", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252868", "name": "Gacel", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_name": "Gl", "value_struct": null, "values": [{"id": "9418547", "name": "Gl", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "9418547", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "1987", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "1987", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["poor_quality_thumbnail", "poor_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 18, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100590466", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gacel 1.6", "seller": {"id": 666646100, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ALSE8515524", "registration_date": "2020-11-01T21:53:41.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 248500, "prices": {"id": "MLA1100590466", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 248500, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-31T10:05:39Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-30T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100590466-volkswagen-gacel-16-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_964156-MLA46600330891_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "964156-MLA46600330891_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEpVSnk3YmUz", "state_name": "Jujuy", "city_id": "TUxBQ1NBTnRhYmFy", "city_name": "Santa B\u00e1rbara", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-Y", "name": "Jujuy"}, "city": {"id": null, "name": "Palmasola"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTnRhYmFy", "name": "Santa B\u00e1rbara"}, "state": {"id": "TUxBUEpVSnk3YmUz", "name": "Jujuy"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -24.052208, "longitude": -64.43189}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Marca", "value_id": "60249", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "5", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "Nafta"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "111000 km", "value_struct": {"number": 111000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "111000 km", "struct": {"number": 111000, "unit": "km"}, "source": 7092}]}, {"value_name": "Gacel", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "1252868", "values": [{"id": "1252868", "name": "Gacel", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2157418", "name": "1.6", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "2157418", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.6"}, {"values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "1987", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "value_struct": null, "name": "A\u00f1o", "value_name": "1987"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 19, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931103488", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gacel 1988 1.8 Gts", "seller": {"id": 315566499, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GASTONFRANETOVICH", "registration_date": "2018-12-22T08:06:36.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 198000, "prices": {"id": "MLA931103488", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 198000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-27T19:43:29Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-25T04:00:57.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931103488-volkswagen-gacel-1988-18-gts-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_810434-MLA46885302133_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "810434-MLA46885302133_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBTmJjYzE4", "city_name": "Lan\u00fas", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "lanus oeste"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTmJjYzE4", "name": "Lan\u00fas"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.701565, "longitude": -58.401447}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "source": 1, "value_struct": null, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION"}, {"source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092, "id": "493979"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "2326623", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1.8 L", "value_struct": {"number": 1.8, "unit": "L"}, "values": [{"id": "2326623", "name": "1.8 L", "struct": {"unit": "L", "number": 1.8}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"id": "488125", "name": "4133 mm", "struct": {"number": 4133, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "488125", "value_name": "4133 mm", "value_struct": {"number": 4133, "unit": "mm"}, "source": 7092, "name": "Largo"}, {"name": "Capacidad de personas", "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458562"}, {"value_id": "459088", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "459088", "name": "96 hp", "struct": {"number": 96, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "96 hp", "value_struct": {"number": 96, "unit": "hp"}}, {"id": "BRAND", "value_name": "Volkswagen", "value_struct": null, "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Marca", "value_id": "60249", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "4", "value_struct": null, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60241", "values": [{"id": "60241", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2164450", "name": "1.8"}], "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164450", "value_name": "1.8"}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 230000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "230000 km", "struct": {"number": 230000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "value_name": "230000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Modelo", "value_id": "1252868", "value_name": "Gacel", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "1252868", "name": "Gacel", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"value_id": "2184338", "value_struct": null, "values": [{"id": "2184338", "name": "1.8 Gts", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.8 Gts", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "467160", "value_struct": null, "values": [{"id": "467160", "name": "1988", "struct": null, "source": 7092}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "1988"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15520564", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 20, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934393586", "site_id": "MLA", "title": "Volkswagen Gacel .", "seller": {"id": 101221528, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NATALIAMILOZZI", "registration_date": "2012-07-16T18:38:09.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 230000, "prices": {"id": "MLA934393586", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 230000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-15T00:16:30Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-13T04:00:26.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934393586-volkswagen-gacel--_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_841370-MLA47104621621_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "841370-MLA47104621621_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "city_name": "General San Mart\u00edn", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "san martin"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "name": "General San Mart\u00edn"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.575752, "longitude": -58.537098}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "source": 1}, {"id": "BRAND", "value_name": "Volkswagen", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_id": "60249", "value_struct": null, "values": [{"id": "60249", "name": "Volkswagen", "struct": null, "source": 1505}]}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "4", "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "372593", "value_name": "Nafta/GNC", "source": 1505, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta/GNC", "struct": null, "source": 1505, "id": "372593"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "values": [{"struct": {"number": 100000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null, "name": "100000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "100000 km", "value_struct": {"number": 100000, "unit": "km"}}, {"source": 1505, "value_id": "1252868", "value_name": "Gacel", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "1252868", "name": "Gacel", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null}, {"value_name": ".", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "values": [{"source": 1505, "id": null, "name": ".", "struct": null}]}, {"name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "1987", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "value_name": "1987", "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 21, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}]