[{"id": "MLA1102501372", "site_id": "MLA", "title": " Autos Usados Fiat Idea Adventure 2010 Ford Toyota Fox Cross", "seller": {"id": 621450096, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CONCORD+AUTOS", "registration_date": "2020-12-18T18:43:10.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 679000, "prices": {"id": "MLA1102501372", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 679000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-09T17:03:13Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-22T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102501372-autos-usados-fiat-idea-adventure-2010-ford-toyota-fox-cross-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_625189-MLA47429862749_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "625189-MLA47429862749_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTDQ3NDE", "name": "Pilar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBJTDIzMjY0NQ", "name": "Pilar"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_id": "370879", "value_name": "4x2", "value_struct": null, "values": [{"id": "370879", "name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "67781", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_name": "Fiat", "values": [{"id": "67781", "name": "Fiat", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND"}, {"values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": null, "value_name": "5", "value_struct": null, "name": "Puertas"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_name": "1.6 16v", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "1.6 16v", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": null, "name": "105000 km", "struct": {"number": 105000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 105000, "unit": "km"}, "value_name": "105000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "value_id": "60078", "value_name": "Idea", "values": [{"id": "60078", "name": "Idea", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "Adventure", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "Adventure", "source": 3149448506392345}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2010", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"id": null, "name": "2010", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA906959426", "site_id": "MLA", "title": "Bmw  251- X5- 3.0i 2012 At", "seller": {"id": 163504756, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/EXPOCART+AUTOMOTORES", "registration_date": "2014-07-29T12:02:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 28000, "prices": {"id": "MLA906959426", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 28000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-02-03T15:12:24Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-30T13:02:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-906959426-bmw-251-x5-30i-2012-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_978865-MLA44791744806_022021-I.jpg", "thumbnail_id": "978865-MLA44791744806_022021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "SINGLE_OWNER", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "Integral", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493981", "name": "Integral"}], "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_name": "3.5", "values": [{"name": "3.5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436701"}], "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "436701", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 203865, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 203865, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "203865 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "203865 km", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "X5", "value_struct": null, "value_id": "6387", "values": [{"id": "6387", "name": "X5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_id": null, "value_name": "251-X5-3.0I", "value_struct": null, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"name": "251-X5-3.0I", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436707", "value_name": "2012", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "436707", "name": "2012", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8713547", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA927475595", "site_id": "MLA", "title": "Baic X55 1.5 At ", "seller": {"id": 35273576, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CAC_MARCODANA", "registration_date": "2010-10-16T22:17:14.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2800000, "prices": {"id": "MLA927475595", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2800000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-28T22:29:30Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-10T22:46:12.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-927475595-baic-x55-15-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_604096-MLA46546475251_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "604096-MLA46546475251_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "state_name": "Entre R\u00edos", "city_id": "TUxBQ1BBUmI5Njhh", "city_name": "Paran\u00e1", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-E", "name": "Entre R\u00edos"}, "city": {"id": "TUxBQ1BBUmI5Njhh", "name": "Paran\u00e1"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjMzMDla", "name": "San Agust\u00edn Centro"}, "city": {"id": "TUxBQ1BBUmI5Njhh", "name": "Paran\u00e1"}, "state": {"id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "name": "Entre R\u00edos"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.73848, "longitude": -60.54126}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "id": "SINGLE_OWNER", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493981", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_name": "Integral", "value_struct": null, "values": [{"name": "Integral", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493981"}]}, {"value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_name": "Baic", "value_struct": null, "values": [{"id": "2088960", "name": "Baic", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "2088960"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "1.5 turbo"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": null, "value_name": "1.5 turbo", "value_struct": null}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "64364", "name": "Tipo de combustible", "id": "FUEL_TYPE"}, {"value_struct": {"number": 40000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "40000 km", "values": [{"id": null, "name": "40000 km", "struct": {"number": 40000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "MODEL", "value_name": "X55", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_id": "40165", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "40165", "name": "X55"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "1244809", "value_name": "Autom\u00e1tica secuencial", "value_struct": null, "values": [{"id": "1244809", "name": "Autom\u00e1tica secuencial", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "luxury", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "luxury", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_name": "2018", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934114606", "site_id": "MLA", "title": "Mini Cooper Clubman", "seller": {"id": 105762620, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NICOLAS5096", "registration_date": "2012-03-16T10:52:44.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 28, "canceled": 6, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 22}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 22}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 24990, "prices": {"id": "MLA934114606", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 24990, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-01T01:20:54Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-11T04:00:49.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934114606-mini-cooper-clubman-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_911514-MLA46404858150_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "911514-MLA46404858150_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.562084, "longitude": -58.456688}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "source": 1572, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "BRAND", "value_struct": null, "values": [{"id": "65127", "name": "Mini", "struct": null, "source": 1572}], "name": "Marca", "value_id": "65127", "value_name": "Mini", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "6", "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "6", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164442", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164442", "name": "1.5", "struct": null, "source": 1572}], "id": "ENGINE", "value_name": "1.5", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "40000 km", "value_struct": {"number": 40000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "40000 km", "struct": {"number": 40000, "unit": "km"}, "source": 7092}]}, {"id": "MODEL", "value_id": "66416", "value_name": "Cooper", "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "66416", "name": "Cooper"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"id": "TRIM", "value_id": null, "value_name": "Clubman", "value_struct": null, "values": [{"name": "Clubman", "struct": null, "source": 1572, "id": null}], "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": null, "name": "2017"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2017", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934628797", "site_id": "MLA", "title": "Mini Paceman", "seller": {"id": 272819682, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOTORES+ALCORTA", "registration_date": "2017-09-11T13:49:39.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "AUTOMOTORES ALCORTA", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 298398, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/272819682v83ae94.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 272819682, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 26900, "prices": {"id": "MLA934628797", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 26900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T14:20:08Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-15T23:15:56.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934628797-mini-paceman-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_925569-MLA46596600988_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "925569-MLA46596600988_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk7a0TcwOTRa", "name": "N\u00fa\u00f1ez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk7a0TcwOTRa", "name": "N\u00fa\u00f1ez"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.54275, "longitude": -58.460144}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "source": 3282472529718136}, {"value_id": "65127", "value_name": "Mini", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "65127", "name": "Mini", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_name": "3", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "3"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "Nafta", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "12000 km", "struct": {"number": 12000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "12000 km", "value_struct": {"number": 12000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "Paceman", "name": "Modelo", "value_id": "389558", "values": [{"id": "389558", "name": "Paceman", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "Cooper S Paceman", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "Cooper S Paceman", "struct": null}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2013", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "2013", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930527499", "site_id": "MLA", "title": "Ds4 Cross Back  Be Chic At6", "seller": {"id": 61591026, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AR.DETAIL", "registration_date": "2008-12-02T10:22:50.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_active_borrower", "credits_profile", "mshops", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 19, "canceled": 4, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.13, "positive": 0.87, "neutral": 0}, "completed": 15}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 15}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 18300, "prices": {"id": "MLA930527499", "prices": [{"id": "11", "type": "standard", "amount": 18300, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-17T00:10:52Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-30T12:24:42.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930527499-ds4-cross-back-be-chic-at6-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_684412-MLA46871483090_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "684412-MLA46871483090_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Buenos aries"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"source": 3282472529718136, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "242085"}], "attribute_group_name": "Confort", "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "2130485", "value_struct": null, "values": [{"id": "2130485", "name": "DS", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_name": "DS"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": null, "value_name": "THP 165 HP", "values": [{"name": "THP 165 HP", "struct": null, "source": 3282472529718136, "id": null}], "source": 3282472529718136}, {"id": "FUEL_TYPE", "values": [{"source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 1505}, {"values": [{"id": null, "name": "28700 km", "struct": {"number": 28700, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "28700 km", "value_struct": {"number": 28700, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_id": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "name": "Modelo", "value_id": null, "value_name": "Ds 4 crossback", "values": [{"id": null, "name": "Ds 4 crossback", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "MODEL"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "source": 3282472529718136, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "Crossback", "id": "TRIM", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "Crossback", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"name": "2018", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}]