[{"id": "MLA926046249", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q3 35 Sportback 2020 40 Quattro 2021 Usado 2.0 Nuevo", "seller": {"id": 271163407, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS+AIRES", "registration_date": "2017-08-31T10:21:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271163407_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 53000, "prices": {"id": "MLA926046249", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 53000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-06-17T19:29:58Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-12-13T00:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-926046249-audi-q3-35-sportback-2020-40-quattro-2021-usado-20-nuevo-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_959345-MLA46431702798_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "959345-MLA46431702798_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "source": 1, "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}]}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "969690", "value_name": "1984 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "969690", "name": "1984 cc", "struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}}, {"name": "Largo", "value_id": "484024", "value_name": "4385 mm", "values": [{"id": "484024", "name": "4385 mm", "struct": {"number": 4385, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "source": 1572, "value_struct": {"number": 4385, "unit": "mm"}}, {"attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_name": "150 hp", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "value_id": "458589"}, {"name": "Marca", "value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "values": [{"id": "40661", "name": "Audi", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "value_struct": null, "source": 1572, "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423552", "value_name": "1.4"}, {"id": "FUEL_TYPE", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_name": "9000 km", "value_struct": {"number": 9000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "9000 km", "struct": {"number": 9000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Q3 Sportback", "value_struct": null, "values": [{"id": "8701049", "name": "Q3 Sportback", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "8701049"}, {"value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "8814532", "name": "1.4 35tfsi Sportback 150 Cv"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "8814532", "value_name": "1.4 35tfsi Sportback 150 Cv", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "6730991", "name": "2020", "struct": null, "source": 1572}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2020", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "6730991"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15955908", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934745013", "site_id": "MLA", "title": "Kia Sportage Ex 2wd At", "seller": {"id": 147187110, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/COMPA%C3%91IADE+LEASING", "registration_date": "2013-10-09T10:04:25.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 16700, "prices": {"id": "MLA934745013", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 16700, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-18T02:42:18Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-17T05:15:33.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934745013-kia-sportage-ex-2wd-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_655618-MLA46984326743_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "655618-MLA46984326743_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDcwOTla", "name": "Villa Urquiza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDcwOTla", "name": "Villa Urquiza"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.57052, "longitude": -58.49146}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"name": "4x2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370879"}], "source": 3149448506392345, "value_id": "370879", "value_name": "4x2"}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "name": "Aire acondicionado"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969657", "value_struct": {"number": 1998, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"id": "969657", "name": "1998 cc", "struct": {"number": 1998, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "1998 cc"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "484266", "value_name": "4440 mm", "value_struct": {"number": 4440, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484266", "name": "4440 mm", "struct": {"number": 4440, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Potencia", "value_struct": {"number": 163, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458595", "name": "163 hp", "struct": {"number": 163, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "value_id": "458595", "value_name": "163 hp"}, {"id": "BRAND", "value_id": "374002", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_name": "Kia", "values": [{"id": "374002", "name": "Kia", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Puertas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "54000 km", "values": [{"id": null, "name": "54000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 54000}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 54000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "389601", "value_name": "Sportage", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "389601", "name": "Sportage", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "TRIM", "value_id": "2157174", "value_name": "2.0 Ex 2wd 163cv At", "values": [{"id": "2157174", "name": "2.0 Ex 2wd 163cv At", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423549", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "423549", "name": "2015"}], "value_name": "2015", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15512028", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA927148310", "site_id": "MLA", "title": "Geely Emgrand Gs 1.8 Gsp At 2018", "seller": {"id": 304760271, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/COSTAAZULSRL", "registration_date": "2018-02-27T18:03:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3680000, "prices": {"id": "MLA927148310", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 3680000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-25T18:52:09Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-12-23T15:18:56.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-927148310-geely-emgrand-gs-18-gsp-at-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_765780-MLA45075540602_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "765780-MLA45075540602_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1JU3MzNjIx", "state_name": "Misiones", "city_id": "TUxBQ0NBUDNhM2Jh", "city_name": "Posadas", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-N", "name": "Misiones"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDNhM2Jh", "name": "Posadas"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDcwMDVa", "name": "Villa Blosset"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDNhM2Jh", "name": "Posadas"}, "state": {"id": "TUxBUE1JU3MzNjIx", "name": "Misiones"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -27.36793, "longitude": -55.885803}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_name": "No", "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242084", "source": 1572, "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562"}, {"source": 7092, "value_id": "389171", "value_name": "Geely", "value_struct": null, "values": [{"id": "389171", "name": "Geely", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_struct": null, "values": [{"id": "60252", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "value_name": "5"}, {"value_id": "2164450", "value_name": "1.8", "values": [{"name": "1.8", "struct": null, "source": 1572, "id": "2164450"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "source": 1572}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE"}, {"values": [{"id": null, "name": "50000 km", "struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "50000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 50000}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "2662822", "value_struct": null, "values": [{"id": "2662822", "name": "Emgrand GS", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "Emgrand GS", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "1.8 Gsp At", "value_struct": null, "values": [{"name": "1.8 Gsp At", "struct": null, "source": 1572, "id": "2849605"}], "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2849605"}, {"source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"name": "2018", "struct": null, "source": 1572, "id": "460382"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA9385764", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA936015353", "site_id": "MLA", "title": "Nissan Sentra 1.8 Advance Pure Drive - 2014 - Id:0080", "seller": {"id": 236319180, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOCITY+USADOS", "registration_date": "2016-11-30T15:08:41.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "mshops", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/236319180_vip_v2.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/236319180_home_v2.jpg", "eshop": {"nick_name": "AUTOCITY USADOS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 480374, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/236319180v5aa577.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 236319180, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1675000, "prices": {"id": "MLA936015353", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 1675000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-08-30T23:57:50Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-03T13:15:38.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-936015353-nissan-sentra-18-advance-pure-drive-2014-id0080-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_651630-MLA47247649467_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "651630-MLA47247649467_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYMjAgZGUgSnVuaW9UVXhCUTBOQlVHTmlaR", "name": "20 de Junio"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.481018, "longitude": -64.19256}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": ""}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "source": 1572, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242084", "value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}]}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969725", "value_name": "1798 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1798}, "values": [{"id": "969725", "name": "1798 cc", "struct": {"number": 1798, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"source": 1572, "id": "LENGTH", "values": [{"struct": {"number": 4625, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "484177", "name": "4625 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": {"number": 4625, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "484177", "value_name": "4625 mm"}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_id": "458652", "value_name": "131 hp", "values": [{"id": "458652", "name": "131 hp", "struct": {"number": 131, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "id": "POWER", "value_struct": {"number": 131, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"values": [{"id": "60505", "name": "Nissan", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "60505", "value_name": "Nissan", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"source": 1572, "id": "60241", "name": "4", "struct": null}], "source": 1572, "value_id": "60241", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "73681 km", "value_struct": {"number": 73681, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "73681 km", "struct": {"number": 73681, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_name": "Sentra", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "61071", "values": [{"id": "61071", "name": "Sentra", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "source": 1572}, {"value_name": "2.0 Sense", "value_struct": null, "value_id": "2157809", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2157809", "name": "2.0 Sense", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2016", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15515048", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932951971", "site_id": "MLA", "title": "Audi Q3 35 Sportback 2020 40 Quattro 2021 Usado 2.0 Nuevo", "seller": {"id": 271163407, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS+AIRES", "registration_date": "2017-08-31T10:21:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271163407_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 53000, "prices": {"id": "MLA932951971", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 53000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-05T19:14:56Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-12-13T00:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932951971-audi-q3-35-sportback-2020-40-quattro-2021-usado-20-nuevo-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_648887-MLA46995362294_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "648887-MLA46995362294_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"source": 1, "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado"}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}]}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "370880", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "370880", "name": "4x4"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "source": 1572}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"id": "969690", "name": "1984 cc", "struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969690", "value_name": "1984 cc", "value_struct": {"number": 1984, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"value_name": "4385 mm", "values": [{"name": "4385 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4385}, "source": 1572, "id": "484024"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484024", "value_struct": {"number": 4385, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458589", "value_name": "150 hp", "value_struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "values": [{"id": "458589", "name": "150 hp", "struct": {"number": 150, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "source": 1572}, {"value_id": "40661", "value_name": "Audi", "value_struct": null, "values": [{"name": "Audi", "struct": null, "source": 1572, "id": "40661"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60252", "name": "5"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_id": "60252", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "1.4", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "423552", "value_struct": null, "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE"}, {"values": [{"source": 1572, "id": null, "name": "9000 km", "struct": {"number": 9000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 9000, "unit": "km"}, "id": "KILOMETERS", "value_name": "9000 km", "source": 1572}, {"source": 1572, "id": "MODEL", "value_id": "72638", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "72638", "name": "Q3", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_name": "Q3", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "1.4 Tfsi Stronic 150 Cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2185312", "values": [{"id": "2185312", "name": "1.4 Tfsi Stronic 150 Cv", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"values": [{"id": "8197742", "name": "2021", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2021", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "8197742"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA17084861", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930049539", "site_id": "MLA", "title": "Fiat 500x Abarth Usado 595 Sport 4x4 Cross Plus Automatica", "seller": {"id": 271163407, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOM%C3%93VILES.BUENOS+AIRES", "registration_date": "2017-08-31T10:21:21.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/271163407_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 22300, "prices": {"id": "MLA930049539", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 22300, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-11T18:30:50Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-12-13T00:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930049539-fiat-500x-abarth-usado-595-sport-4x4-cross-plus-automatica-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_744369-MLA46793037586_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "744369-MLA46793037586_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNBQjM4MDda", "name": "Caballito"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.615925, "longitude": -58.4406}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979"}, {"attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969629", "value_name": "1368 cc", "source": 1572, "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1368, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 1572, "id": "969629", "name": "1368 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1368}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"number": 4273, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 4273, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "487812", "name": "4273 mm"}], "source": 1572, "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "487812", "value_name": "4273 mm", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 1572, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "5", "value_struct": null, "source": 1572}, {"value_name": "170 hp", "value_struct": {"number": 170, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "source": 1572, "value_id": "458572", "values": [{"id": "458572", "name": "170 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 170}, "source": 1572}]}, {"source": 1572, "name": "Marca", "value_name": "Fiat", "value_struct": null, "values": [{"id": "67781", "name": "Fiat", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "67781", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "value_name": "5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60252", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60252", "name": "5"}], "source": 1572}, {"id": "ENGINE", "value_id": "423552", "values": [{"id": "423552", "name": "1.4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_name": "1.4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "33100 km", "values": [{"id": null, "name": "33100 km", "struct": {"number": 33100, "unit": "km"}, "source": 1572}], "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 33100, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "MODEL", "values": [{"id": "1165297", "name": "500X", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_id": "1165297", "value_name": "500X", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2406188", "value_name": "1.4 T 16v Cross At9", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "values": [{"id": "2406188", "name": "1.4 T 16v Cross At9", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 1572}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 1876, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8962565", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}]