[{"id": "MLA913452561", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 430i Grand Coupe 2017 Durzo Automoviles", "seller": {"id": 22992790, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DURZO+AUTOMOVILES", "registration_date": "2010-01-27T09:52:09.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/22992790_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 4, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 40000, "prices": {"id": "MLA913452561", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 40000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-07-14T14:37:46Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-10T11:16:19.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-913452561-bmw-430i-grand-coupe-2017-durzo-automoviles-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_851917-MLA45331704395_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "851917-MLA45331704395_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk1BVDMwMDJa", "name": "Mataderos"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1BVDMwMDJa", "name": "Mataderos"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.66008, "longitude": -58.50312}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "source": 1572, "value_id": "242084", "value_name": "No", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_id": "493980", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "source": 1572}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4638 mm", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "484445", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458967", "name": "252 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 252}, "source": 1572}], "value_id": "458967", "value_name": "252 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 1572, "id": "423563"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0"}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": {"number": 51000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "51000 km", "struct": {"number": 51000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "51000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null}], "value_id": "71137", "value_struct": null, "value_name": "Serie 4", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"value_id": "2186856", "value_name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2186856", "name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "TRIM"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683754", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA917649662", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 435i Coup\u00e9 M Package (306cv) 2016. \u00danico Due\u00f1o.", "seller": {"id": 344255102, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CARBULAOK", "registration_date": "2018-08-09T10:55:50.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "credits_profile", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "CARBULAOK", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 353233, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/344255102vca6581.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 344255102, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 52000, "prices": {"id": "MLA917649662", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 52000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-18T14:49:31Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-24T21:15:59.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-917649662-bmw-serie-4-435i-coupe-m-package-306cv-2016-unico-dueno-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_700092-MLA45145331177_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "700092-MLA45145331177_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "state_name": "Mendoza", "city_id": "TUxBQ0NBUDFmNDY3", "city_name": "Mendoza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-M", "name": "Mendoza"}, "city": {"id": null, "name": "Mendoza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk9UUjYxNjJa", "name": "Otros Barrios"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDFmNDY3", "name": "Mendoza"}, "state": {"id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "name": "Mendoza"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.87306, "longitude": -68.88116}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_id": "493980"}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort"}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "2979 cc", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969630"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969630"}, {"name": "Largo", "value_name": "4638 mm", "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "484445", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "459049", "value_struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "306 hp", "values": [{"id": "459049", "name": "306 hp", "struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "BRAND", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_id": "60258"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0"}], "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "16000 km", "struct": {"number": 16000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "16000 km", "value_struct": {"number": 16000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null}], "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "71137", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}]}, {"value_name": "3.0 435i M Package 306cv Gran Coupe", "value_struct": null, "values": [{"id": "2158957", "name": "3.0 435i M Package 306cv Gran Coupe", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158957"}, {"value_id": "423562", "value_name": "2016", "value_struct": null, "values": [{"name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423562"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8708892", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102927070", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 2016 3.0 435i M Package 306cv Gran Coupe", "seller": {"id": 29704678, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LUIVILL", "registration_date": "2007-07-12T21:19:47.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 42900, "prices": {"id": "MLA1102927070", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 42900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-11T23:17:19Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-10T04:00:07.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102927070-bmw-serie-4-2016-30-435i-m-package-306cv-gran-coupe-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_708510-MLA47460042181_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "708510-MLA47460042181_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "buenos aires"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "source": 1, "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505, "id": "242085"}], "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 1505, "id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484445", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "4638 mm", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"value_struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "459049", "name": "306 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Potencia", "value_name": "306 hp", "id": "POWER", "value_id": "459049"}, {"source": 1505, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1505}], "value_id": "60258", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"value_struct": null, "source": 1505, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "2164458", "name": "3.0"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505, "id": "64364"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_name": "29900 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 29900}, "values": [{"id": null, "name": "29900 km", "struct": {"unit": "km", "number": 29900}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Modelo", "value_id": "71137", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "2158957", "value_name": "3.0 435i M Package 306cv Gran Coupe", "values": [{"id": "2158957", "name": "3.0 435i M Package 306cv Gran Coupe", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423562", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2016", "value_struct": null, "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 1505}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8708892", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930195659", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv 2018", "seller": {"id": 64491732, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMILANO+AR", "registration_date": "2011-07-21T12:12:53.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/64491732_vip-051237bd-92aa-4074-aaf5-c24a5ee2c466.jpg", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/64491732_home-d68ef48b-80a6-4a47-a54e-70d1fe120a06.jpg", "eshop": {"nick_name": "AUTOMILANO DEVOTO", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 158708, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/64491732.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 64491732, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.99, "neutral": 0.01}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 57900, "prices": {"id": "MLA930195659", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 57900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-20T16:49:31Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-04T20:16:29.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930195659-bmw-serie-4-30-440i-gran-coupe-m-package-326cv-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_676522-MLA46808377940_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "676522-MLA46808377940_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkFHUjk3NjJa", "name": "Agronom\u00eda"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null}, {"source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"name": "4x4", "struct": null, "source": 7092, "id": "370880"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "370880"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092}, {"value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969630"}, {"name": "Largo", "value_id": "484445", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_name": "4638 mm", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 7092}]}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"name": "Potencia", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "326 hp", "value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "461012", "name": "326 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "value_id": "461012"}, {"value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "66352", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_name": "2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}]}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 32000, "unit": "km"}, "value_name": "32000 km", "values": [{"struct": {"number": 32000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "32000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Modelo", "value_id": "71137", "value_name": "Serie 4", "values": [{"source": 7092, "id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"name": "3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv", "struct": null, "source": 7092, "id": "2155699"}], "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2155699", "value_name": "3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "460382", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "2018", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806016", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932638462", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 2018 3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv", "seller": {"id": 162449704, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/EDUARDOLERDA", "registration_date": "2014-07-13T09:36:21.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 50000, "prices": {"id": "MLA932638462", "prices": [{"id": "5", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 50000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-05T23:58:48Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-02T04:06:58.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932638462-bmw-serie-4-2018-30-440i-gran-coupe-m-package-326cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_602076-MLA45122349658_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "602076-MLA45122349658_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ0dFTmVlNDZl", "city_name": "General L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "QVItU1ZlbmFkbyBUdWVydG8", "name": "Venado Tuerto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTmVlNDZl", "name": "General L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.059616, "longitude": -61.887733}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "values": [{"source": 7092, "id": "370880", "name": "4x4", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_struct": null, "source": 7092}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "values": [{"name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969630"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2979}}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "484445", "value_name": "4638 mm", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 7092, "id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}}]}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "value_name": "326 hp", "name": "Potencia", "value_id": "461012", "value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "461012"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164458"}]}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_struct": {"number": 60000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "60000 km", "struct": {"number": 60000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "60000 km", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "71137", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "source": 7092}, {"value_id": "2155699", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2155699", "name": "3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2018", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806016", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930767801", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 2.0 430i Gran Coupe Sportline", "seller": {"id": 707364031, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/STGOLE", "registration_date": "2021-01-27T12:28:52.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 43000, "prices": {"id": "MLA930767801", "prices": [{"id": "5", "type": "standard", "amount": 43000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-07T18:14:19Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-11T19:04:17.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930767801-bmw-serie-4-20-430i-gran-coupe-sportline-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_762360-MLA46858530871_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "762360-MLA46858530871_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJFTjUyOTla", "name": "Benav\u00eddez"}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.415173, "longitude": -58.686756}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null}]}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Largo", "value_id": "484445", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_name": "4638 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4638}, "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"unit": "hp", "number": 252}, "values": [{"id": "458967", "name": "252 hp", "struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_name": "252 hp", "id": "POWER", "value_id": "458967"}, {"value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60258", "name": "2"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"values": [{"id": null, "name": "14000 km", "struct": {"number": 14000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "14000 km", "value_struct": {"number": 14000, "unit": "km"}, "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Modelo", "value_id": "71137", "value_name": "Serie 4", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2186856", "name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": "2186856", "value_name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683754", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934557469", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv 2017", "seller": {"id": 77795817, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FATIYMAXI", "registration_date": "2004-12-27T11:49:46.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.01, "positive": 0.92, "neutral": 0.07}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 40900, "prices": {"id": "MLA934557469", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 40900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-04T16:37:49Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-15T04:04:02.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934557469-bmw-serie-4-20-430i-gran-coupe-sportline-252cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_783837-MLA46361863498_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "783837-MLA46361863498_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "CABA"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.425087, "longitude": -58.57966}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"value_name": "Trasera", "values": [{"name": "Trasera", "struct": null, "source": 1505, "id": "493980"}], "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed"}, {"source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "LENGTH", "value_id": "484445", "value_name": "4638 mm", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458650", "value_name": "4"}, {"name": "Potencia", "value_name": "252 hp", "source": 1505, "values": [{"id": "458967", "name": "252 hp", "struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "458967", "value_struct": {"number": 252, "unit": "hp"}}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "60258", "name": "2"}]}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "68000 km", "value_struct": {"number": 68000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "68000 km", "struct": {"number": 68000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "id": "KILOMETERS"}, {"values": [{"name": "Serie 4", "struct": null, "source": 1505, "id": "71137"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Modelo", "value_id": "71137", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_name": "Serie 4"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"value_name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "value_struct": null, "source": 1505, "id": "TRIM", "value_id": "2186856", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "2186856", "name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv"}]}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683754", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935211049", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 2.0 430i Coupe Sportline 252cv", "seller": {"id": 241763547, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LOSDELCERRO", "registration_date": "2017-01-23T16:20:34.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 52000, "prices": {"id": "MLA935211049", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 52000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-31T10:44:50Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-19T04:00:22.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935211049-bmw-serie-4-20-430i-coupe-sportline-252cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_743857-MLA47197330215_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "743857-MLA47197330215_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTDQ3NDE", "name": "Pilar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBJTDIzMjY0NQ", "name": "Pilar"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.45143, "longitude": -58.93333}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_name": "S\u00ed", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null}, {"value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484445", "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_name": "4638 mm", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4638 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4638}, "source": 3149448506392345, "id": "484445"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458967", "values": [{"id": "458967", "name": "252 hp", "struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "value_name": "252 hp", "value_struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "BMW", "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "66352", "value_struct": null}, {"id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}], "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "1200 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 1200}, "values": [{"id": null, "name": "1200 km", "struct": {"number": 1200, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Modelo", "value_id": "71137", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null}], "id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "Serie 4"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 430i Coupe Sportline 252cv", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2186254", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2186254", "name": "2.0 430i Coupe Sportline 252cv"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "460382", "value_name": "2018", "source": 3149448506392345, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806049", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930918880", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 435i Gran Coup\u00e9 A\u00f1o 2015 - Bell Motors", "seller": {"id": 49202719, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BMW.BELLMOTORS", "registration_date": "2011-03-21T14:59:56.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "BMW_ARGENTINA", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 344523, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/49202719v245ebc.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 49202719, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 39900, "prices": {"id": "MLA930918880", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 39900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-26T15:20:46Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-23T19:16:09.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930918880-bmw-435i-gran-coupe-ano-2015-bell-motors-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_773406-MLA46869917652_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "773406-MLA46869917652_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "city_name": "La Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxBUDgzNjRa", "name": "La Plata"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.920494, "longitude": -57.953568}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493980", "name": "Trasera"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2979}, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2979}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969630", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4638 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_id": "484445", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484445"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458650", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "value_struct": null}, {"name": "Potencia", "value_name": "306 hp", "value_struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "459049", "values": [{"id": "459049", "name": "306 hp", "struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "65000 km", "value_struct": {"number": 65000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "65000 km", "struct": {"number": 65000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "source": 3149448506392345}, {"name": "Modelo", "value_name": "Serie 4", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "71137", "value_struct": null, "values": [{"name": "Serie 4", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "71137"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "370876", "value_struct": null, "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"values": [{"id": "2158957", "name": "3.0 435i M Package 306cv Gran Coupe", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "3.0 435i M Package 306cv Gran Coupe", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158957", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "value_id": "423562", "value_name": "2016", "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8708892", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA928754248", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 440i", "seller": {"id": 164719329, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BSAS+CARS", "registration_date": "2014-08-16T12:20:40.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "BSAS CARS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 147827, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/164719329.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 164719329, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 68000, "prices": {"id": "MLA928754248", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 68000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-10T14:08:54Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2022-02-22T23:16:12.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-928754248-bmw-440i-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_797575-MLA46670385403_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "797575-MLA46670385403_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.617718, "longitude": -58.362057}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_id": "370880", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "4x4", "value_struct": null, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969630", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "4638 mm", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "484445", "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}]}, {"source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "461012", "name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_name": "326 hp", "id": "POWER", "value_id": "461012"}, {"id": "BRAND", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "26371 km", "values": [{"id": null, "name": "26371 km", "struct": {"number": 26371, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_struct": {"number": 26371, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_id": "71137", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "values": [{"name": "Serie 4", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "71137"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2155699", "name": "3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2155699", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8693307", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935332553", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 2015 3.0 435i M Package 306cv Gran Coupe", "seller": {"id": 8214829, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JUABAUZA2010", "registration_date": "2010-12-07T15:28:40.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 60000, "prices": {"id": "MLA935332553", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 60000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-21T16:12:09Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-20T04:00:15.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935332553-bmw-serie-4-2015-30-435i-m-package-306cv-gran-coupe-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_979189-MLA47187753430_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "979189-MLA47187753430_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "state_name": "Mendoza", "city_id": "TUxBQ0dVQTI0Yjcw", "city_name": "Guaymall\u00e9n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-M", "name": "Mendoza"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDFmNDY3", "name": "Mendoza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0dVQTI0Yjcw", "name": "Guaymall\u00e9n"}, "state": {"id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "name": "Mendoza"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.90282, "longitude": -68.8047}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092, "id": "493980"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "value_id": "493980"}, {"attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_id": "969630", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2979}, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2979 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_name": "4638 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"source": 7092, "id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}}], "name": "Largo", "value_id": "484445", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4638}}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"source": 7092, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4"}, {"value_id": "459049", "value_struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "459049", "name": "306 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "306 hp", "source": 7092}, {"value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60258", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164458"}], "source": 7092, "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"value_name": "45000 km", "value_struct": {"number": 45000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "45000 km", "struct": {"number": 45000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "71137", "value_name": "Serie 4", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRIM", "value_name": "3.0 435i M Package 306cv Gran Coupe", "values": [{"id": "2158957", "name": "3.0 435i M Package 306cv Gran Coupe", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2158957"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2015", "value_struct": null, "name": "A\u00f1o", "value_id": "423549", "values": [{"id": "423549", "name": "2015", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8695431", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA919631306", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 - 2016", "seller": {"id": 199977377, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOBILIARIA.COM", "registration_date": "2015-12-02T16:34:29.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 55000, "prices": {"id": "MLA919631306", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 55000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-05-07T18:18:39Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2022-01-25T17:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-919631306-bmw-serie-4-2016-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_959315-MLA45855112463_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "959315-MLA45855112463_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "Falucho 1323", "zip_code": "7600", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.011475, "longitude": -57.538746}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado"}, {"id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 2063533079108066, "name": "Marca", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 2063533079108066}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_name": "4", "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 2063533079108066}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 2063533079108066}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 2063533079108066}], "source": 2063533079108066, "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "9000 km", "values": [{"name": "9000 km", "struct": {"number": 9000, "unit": "km"}, "source": 2063533079108066, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 9000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 2063533079108066}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Serie 4", "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 2063533079108066}], "source": 2063533079108066, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "71137"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": null, "value_name": "435i", "value_struct": null, "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": null, "name": "435i", "struct": null, "source": 2063533079108066}], "source": 2063533079108066}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 2063533079108066, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2016", "value_struct": null, "values": [{"name": "2016", "struct": null, "source": 2063533079108066, "id": null}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102258685", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 430i Grand Coupe 2017 Durzo Automoviles", "seller": {"id": 22992790, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DURZO+AUTOMOVILES", "registration_date": "2010-01-27T09:52:09.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/22992790_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 4, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 7200000, "prices": {"id": "MLA1102258685", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 7200000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-08T14:21:48Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-10T11:16:19.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102258685-bmw-serie-4-430i-grand-coupe-2017-durzo-automoviles-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_779700-MLA45331428566_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "779700-MLA45331428566_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk1BVDMwMDJa", "name": "Mataderos"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1BVDMwMDJa", "name": "Mataderos"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.66008, "longitude": -58.50312}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o"}, {"value_id": "493980", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "value_struct": null}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 1572, "id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}], "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484445", "values": [{"source": 1572, "id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4638}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Largo", "value_name": "4638 mm", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}}, {"source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458650", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458967", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_name": "252 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 252}, "values": [{"struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "458967", "name": "252 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"source": 3149448506392345, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_name": "50000 km", "value_struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "50000 km", "struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 4", "value_id": "71137", "value_struct": null, "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186856", "value_name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "values": [{"id": "2186856", "name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683754", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103096683", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 440 Grand Coupe 2017", "seller": {"id": 31089505, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MUNAFO+AUTOM%C3%93VILES", "registration_date": "2010-07-21T14:59:32.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/31089505_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 69900, "prices": {"id": "MLA1103096683", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 69900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-13T15:34:28Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-29T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103096683-bmw-440-grand-coupe-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_746806-MLA44560258550_012021-I.jpg", "thumbnail_id": "746806-MLA44560258550_012021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Olivos"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk9MSTgzODNa", "name": "Olivos"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.51055, "longitude": -58.49639}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "id": "SINGLE_OWNER", "source": 1572}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "969630", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2979 cc"}, {"id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "Largo", "value_id": "484445", "value_name": "4638 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562"}, {"id": "POWER", "value_id": "461012", "value_name": "326 hp", "value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "461012", "name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "60258", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1572}]}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 1572, "id": "2164458"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"source": 3282472529718136, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "8300 km", "value_struct": {"number": 8300, "unit": "km"}, "values": [{"source": 3282472529718136, "id": null, "name": "8300 km", "struct": {"number": 8300, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "71137", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "values": [{"name": "Serie 4", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "71137"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2155699", "name": "3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2155699", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "436694", "name": "2017"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8693307", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103709328", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 430i 430 Cupe Coupe Permuto Financio", "seller": {"id": 75300462, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MOTORESPREMIUM", "registration_date": "2004-08-26T09:03:15.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo75300462.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.79, "neutral": 0.21}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 42999, "prices": {"id": "MLA1103709328", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 42999, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-16T21:49:42Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-12-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103709328-bmw-430i-430-cupe-coupe-permuto-financio-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_700336-MLA47532201276_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "700336-MLA47532201276_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNPTDI3NDNa", "name": "Colegiales"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.617718, "longitude": -58.362057}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}]}, {"value_name": "1995 cc", "values": [{"struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969843", "name": "1995 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}, {"value_name": "4638 mm", "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484445", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "source": 1572, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458967", "value_name": "252 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "value_struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458967", "name": "252 hp", "struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 1572, "id": "66352"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2", "values": [{"source": 1572, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Puertas"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 1572, "id": "423563"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "33000 km", "values": [{"id": null, "name": "33000 km", "struct": {"number": 33000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_struct": {"number": 33000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "MODEL", "value_id": "71137", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 1572}]}, {"values": [{"source": 1572, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186254", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2.0 430i Coupe Sportline 252cv", "values": [{"id": "2186254", "name": "2.0 430i Coupe Sportline 252cv", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684163", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103728350", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 430i 430 Cupe Coupe Permuto Financio", "seller": {"id": 75300462, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MOTORESPREMIUM", "registration_date": "2004-08-26T09:03:15.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo75300462.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.79, "neutral": 0.21}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 44999, "prices": {"id": "MLA1103728350", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 44999, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-16T21:48:27Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-12-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103728350-bmw-430i-430-cupe-coupe-permuto-financio-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_983465-MLA47532155476_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "983465-MLA47532155476_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNPTDI3NDNa", "name": "Colegiales"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.617718, "longitude": -58.362057}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572}, {"value_id": "493980", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572, "id": "242085"}]}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "values": [{"struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969843", "name": "1995 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "source": 1572}, {"id": "LENGTH", "value_name": "4638 mm", "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Largo", "value_id": "484445", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "4", "values": [{"source": 1572, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458967", "value_name": "252 hp", "values": [{"id": "458967", "name": "252 hp", "struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "value_struct": {"unit": "hp", "number": 252}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "value_name": "2"}, {"name": "Motor", "value_id": "423563", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": {"number": 33000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "33000 km", "values": [{"name": "33000 km", "struct": {"number": 33000, "unit": "km"}, "source": 1572, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"value_id": "71137", "value_name": "Serie 4", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2186254", "name": "2.0 430i Coupe Sportline 252cv", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186254", "value_name": "2.0 430i Coupe Sportline 252cv"}, {"value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "436694", "name": "2017"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684163", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103697827", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 430i 430 Cupe Coupe Permuto Financio", "seller": {"id": 75300462, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MOTORESPREMIUM", "registration_date": "2004-08-26T09:03:15.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo75300462.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.79, "neutral": 0.21}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 45000, "prices": {"id": "MLA1103697827", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 45000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-16T21:47:20Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-12-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103697827-bmw-430i-430-cupe-coupe-permuto-financio-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_810948-MLA47532226189_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "810948-MLA47532226189_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNPTDI3NDNa", "name": "Colegiales"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.617718, "longitude": -58.362057}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"value_name": "S\u00ed", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_name": "Trasera", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_struct": null, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_id": "969843", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484445", "value_name": "4638 mm", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "458650", "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "value_struct": null}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "attribute_group_name": "Otros", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_id": "458967", "value_name": "252 hp", "value_struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458967", "name": "252 hp", "struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_struct": null, "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60258"}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423563", "name": "2.0"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423563"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": null, "name": "33000 km", "struct": {"number": 33000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "33000 km", "value_struct": {"number": 33000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "71137", "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2186254", "name": "2.0 430i Coupe Sportline 252cv", "struct": null}], "id": "TRIM", "value_id": "2186254", "value_name": "2.0 430i Coupe Sportline 252cv", "value_struct": null}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "436694", "value_name": "2017", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684163", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933846253", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 430i 2017 Durzo Automoviles", "seller": {"id": 22992790, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DURZO+AUTOMOVILES", "registration_date": "2010-01-27T09:52:09.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/22992790_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 4, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 40000, "prices": {"id": "MLA933846253", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 40000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-11T19:58:30Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-10T11:16:19.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933846253-bmw-serie-4-430i-2017-durzo-automoviles-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_920304-MLA45203189979_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "920304-MLA45203189979_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk1BVDMwMDJa", "name": "Mataderos"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1BVDMwMDJa", "name": "Mataderos"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.66008, "longitude": -58.50312}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "source": 1}, {"value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572}, {"values": [{"name": "Trasera", "struct": null, "source": 1572, "id": "493980"}], "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "source": 1572, "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "969843", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "484445", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "name": "Largo", "value_name": "4638 mm", "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "value_id": "458650", "value_name": "4", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "458967", "name": "252 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "252 hp", "value_id": "458967", "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 1572, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572, "id": "64364"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "50000 km", "value_struct": {"number": 50000, "unit": "km"}, "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"source": 1572, "id": null, "name": "50000 km", "struct": {"number": 50000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_id": "71137", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "71137", "name": "Serie 4"}], "source": 1572, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "TRANSMISSION"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186856", "values": [{"id": "2186856", "name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "struct": null, "source": 1572}], "value_name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 1572, "id": "436694"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683754", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 18, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933850865", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 435 Grand Coupe - Porsche Argentina", "seller": {"id": 157547859, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PORSCHE+ARGENTINA", "registration_date": "2014-04-21T19:55:02.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/157547859_vip_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 39000, "prices": {"id": "MLA933850865", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 39000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-19T20:31:43Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-11T19:16:05.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933850865-bmw-435-grand-coupe-porsche-argentina-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_892183-MLA46477558400_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "892183-MLA46477558400_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJQzc2NTJa", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484445", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_name": "4638 mm", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458650", "value_struct": null, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "4", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas"}, {"value_name": "306 hp", "id": "POWER", "value_id": "459049", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 306}, "values": [{"id": "459049", "name": "306 hp", "struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia"}, {"value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null}, {"value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": null, "name": "70000 km", "struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "70000 km", "value_struct": {"number": 70000, "unit": "km"}}, {"name": "Modelo", "value_id": "71137", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null}], "source": 3149448506392345}, {"id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "2158957", "values": [{"id": "2158957", "name": "3.0 435i M Package 306cv Gran Coupe", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 435i M Package 306cv Gran Coupe", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "423549", "values": [{"id": "423549", "name": "2015", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2015"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8695431", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 19, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA913982027", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv", "seller": {"id": 59321958, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOWOOD_DRA", "registration_date": "2008-04-08T12:14:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_active_borrower", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 72000, "prices": {"id": "MLA913982027", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 72000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-28T18:45:11Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-07T14:15:48.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-913982027-bmw-serie-4-30-440i-gran-coupe-m-package-326cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_645136-MLA45377490082_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "645136-MLA45377490082_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.60069, "longitude": -58.514393}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_name": "2979 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"value_name": "4638 mm", "source": 1572, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484445", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4638}, "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"source": 1572, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}]}, {"values": [{"id": "461012", "name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "value_name": "326 hp", "name": "Potencia", "value_id": "461012", "value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER"}, {"source": 7092, "id": "BRAND", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW"}, {"name": "Puertas", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458"}, {"source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_name": "9500 km", "value_struct": {"number": 9500, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "9500 km", "struct": {"number": 9500, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"source": 7092, "id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "71137", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_name": "3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv", "values": [{"source": 1572, "id": "2155699", "name": "3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv", "struct": null}], "value_id": "2155699", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM"}, {"values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_struct": null, "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8693307", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 20, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA916949135", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 3.0 440i Coupe M Package 326cv 2018", "seller": {"id": 666432337, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/EL+GARAGEONLINE141", "registration_date": "2020-11-01T10:26:13.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 31, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 28}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 28}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 68000, "prices": {"id": "MLA916949135", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 68000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-05-17T18:48:18Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-21T00:15:36.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-916949135-bmw-serie-4-30-440i-coupe-m-package-326cv-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_701958-MLA44531478313_012021-I.jpg", "thumbnail_id": "701958-MLA44531478313_012021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Monserrat"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": ""}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "name": "\u00danico due\u00f1o"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1505, "value_id": "493980", "value_struct": null, "values": [{"name": "Trasera", "struct": null, "source": 1505, "id": "493980"}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1505, "value_id": "242085"}, {"name": "Cilindrada", "values": [{"source": 1505, "id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "value_id": "969630"}, {"source": 1505, "value_id": "484445", "value_name": "4638 mm", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4638}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "458650", "name": "4"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "POWER", "value_name": "326 hp", "value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "461012"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Potencia", "value_id": "461012"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "source": 1505, "id": "BRAND", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "66352", "name": "BMW"}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "source": 1505}, {"values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "source": 1505, "value_id": "2164458", "value_name": "3.0"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"value_struct": {"number": 18500, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "18500 km", "struct": {"number": 18500, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "18500 km", "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_id": "71137", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"id": "TRANSMISSION", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "source": 1505}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"source": 1505, "id": "2157535", "name": "3.0 440i Coupe M Package 326cv", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2157535", "value_name": "3.0 440i Coupe M Package 326cv"}, {"value_id": "460382", "value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806856", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 21, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930349407", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 3.0 435i M Package 306cv 2015", "seller": {"id": 46113061, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOTORES+AVELLANEDAROSARIO", "registration_date": "2008-03-03T08:00:45.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 44500, "prices": {"id": "MLA930349407", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 44500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-21T19:10:27Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-22T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930349407-bmw-serie-4-30-435i-m-package-306cv-2015-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_630528-MLA46822859880_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "630528-MLA46822859880_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.958702, "longitude": -60.693043}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493980", "name": "Trasera"}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort"}, {"source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2979}, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc"}, {"values": [{"struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484445", "name": "4638 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "484445", "value_name": "4638 mm", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 7092, "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "459049", "value_name": "306 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459049", "name": "306 hp", "struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "source": 7092}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null}, {"value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_struct": null}, {"value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "32000 km", "value_struct": {"number": 32000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "32000 km", "struct": {"number": 32000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "71137", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "value_id": "2155278", "value_name": "3.0 435i M Package 306cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2155278", "name": "3.0 435i M Package 306cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "423549", "value_name": "2015", "values": [{"source": 7092, "id": "423549", "name": "2015", "struct": null}], "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8704860", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 22, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA920552020", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv 2020", "seller": {"id": 146928713, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MB+CARS", "registration_date": "2013-10-04T15:57:50.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 48500, "prices": {"id": "MLA920552020", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 48500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-08T01:54:48Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-29T11:19:23.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-920552020-bmw-serie-4-20-430i-gran-coupe-sportline-252cv-2020-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_619313-MLA45994241004_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "619313-MLA45994241004_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "source": 1}, {"value_id": "493980", "value_struct": null, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "value_id": "242085", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING"}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc"}, {"name": "Largo", "value_id": "484445", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"unit": "mm", "number": 4638}, "source": 7092, "id": "484445", "name": "4638 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_name": "4638 mm"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 7092, "id": "458650"}], "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_name": "4"}, {"id": "POWER", "value_name": "252 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_id": "458967", "value_struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "252 hp", "struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458967"}]}, {"value_id": "66352", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "BMW", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "60258", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60258", "name": "2"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "2"}, {"value_id": "423563", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "source": 7092, "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "1650 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": {"unit": "km", "number": 1650}, "values": [{"id": null, "name": "1650 km", "struct": {"number": 1650, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 4", "source": 7092, "value_id": "71137", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186856", "values": [{"name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "struct": null, "source": 7092, "id": "2186856"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM"}, {"value_id": "6730991", "values": [{"name": "2020", "struct": null, "source": 7092, "id": "6730991"}], "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2020", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15510882", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 23, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA919434459", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 430i Coupe Sportline 2017 - 22.000 Km - Car Cash", "seller": {"id": 645011671, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CAR+CASHARGENTINA", "registration_date": "2020-09-14T15:27:12.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "CAR CASHARGENTINA", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 466447, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/645011671vaa3cdf.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 645011671, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 53000, "prices": {"id": "MLA919434459", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 53000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-05-06T15:43:55Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-24T00:15:20.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-919434459-bmw-430i-coupe-sportline-2017-22000-km-car-cash-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_919243-MLA45837426905_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "919243-MLA45837426905_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "QVItQkNhc3RlbGFy", "name": "Castelar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}]}, {"value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969843"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_id": "484445", "value_name": "4638 mm", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH"}, {"value_name": "4", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_struct": null, "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458650"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "252 hp", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458967", "values": [{"id": "458967", "name": "252 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 252}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_struct": {"number": 252, "unit": "hp"}}, {"value_id": "66352", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "id": "ENGINE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Tipo de combustible", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "22000 km", "value_struct": {"number": 22000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "22000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 22000}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Serie 4", "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "71137", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Modelo"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186254", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2186254", "name": "2.0 430i Coupe Sportline 252cv"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2.0 430i Coupe Sportline 252cv", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "2017", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684163", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 24, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA911908074", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "seller": {"id": 92382080, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PROFIRETECH", "registration_date": "2006-03-09T15:29:19.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 6120000, "prices": {"id": "MLA911908074", "prices": [{"id": "5", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 6120000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-02T12:37:45Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-09T19:16:44.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-911908074-bmw-serie-4-20-430i-gran-coupe-sportline-252cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_641352-MLA45209844990_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "641352-MLA45209844990_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDg1NjJa", "name": "Palermo Hollywood"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.578064, "longitude": -58.426533}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_name": "No", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493980", "name": "Trasera"}]}, {"value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_struct": null}, {"value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572, "id": "969843", "name": "1995 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc"}, {"value_id": "484445", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_name": "4638 mm", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "source": 1572, "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "458967", "name": "252 hp", "struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "name": "Potencia", "value_id": "458967", "value_struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "value_name": "252 hp", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60258", "name": "2"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "423563", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"source": 1572, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}], "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "69500 km", "value_struct": {"number": 69500, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "values": [{"id": null, "name": "69500 km", "struct": {"number": 69500, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Modelo", "value_name": "Serie 4", "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "71137", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "id": "TRANSMISSION", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"source": 1572, "id": "2186856", "name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186856", "value_name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "value_struct": null}, {"value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683754", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 25, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101345668", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 430i Sport 2017 - Auto Munich", "seller": {"id": 176654875, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTO+MUNICH", "registration_date": "2015-02-06T11:32:58.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "mshops", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/176654875_vip-7b8831ef-1d1f-4bf1-aec0-f40b20f7db1d.png", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/176654875_home-b1b53c2b-fa4e-446b-a916-ef7d36dfdf95.png", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 42000, "prices": {"id": "MLA1101345668", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 42000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-03T19:56:47Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-11-29T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101345668-bmw-430i-sport-2017-auto-munich-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_873997-MLA47357113935_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "873997-MLA47357113935_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYVmlsbGEgR2VuZXJhbCBVcnF1aXphVFV4Q", "name": "Villa General Urquiza"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.44007, "longitude": -64.14324}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "493980", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera"}, {"source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4638 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "484445", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4638}, "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4"}, {"name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "458967", "name": "252 hp", "struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "458967", "value_name": "252 hp", "value_struct": {"number": 252, "unit": "hp"}}, {"values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"value_id": "60258", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": null, "value_name": "35000 km", "value_struct": {"number": 35000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"unit": "km", "number": 35000}, "source": 3282472529718136, "id": null, "name": "35000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"id": "MODEL", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "71137", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186254", "values": [{"id": "2186254", "name": "2.0 430i Coupe Sportline 252cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "2.0 430i Coupe Sportline 252cv", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "436694", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436694"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684163", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 26, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935114549", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 3.0 440i Coupe M Package 326cv 2017", "seller": {"id": 44200191, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FLEX_2008", "registration_date": "2008-01-29T00:22:37.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 54000, "prices": {"id": "MLA935114549", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 54000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-20T01:58:27Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-18T04:00:38.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935114549-bmw-serie-4-30-440i-coupe-m-package-326cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_884276-MLA47170071902_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "884276-MLA47170071902_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ1NBTjcyMDk5OA", "city_name": "San Francisco", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "San Francisco"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjcyMDk5OA", "name": "San Francisco"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.425, "longitude": -62.08416}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Trasera", "values": [{"source": 1505, "id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505}, {"values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2979}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc"}, {"name": "Largo", "value_name": "4638 mm", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505, "value_id": "484445"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650"}, {"value_name": "326 hp", "source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "461012", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "461012"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "value_id": "66352", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null}, {"values": [{"source": 1505, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "id": "DOORS", "source": 1505}, {"value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Motor"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "source": 1505, "values": [{"source": 1505, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "166000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 166000}, "values": [{"id": null, "name": "166000 km", "struct": {"number": 166000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "MODEL", "value_id": "71137", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Modelo", "value_name": "Serie 4", "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 1505}]}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 440i Coupe M Package 326cv", "values": [{"source": 1505, "id": "2157535", "name": "3.0 440i Coupe M Package 326cv", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "2157535", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8690790", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 27, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935552527", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv 2017", "seller": {"id": 71407334, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SEBASQDTM", "registration_date": "2011-10-07T17:10:27.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 42500, "prices": {"id": "MLA935552527", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 42500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-23T19:39:36Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-22T04:00:12.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935552527-bmw-serie-4-20-430i-gran-coupe-sportline-252cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_891869-MLA47206906098_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "891869-MLA47206906098_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "state_name": "Entre R\u00edos", "city_id": "TUxBQ1ZJQzljNDZh", "city_name": "Victoria", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-E", "name": "Entre R\u00edos"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQzljNDZh", "name": "Victoria"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQzljNDZh", "name": "Victoria"}, "state": {"id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "name": "Entre R\u00edos"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.621586, "longitude": -60.157536}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "source": 1}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484445", "value_name": "4638 mm", "values": [{"name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484445"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458650", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "values": [{"source": 7092, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "value_struct": null}, {"value_id": "458967", "value_name": "252 hp", "values": [{"id": "458967", "name": "252 hp", "struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "60258", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Motor", "value_id": "423563", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "423563", "name": "2.0"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"struct": {"number": 44000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "44000 km"}], "source": 7092, "value_id": null, "value_name": "44000 km", "value_struct": {"number": 44000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "71137", "value_struct": null, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 4", "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}], "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186856", "value_name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2186856", "name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRIM", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683754", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 28, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA928045434", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 440i Coupe 2017 Excelente", "seller": {"id": 143082546, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BREMEN.MOTORS", "registration_date": "2013-07-30T16:03:39.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/143082546_vip.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/143082546_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 56000, "prices": {"id": "MLA928045434", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 56000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-07-02T15:27:14Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-10T11:16:25.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-928045434-bmw-440i-coupe-2017-excelente-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_666432-MLA46595642123_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "666432-MLA46595642123_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBBTDg3OTha", "name": "Palermo Chico"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.579674, "longitude": -58.400246}, "attributes": [{"value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado"}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Trasera", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "242085", "value_struct": null, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado"}, {"name": "Cilindrada", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2979}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "484445", "value_name": "4638 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4638}}, {"values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4"}, {"values": [{"id": "461012", "name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "value_name": "326 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "461012"}, {"value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "60258", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas"}, {"name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164458"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "2164458"}, {"value_id": "64364", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "42000 km", "value_struct": {"number": 42000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"struct": {"number": 42000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "42000 km"}], "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "71137", "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "2157535", "value_name": "3.0 440i Coupe M Package 326cv", "values": [{"id": "2157535", "name": "3.0 440i Coupe M Package 326cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436694", "name": "2017"}], "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8690790", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 29, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935865938", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 3.0 435i M Package", "seller": {"id": 98406427, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NRGMOTORS", "registration_date": "2006-09-21T09:05:26.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_priority_3", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 46500, "prices": {"id": "MLA935865938", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 46500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T17:10:09Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2022-02-12T21:15:19.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935865938-bmw-serie-4-30-435i-m-package-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_955472-MLA47232589600_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "955472-MLA47232589600_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTDQ3NDE", "name": "Pilar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlRPUjU4NTcwOA", "name": "Tortugas"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.449104, "longitude": -58.748825}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"value_id": "493980", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_id": "66352", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null}, {"name": "Puertas", "value_id": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "4"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Motor", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "3.0 306cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_name": "3.0 306cv", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"values": [{"id": null, "name": "36600 km", "struct": {"number": 36600, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_name": "36600 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 36600}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_id": "71137", "value_name": "Serie 4", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL"}, {"value_struct": null, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "435i M Package 306cv Gran Coupe", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "435i M Package 306cv Gran Coupe", "struct": null}], "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "2017", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 30, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA929381685", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 435i Gran Coupe M Package", "seller": {"id": 116481605, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MAXIHOGARSRL", "registration_date": "2012-07-10T07:39:26.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "eshop", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo116481605.jpg", "eshop": {"nick_name": "MAXIHOGARSRL", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 121056, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/116481605.jpg", "eshop_status_id": 2, "seller": 116481605, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 4, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 42000, "prices": {"id": "MLA929381685", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 42000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-28T03:39:01Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-12-11T14:15:47.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-929381685-bmw-435i-gran-coupe-m-package-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_860491-MLA45823429373_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "860491-MLA45823429373_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTm9lOTlk", "state_name": "Santiago del Estero", "city_id": "TUxBQ1NBTmIwNDdm", "city_name": "Santiago del Estero", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-G", "name": "Santiago del Estero"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmIwNDdm", "name": "Santiago del Estero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNFTjY2MzBa", "name": "Centro"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmIwNDdm", "name": "Santiago del Estero"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTm9lOTlk", "name": "Santiago del Estero"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -27.783358, "longitude": -64.26417}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_id": "2230581", "source": 1}, {"value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_struct": null}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "484445", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4638 mm", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}]}, {"source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "4", "value_struct": null}, {"value_id": "459049", "value_name": "306 hp", "values": [{"id": "459049", "name": "306 hp", "struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "source": 3149448506392345, "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "72000 km", "value_struct": {"number": 72000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "72000 km", "struct": {"number": 72000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136, "id": null}]}, {"id": "MODEL", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "71137", "name": "Serie 4"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "71137", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null}, {"id": "TRANSMISSION", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"id": "TRIM", "value_name": "3.0 435i M Package 306cv Gran Coupe", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158957", "value_struct": null, "values": [{"id": "2158957", "name": "3.0 435i M Package 306cv Gran Coupe", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "2016", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "values": [{"name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "423562"}], "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8708892", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 31, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA912741172", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 2.0 430i Coupe Sportline 252cv 2018", "seller": {"id": 449428089, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/VEHICULOSEXCLUSIVOS1", "registration_date": "2019-07-04T13:52:22.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 55000, "prices": {"id": "MLA912741172", "prices": [{"id": "5", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 55000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-31T15:15:03Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-07T02:15:36.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-912741172-bmw-serie-4-20-430i-coupe-sportline-252cv-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_964457-MLA45278402847_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "964457-MLA45278402847_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "city_name": "Santa Fe capital", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "name": "Santa Fe capital"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "name": "Santa Fe capital"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.610659, "longitude": -60.697292}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "value_name": "Trasera", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "values": [{"source": 7092, "id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null}], "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "source": 7092, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc"}, {"source": 7092, "value_id": "484445", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4638 mm", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458650", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 7092, "id": "458650"}]}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458967", "value_struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458967", "name": "252 hp", "struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "value_name": "252 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60258", "name": "2"}], "id": "DOORS", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "40000 km", "value_struct": {"number": 40000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "40000 km", "struct": {"number": 40000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "71137", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"source": 7092, "id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null}, {"source": 7092, "value_name": "2.0 430i Coupe Sportline 252cv", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2186254", "name": "2.0 430i Coupe Sportline 252cv", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186254"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806049", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 32, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103658206", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie4 430i Gran Coup\u00e9 - Bmw Autopremier", "seller": {"id": 154672974, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BMWAUTOPREMIER", "registration_date": "2014-02-26T15:05:42.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "eshop", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/154672974_vip-f0936473-0857-4896-9bdf-6a8572b09716.png", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/154672974_home-28a98b5a-2dc0-4e41-a76c-6067df9bb8a3.png", "eshop": {"nick_name": "AUTOFERRO", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 241898, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/154672974v5d0c04.png", "eshop_status_id": 2, "seller": 154672974, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 39900, "prices": {"id": "MLA1103658206", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 39900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-16T17:16:44Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-24T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103658206-bmw-serie4-430i-gran-coupe-bmw-autopremier-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_750287-MLA47529184864_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "750287-MLA47529184864_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlNBTjgxMzNa", "name": "San Telmo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjgxMzNa", "name": "San Telmo"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.621834, "longitude": -58.371395}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_struct": null}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "value_name": "4638 mm", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "484445", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4"}, {"values": [{"id": "458967", "name": "252 hp", "struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458967", "value_name": "252 hp", "value_struct": {"number": 252, "unit": "hp"}}, {"value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "60258", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_struct": null, "value_name": "2.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "423563"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_name": "52000 km", "values": [{"id": null, "name": "52000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 52000}, "source": 3149448506392345}], "value_id": null, "value_struct": {"number": 52000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "71137", "name": "Serie 4"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "71137", "value_struct": null, "name": "Modelo", "value_name": "Serie 4"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "370876"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "2186856", "value_name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2186856", "name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807116", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 33, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA921473272", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 430i Coupe Sportline 252cv - Car Cash", "seller": {"id": 392665475, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ARGENTINACARCASH", "registration_date": "2019-01-07T10:27:02.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/392665475_vip-3f2d4791-f498-49c0-a565-1f5a14b0047f.jpg", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/392665475_home-54b42186-73eb-4fe3-8b84-be4f00782f4d.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 18, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 15}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 15}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 53000, "prices": {"id": "MLA921473272", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 53000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-20T13:46:47Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-20T01:15:42.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-921473272-bmw-430i-coupe-sportline-252cv-car-cash-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_949150-MLA45795142444_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "949150-MLA45795142444_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "QVItQkNhc3RlbGFy", "name": "Castelar"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"value_struct": null, "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION"}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "value_name": "No", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_name": "4638 mm", "values": [{"struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "484445", "name": "4638 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_id": "484445", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}}, {"value_name": "4", "value_struct": null, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"source": 1572, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}]}, {"id": "POWER", "value_name": "252 hp", "name": "Potencia", "value_id": "458967", "value_struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458967", "name": "252 hp", "struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "66352", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND"}, {"name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "423563", "name": "2.0", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"name": "22000 km", "struct": {"number": 22000, "unit": "km"}, "source": 1572, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "22000 km", "value_struct": {"number": 22000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "MODEL", "value_id": "71137", "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Modelo", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186254", "value_name": "2.0 430i Coupe Sportline 252cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2186254", "name": "2.0 430i Coupe Sportline 252cv", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684163", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 34, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934326294", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 430i", "seller": {"id": 473553306, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FAN+NORDELTA", "registration_date": "2019-09-23T14:02:47.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/473553306_vip.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/473553306_home_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 55, "canceled": 34, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 21}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 21}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 47000, "prices": {"id": "MLA934326294", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 47000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-14T15:01:16Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-14T19:15:59.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934326294-bmw-430i-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_875539-MLA46807837424_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "875539-MLA46807837424_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Nordelta"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "DATCAR SA", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk5PUjM5NTU2Mg", "name": "Nordelta Bah\u00eda Grande"}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.39738, "longitude": -58.649178}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": ""}, {"value_name": "Trasera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "value_id": "493980", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"source": 3149448506392345, "value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352"}], "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352"}, {"id": "DOORS", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": null}, {"id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 377188858949192, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 377188858949192}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "18880 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 18880}, "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "values": [{"struct": {"number": 18880, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "18880 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "71137", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "values": [{"name": "Serie 4", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "71137"}], "name": "Modelo"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "2186856", "value_name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "source": 377188858949192, "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2186856", "name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "struct": null, "source": 377188858949192}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 377188858949192, "id": "436694"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 377188858949192}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683754", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 35, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA936067246", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 440i Coupe M Package 326cv Descapotable Cabrio", "seller": {"id": 465745167, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/HASCAR", "registration_date": "2019-08-29T09:41:07.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/465745167_vip.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/465745167_home.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 79900, "prices": {"id": "MLA936067246", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 79900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-26T19:51:34Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-30T13:07:07.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-936067246-bmw-440i-coupe-m-package-326cv-descapotable-cabrio-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_752008-MLA47250526615_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "752008-MLA47250526615_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBVRTQ5NjBa", "name": "Puerto Madero"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "value_name": "Trasera"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2979 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2979}, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 2979}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"values": [{"name": "4638 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4638}, "source": 7092, "id": "484445"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "value_id": "484445", "value_name": "4638 mm"}, {"name": "Capacidad de personas", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_name": "4"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "461012", "value_name": "326 hp", "value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "values": [{"name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "461012"}], "source": 7092}, {"values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 7092, "id": "66352"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_name": "2", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60258", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "values": [{"source": 7092, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "KILOMETERS", "values": [{"id": null, "name": "18000 km", "struct": {"number": 18000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "18000 km", "value_struct": {"number": 18000, "unit": "km"}, "source": 7092}, {"values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "71137", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "name": "Modelo", "source": 7092}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"name": "3.0 440i Coupe M Package 326cv", "struct": null, "source": 7092, "id": "2157535"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2157535", "value_struct": null, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 440i Coupe M Package 326cv", "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2018", "source": 7092, "value_id": "460382", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806856", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 36, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935714099", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 435i M Package 306cv Gran Coupe", "seller": {"id": 9487924, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RICOH-CORDOBA", "registration_date": "2002-05-18T00:00:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_priority_4", "eshop", "credits_profile", "mshops", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "RICOH-CORDOBA", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 348526, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/9487924vd9d5d6.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 9487924, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3085, "canceled": 83, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.99, "neutral": 0.01}, "completed": 3002}, "power_seller_status": "platinum", "metrics": {"claims": {"rate": 0.0075, "value": 5, "period": "60 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 days"}, "sales": {"period": "60 days", "completed": 635}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 41000, "prices": {"id": "MLA935714099", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 41000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-25T20:49:36Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-23T04:00:20.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935714099-bmw-serie-4-435i-m-package-306cv-gran-coupe-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_848547-MLA45882647946_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "848547-MLA45882647946_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "city_name": "C\u00f3rdoba", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "C\u00f3rdoba"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYQ291bnRyeSBGb3J0aW4gZGVsIFBvem9UV", "name": "Country Fortin del Pozo"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNiZGQx", "name": "C\u00f3rdoba"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.445137, "longitude": -64.237}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "source": 1, "value_id": "2230581"}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493980", "name": "Trasera"}], "source": 3149448506392345}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_id": "484445", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_name": "4638 mm"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_name": "4", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "459049", "name": "306 hp", "struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_name": "306 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 306}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_id": "459049"}, {"name": "Marca", "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352"}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW"}, {"value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "43000 km", "value_struct": {"number": 43000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "43000 km", "struct": {"number": 43000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}], "id": "KILOMETERS"}, {"values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "71137", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "value_name": "3.0 435i M Package 306cv Gran Coupe", "values": [{"id": "2158957", "name": "3.0 435i M Package 306cv Gran Coupe", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2158957", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "423562", "name": "2016", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562", "value_name": "2016", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8708892", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 37, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103125448", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 2018 3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv", "seller": {"id": 58009236, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GUIMAREY+AUTOS", "registration_date": "2007-02-28T11:59:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "mshops", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/58009236_vip.png", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.87, "neutral": 0.13}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 55000, "prices": {"id": "MLA1103125448", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 55000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-13T18:51:17Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-06T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103125448-bmw-serie-4-2018-30-440i-gran-coupe-m-package-326cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_716766-MLA47478806057_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "716766-MLA47478806057_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.47083, "longitude": -58.52861}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "source": 1505}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}]}, {"source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969630", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 1505, "id": "969630"}]}, {"name": "Largo", "value_id": "484445", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "484445"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "LENGTH", "value_name": "4638 mm"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"id": "POWER", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Potencia", "value_id": "461012", "value_name": "326 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 326}, "values": [{"id": "461012", "name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 1505}]}, {"id": "BRAND", "value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1505}]}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1505}], "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor"}, {"source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"value_struct": {"number": 41000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "41000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 41000}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "41000 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null}, {"value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Modelo", "value_id": "71137", "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 1505}], "id": "MODEL"}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505, "id": "370876"}], "source": 1505, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2155699", "value_name": "3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRIM", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "2155699", "name": "3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv", "struct": null, "source": 1505}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806016", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 38, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA921485470", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 2.0 430i Coupe Sportline 252cv", "seller": {"id": 392668181, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CARCASH3", "registration_date": "2019-01-07T10:43:33.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 16, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 15}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 15}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 53000, "prices": {"id": "MLA921485470", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 53000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-05-19T14:00:41Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-20T01:15:35.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-921485470-bmw-serie-4-20-430i-coupe-sportline-252cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_965341-MLA45792840766_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "965341-MLA45792840766_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "city_name": "Castelar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01PUmI1NTBj", "name": "Mor\u00f3n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TVhYQ2FzdGVsYXJUVXhCVUVkU1FXVm1OVFZt", "name": "Castelar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.655457, "longitude": -58.645245}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"value_id": "493980", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4638 mm", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "484445", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "4", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"name": "Potencia", "values": [{"id": "458967", "name": "252 hp", "struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "id": "POWER", "value_name": "252 hp", "value_struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "458967"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_struct": null, "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60258"}, {"value_id": "423563", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 22000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "22000 km", "values": [{"id": null, "name": "22000 km", "struct": {"number": 22000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "71137", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186254", "value_name": "2.0 430i Coupe Sportline 252cv", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"id": "2186254", "name": "2.0 430i Coupe Sportline 252cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436694"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8684163", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 39, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA922677198", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv", "seller": {"id": 119932456, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GODAUTOMOTORES", "registration_date": "2012-08-22T15:09:12.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 53000, "prices": {"id": "MLA922677198", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 53000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-30T17:43:17Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-29T17:11:42.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-922677198-bmw-serie-4-30-440i-gran-coupe-m-package-326cv-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_947253-MLA46183635420_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "947253-MLA46183635420_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "city_name": "Quilmes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlFVSTgwMDRa", "name": "Quilmes Oeste"}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.720634, "longitude": -58.254604}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969630", "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"name": "Largo", "value_id": "484445", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_name": "4638 mm", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "name": "Capacidad de personas", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "461012", "value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "461012", "name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "326 hp"}, {"value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "66352", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND"}, {"name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "value_name": "Nafta", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "45000 km", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "45000 km", "struct": {"number": 45000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 45000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"value_id": "71137", "value_struct": null, "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Modelo", "value_name": "Serie 4", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL"}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "2155699", "value_name": "3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv", "values": [{"id": "2155699", "name": "3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "436694", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8693307", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 40, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA919492265", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv 2018", "seller": {"id": 5152791, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TERRA-CAR", "registration_date": "2001-08-20T00:00:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 63000, "prices": {"id": "MLA919492265", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 63000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-05-06T21:35:41Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-30T01:15:44.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-919492265-bmw-serie-4-30-440i-gran-coupe-m-package-326cv-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_811578-MLA46197155894_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "811578-MLA46197155894_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.425087, "longitude": -58.57966}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"source": 7092, "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}}, {"name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "484445", "value_name": "4638 mm", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 7092, "id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "461012", "value_name": "326 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "461012", "name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 7092, "id": "66352"}], "source": 7092}, {"values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "value_id": "60258", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "2164458", "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 23000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "23000 km", "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "23000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 23000}}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null}], "source": 7092, "value_id": "71137", "value_name": "Serie 4", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2155699", "value_name": "3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2155699", "name": "3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv", "struct": null}], "source": 7092}, {"value_id": "460382", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "2018", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806016", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 41, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA920684734", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 440i Cabrio 2017", "seller": {"id": 260579009, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TREPAT+USADOS", "registration_date": "2017-06-13T21:48:15.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/260579009_vip-c50fa4b8-bc58-4730-8255-c9d91e8b1f10.png", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/260579009_home-7c9e05ec-0e4a-4abb-ac8e-0763117bfce4.png", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 75000, "prices": {"id": "MLA920684734", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 75000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-05-14T14:05:02Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-12-16T03:16:22.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-920684734-bmw-440i-cabrio-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_880175-MLA45453931767_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "880175-MLA45453931767_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJQzc2NTJa", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484445", "value_name": "4638 mm", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "4", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458650", "name": "4"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "326 hp", "value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "461012", "values": [{"id": "461012", "name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"value_id": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "33000 km", "struct": {"number": 33000, "unit": "km"}}], "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "33000 km", "value_struct": {"number": 33000, "unit": "km"}}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "71137", "value_name": "Serie 4", "source": 3149448506392345}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2183583", "name": "3.0 440i M Package 326cv"}], "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2183583", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_name": "3.0 440i M Package 326cv"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2579, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8700385", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 42, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA898140697", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv 2017", "seller": {"id": 80748822, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SANJUANCARS", "registration_date": "2005-05-16T02:27:44.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 6800000, "prices": {"id": "MLA898140697", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 6800000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-03-10T16:30:00Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-21T17:15:44.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-898140697-bmw-serie-4-20-430i-gran-coupe-sportline-252cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_845951-MLA45186541007_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "845951-MLA45186541007_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTm5lYjU4", "state_name": "San Juan", "city_id": "TUxBQ1NBTmIyM2M2", "city_name": "San Juan Capital", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-J", "name": "San Juan"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmIyM2M2", "name": "San Juan Capital"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTmIyM2M2", "name": "San Juan Capital"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTm5lYjU4", "name": "San Juan"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.535107, "longitude": -68.5386}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_id": "969843", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484445", "value_name": "4638 mm", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "name": "Largo", "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_name": "4", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_name": "252 hp", "values": [{"struct": {"unit": "hp", "number": 252}, "source": 7092, "id": "458967", "name": "252 hp"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_id": "458967", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 252}}, {"value_id": "66352", "value_name": "BMW", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND"}, {"value_id": "60258", "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "423563", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Motor", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE"}, {"value_id": "64364", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"value_id": null, "value_name": "57500 km", "value_struct": {"number": 57500, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "57500 km", "struct": {"number": 57500, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "71137", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "71137", "name": "Serie 4"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 4", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}], "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "struct": null, "source": 7092, "id": "2186856"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186856", "value_name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683754", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 43, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934550106", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 2.0 428i Sport 245cv 2015", "seller": {"id": 147673803, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SOLANAS+CARS", "registration_date": "2013-10-17T20:58:13.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "mshops", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 57, "canceled": 10, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.02, "positive": 0.97, "neutral": 0.01}, "completed": 47}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 47}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 38000, "prices": {"id": "MLA934550106", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 38000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-24T22:25:03Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-16T19:15:57.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934550106-bmw-serie-4-20-428i-sport-245cv-2015-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_606552-MLA45690366015_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "606552-MLA45690366015_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBVDI0ODFa", "name": "Paternal"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_id": "2230581"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_struct": null, "source": 1505, "value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1505, "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484445", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "4638 mm", "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 1505}]}, {"value_id": "458650", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "458622", "value_struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458622", "name": "245 hp", "struct": {"number": 245, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "245 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 1505, "id": "66352"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW"}, {"value_id": "60258", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "2"}, {"name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "423563", "name": "2.0"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "ENGINE", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "21000 km", "values": [{"name": "21000 km", "struct": {"number": 21000, "unit": "km"}, "source": 1505, "id": null}], "value_id": null, "value_struct": {"number": 21000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_id": "71137", "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "MODEL", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null}, {"value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505, "id": "370876"}], "source": 1505, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2159201", "value_name": "2.0 428i Sport 245cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2159201", "name": "2.0 428i Sport 245cv", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Versi\u00f3n"}, {"value_name": "2015", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "423549", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "423549", "name": "2015", "struct": null, "source": 1505}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8712304", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 44, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA920688795", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 440 Grancoupe", "seller": {"id": 260579009, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TREPAT+USADOS", "registration_date": "2017-06-13T21:48:15.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/260579009_vip-c50fa4b8-bc58-4730-8255-c9d91e8b1f10.png", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/260579009_home-7c9e05ec-0e4a-4abb-ac8e-0763117bfce4.png", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 49900, "prices": {"id": "MLA920688795", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 49900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-05-14T14:23:57Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-12-16T03:16:22.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-920688795-bmw-440-grancoupe-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_991868-MLA46009028981_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "991868-MLA46009028981_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJQzc2NTJa", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "370880", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370880", "name": "4x4"}], "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_name": "2979 cc", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969630", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_id": "484445", "value_name": "4638 mm", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_name": "5", "value_struct": null, "value_id": "458562", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "326 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 326}, "source": 3149448506392345, "id": "461012"}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "461012", "value_name": "326 hp"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352"}], "id": "BRAND", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "source": 3149448506392345}, {"value_name": "56000 km", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "56000 km", "struct": {"number": 56000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"unit": "km", "number": 56000}}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "71137", "value_name": "Serie 4", "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null}, {"id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_id": "2155699", "value_struct": null, "values": [{"id": "2155699", "name": "3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2579, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8693307", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 45, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934419839", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv 2017 Serv Of", "seller": {"id": 381698432, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PEPOFN", "registration_date": "2018-11-28T15:09:25.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 59000, "prices": {"id": "MLA934419839", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 59000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-15T14:00:56Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-14T04:00:08.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934419839-bmw-serie-4-30-440i-gran-coupe-m-package-326cv-2017-serv-of-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_645931-MLA47108349120_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "645931-MLA47108349120_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Rinc\u00f3n de Milberg"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk5PUjQ5Mzg4NA", "name": "Nordelta"}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.402645, "longitude": -58.668476}, "attributes": [{"value_struct": null, "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "370880", "name": "4x4", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1505}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085"}, {"value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"source": 1505, "value_name": "4638 mm", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484445", "values": [{"name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "484445"}]}, {"value_id": "458562", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "461012", "value_name": "326 hp", "values": [{"id": "461012", "name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"id": "BRAND", "value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Marca", "value_name": "BMW", "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 1505, "id": "60258"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Motor", "value_id": "2164458", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1505}], "id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505, "id": "64364"}], "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 30000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "30000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 30000}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_id": null, "value_name": "30000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "value_id": "71137", "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_id": "370876", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"name": "3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv", "struct": null, "source": 1505, "id": "2155699"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRIM", "value_id": "2155699", "value_name": "3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8693307", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 46, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935716632", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 435", "seller": {"id": 220945861, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MANURACE15", "registration_date": "2016-07-12T15:55:47.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 47000, "prices": {"id": "MLA935716632", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 47000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-24T19:56:43Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-23T04:00:31.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935716632-bmw-435-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_941261-MLA47220471523_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "941261-MLA47220471523_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "state_name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica", "city_id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "city_name": "Mar del Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxBUDU3MjQwNg", "name": "La Perla"}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjU2MGMw", "name": "Mar del Plata"}, "state": {"id": "TUxBUENPU2ExMmFkMw", "name": "Bs.As. Costa Atl\u00e1ntica"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -37.990917, "longitude": -57.54568}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "value_struct": null, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493980", "name": "Trasera"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969630"}]}, {"value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "484445", "value_name": "4638 mm", "source": 3149448506392345}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459049", "value_name": "306 hp", "values": [{"struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "459049", "name": "306 hp"}], "value_struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "BRAND", "value_struct": null}, {"id": "DOORS", "value_id": "60258", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null}, {"value_id": "2164458", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "45000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 45000}, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "45000 km", "struct": {"number": 45000, "unit": "km"}}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "71137", "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2155278", "name": "3.0 435i M Package 306cv", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "2155278", "value_name": "3.0 435i M Package 306cv", "value_struct": null, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "2016", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "423562"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8698226", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 47, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA920519689", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 430 Gran Coupe 10500km\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1", "seller": {"id": 309637754, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MEDITERRANEANOFFSHORE", "registration_date": "2018-03-22T12:17:54.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 45000, "prices": {"id": "MLA920519689", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 45000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-06-11T20:47:17Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-30T13:05:23.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-920519689-bmw-430-gran-coupe-10500km-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_804828-MLA45992177451_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "804828-MLA45992177451_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjQ0ZWIy", "city_name": "San Fernando", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjQ0ZWIy", "name": "San Fernando"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjM2MTla", "name": "San Fernando"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjQ0ZWIy", "name": "San Fernando"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.44306, "longitude": -58.557964}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}]}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "4638 mm", "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "id": "LENGTH", "value_id": "484445", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Largo"}, {"value_name": "4", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458650"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_struct": null}, {"value_id": "458967", "value_struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"unit": "hp", "number": 252}, "source": 3149448506392345, "id": "458967", "name": "252 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "252 hp", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "60258", "name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS"}, {"id": "ENGINE", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "10400 km", "struct": {"number": 10400, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "10400 km", "value_struct": {"number": 10400, "unit": "km"}}, {"value_id": "71137", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 4", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186856", "value_name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2186856"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683754", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 48, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA918395047", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 3.0 435i M Package", "seller": {"id": 74076019, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SCHOJETAUTOS", "registration_date": "2011-11-09T09:18:01.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "SCHOJETAUTOS", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 215487, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/74076019vfb868c.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 74076019, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 50000, "prices": {"id": "MLA918395047", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 50000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-05-03T14:05:04Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-10T23:16:06.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-918395047-bmw-serie-4-30-435i-m-package-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_730554-MLA45745370288_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "730554-MLA45745370288_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk1BUjExNDJa", "name": "Mart\u00ednez"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": null, "longitude": null}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"name": "Marca", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "66352", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "DOORS", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_name": "4", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "11000 km", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"name": "11000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 11000}, "source": 7092, "id": null}], "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 11000, "unit": "km"}}, {"name": "Modelo", "value_id": "71137", "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 3282472529718136, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "1244809", "value_struct": null, "values": [{"id": "1244809", "name": "Autom\u00e1tica secuencial", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica secuencial", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "values": [{"name": "3.0 435i M Package", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "id": "TRIM", "value_name": "3.0 435i M Package", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 49, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934736607", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 3.0 435i M Package 306cv Roja Unica! La Mejor", "seller": {"id": 118210608, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/UNIQUE+BA", "registration_date": "2012-07-26T09:32:17.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo118210608.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 49900, "prices": {"id": "MLA934736607", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 49900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-18T00:28:23Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-17T14:15:57.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934736607-bmw-serie-4-30-435i-m-package-306cv-roja-unica-la-mejor-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_612794-MLA46310190373_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "612794-MLA46310190373_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Ramos Mejia"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlJBTTE3Mzla", "name": "Ramos Mej\u00eda"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.654907, "longitude": -58.553635}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "source": 1}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Trasera"}, {"value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2979}}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4638 mm", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "value_id": "484445", "values": [{"name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "484445"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458650", "name": "4"}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4"}, {"name": "Potencia", "value_id": "459049", "value_struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459049", "name": "306 hp", "struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_name": "306 hp", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352"}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_struct": null}, {"source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164458"}]}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": {"number": 27142, "unit": "km"}, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "27142 km", "values": [{"id": null, "name": "27142 km", "struct": {"number": 27142, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "71137", "value_name": "Serie 4", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"name": "Serie 4", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "71137"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null}, {"id": "TRANSMISSION", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2155278", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_name": "3.0 435i M Package 306cv", "values": [{"id": "2155278", "name": "3.0 435i M Package 306cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2015", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "423549", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "423549", "name": "2015", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8704860", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 50, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101329110", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 3.0 440i Coupe M / Bremen Motors Palermo", "seller": {"id": 316757725, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BMW+BREMEN", "registration_date": "2018-04-24T15:01:05.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 55000, "prices": {"id": "MLA1101329110", "prices": [{"id": "5", "type": "standard", "amount": 55000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-15T14:03:18Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-28T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101329110-bmw-serie-4-30-440i-coupe-m-bremen-motors-palermo-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_995219-MLA47355992360_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "995219-MLA47355992360_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.578064, "longitude": -58.426533}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581"}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493980"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "2979 cc", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969630", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484445", "value_name": "4638 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"value_id": "458650", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_name": "326 hp", "values": [{"id": "461012", "name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "id": "POWER", "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "461012", "value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}}, {"name": "Marca", "value_id": "66352", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "source": 1572, "name": "Puertas", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2164458", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "41000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"unit": "km", "number": 41000}, "values": [{"struct": {"number": 41000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "41000 km"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "71137", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "71137", "name": "Serie 4"}], "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 4", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "2157535", "name": "3.0 440i Coupe M Package 326cv", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM", "value_id": "2157535", "value_name": "3.0 440i Coupe M Package 326cv", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "source": 1572, "value_id": "436694", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8690790", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934550666", "site_id": "MLA", "title": "Bmw", "seller": {"id": 169708835, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JUANDWORZAK", "registration_date": "2014-10-27T20:26:53.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 45000, "prices": {"id": "MLA934550666", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 45000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-17T00:30:22Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-15T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934550666-bmw-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_983992-MLA46491618117_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "983992-MLA46491618117_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ01BTHZpbmFz", "city_name": "Malvinas Argentinas", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Grand Bourg"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQklORzYyNDNa", "name": "Ingeniero Pablo Nogu\u00e9s"}, "city": {"id": "TUxBQ01BTHZpbmFz", "name": "Malvinas Argentinas"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.47857, "longitude": -58.705723}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "SINGLE_OWNER", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "\u00danico due\u00f1o"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_name": "Confort"}, {"values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_name": "1995 cc", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"value_name": "4638 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_id": "484445", "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "458650", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4"}, {"value_id": "458967", "value_name": "252 hp", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458967", "name": "252 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 252}}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "POWER"}, {"value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "BMW", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60258", "name": "2"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "9000 km", "value_struct": {"number": 9000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "9000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 9000}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "71137", "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2186856", "name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "value_id": "2186856", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "436694", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "source": 3149448506392345, "value_name": "2017", "values": [{"name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436694"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683754", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932524718", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 3.0 435i M Package 306cv 2015", "seller": {"id": 32057760, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LAUTIANDRUET", "registration_date": "2010-08-11T13:42:35.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 41500, "prices": {"id": "MLA932524718", "prices": [{"id": "9", "type": "standard", "amount": 41500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T00:26:58Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-02T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932524718-bmw-serie-4-30-435i-m-package-306cv-2015-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_944331-MLA46553344500_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "944331-MLA46553344500_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ1LNTzc4N2Fm", "city_name": "R\u00edo Cuarto", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "rio cuarto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1LNTzc4N2Fm", "name": "R\u00edo Cuarto"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -33.123158, "longitude": -64.34934}, "attributes": [{"value_struct": null, "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "values": [{"name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969630"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "484445", "value_name": "4638 mm", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458650", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "value_id": "459049", "value_name": "306 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 306}, "values": [{"name": "306 hp", "struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "459049"}]}, {"value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "source": 7092, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_struct": null, "id": "DOORS", "value_name": "2", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60258", "name": "2"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Motor", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "52000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 52000}, "values": [{"id": null, "name": "52000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 52000}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "71137"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"name": "3.0 435i M Package 306cv", "struct": null, "source": 7092, "id": "2155278"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "3.0 435i M Package 306cv", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2155278"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "423549", "name": "2015"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "423549", "value_name": "2015", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8704860", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932225053", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv 2017", "seller": {"id": 105446341, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/EDYMAFE", "registration_date": "2012-03-13T18:14:21.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 61000, "prices": {"id": "MLA932225053", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 61000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-20T14:03:35Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-29T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932225053-bmw-serie-4-30-440i-gran-coupe-m-package-326cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_896719-MLA46937164515_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "896719-MLA46937164515_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "city_name": "Santa Fe capital", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "name": "Santa Fe capital"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "name": "Santa Fe capital"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.610659, "longitude": -60.697292}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort"}, {"values": [{"name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969630"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "484445", "value_name": "4638 mm", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484445"}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5"}, {"source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "461012", "value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "461012", "name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "value_name": "326 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "name": "Puertas", "value_name": "2"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Nafta", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "19130 km", "struct": {"number": 19130, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": null, "value_name": "19130 km", "value_struct": {"number": 19130, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "71137", "values": [{"source": 7092, "id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "value_id": "370876", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv", "value_struct": null, "values": [{"id": "2155699", "name": "3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2155699", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8693307", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101272332", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv 2017", "seller": {"id": 36215872, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NORBERTFER", "registration_date": "2007-08-25T09:16:44.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 47500, "prices": {"id": "MLA1101272332", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 47500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T15:13:46Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-02T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101272332-bmw-serie-4-20-430i-gran-coupe-sportline-252cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_714395-MLA47350790889_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "714395-MLA47350790889_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "state_name": "Entre R\u00edos", "city_id": "TUxBQ1BBUmI5Njhh", "city_name": "Paran\u00e1", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-E", "name": "Entre R\u00edos"}, "city": {"id": "TUxBQ1BBUmI5Njhh", "name": "Paran\u00e1"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BBUmI5Njhh", "name": "Paran\u00e1"}, "state": {"id": "TUxBUEVOVHMzNTdm", "name": "Entre R\u00edos"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.74132, "longitude": -60.511547}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092}, {"value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "484445", "value_name": "4638 mm", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458650", "name": "4"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "458967", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "252 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 252}, "values": [{"id": "458967", "name": "252 hp", "struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_name": "BMW"}, {"name": "Puertas", "value_name": "2", "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 7092, "id": "60258"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_name": "2.0", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "423563", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_struct": {"unit": "km", "number": 15600}, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "15600 km", "values": [{"name": "15600 km", "struct": {"number": 15600, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "71137", "name": "Serie 4"}], "value_id": "71137", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2186856", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2186856", "name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683754", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101936930", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv 2018", "seller": {"id": 23999994, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MAURICIOLOGEX", "registration_date": "2010-02-18T08:56:37.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 50000, "prices": {"id": "MLA1101936930", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 50000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-06T22:54:39Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-05T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101936930-bmw-serie-4-20-430i-gran-coupe-sportline-252cv-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_986766-MLA45132349378_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "986766-MLA45132349378_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1JU3MzNjIx", "state_name": "Misiones", "city_id": "TUxBQ0NBUDNhM2Jh", "city_name": "Posadas", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-N", "name": "Misiones"}, "city": {"id": "QVItTkdhcnVww6E", "name": "Garup\u00e1"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUDNhM2Jh", "name": "Posadas"}, "state": {"id": "TUxBUE1JU3MzNjIx", "name": "Misiones"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -27.362137, "longitude": -55.900875}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"source": 7092, "id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_id": "493980"}, {"value_id": "242085", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969843"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843"}, {"name": "Largo", "value_id": "484445", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "values": [{"name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484445"}], "value_name": "4638 mm"}, {"values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "4", "value_struct": null, "value_id": "458650", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458967", "source": 7092, "value_name": "252 hp", "value_struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458967", "name": "252 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 7092, "id": "60258"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "ENGINE"}, {"name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"struct": {"number": 25000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "25000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": null, "value_name": "25000 km", "value_struct": {"number": 25000, "unit": "km"}}, {"values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "value_id": "71137", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"value_id": "2186856", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "struct": null, "source": 7092, "id": "2186856"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "value_struct": null}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "460382", "name": "2018"}], "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807116", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100472245", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 3.0 440i Coupe M Package 326cv Cabrio", "seller": {"id": 964262, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JOR_MOS2007", "registration_date": "2006-10-20T11:27:59.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 70000, "prices": {"id": "MLA1100472245", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 70000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-30T15:21:20Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-29T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100472245-bmw-serie-4-30-440i-coupe-m-package-326cv-cabrio-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_752859-MLA43795143524_102020-I.jpg", "thumbnail_id": "752859-MLA43795143524_102020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "CABA"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlNBTjgzMjRa", "name": "San Nicol\u00e1s"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.6037, "longitude": -58.381165}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242084", "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 1572, "id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "value_id": "484445", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4638}, "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_name": "4638 mm"}, {"values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 1572, "id": "458650"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "value_name": "4", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650"}, {"value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "461012", "name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "461012", "value_name": "326 hp"}, {"values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "value_name": "BMW", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"source": 1572, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "source": 1572, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "value_name": "19000 km", "value_struct": {"number": 19000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "19000 km", "struct": {"number": 19000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}]}, {"id": "MODEL", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "71137", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "values": [{"name": "Serie 4", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "71137"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "values": [{"source": 1572, "id": "2157535", "name": "3.0 440i Coupe M Package 326cv", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2157535", "value_name": "3.0 440i Coupe M Package 326cv", "value_struct": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806856", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930280319", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 440i Coup\u00e9 M Package", "seller": {"id": 61569652, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JAVIERMARTINEZZ2008", "registration_date": "2008-12-01T10:43:55.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 67000, "prices": {"id": "MLA930280319", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 67000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-21T09:49:54Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930280319-bmw-440i-coupe-m-package-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_836879-MLA43242910946_082020-I.jpg", "thumbnail_id": "836879-MLA43242910946_082020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYUHVlcnRvIE5vcnRlVFV4QlExSlBVemcxW", "name": "Puerto Norte"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.923, "longitude": -60.664303}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado"}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_name": "2979 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 2979}, "values": [{"struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969630", "name": "2979 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969630"}, {"value_name": "4638 mm", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_id": "484445", "id": "LENGTH", "values": [{"name": "4638 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4638}, "source": 3149448506392345, "id": "484445"}]}, {"value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"value_id": "461012", "value_name": "326 hp", "values": [{"struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "461012", "name": "326 hp"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60258", "name": "2"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_name": "2", "name": "Puertas", "value_id": "60258"}, {"name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "ENGINE", "value_name": "3.0", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_name": "11500 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 11500}, "values": [{"id": null, "name": "11500 km", "struct": {"number": 11500, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "MODEL", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_id": "71137", "value_name": "Serie 4"}, {"value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "value_id": "2157535", "value_name": "3.0 440i Coupe M Package 326cv", "values": [{"id": "2157535", "name": "3.0 440i Coupe M Package 326cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null}, {"source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "460382", "name": "2018"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806856", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103103083", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 2.0 430i Gran Coupe Sportline Lci 252cv 2019", "seller": {"id": 44028441, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DANILO+YAPUR", "registration_date": "2008-01-21T13:13:55.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 58000, "prices": {"id": "MLA1103103083", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 58000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-13T15:41:18Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-12T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103103083-bmw-serie-4-20-430i-gran-coupe-sportline-lci-252cv-2019-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_603159-MLA45242142746_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "603159-MLA45242142746_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "state_name": "Mendoza", "city_id": "TUxBQ0xVSjRiOWZh", "city_name": "Luj\u00e1n de Cuyo", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-M", "name": "Mendoza"}, "city": {"id": null, "name": "Carrodilla"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xVSjRiOWZh", "name": "Luj\u00e1n de Cuyo"}, "state": {"id": "TUxBUE1FTmE5OWQ4", "name": "Mendoza"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.998055, "longitude": -68.87261}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_id": "493980", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 7092}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_name": "1995 cc", "name": "Cilindrada", "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"id": "LENGTH", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "484445", "value_name": "4638 mm", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4638 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4638}, "source": 7092, "id": "484445"}]}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "source": 7092, "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 7092, "id": "458650"}]}, {"value_id": "458967", "value_struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "252 hp", "values": [{"id": "458967", "name": "252 hp", "struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "source": 7092}]}, {"value_name": "BMW", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_struct": null, "values": [{"name": "BMW", "struct": null, "source": 7092, "id": "66352"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "423563", "value_name": "2.0", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "25000 km", "values": [{"source": 1505, "id": null, "name": "25000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 25000}}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 25000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Kil\u00f3metros"}, {"value_id": "71137", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"value_name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline Lci 252cv", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "8100255", "values": [{"id": "8100255", "name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline Lci 252cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "2451646", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": "2451646", "name": "2019", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_name": "2019"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15490974", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933743693", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 430i Grand Coupe", "seller": {"id": 121014179, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GUSTAVOFICARROTTI", "registration_date": "2012-09-03T19:49:28.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 44000, "prices": {"id": "MLA933743693", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 44000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-11T11:41:26Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-10T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933743693-bmw-430i-grand-coupe-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_922799-MLA46991087330_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "922799-MLA46991087330_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": null, "name": "rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlJPUzI5MDha", "name": "Centro"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.95028, "longitude": -60.64423}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_name": "No", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_name": "Trasera", "values": [{"name": "Trasera", "struct": null, "source": 1572, "id": "493980"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_struct": null}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "source": 1572, "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "value_id": "969843", "name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4638 mm", "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "484445", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"id": "POWER", "values": [{"id": "458967", "name": "252 hp", "struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458967", "value_name": "252 hp", "value_struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "source": 1572}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60258", "name": "2"}]}, {"name": "Motor", "value_name": "2.0", "values": [{"name": "2.0", "struct": null, "source": 1572, "id": "423563"}], "source": 1572, "id": "ENGINE", "value_id": "423563", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 20000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "value_id": null, "value_name": "20000 km", "values": [{"id": null, "name": "20000 km", "struct": {"number": 20000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136}]}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "71137", "value_name": "Serie 4", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}]}, {"id": "TRIM", "value_id": "2186856", "value_name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "2186856", "name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683754", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932806174", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv 2017", "seller": {"id": 497511238, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/YONILOPEZLOPEZ", "registration_date": "2019-12-06T00:52:25.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 49000, "prices": {"id": "MLA932806174", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 49000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-05T01:01:42Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-03T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932806174-bmw-serie-4-30-440i-gran-coupe-m-package-326cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_601467-MLA46984071666_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "601467-MLA46984071666_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"area_code": "", "phone1": "", "state_id": "TUxBUE5FVW4xMzMzNQ", "state_name": "Neuqu\u00e9n", "city_id": "TUxBQ05FVXF1ZW4", "city_name": "Neuqu\u00e9n"}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": null, "state": null, "city": null, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ05FVXF1ZW4", "name": "Neuqu\u00e9n"}, "state": {"id": "TUxBUE5FVW4xMzMzNQ", "name": "Neuqu\u00e9n"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.95168, "longitude": -68.05919}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "values": [{"id": "370880", "name": "4x4", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "2979 cc", "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "LENGTH", "value_id": "484445", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Largo", "value_name": "4638 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_id": "461012", "value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "461012", "name": "326 hp", "struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_name": "326 hp", "source": 7092, "id": "POWER"}, {"name": "Marca", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "66352", "name": "BMW"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "66352"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "values": [{"source": 7092, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "source": 7092}, {"values": [{"struct": {"unit": "km", "number": 60000}, "source": 7092, "id": null, "name": "60000 km"}], "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "60000 km", "value_struct": {"number": 60000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Modelo", "value_id": "71137", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_id": "370876", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION"}, {"id": "TRIM", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2155699", "value_name": "3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv", "values": [{"id": "2155699", "name": "3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_name": "2017", "value_struct": null, "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8693307", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101823619", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 430i Grand Coupe", "seller": {"id": 330086849, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FICARROTTISERGIO", "registration_date": "2018-06-21T08:53:40.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 44000, "prices": {"id": "MLA1101823619", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 44000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-06T12:35:59Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-05T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101823619-bmw-430i-grand-coupe-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_808214-MLA43474435950_092020-I.jpg", "thumbnail_id": "808214-MLA43474435950_092020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlJPUzI5MDha", "name": "Centro"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.95028, "longitude": -60.64423}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "value_id": "493980", "value_struct": null, "value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"source": 3149448506392345, "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "1995 cc", "source": 3149448506392345, "values": [{"struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969843", "name": "1995 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": "484445", "value_name": "4638 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "source": 3149448506392345}, {"id": "POWER", "value_id": "458967", "value_name": "252 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458967", "name": "252 hp", "struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_name": "2"}, {"source": 3149448506392345, "value_name": "2.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "423563"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"unit": "km", "number": 20000}, "source": 3282472529718136, "id": "KILOMETERS", "value_name": "20000 km", "values": [{"name": "20000 km", "struct": {"number": 20000, "unit": "km"}, "source": 3282472529718136, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"name": "Serie 4", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "71137"}], "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "71137", "value_name": "Serie 4", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "2186856", "value_name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2186856", "name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "struct": null}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436694", "value_name": "2017", "values": [{"id": "436694", "name": "2017", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683754", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935196054", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv 2018", "seller": {"id": 36899599, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARTELLIJORGE", "registration_date": "2010-11-11T07:06:53.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 45000, "prices": {"id": "MLA935196054", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 45000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-31T13:35:54Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935196054-bmw-serie-4-20-430i-gran-coupe-sportline-252cv-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_630592-MLA29248587783_012019-I.jpg", "thumbnail_id": "630592-MLA29248587783_012019", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Munro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092, "id": "493980"}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "source": 7092}, {"value_name": "1995 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969843", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969843", "name": "1995 cc", "struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"value_id": "484445", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 7092, "id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4638 mm", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 7092, "id": "458967", "name": "252 hp", "struct": {"number": 252, "unit": "hp"}}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "458967", "value_name": "252 hp"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1, "name": "Marca", "value_id": "66352", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_name": "2", "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 7092, "id": "60258"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": "60258"}, {"source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "423563"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_name": "6000 km", "value_struct": {"number": 6000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "6000 km", "struct": {"number": 6000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Kil\u00f3metros"}, {"name": "Modelo", "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "id": "MODEL", "value_id": "71137", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "2186856", "value_name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "values": [{"id": "2186856", "name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null}, {"values": [{"source": 1505, "id": "460382", "name": "2018", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_name": "2018", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8807116", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA932454668", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv 2018", "seller": {"id": 53666349, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/GCEL2000", "registration_date": "2008-08-22T15:28:22.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"level_id": null, "power_seller_status": null, "transactions": {"canceled": 1, "completed": 4, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "neutral": 0, "positive": 1}, "total": 5}, "metrics": {"sales": {"period": "60 months", "completed": 4}, "claims": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 1}, "delayed_handling_time": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 0}, "cancellations": {"period": "60 months", "rate": 0, "value": 0}}}}, "price": 62000, "prices": {"id": "MLA932454668", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 62000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-02T18:53:20Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-01T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-932454668-bmw-serie-4-30-440i-gran-coupe-m-package-326cv-2018-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_913652-MLA46155532577_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "913652-MLA46155532577_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJFTDcyNTJa", "name": "Belgrano"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.466316, "longitude": -58.91537}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_name": ""}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "4x4", "value_id": "370880", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "370880", "name": "4x4"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969630", "name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969630", "source": 1505}, {"values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "484445", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "LENGTH", "value_name": "4638 mm"}, {"value_id": "458562", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"name": "Potencia", "value_struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 1505, "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "461012", "value_name": "326 hp", "values": [{"struct": {"number": 326, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "461012", "name": "326 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1505}], "value_id": "60258", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "DOORS", "name": "Puertas"}, {"value_name": "3.0", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "name": "Motor", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 1505}]}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta"}, {"source": 7092, "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "24000 km", "value_struct": {"number": 24000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "24000 km", "struct": {"number": 24000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "71137", "value_struct": null, "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 1505}], "name": "Modelo", "value_name": "Serie 4", "source": 1505}, {"value_struct": null, "source": 1505, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "2155699", "name": "3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "value_id": "2155699", "value_name": "3.0 440i Gran Coupe M Package 326cv"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2018", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "460382", "value_struct": null, "values": [{"id": "460382", "name": "2018", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8806016", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933913650", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 3.0 435i M Package 306cv 2015", "seller": {"id": 212733586, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TONYCONSTANZO", "registration_date": "2016-04-30T14:31:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 49700, "prices": {"id": "MLA933913650", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 49700, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-12T09:34:41Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-11T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933913650-bmw-serie-4-30-435i-m-package-306cv-2015-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_809462-MLA45565259268_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "809462-MLA45565259268_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Barrio Los Castores, Nordelta"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.425087, "longitude": -58.57966}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado"}, {"source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969630", "value_name": "2979 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "2979 cc", "struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969630"}]}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "484445", "value_name": "4638 mm", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "484445"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH"}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650"}, {"id": "POWER", "value_id": "459049", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 306}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_name": "306 hp", "values": [{"id": "459049", "name": "306 hp", "struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "source": 7092}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "DOORS", "value_id": "60258", "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 7092, "id": "60258"}], "source": 7092, "name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "ENGINE", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 7092, "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "7300 km", "value_struct": {"number": 7300, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "7300 km", "struct": {"number": 7300, "unit": "km"}}], "source": 7092}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "71137", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "2155278", "name": "3.0 435i M Package 306cv", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_name": "3.0 435i M Package 306cv", "source": 7092, "value_id": "2155278"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "423549", "value_name": "2015", "values": [{"id": "423549", "name": "2015", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8704860", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933166179", "site_id": "MLA", "title": "Bmw Serie 4 2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv 2017", "seller": {"id": 178336433, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/OSELLAMATEO", "registration_date": "2015-03-02T20:27:03.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.09, "positive": 0.91, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 45000, "prices": {"id": "MLA933166179", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 45000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-06T22:24:56Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-05T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933166179-bmw-serie-4-20-430i-gran-coupe-sportline-252cv-2017-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_937579-MLA47011266108_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "937579-MLA47011266108_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ0NPTDdlNmZl", "city_name": "Col\u00f3n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "Jes\u00fas Mar\u00eda"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NPTDdlNmZl", "name": "Col\u00f3n"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.168957, "longitude": -64.24248}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "493980", "name": "Trasera"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "source": 1505, "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "source": 1505}, {"name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969843", "value_name": "1995 cc", "value_struct": {"number": 1995, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"unit": "cc", "number": 1995}, "source": 1505, "id": "969843", "name": "1995 cc"}]}, {"value_id": "484445", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4638 mm", "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4638}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 1505, "id": "458650"}], "value_id": "458650", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"name": "Potencia", "value_struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "value_id": "458967", "value_name": "252 hp", "values": [{"id": "458967", "name": "252 hp", "struct": {"number": 252, "unit": "hp"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "66352", "value_name": "BMW", "value_struct": null, "values": [{"id": "66352", "name": "BMW", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505}, {"source": 1505, "id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 1505, "id": "60258"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "423563", "name": "2.0", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.0", "source": 1505, "value_id": "423563", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"source": 1505, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 40000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_name": "40000 km", "values": [{"source": 1505, "id": null, "name": "40000 km", "struct": {"number": 40000, "unit": "km"}}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "71137", "value_name": "Serie 4"}, {"source": 1505, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "2186856", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "struct": null, "source": 1505, "id": "2186856"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.0 430i Gran Coupe Sportline 252cv", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2017", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "value_id": "436694", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "436694", "name": "2017", "struct": null}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683754", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930821192", "site_id": "MLA", "title": "Bmw 435i Coupe M Package", "seller": {"id": 39599826, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/PETECO94", "registration_date": "2004-01-06T15:14:09.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 54000, "prices": {"id": "MLA930821192", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 54000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-25T16:29:05Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-23T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930821192-bmw-435i-coupe-m-package-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_900420-MLA46862594358_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "900420-MLA46862594358_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "city_name": "Santa Fe capital", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "name": "Santa Fe capital"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk9UUjQyMjJa", "name": "Otros Barrios"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBWmI3M2Q3", "name": "Santa Fe capital"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -31.610659, "longitude": -60.697292}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"values": [{"name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493980"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed"}, {"value_name": "2979 cc", "value_struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"struct": {"number": 2979, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969630", "name": "2979 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969630"}, {"value_name": "4638 mm", "values": [{"id": "484445", "name": "4638 mm", "struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_id": "484445", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4638, "unit": "mm"}}, {"name": "Capacidad de personas", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459049", "value_struct": {"number": 306, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459049", "name": "306 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 306}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "306 hp", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "66352", "name": "BMW"}], "source": 3149448506392345, "value_name": "BMW", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "66352"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60258"}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "2164458", "value_name": "3.0", "values": [{"id": "2164458", "name": "3.0", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "27000 km", "value_struct": {"number": 27000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "27000 km", "struct": {"number": 27000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "MODEL", "values": [{"id": "71137", "name": "Serie 4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_id": "71137", "value_name": "Serie 4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "2155278", "name": "3.0 435i M Package 306cv", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.0 435i M Package 306cv", "value_struct": null, "value_id": "2155278", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "423562", "values": [{"id": "423562", "name": "2016", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2016", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8698226", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}]