[{"id": "MLA1100318326", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Clc 230 V6 Manual 1\u00ba Mano 102000km A\u00f1o 2009!!", "seller": {"id": 53146350, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DANIBONACICH", "registration_date": "2011-04-27T21:27:59.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 14900, "prices": {"id": "MLA1100318326", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 14900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-28T22:50:59Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-27T04:00:15.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100318326-mercedes-benz-clc-230-v6-manual-1-mano-102000km-ano-2009-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_802954-MLA47276421287_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "802954-MLA47276421287_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk1PTjE2OTBa", "name": "Monte Castro"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDc4MDda", "name": "Villa del Parque"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.60448, "longitude": -58.492615}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"values": [{"struct": {"number": 2496, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969608", "name": "2496 cc"}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2496, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969608", "value_name": "2496 cc", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Largo", "value_id": "471501", "value_name": "4450 mm", "value_struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"id": "471501", "name": "4450 mm", "struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459072", "value_struct": {"number": 204, "unit": "hp"}, "value_name": "204 hp", "values": [{"id": "459072", "name": "204 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 204}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Puertas", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "2.5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164464"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "2164464", "value_name": "2.5", "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "102000 km", "value_struct": {"number": 102000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "102000 km", "struct": {"number": 102000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"id": "MODEL", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "1252941", "value_name": "Clase CLC", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252941", "name": "Clase CLC", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "source": 3149448506392345, "value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186136", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2.5 Clc230 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "values": [{"id": "2186136", "name": "2.5 Clc230 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "2009", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436676", "value_struct": null, "values": [{"id": "436676", "name": "2009", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683289", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101043478", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Clc 350 Sportcoupe", "seller": {"id": 46200335, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ELCABEZON1999", "registration_date": "2011-02-16T10:37:18.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 2500000, "prices": {"id": "MLA1101043478", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 2500000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-02T13:11:43Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-01T04:01:39.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101043478-mercedes-benz-clc-350-sportcoupe-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_865263-MLA47532688307_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "865263-MLA47532688307_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "city_name": "Pilar", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "tigre"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDQxOTJa", "name": "Villa Rosa"}, "city": {"id": "TUxBQ1BJTGFyMTIz", "name": "Pilar"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.415916, "longitude": -58.871506}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null}, {"values": [{"source": 3149448506392345, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "id": "TRACTION_CONTROL", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado"}, {"value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969775", "value_name": "3498 cc", "values": [{"struct": {"unit": "cc", "number": 3498}, "source": 3149448506392345, "id": "969775", "name": "3498 cc"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "471501", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "471501", "name": "4450 mm", "struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_name": "4450 mm", "value_struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "458775", "name": "272 hp", "struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_id": "458775", "value_name": "272 hp", "value_struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "id": "POWER", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "75966"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60258", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60258"}]}, {"value_name": "2.5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "2164464", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE"}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": {"number": 136000, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "136000 km", "values": [{"id": null, "name": "136000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 136000}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "1252941", "values": [{"id": "1252941", "name": "Clase CLC", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase CLC", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "2186814", "name": "2.5 Clc350 Sportcoupe V6 Sporte At", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": "2186814", "value_name": "2.5 Clc350 Sportcoupe V6 Sporte At", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2009", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436676", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "436676", "name": "2009", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8702098", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA926630496", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Clc 2.5 Clc350 Sportcoupe V6 Sporte At", "seller": {"id": 10722801, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DENRTI", "registration_date": "2013-01-29T22:51:06.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 13200, "prices": {"id": "MLA926630496", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 13200, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-10T16:54:45Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-01T13:59:50.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-926630496-mercedes-benz-clase-clc-25-clc350-sportcoupe-v6-sporte-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_712298-MLA46479227930_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "712298-MLA46479227930_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "city_name": "La Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.920494, "longitude": -57.953568}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": ""}, {"value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_struct": {"unit": "cc", "number": 3498}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969775", "value_name": "3498 cc", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969775", "name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_id": "471501", "value_name": "4450 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4450}, "values": [{"id": "471501", "name": "4450 mm", "struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"value_name": "272 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 272}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458775", "values": [{"name": "272 hp", "struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458775"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "values": [{"source": 7092, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_struct": null}, {"name": "Motor", "value_id": "2164464", "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_name": "2.5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}]}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 98500, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "98500 km", "values": [{"struct": {"unit": "km", "number": 98500}, "source": 7092, "id": null, "name": "98500 km"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252941", "value_name": "Clase CLC", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "values": [{"id": "1252941", "name": "Clase CLC", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "2186814", "value_name": "2.5 Clc350 Sportcoupe V6 Sporte At", "values": [{"source": 7092, "id": "2186814", "name": "2.5 Clc350 Sportcoupe V6 Sporte At", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "A\u00f1o", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2009", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "436676", "name": "2009", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "436676"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8702098", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1101842696", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Clc 2.5 Clc250 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "seller": {"id": 85474010, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SANTIAGOV9", "registration_date": "2009-09-15T20:33:56.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 22000, "prices": {"id": "MLA1101842696", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 22000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-06T15:47:57Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-05T04:00:11.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1101842696-mercedes-benz-clase-clc-25-clc250-sportcoupe-v6-sporte-mt-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_695839-MLA47381938131_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "695839-MLA47381938131_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0VTVGViYW5l", "city_name": "Esteban Echeverr\u00eda", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Canning"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0VTVGViYW5l", "name": "Esteban Echeverr\u00eda"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.83325, "longitude": -58.47442}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "2496 cc", "value_struct": {"number": 2496, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969608", "name": "2496 cc", "struct": {"number": 2496, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969608"}, {"id": "LENGTH", "value_name": "4450 mm", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "471501", "value_struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "471501", "name": "4450 mm", "struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458650", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"id": "POWER", "value_struct": {"number": 204, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_id": "459072", "value_name": "204 hp", "values": [{"struct": {"number": 204, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "459072", "name": "204 hp"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "ENGINE", "value_name": "2.5", "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "2164464", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "33000 km", "value_struct": {"number": 33000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "33000 km", "struct": {"number": 33000, "unit": "km"}, "source": 7092}]}, {"value_struct": null, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252941", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "Clase CLC", "values": [{"name": "Clase CLC", "struct": null, "source": 7092, "id": "1252941"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Manual", "values": [{"source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2184141", "value_name": "2.5 Clc250 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "2184141", "name": "2.5 Clc250 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "2011", "value_struct": null, "values": [{"id": "436698", "name": "2011", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436698", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8700786", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933778635", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clc 350", "seller": {"id": 1727043, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ANDRES_53", "registration_date": "2006-11-25T12:51:26.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_active_borrower", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2100000, "prices": {"id": "MLA933778635", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2100000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-11T14:51:54Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-11-05T15:09:50.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933778635-mercedes-benz-clc-350-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_960037-MLA47059996236_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "960037-MLA47059996236_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUE5FVW4xMzMzNQ", "state_name": "Neuqu\u00e9n", "city_id": "TUxBQ05FVXF1ZW4", "city_name": "Neuqu\u00e9n", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-Q", "name": "Neuqu\u00e9n"}, "city": {"id": null, "name": "Neuquen"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYQWx0YSBCYXJkYVRVeEJRMDVGVlhGMVpXN", "name": "Alta Barda"}, "city": {"id": "TUxBQ05FVXF1ZW4", "name": "Neuqu\u00e9n"}, "state": {"id": "TUxBUE5FVW4xMzMzNQ", "name": "Neuqu\u00e9n"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.92251, "longitude": -68.059326}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969775", "value_name": "3498 cc", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969775", "name": "3498 cc"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "4450 mm", "value_struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "471501", "name": "4450 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4450}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "471501", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458562"}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"name": "Potencia", "value_id": "458775", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 272}, "values": [{"name": "272 hp", "struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458775"}], "id": "POWER", "value_name": "272 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "ENGINE", "value_name": "2.5", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_id": "2164464", "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "120000 km", "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 120000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "120000 km", "struct": {"number": 120000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252941", "value_name": "Clase CLC", "values": [{"name": "Clase CLC", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252941"}], "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRIM", "values": [{"id": "2186814", "name": "2.5 Clc350 Sportcoupe V6 Sporte At", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186814", "value_name": "2.5 Clc350 Sportcoupe V6 Sporte At", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "436677", "name": "2008", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436677", "value_name": "2008", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687697", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931647778", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Clc V6 3500 Cc Caja De 7", "seller": {"id": 58399518, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/V_LEONARDO", "registration_date": "2000-10-13T17:24:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 1, "value": 3, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2690000, "prices": {"id": "MLA931647778", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2690000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-29T22:27:59Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-27T04:02:59.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931647778-mercedes-benz-clase-clc-v6-3500-cc-caja-de-7-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_652284-MLA45300096317_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "652284-MLA45300096317_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0NBTTQ1Mjc", "city_name": "Campana", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBTTQ1Mjc", "name": "Campana"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBTTQ1Mjc", "name": "Campana"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.163334, "longitude": -58.959263}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "attribute_group_id": "", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado"}, {"value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3282472529718136, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493980", "value_name": "Trasera", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_id": "242085", "values": [{"source": 3282472529718136, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "source": 3282472529718136, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"value_id": "75966", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "3", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": null, "name": "3", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Motor", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_name": "V6 3500 cc", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "V6 3500 cc", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3282472529718136}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": null, "value_name": "70000 km", "value_struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 70000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "70000 km"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_id": "1252941", "value_name": "Clase CLC", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "1252941", "name": "Clase CLC", "struct": null, "source": 7092}]}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "1244809", "value_name": "Autom\u00e1tica secuencial", "value_struct": null, "values": [{"name": "Autom\u00e1tica secuencial", "struct": null, "source": 3282472529718136, "id": "1244809"}]}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "v6 3500 cc caja de 7", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "v6 3500 cc caja de 7", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2009", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2009", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100097000", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Clc 300 Todo Terreno", "seller": {"id": 227075110, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARGARITABALONCHARD", "registration_date": "2017-04-27T09:58:08.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 75000, "prices": {"id": "MLA1100097000", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 75000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-27T12:20:25Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-26T04:03:26.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100097000-mercedes-benz-clase-clc-300-todo-terreno-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_954962-MLA47258114453_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "954962-MLA47258114453_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.958702, "longitude": -60.693043}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_name": ""}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "75966", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "5"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "9700 km", "values": [{"id": null, "name": "9700 km", "struct": {"number": 9700, "unit": "km"}, "source": 7092}], "value_id": null, "value_struct": {"number": 9700, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "Clase CLC", "values": [{"id": "1252941", "name": "Clase CLC", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252941"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "300 TODO TERRENO", "values": [{"id": null, "name": "300 TODO TERRENO", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": null, "value_struct": null, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "2019", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2019", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA929022745", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Clase Clc 250 Sport 2.5 Osvaldoautomotores", "seller": {"id": 512991184, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ENCUENTROMIAUTO.JULILUCAS", "registration_date": "2020-12-04T15:34:48.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 19500, "prices": {"id": "MLA929022745", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 19500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-12T02:15:14Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-23T18:15:57.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-929022745-mercedes-benz-clase-clc-250-sport-25-osvaldoautomotores-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_661685-MLA46699609992_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "661685-MLA46699609992_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "city_name": "La Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0pVTjE5NjM", "name": "Jun\u00edn"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxBUDgzNjRa", "name": "La Plata"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.920494, "longitude": -57.953568}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "SINGLE_OWNER", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_struct": null, "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493979"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera"}, {"source": 3149448506392345, "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "value_id": "242085", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2496, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969608", "name": "2496 cc", "struct": {"number": 2496, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "969608", "value_name": "2496 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "471501", "name": "4450 mm"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "471501", "value_name": "4450 mm", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "attribute_group_name": "Otros", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "value_id": "459072", "value_name": "204 hp", "value_struct": {"number": 204, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459072", "name": "204 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 204}, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Puertas", "value_id": "60258", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "2164464", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.5"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible"}, {"value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "23000 km", "struct": {"number": 23000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "23000 km", "value_struct": {"number": 23000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Clase CLC", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252941", "value_struct": null, "values": [{"name": "Clase CLC", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252941"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2184141", "name": "2.5 Clc250 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184141", "value_name": "2.5 Clc250 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "A\u00f1o", "values": [{"id": "436698", "name": "2011", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2011", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "436698"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8700786", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102493666", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Clc 2.5 Clc350 Sportcoupe V6 Sporte At", "seller": {"id": 258739514, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/LC1365", "registration_date": "2017-05-31T16:26:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "credits_priority_4", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 13900, "prices": {"id": "MLA1102493666", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 13900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-09T15:35:15Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-10T00:15:50.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102493666-mercedes-benz-clase-clc-25-clc350-sportcoupe-v6-sporte-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_606146-MLA47428465764_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "606146-MLA47428465764_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "city_name": "General San Mart\u00edn", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Villa Maip\u00fa"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "name": "General San Mart\u00edn"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.575752, "longitude": -58.537098}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505}], "value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505}, {"name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969775", "value_name": "3498 cc", "values": [{"id": "969775", "name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"id": "LENGTH", "value_id": "471501", "value_struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "471501", "name": "4450 mm", "struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_name": "4450 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1505}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 1505}]}, {"value_struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "458775", "value_name": "272 hp", "values": [{"id": "458775", "name": "272 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 272}, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Marca", "value_id": "75966", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "value_name": "2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1505, "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 1505}], "id": "ENGINE", "value_id": "2164464", "value_name": "2.5", "value_struct": null, "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "value_id": "64364", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"source": 1505, "id": null, "name": "112000 km", "struct": {"number": 112000, "unit": "km"}}], "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"unit": "km", "number": 112000}, "value_name": "112000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "KILOMETERS", "value_id": null}, {"value_id": "1252941", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "Clase CLC", "values": [{"id": "1252941", "name": "Clase CLC", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "TRIM", "value_id": "2186814", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1505, "id": "2186814", "name": "2.5 Clc350 Sportcoupe V6 Sporte At"}], "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.5 Clc350 Sportcoupe V6 Sporte At"}, {"value_id": "436687", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2010", "value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "436687", "name": "2010", "struct": null}], "source": 1505}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8692909", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933883779", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Clc 250 2011", "seller": {"id": 57596380, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SANTIAGO+ZAVALIA", "registration_date": "2005-11-10T10:51:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 10900, "prices": {"id": "MLA933883779", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 10900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-10T16:15:51Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-12T18:15:49.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933883779-mercedes-benz-clc-250-2011-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_927119-MLA47066187342_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "927119-MLA47066187342_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ0pPU2VjcGF6", "city_name": "Jos\u00e9 C. Paz", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "QVItQkpvc2UgQ2xlbWVudGUgUGF6", "name": "Jose Clemente Paz"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkdPTDg5Njc1MA", "name": "Golf Club Argentino"}, "city": {"id": "TUxBQ0pPU2VjcGF6", "name": "Jos\u00e9 C. Paz"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.47286, "longitude": -58.79169}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_id": ""}, {"value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493979"}]}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2496, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "969608", "name": "2496 cc", "struct": {"number": 2496, "unit": "cc"}}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969608", "value_name": "2496 cc"}, {"value_name": "4450 mm", "values": [{"struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "471501", "name": "4450 mm"}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "471501", "value_struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "459072", "value_name": "204 hp", "value_struct": {"number": 204, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459072", "name": "204 hp", "struct": {"number": 204, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"value_id": "75966", "id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Marca"}, {"values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.5", "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "2164464", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE"}, {"value_struct": {"unit": "km", "number": 178000}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "178000 km", "values": [{"name": "178000 km", "struct": {"number": 178000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}]}, {"id": "MODEL", "value_name": "Clase CLC", "values": [{"id": "1252941", "name": "Clase CLC", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_id": "1252941", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370877", "value_name": "Manual"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184141", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "2.5 Clc250 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2184141", "name": "2.5 Clc250 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2011", "values": [{"id": "436698", "name": "2011", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436698", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8700786", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934242185", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Clc 2.5 Clc350 Sportcoupe V6 Sporte At", "seller": {"id": 6466964, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FIERROS2008", "registration_date": "2007-03-20T16:32:31.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 18000, "prices": {"id": "MLA934242185", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 18000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-13T18:44:03Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-12T04:00:28.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934242185-mercedes-benz-clase-clc-25-clc350-sportcoupe-v6-sporte-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_673166-MLA47093432516_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "673166-MLA47093432516_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENIVXQxNDM1MQ", "state_name": "Chubut", "city_id": "TUxBQ0VTQ2FsYW50ZQ", "city_name": "Escalante", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-U", "name": "Chubut"}, "city": {"id": "TUxBQ0VTQ2FsYW50ZQ", "name": "Escalante"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0VTQ2FsYW50ZQ", "name": "Escalante"}, "state": {"id": "TUxBUENIVXQxNDM1MQ", "name": "Chubut"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -45.74934, "longitude": -67.790955}, "attributes": [{"attribute_group_name": "", "source": 1, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"values": [{"id": "969775", "name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_name": "3498 cc", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969775"}, {"id": "LENGTH", "values": [{"id": "471501", "name": "4450 mm", "struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "471501", "value_name": "4450 mm", "value_struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}}, {"value_struct": null, "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "5", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458562", "name": "5"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "POWER", "value_id": "458775", "values": [{"struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458775", "name": "272 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_name": "272 hp", "value_struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Puertas", "value_name": "2", "values": [{"source": 7092, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_struct": null, "value_id": "60258"}, {"name": "Motor", "value_id": "2164464", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "value_name": "2.5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "2164464", "name": "2.5"}]}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "78000 km", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": {"number": 78000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "78000 km", "struct": {"number": 78000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "MODEL", "value_id": "1252941", "value_name": "Clase CLC", "value_struct": null, "source": 7092, "name": "Modelo", "values": [{"source": 7092, "id": "1252941", "name": "Clase CLC", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_struct": null, "value_name": "Autom\u00e1tica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"source": 7092, "id": "TRIM", "value_name": "2.5 Clc350 Sportcoupe V6 Sporte At", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186814", "values": [{"id": "2186814", "name": "2.5 Clc350 Sportcoupe V6 Sporte At", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "2010", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "436687", "name": "2010", "struct": null, "source": 7092}], "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436687"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8692909", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933412551", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Clc 2.5 Clc250 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "seller": {"id": 19113392, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AHM_SAM", "registration_date": "2007-06-02T09:05:12.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 12000, "prices": {"id": "MLA933412551", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 12000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-29T21:01:37Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-08T04:00:39.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933412551-mercedes-benz-clase-clc-25-clc250-sportcoupe-v6-sporte-mt-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_801338-MLA47030056564_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "801338-MLA47030056564_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Capital federal"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Delantera", "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null}, {"value_struct": {"number": 2496, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969608", "name": "2496 cc", "struct": {"number": 2496, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969608", "value_name": "2496 cc", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada"}, {"value_name": "4450 mm", "value_struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "471501", "name": "4450 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4450}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "471501", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "4", "source": 7092, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "458650", "name": "4"}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Potencia", "value_struct": {"number": 204, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_id": "459072", "value_name": "204 hp", "values": [{"id": "459072", "name": "204 hp", "struct": {"number": 204, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}]}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "2164464", "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 7092}], "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_name": "2.5", "value_struct": null}, {"value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "64364", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "id": "FUEL_TYPE"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "130000 km", "value_struct": {"number": 130000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "130000 km", "struct": {"number": 130000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "value_id": null}, {"id": "MODEL", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "1252941", "value_name": "Clase CLC", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252941", "name": "Clase CLC", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "values": [{"source": 7092, "id": "370877", "name": "Manual", "struct": null}], "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual"}, {"value_id": "2184141", "value_name": "2.5 Clc250 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "value_struct": null, "values": [{"id": "2184141", "name": "2.5 Clc250 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436698", "source": 7092, "value_name": "2011", "value_struct": null, "values": [{"id": "436698", "name": "2011", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8700786", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA922775032", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Clc 230 Mt / Nafta / 2009 ", "seller": {"id": 172787518, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/VENDOSUAUTO", "registration_date": "2014-12-10T17:50:52.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "mshops", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 14800, "prices": {"id": "MLA922775032", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 14800, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-05-28T13:28:53Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-11-29T17:24:31.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-922775032-mercedes-benz-clc-230-mt-nafta-2009-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_604378-MLA44446263027_122020-I.jpg", "thumbnail_id": "604378-MLA44446263027_122020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDYzNzZa", "name": "Villa Devoto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlRJRzU0MDla", "name": "Tigre"}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.425087, "longitude": -58.57966}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969608", "value_name": "2496 cc", "values": [{"name": "2496 cc", "struct": {"number": 2496, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969608"}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2496, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4450 mm", "struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "471501"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "value_id": "471501", "value_name": "4450 mm", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458562"}, {"id": "POWER", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_id": "459072", "value_name": "204 hp", "value_struct": {"number": 204, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "459072", "name": "204 hp", "struct": {"number": 204, "unit": "hp"}}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "value_name": "2.5", "name": "Motor", "value_id": "2164464", "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "Nafta", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}]}, {"id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 103000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "103000 km", "struct": {"number": 103000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "103000 km", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Modelo", "value_id": "1252941", "values": [{"id": "1252941", "name": "Clase CLC", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_name": "Clase CLC", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "2186136", "value_name": "2.5 Clc230 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "value_struct": null, "values": [{"id": "2186136", "name": "2.5 Clc230 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "source": 3149448506392345}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436676", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_name": "2009", "values": [{"id": "436676", "name": "2009", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683289", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935357191", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Clc 350 At.", "seller": {"id": 59507680, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/COSENTINO+PABLO", "registration_date": "2008-07-28T17:22:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 15800, "prices": {"id": "MLA935357191", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 15800, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-21T21:11:21Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-19T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935357191-mercedes-benz-clc-350-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_965831-MLA45487847235_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "965831-MLA45487847235_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "city_name": "General San Mart\u00edn", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "General San Mart\u00edn"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYU2FuIE1hcnTDrW4gQ2VudHJvVFV4QlEwZ", "name": "San Mart\u00edn Centro"}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "name": "General San Mart\u00edn"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.575752, "longitude": -58.537098}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": ""}, {"attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort"}, {"source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "3498 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969775", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969775", "name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Largo", "value_name": "4450 mm", "values": [{"struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "471501", "name": "4450 mm"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "value_id": "471501", "value_struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458775", "value_name": "272 hp", "value_struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"id": "458775", "name": "272 hp", "struct": {"unit": "hp", "number": 272}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_struct": null, "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_id": "2164464", "value_name": "2.5", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE"}, {"id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "64364"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS", "value_name": "71000 km", "value_struct": {"number": 71000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "71000 km", "struct": {"number": 71000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Clase CLC", "values": [{"id": "1252941", "name": "Clase CLC", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "value_id": "1252941", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.5 Clc350 Sportcoupe V6 Sporte At", "source": 3149448506392345, "value_id": "2186814", "values": [{"id": "2186814", "name": "2.5 Clc350 Sportcoupe V6 Sporte At", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "2009", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436676"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436676", "value_name": "2009", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8702098", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA923423824", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Clc 2.5 Clc250 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "seller": {"id": 161831595, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ALMAC%C3%89NDEAUTOS", "registration_date": "2014-07-02T15:07:01.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 16000, "prices": {"id": "MLA923423824", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 16000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-02T00:19:09Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-09T19:15:35.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-923423824-mercedes-benz-clase-clc-25-clc250-sportcoupe-v6-sporte-mt-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_812767-MLA46236059219_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "812767-MLA46236059219_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "city_name": "La Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.920494, "longitude": -57.953568}, "attributes": [{"values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092, "id": "493979"}], "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "value_name": "S\u00ed"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "969608", "value_name": "2496 cc", "value_struct": {"number": 2496, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 2496, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969608", "name": "2496 cc"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"value_id": "471501", "value_name": "4450 mm", "value_struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "values": [{"source": 7092, "id": "471501", "name": "4450 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4450}}], "id": "LENGTH", "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "4", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}]}, {"values": [{"struct": {"number": 204, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "459072", "name": "204 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459072", "value_name": "204 hp", "value_struct": {"number": 204, "unit": "hp"}}, {"id": "BRAND", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "2164464", "value_name": "2.5", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "79000 km", "value_struct": {"number": 79000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "79000 km", "struct": {"number": 79000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "1252941", "value_name": "Clase CLC", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "1252941", "name": "Clase CLC"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 7092, "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.5 Clc250 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "value_struct": null, "source": 7092, "value_id": "2184141", "values": [{"id": "2184141", "name": "2.5 Clc250 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2011", "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436698", "value_struct": null, "values": [{"id": "436698", "name": "2011", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8700786", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934966875", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Clc 2.5 Clc250 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "seller": {"id": 206652174, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SEBASTINMAID", "registration_date": "2016-02-21T21:38:46.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 21500, "prices": {"id": "MLA934966875", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 21500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-19T13:03:08Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-18T04:01:31.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934966875-mercedes-benz-clase-clc-25-clc250-sportcoupe-v6-sporte-mt-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_719053-MLA46265672962_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "719053-MLA46265672962_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Liniers"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}]}, {"value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_id": "969608", "value_name": "2496 cc", "value_struct": {"number": 2496, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"id": "969608", "name": "2496 cc", "struct": {"number": 2496, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "471501", "value_struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "471501", "name": "4450 mm", "struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_name": "4450 mm", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 7092, "id": "458650"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459072", "value_struct": {"number": 204, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "204 hp", "values": [{"struct": {"unit": "hp", "number": 204}, "source": 7092, "id": "459072", "name": "204 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"name": "Marca", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}]}, {"value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}]}, {"values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.5", "source": 7092, "value_id": "2164464", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "source": 7092, "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"unit": "km", "number": 75000}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "75000 km", "values": [{"id": null, "name": "75000 km", "struct": {"number": 75000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "1252941", "value_name": "Clase CLC", "values": [{"name": "Clase CLC", "struct": null, "source": 7092, "id": "1252941"}]}, {"value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "id": "TRANSMISSION"}, {"value_name": "2.5 Clc250 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "value_struct": null, "values": [{"id": "2184141", "name": "2.5 Clc250 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "2184141", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "436698", "name": "2011", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436698", "value_name": "2011", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8700786", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934675341", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Clc 2.5 Clc230 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "seller": {"id": 130848878, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MADERO_PARKING", "registration_date": "2012-12-22T08:38:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 2500000, "prices": {"id": "MLA934675341", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2500000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-17T20:24:47Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-04T09:15:32.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934675341-mercedes-benz-clase-clc-25-clc230-sportcoupe-v6-sporte-mt-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_857162-MLA47136179642_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "857162-MLA47136179642_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk1BVDMwMDJa", "name": "Mataderos"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 2496, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969608", "name": "2496 cc", "struct": {"number": 2496, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "969608", "value_name": "2496 cc", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"name": "Largo", "value_id": "471501", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "471501", "name": "4450 mm", "struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_name": "4450 mm"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562"}, {"values": [{"id": "459072", "name": "204 hp", "struct": {"number": 204, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_name": "204 hp", "value_struct": {"number": 204, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "value_id": "459072"}, {"value_id": "75966", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND"}, {"values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "value_id": "2164464", "values": [{"name": "2.5", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164464"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Motor", "value_name": "2.5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "64364", "value_struct": null, "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "79000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 79000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "79000 km", "struct": {"number": 79000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "source": 7092}, {"name": "Modelo", "value_name": "Clase CLC", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252941", "name": "Clase CLC", "struct": null, "source": 7092}], "id": "MODEL", "value_id": "1252941", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "Manual", "struct": null, "source": 7092, "id": "370877"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "value_name": "2.5 Clc230 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186136", "value_struct": null, "values": [{"id": "2186136", "name": "2.5 Clc230 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2009", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "436676", "values": [{"id": "436676", "name": "2009", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683289", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA919161655", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Clase Clc", "seller": {"id": 59643991, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/HUGOPRINCIPEAUTOMOVILES", "registration_date": "2012-06-28T17:20:37.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "credits_priority_4", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 16500, "prices": {"id": "MLA919161655", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 16500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-05-04T20:36:10Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-30T01:05:22.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-919161655-mercedes-benz-clase-clc-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_741218-MLA45813495742_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "741218-MLA45813495742_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkNPTDI3NDNa", "name": "Colegiales"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "AV. CORDOBA 6091", "zip_code": "C1427BZP", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkNPTDI3NDNa", "name": "Colegiales"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.583755, "longitude": -58.44605}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 5296995739471625, "id": "242084"}], "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242084", "value_name": "No", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 5296995739471625}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 5296995739471625}], "id": "BRAND", "value_id": "75966", "source": 5296995739471625}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 5296995739471625, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2", "struct": null, "source": 5296995739471625}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 5296995739471625, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "values": [{"struct": null, "source": 5296995739471625, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"value_id": null, "value_name": "46000 km", "values": [{"struct": {"number": 46000, "unit": "km"}, "source": 5296995739471625, "id": null, "name": "46000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 5296995739471625, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 46000, "unit": "km"}}, {"value_name": "Clase CLC", "values": [{"id": "1252941", "name": "Clase CLC", "struct": null, "source": 5296995739471625}], "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252941", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 5296995739471625}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 5296995739471625, "id": "1244809", "name": "Autom\u00e1tica secuencial", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica secuencial", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 5296995739471625, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "1244809"}, {"value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 5296995739471625, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "350 AT Sportcoup\u00e9", "values": [{"id": null, "name": "350 AT Sportcoup\u00e9", "struct": null, "source": 5296995739471625}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_name": "2010", "source": 5296995739471625, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2010", "struct": null, "source": 5296995739471625}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 18, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100804137", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Clc 2.5 Clc250 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "seller": {"id": 689005784, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ORNI5462511", "registration_date": "2021-01-17T16:22:08.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 3100000, "prices": {"id": "MLA1100804137", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 3100000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-01T15:56:23Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-31T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100804137-mercedes-benz-clase-clc-25-clc250-sportcoupe-v6-sporte-mt-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_901060-MLA47323521133_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "901060-MLA47323521133_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.786247, "longitude": -58.622967}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_name": "Delantera", "values": [{"source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}]}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969608", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_name": "2496 cc", "value_struct": {"number": 2496, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969608", "name": "2496 cc", "struct": {"number": 2496, "unit": "cc"}, "source": 7092}]}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "value_id": "471501", "value_name": "4450 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4450}, "values": [{"id": "471501", "name": "4450 mm", "struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "name": "Largo", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092}, {"value_id": "458650", "value_name": "4", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 204, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "459072", "name": "204 hp", "struct": {"number": 204, "unit": "hp"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "459072", "value_name": "204 hp"}, {"name": "Marca", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_name": "2", "value_struct": null, "name": "Puertas", "value_id": "60258", "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "name": "Motor", "value_name": "2.5", "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "value_id": "2164464", "value_struct": null}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "source": 7092}, {"value_name": "140000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_struct": {"number": 140000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "140000 km", "struct": {"number": 140000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "1252941", "value_name": "Clase CLC", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "values": [{"source": 7092, "id": "1252941", "name": "Clase CLC", "struct": null}]}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"values": [{"source": 7092, "id": "2184141", "name": "2.5 Clc250 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.5 Clc250 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "source": 7092, "value_id": "2184141", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "436698", "value_struct": null, "values": [{"name": "2011", "struct": null, "source": 7092, "id": "436698"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2011"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8700786", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 19, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA935403956", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Clc 2.5 Clc350 Sportcoupe V6 Sporte At", "seller": {"id": 156932034, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FACR7431067", "registration_date": "2014-04-09T17:06:24.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 15500, "prices": {"id": "MLA935403956", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 15500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-22T11:00:46Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-21T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-935403956-mercedes-benz-clase-clc-25-clc350-sportcoupe-v6-sporte-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_754470-MLA46494973736_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "754470-MLA46494973736_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBTmJjYzE4", "city_name": "Lan\u00fas", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Lanus oeste"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTmJjYzE4", "name": "Lan\u00fas"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.701565, "longitude": -58.401447}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092}, {"name": "Aire acondicionado", "values": [{"source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"values": [{"struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969775", "name": "3498 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969775", "value_name": "3498 cc", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 7092}, {"value_name": "4450 mm", "value_struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "471501", "values": [{"id": "471501", "name": "4450 mm", "struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "LENGTH"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "values": [{"source": 7092, "id": "458562", "name": "5", "struct": null}], "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562", "value_name": "5", "value_struct": null, "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"name": "Potencia", "value_name": "272 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "value_id": "458775", "value_struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "values": [{"source": 7092, "id": "458775", "name": "272 hp", "struct": {"number": 272, "unit": "hp"}}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "DOORS", "value_id": "60258", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "2164464", "value_name": "2.5", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 7092}], "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}]}, {"source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 55600, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "55600 km", "values": [{"id": null, "name": "55600 km", "struct": {"number": 55600, "unit": "km"}, "source": 7092}]}, {"id": "MODEL", "value_name": "Clase CLC", "values": [{"source": 7092, "id": "1252941", "name": "Clase CLC", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Modelo", "value_id": "1252941", "value_struct": null}, {"value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "source": 7092, "value_id": "2186814", "value_name": "2.5 Clc350 Sportcoupe V6 Sporte At", "values": [{"source": 7092, "id": "2186814", "name": "2.5 Clc350 Sportcoupe V6 Sporte At", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436676", "value_name": "2009", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "436676", "name": "2009", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8702098", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 20, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933115870", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Clc 2.5 Clc250 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "seller": {"id": 244349064, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/YAMAHAVR46", "registration_date": "2017-02-16T16:43:24.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 16800, "prices": {"id": "MLA933115870", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 16800, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-02T19:03:20Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-05T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933115870-mercedes-benz-clase-clc-25-clc250-sportcoupe-v6-sporte-mt-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_961225-MLA47008376824_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "961225-MLA47008376824_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Boulogne"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.47083, "longitude": -58.52861}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505, "id": "493979"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1505}, {"name": "Cilindrada", "values": [{"struct": {"number": 2496, "unit": "cc"}, "source": 1505, "id": "969608", "name": "2496 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969608", "value_name": "2496 cc", "value_struct": {"number": 2496, "unit": "cc"}, "source": 1505}, {"value_name": "4450 mm", "value_struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "471501", "values": [{"id": "471501", "name": "4450 mm", "struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "source": 1505}]}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_name": "204 hp", "values": [{"name": "204 hp", "struct": {"number": 204, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "459072"}], "value_id": "459072", "value_struct": {"number": 204, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "source": 1505}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "source": 1505, "id": "DOORS", "value_name": "2"}, {"values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164464", "value_name": "2.5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "values": [{"id": null, "name": "68000 km", "struct": {"number": 68000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "68000 km", "value_struct": {"number": 68000, "unit": "km"}}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252941", "values": [{"id": "1252941", "name": "Clase CLC", "struct": null, "source": 1505}], "value_name": "Clase CLC", "value_struct": null}, {"value_name": "Manual", "value_struct": null, "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "source": 1505, "value_id": "370877", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2.5 Clc250 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "values": [{"id": "2184141", "name": "2.5 Clc250 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184141"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436698", "values": [{"source": 1505, "id": "436698", "name": "2011", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2011", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8700786", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 21, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930567987", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Clc 2.5 Clc350 Sportcoupe V6 Sporte At", "seller": {"id": 188906115, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/JMPPERSONAL", "registration_date": "2015-07-29T14:37:09.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 116, "canceled": 23, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.03, "positive": 0.96, "neutral": 0.01}, "completed": 93}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0.0603, "value": 7, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0.3589, "value": 14, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 93}, "cancellations": {"rate": 0.0689, "value": 8, "period": "365 days"}}, "level_id": "1_red"}}, "price": 28900, "prices": {"id": "MLA930567987", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 28900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-23T09:46:26Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-21T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930567987-mercedes-benz-clase-clc-25-clc350-sportcoupe-v6-sporte-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_724440-MLA45332524419_032021-I.jpg", "thumbnail_id": "724440-MLA45332524419_032021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk1PTjUxOTJa", "name": "Monserrat"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "value_name": "Usado", "attribute_group_name": ""}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"name": "Cilindrada", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 3498}, "source": 7092, "values": [{"name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969775"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969775", "value_name": "3498 cc"}, {"value_struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "471501", "name": "4450 mm", "struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "471501", "value_name": "4450 mm", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_name": "5", "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": null, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458562"}, {"id": "POWER", "value_id": "458775", "value_struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "values": [{"name": "272 hp", "struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458775"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_name": "272 hp"}, {"name": "Marca", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "ENGINE", "value_id": "2164464", "value_name": "2.5", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND"}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 13700, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "13700 km", "struct": {"number": 13700, "unit": "km"}}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "13700 km", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_name": "Clase CLC", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252941", "name": "Clase CLC", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "1252941", "source": 7092}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092, "id": "370876"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "2186814", "values": [{"source": 7092, "id": "2186814", "name": "2.5 Clc350 Sportcoupe V6 Sporte At", "struct": null}], "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.5 Clc350 Sportcoupe V6 Sporte At", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "436687", "name": "2010", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436687", "value_name": "2010"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8692909", "tags": ["good_quality_thumbnail", "dragged_visits", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 22, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933915619", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Clc250 2010", "seller": {"id": 35086202, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FELBOUCAU", "registration_date": "2010-10-13T19:07:37.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 4}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 4}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 12000, "prices": {"id": "MLA933915619", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 12000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-12T11:27:38Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-14T14:55:49.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933915619-mercedes-benz-clc250-2010-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_964262-MLA46383506644_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "964262-MLA46383506644_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ0JBSDUyOTY3Mg", "city_name": "Bah\u00eda Blanca", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDE2MDBa", "name": "Villa Pueyrred\u00f3n"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0JBSDUyOTY3Mg", "name": "Bah\u00eda Blanca"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -38.71832, "longitude": -62.266346}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "493979"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"struct": {"number": 2496, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969608", "name": "2496 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_name": "2496 cc", "value_struct": {"number": 2496, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969608"}, {"value_name": "4450 mm", "values": [{"name": "4450 mm", "struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "471501"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "471501", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4450}}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "458650"}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4"}, {"value_id": "459072", "value_name": "204 hp", "value_struct": {"number": 204, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "values": [{"id": "459072", "name": "204 hp", "struct": {"number": 204, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "name": "Potencia"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "75966", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND"}, {"source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_id": "2164464", "value_name": "2.5", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164464"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "120000 km", "value_struct": {"number": 120000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "120000 km", "struct": {"number": 120000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "1252941", "value_struct": null, "values": [{"name": "Clase CLC", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "1252941"}], "name": "Modelo", "value_name": "Clase CLC"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "2184141", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "2.5 Clc250 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "value_struct": null, "values": [{"name": "2.5 Clc250 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2184141"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436687", "value_name": "2010", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436687", "name": "2010"}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15513116", "tags": ["dragged_visits", "poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 23, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934167548", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clase Clc 2.5 Clc350 Sportcoupe V6 Sporte At", "seller": {"id": 305448387, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/QUCR179580", "registration_date": "2018-03-02T20:19:06.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 15000, "prices": {"id": "MLA934167548", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 15000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-20T03:41:47Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-11T04:00:19.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934167548-mercedes-benz-clase-clc-25-clc350-sportcoupe-v6-sporte-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_747382-MLA47085469479_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "747382-MLA47085469479_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUExBWmE1OWMy", "state_name": "La Pampa", "city_id": "TUxBQ01BUjJkZGFh", "city_name": "Marac\u00f3", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-L", "name": "La Pampa"}, "city": {"id": null, "name": "General Pico"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ01BUjJkZGFh", "name": "Marac\u00f3"}, "state": {"id": "TUxBUExBWmE1OWMy", "name": "La Pampa"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -35.71661, "longitude": -63.675056}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "source": 7092, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "CONFORT", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969775", "value_name": "3498 cc", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969775", "name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "4450 mm", "value_struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "471501", "name": "4450 mm", "struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "471501"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "5", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458562", "value_struct": null, "values": [{"id": "458562", "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}, {"values": [{"source": 7092, "id": "458775", "name": "272 hp", "struct": {"number": 272, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "value_id": "458775", "value_struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "name": "Potencia", "value_name": "272 hp"}, {"value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "2.5", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "2164464", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "134000 km", "values": [{"id": null, "name": "134000 km", "struct": {"number": 134000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"unit": "km", "number": 134000}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"name": "Modelo", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL", "value_id": "1252941", "value_name": "Clase CLC", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252941", "name": "Clase CLC", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "source": 7092, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186814", "value_name": "2.5 Clc350 Sportcoupe V6 Sporte At", "values": [{"source": 7092, "id": "2186814", "name": "2.5 Clc350 Sportcoupe V6 Sporte At", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436687", "value_name": "2010", "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": "436687", "name": "2010", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8692909", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 24, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934835608", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Clc 250", "seller": {"id": 473553306, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/FAN+NORDELTA", "registration_date": "2019-09-23T14:02:47.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/473553306_vip.jpg", "home_image_url": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/473553306_home_v2.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 55, "canceled": 34, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 21}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 21}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 17600, "prices": {"id": "MLA934835608", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 17600, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-27T19:38:17Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-14T19:15:59.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934835608-mercedes-benz-clc-250-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_693966-MLA47149177378_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "693966-MLA47149177378_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Nordelta"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk5PUjM5NTU2Mg", "name": "Nordelta Bah\u00eda Grande"}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.39711, "longitude": -58.649178}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"value_struct": {"number": 2496, "unit": "cc"}, "values": [{"name": "2496 cc", "struct": {"number": 2496, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969608"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_name": "2496 cc", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969608"}, {"name": "Largo", "value_id": "471501", "value_name": "4450 mm", "value_struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "values": [{"struct": {"number": 4450, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "471501", "name": "4450 mm"}], "source": 3149448506392345}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "source": 3149448506392345, "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"number": 204, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "459072", "value_name": "204 hp", "values": [{"id": "459072", "name": "204 hp", "struct": {"number": 204, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60258", "name": "2"}], "source": 3149448506392345}, {"value_id": "2164464", "values": [{"id": "2164464", "name": "2.5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_name": "2.5", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "Nafta", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "64900 km", "value_struct": {"number": 64900, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "64900 km", "struct": {"unit": "km", "number": 64900}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "MODEL", "source": 3149448506392345, "value_name": "Clase CLC", "value_struct": null, "values": [{"id": "1252941", "name": "Clase CLC", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "1252941"}, {"value_id": "370877", "value_name": "Manual", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370877", "name": "Manual"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184141", "values": [{"id": "2184141", "name": "2.5 Clc250 Sportcoupe V6 Sporte Mt", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRIM", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_name": "2.5 Clc250 Sportcoupe V6 Sporte Mt"}, {"value_name": "2011", "value_struct": null, "values": [{"id": "436698", "name": "2011", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436698", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8700786", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 25, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102238171", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Clase Clc350 Sportcoupe V6 Automatic", "seller": {"id": 175565620, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MARTINNNN2000", "registration_date": "2015-01-22T08:10:53.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 25500, "prices": {"id": "MLA1102238171", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 25500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-08T16:35:55Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-07T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102238171-mercedes-benz-clase-clc350-sportcoupe-v6-automatic-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_658758-MLA47412008012_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "658758-MLA47412008012_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjQ0ZWIy", "city_name": "San Fernando", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Villa Adelina"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBVTjk0NTkyNg", "name": "Punta Chica"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjQ0ZWIy", "name": "San Fernando"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.4496, "longitude": -58.524}, "attributes": [{"source": 1, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "493980", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Trasera", "values": [{"id": "493980", "name": "Trasera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"name": "Puertas", "value_name": "3", "id": "DOORS", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"name": "3", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Motor", "value_name": "3.5", "value_struct": null, "values": [{"id": "436701", "name": "3.5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "ENGINE", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "436701"}, {"value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE"}, {"value_id": null, "value_name": "16500 km", "values": [{"struct": {"number": 16500, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "16500 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 16500, "unit": "km"}, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"id": "MODEL", "value_id": "1252941", "name": "Modelo", "value_name": "Clase CLC", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "1252941", "name": "Clase CLC", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_name": "Autom\u00e1tica secuencial", "value_struct": null, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "1244809", "values": [{"id": "1244809", "name": "Autom\u00e1tica secuencial", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRANSMISSION"}, {"value_name": "Full", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2258933", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2258933", "name": "Full", "struct": null}]}, {"value_name": "2010", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2010", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 26, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}]