[{"id": "MLA1100495936", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clk 300", "seller": {"id": 232957783, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AYTIACELSO", "registration_date": "2016-10-30T10:06:19.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 13273, "prices": {"id": "MLA1100495936", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 13273, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-30T18:49:42Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-10-29T04:00:07.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100495936-mercedes-benz-clk-300-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_654264-MLA47294368625_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "654264-MLA47294368625_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "city_name": "Quilmes", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Ezpeleta"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1FVSWI1MzY", "name": "Quilmes"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.720634, "longitude": -58.254604}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_name": ""}, {"value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_name": "5", "values": [{"name": "5", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "source": 7092}, {"name": "Kil\u00f3metros", "source": 7092, "value_struct": {"number": 111111, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 111111, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "111111 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "111111 km"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "503709", "name": "CLK"}], "source": 7092, "id": "MODEL", "value_name": "CLK", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "503709"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_name": "300", "values": [{"id": null, "name": "300", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "2010", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2010", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 1, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930320523", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Glk300 City", "seller": {"id": 59011247, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CBATTISTON", "registration_date": "2007-08-14T17:26:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_3", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 28600, "prices": {"id": "MLA930320523", "prices": [{"id": "10", "type": "standard", "amount": 28600, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-11T00:13:50Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold_premium", "stop_time": "2021-09-20T15:21:23.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930320523-mercedes-benz-glk300-city-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_787579-MLA46820970036_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "787579-MLA46820970036_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": ""}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "370880", "value_name": "4x4", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3282472529718136, "id": "TRACTION_CONTROL", "attribute_group_name": "Adicionales", "values": [{"source": 3282472529718136, "id": "370880", "name": "4x4", "struct": null}]}, {"value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "5", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "5", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "ENGINE", "value_name": "6V", "values": [{"id": null, "name": "6V", "struct": null, "source": 3282472529718136}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": null, "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3282472529718136}, {"value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "values": [{"source": 7092, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_struct": {"number": 30500, "unit": "km"}, "source": 1505, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "30500 km", "values": [{"id": null, "name": "30500 km", "struct": {"number": 30500, "unit": "km"}, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": "503709", "name": "CLK", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "503709", "name": "Modelo", "value_name": "CLK", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "MODEL"}, {"value_name": "Autom\u00e1tica secuencial", "value_struct": null, "values": [{"source": 3282472529718136, "id": "1244809", "name": "Autom\u00e1tica secuencial", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3282472529718136, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "1244809", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "GLK 300 4 MATIC", "value_struct": null, "value_id": null, "values": [{"name": "GLK 300 4 MATIC", "struct": null, "source": 7092, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": null, "name": "2013", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": null, "value_struct": null, "value_name": "2013", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 2, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103057348", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Clk 350 Coupe 2007 At", "seller": {"id": 31089505, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MUNAFO+AUTOM%C3%93VILES", "registration_date": "2010-07-21T14:59:32.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://resources.mlstatic.com/classifieds_accounts/MLA_car_dealer/31089505_vip.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 38900, "prices": {"id": "MLA1103057348", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 38900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-13T15:27:42Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-29T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103057348-mercedes-benz-clk-350-coupe-2007-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_817790-MLA44029393718_112020-I.jpg", "thumbnail_id": "817790-MLA44029393718_112020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Olivos"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk9MSTgzODNa", "name": "Olivos"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.51055, "longitude": -58.49639}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "value_name": "Usado", "value_struct": null, "value_id": "2230581", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"value_name": "No", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}], "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort"}, {"value_id": "969775", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 3498}, "values": [{"id": "969775", "name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "3498 cc", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_struct": {"number": 4652, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "1025706", "name": "4652 mm", "struct": {"number": 4652, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "1025706", "value_name": "4652 mm", "source": 1572}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "458650", "name": "4", "struct": null}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"struct": {"unit": "hp", "number": 272}, "source": 1572, "id": "458775", "name": "272 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "value_id": "458775", "value_name": "272 hp", "value_struct": {"number": 272, "unit": "hp"}}, {"id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "75966", "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966"}]}, {"name": "Puertas", "value_id": "60258", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_name": "2", "value_struct": null, "source": 1572}, {"value_name": "3.5", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "436701", "values": [{"id": "436701", "name": "3.5", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "FUEL_TYPE", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "value_name": "7600 km", "value_struct": {"number": 7600, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "7600 km", "struct": {"number": 7600, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "source": 3149448506392345, "id": "KILOMETERS"}, {"value_id": "503709", "values": [{"id": "503709", "name": "CLK", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Modelo", "value_name": "CLK", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL"}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2184248", "name": "3.5 Clk350 Avantgarde At Coup\u00e9", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184248", "value_name": "3.5 Clk350 Avantgarde At Coup\u00e9", "source": 1572}, {"name": "A\u00f1o", "value_name": "2007", "value_struct": null, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436673", "values": [{"source": 1572, "id": "436673", "name": "2007", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8703713", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 3, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933844398", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clk 3.5 Clk350 Elegance At Coup\u00e9", "seller": {"id": 31155465, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTO-PREMIUM", "registration_date": "2003-10-25T09:33:45.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://img.mlstatic.com/org-img/mktlogos/newAdmLogos/MOT/MLA/logo31155465.jpg", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 22, "canceled": 13, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 9}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 2, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 9}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "5_green"}}, "price": 16900, "prices": {"id": "MLA933844398", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 16900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-08-11T20:19:37Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-10-09T19:18:48.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933844398-mercedes-benz-clk-35-clk350-elegance-at-coupe-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_812793-MLA46567939174_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "812793-MLA46567939174_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBBTDI1MTVa", "name": "Palermo"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.578064, "longitude": -58.426533}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "value_name": "No", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "242084", "name": "No"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Confort", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "3498 cc", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969775", "values": [{"id": "969775", "name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "1025706", "value_struct": {"number": 4652, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "value_name": "4652 mm", "values": [{"source": 1572, "id": "1025706", "name": "4652 mm", "struct": {"number": 4652, "unit": "mm"}}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"value_id": "458775", "value_name": "272 hp", "value_struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "458775", "name": "272 hp"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "source": 1572, "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"source": 1572, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS"}, {"value_id": "436701", "value_name": "3.5", "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.5", "struct": null, "source": 1572, "id": "436701"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "source": 1572}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "166000 km", "values": [{"id": null, "name": "166000 km", "struct": {"number": 166000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "value_struct": {"number": 166000, "unit": "km"}}, {"value_name": "CLK", "values": [{"id": "503709", "name": "CLK", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "503709", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_id": "370876", "value_struct": null, "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n"}, {"values": [{"name": "3.5 Clk350 Elegance At Coup\u00c3\u00a9", "struct": null, "source": 1572, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.5 Clk350 Elegance At Coup\u00c3\u00a9", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "TRIM"}, {"value_name": "2006", "source": 1572, "value_id": "436668", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "436668", "name": "2006", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15512786", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 4, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA903924656", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Clk 320 Amg V6 Coupe ( Escucho Contado !! )", "seller": {"id": 443627394, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CENTRONEA+AUTOMOTORES", "registration_date": "2019-06-12T10:31:18.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}, "sales": {"period": "60 months", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "60 months"}}, "level_id": null}}, "price": 2900000, "prices": {"id": "MLA903924656", "prices": [{"id": "6", "type": "standard", "amount": 2900000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-09-02T14:12:25Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-12-17T21:15:31.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-903924656-mercedes-benz-clk-320-amg-v6-coupe-escucho-contado--_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_898071-MLA46082250492_052021-I.jpg", "thumbnail_id": "898071-MLA46082250492_052021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENIQW8xMTNhOA", "state_name": "Chaco", "city_id": "TUxBQ0NBUGNoYWNv", "city_name": "Resistencia", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-H", "name": "Chaco"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNoYWNv", "name": "Resistencia"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TVhYQ2VudHJvVFV4QlEwTkJVR05vWVdOdg", "name": "Centro"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGNoYWNv", "name": "Resistencia"}, "state": {"id": "TUxBUENIQW8xMTNhOA", "name": "Chaco"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -27.451862, "longitude": -58.985554}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado"}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_id": "969850", "value_name": "3199 cc", "values": [{"id": "969850", "name": "3199 cc", "struct": {"number": 3199, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 3199, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "1025706", "value_name": "4652 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4652}, "values": [{"name": "4652 mm", "struct": {"number": 4652, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "1025706"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "458560", "value_name": "2", "values": [{"id": "458560", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"value_name": "218 hp", "value_struct": {"number": 218, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Potencia", "value_id": "458879", "values": [{"id": "458879", "name": "218 hp", "struct": {"number": 218, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "POWER"}, {"source": 3149448506392345, "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966"}, {"value_id": "60258", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "value_name": "2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas"}, {"values": [{"name": "3.2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2164456"}], "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_name": "3.2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_id": "2164456"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "150000 km", "value_struct": {"number": 150000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "150000 km", "struct": {"number": 150000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "503709", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "CLK", "values": [{"id": "503709", "name": "CLK", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "370876", "values": [{"name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"id": "TRIM", "value_id": "2183552", "values": [{"id": "2183552", "name": "3.2 Clk320 Avantgarde At", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.2 Clk320 Avantgarde At", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436668", "value_name": "2006", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436668", "name": "2006"}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15512782", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 5, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA927570097", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clk 3.2 Clk320 Elegance Plus At Coup\u00e9 2000", "seller": {"id": 47792293, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ALFREDO+BERTOLINI", "registration_date": "2008-04-01T15:17:57.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 9800, "prices": {"id": "MLA927570097", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 9800, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-29T18:09:27Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-22T00:15:50.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-927570097-mercedes-benz-clk-32-clk320-elegance-plus-at-coupe-2000-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_678697-MLA46697668872_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "678697-MLA46697668872_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDcwOTla", "name": "Villa Urquiza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "attribute_group_id": "", "source": 1}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "493979", "name": "Delantera"}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "source": 7092}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085"}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "3199 cc", "values": [{"id": "969850", "name": "3199 cc", "struct": {"number": 3199, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969850", "value_struct": {"number": 3199, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "LENGTH", "source": 7092, "value_struct": {"number": 4652, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "1025706", "name": "4652 mm", "struct": {"number": 4652, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "value_id": "1025706", "value_name": "4652 mm"}, {"value_id": "458650", "value_name": "4", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_id": "458879", "value_name": "218 hp", "values": [{"source": 7092, "id": "458879", "name": "218 hp", "struct": {"number": 218, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 218, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "75966", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}]}, {"source": 7092, "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "id": "DOORS", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"source": 7092, "id": "2164456", "name": "3.2", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "2164456", "value_name": "3.2"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "200000 km", "value_struct": {"number": 200000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 7092, "id": null, "name": "200000 km", "struct": {"number": 200000, "unit": "km"}}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "CLK", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "503709", "name": "CLK"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "503709"}, {"attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876"}, {"values": [{"id": "2182191", "name": "3.2 Clk320 Elegance Plus At Coup\u00e9", "struct": null, "source": 7092}], "value_id": "2182191", "value_name": "3.2 Clk320 Elegance Plus At Coup\u00e9", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "436658", "name": "2000"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "2000", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436658"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15512754", "tags": ["good_quality_thumbnail", "good_quality_picture", "immediate_payment"], "order_backend": 6, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA908853850", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Clk 350 2006", "seller": {"id": 152829964, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/NCCARS+MULTIMARCAS", "registration_date": "2014-01-23T10:49:36.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 20000, "prices": {"id": "MLA908853850", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 20000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-02-19T00:47:26Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-30T01:15:04.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-908853850-mercedes-benz-clk-350-2006-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_640677-MLA45696357216_042021-I.jpg", "thumbnail_id": "640677-MLA45696357216_042021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": null, "name": "Paternal"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlBBVDI0ODFa", "name": "Paternal"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.595898, "longitude": -58.471565}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "id": "ITEM_CONDITION", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"value_name": "3498 cc", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "values": [{"struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969775", "name": "3498 cc"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969775", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}}, {"value_struct": {"number": 4652, "unit": "mm"}, "values": [{"name": "4652 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4652}, "source": 3149448506392345, "id": "1025706"}], "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "1025706", "value_name": "4652 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345}, {"id": "POWER", "value_name": "272 hp", "values": [{"name": "272 hp", "struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458775"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Potencia", "value_id": "458775", "value_struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60258"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE", "value_id": "436701", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_name": "3.5", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.5", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436701"}], "source": 3149448506392345}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "source": 3149448506392345}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "85000 km", "value_struct": {"number": 85000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "values": [{"id": null, "name": "85000 km", "struct": {"number": 85000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_id": "503709", "value_name": "CLK", "values": [{"id": "503709", "name": "CLK", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.5 Clk350 Elegance At Coup\u00e9", "values": [{"id": "2186537", "name": "3.5 Clk350 Elegance At Coup\u00e9", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_id": "2186537", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_id": "436668", "values": [{"name": "2006", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436668"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2006", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15512786", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 7, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1103078919", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Clk 3.2 Clk320 Elegance Plus At Coup\u00e9 46655831", "seller": {"id": 114642647, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/DILER+AUTOMOVILES", "registration_date": "2012-06-09T07:57:15.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "mshops", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/114642647_vip-e168bdfc-e074-4d97-a187-d2a91f94c5c2.png", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/114642647_home-d8ced764-ba56-4f72-87a0-6ea9cd53295e.png", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 2}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 2}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 15000, "prices": {"id": "MLA1103078919", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 15000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-13T14:12:52Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-29T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1103078919-mercedes-benz-clk-32-clk320-elegance-plus-at-coupe-46655831-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_819314-MLA47473709326_092021-I.jpg", "thumbnail_id": "819314-MLA47473709326_092021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0hVUmxpbmdo", "city_name": "Hurlingham", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0hVUmxpbmdo", "name": "Hurlingham"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkhVUjY1Mzla", "name": "Hurlingham"}, "city": {"id": "TUxBQ0hVUmxpbmdo", "name": "Hurlingham"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.589573, "longitude": -58.627552}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Cilindrada", "value_id": "969850", "value_name": "3199 cc", "values": [{"id": "969850", "name": "3199 cc", "struct": {"unit": "cc", "number": 3199}, "source": 3149448506392345}], "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 3199, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Largo", "value_id": "1025706", "value_name": "4652 mm", "values": [{"id": "1025706", "name": "4652 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4652}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4652, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"source": 3149448506392345, "value_id": "458650", "value_name": "4", "attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_struct": null}, {"source": 3149448506392345, "id": "POWER", "value_name": "218 hp", "values": [{"struct": {"number": 218, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345, "id": "458879", "name": "218 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458879", "value_struct": {"number": 218, "unit": "hp"}}, {"id": "BRAND", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "source": 3149448506392345, "name": "Marca", "value_id": "75966", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Puertas", "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "60258"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Motor", "values": [{"id": "2164456", "name": "3.2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "value_id": "2164456", "value_name": "3.2", "value_struct": null}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta"}, {"id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 225000, "unit": "km"}, "values": [{"source": 3149448506392345, "id": null, "name": "225000 km", "struct": {"number": 225000, "unit": "km"}}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "225000 km", "source": 3149448506392345}, {"name": "Modelo", "value_id": "503709", "value_struct": null, "values": [{"id": "503709", "name": "CLK", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "MODEL", "value_name": "CLK", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"value_struct": null, "source": 3149448506392345, "value_id": "2182191", "value_name": "3.2 Clk320 Elegance Plus At Coup\u00e9", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "2182191", "name": "3.2 Clk320 Elegance Plus At Coup\u00e9"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n"}, {"value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "436658", "name": "2000"}], "source": 3149448506392345, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436658", "value_name": "2000", "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15512754", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 8, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934957051", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clk 2004 5.0 Clk500 Avantgarde At", "seller": {"id": 809238685, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RARI3933297", "registration_date": "2021-08-17T12:28:51.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 39170, "prices": {"id": "MLA934957051", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 39170, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-25T12:42:44Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-18T07:47:43.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934957051-mercedes-benz-clk-2004-50-clk500-avantgarde-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_915383-MLA47159234917_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "915383-MLA47159234917_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"area_code": "", "phone1": "", "state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza"}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": null, "state": null, "city": null, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.786247, "longitude": -58.622967}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 7092, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}]}, {"value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "2326631", "value_name": "5 L", "value_struct": {"number": 5, "unit": "L"}, "values": [{"struct": {"number": 5, "unit": "L"}, "source": 7092, "id": "2326631", "name": "5 L"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Largo", "value_name": "4652 mm", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_struct": {"number": 4652, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "1025706", "name": "4652 mm", "struct": {"number": 4652, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "1025706"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 7092, "id": "458650"}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"value_struct": {"number": 308, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "1195393", "values": [{"name": "308 hp", "struct": {"number": 308, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "1195393"}], "source": 7092, "id": "POWER", "value_name": "308 hp"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "values": [{"source": 7092, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null}, {"name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "60258", "name": "2"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_name": "2", "value_id": "60258"}, {"id": "ENGINE", "value_name": "5.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "458867", "name": "5.0", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "458867", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_name": "41300 km", "values": [{"id": null, "name": "41300 km", "struct": {"number": 41300, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 41300, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "MODEL", "value_id": "503709", "value_name": "CLK", "values": [{"id": "503709", "name": "CLK", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Modelo", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null}, {"source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186468", "value_name": "5.0 Clk500 Avantgarde At", "values": [{"id": "2186468", "name": "5.0 Clk500 Avantgarde At", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRIM", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2004", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "436685", "value_struct": null, "values": [{"id": "436685", "name": "2004", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15512775", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 9, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA928448346", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clk 3.2 Clk320 Elegance Plus At Coup\u00e9 2001", "seller": {"id": 63197412, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOS+UNICOS", "registration_date": "2011-07-10T19:29:58.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 2, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 16500, "prices": {"id": "MLA928448346", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "amount": 16500, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-07-23T19:01:03Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-10T07:45:24.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-928448346-mercedes-benz-clk-32-clk320-elegance-plus-at-coupe-2001-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_795698-MLA46634962154_072021-I.jpg", "thumbnail_id": "795698-MLA46634962154_072021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Rinc\u00f3n de Milberg"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.425087, "longitude": -58.57966}, "attributes": [{"source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado"}]}, {"value_struct": null, "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_struct": {"number": 3199, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "value_id": "969850", "value_name": "3199 cc", "values": [{"struct": {"number": 3199, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969850", "name": "3199 cc"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 7092, "value_id": "1025706", "value_name": "4652 mm", "attribute_group_name": "Otros", "values": [{"source": 7092, "id": "1025706", "name": "4652 mm", "struct": {"number": 4652, "unit": "mm"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4652}}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092}, {"value_id": "458879", "value_name": "218 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_struct": {"number": 218, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 218, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458879", "name": "218 hp"}], "source": 7092}, {"source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Puertas", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "value_name": "2"}, {"value_id": "2164456", "value_name": "3.2", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.2", "struct": null, "source": 7092, "id": "2164456"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"source": 7092, "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta"}, {"id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "96000 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 96000}, "values": [{"struct": {"number": 96000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": null, "name": "96000 km"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"source": 7092, "id": "MODEL", "values": [{"id": "503709", "name": "CLK", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Modelo", "value_id": "503709", "value_name": "CLK"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}]}, {"name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2182191", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_name": "3.2 Clk320 Elegance Plus At Coup\u00e9", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2182191", "name": "3.2 Clk320 Elegance Plus At Coup\u00e9", "struct": null}]}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "436653", "name": "2001", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2001", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436653"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15512759", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 10, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934590573", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clk 2004  Clk 500 Avantgarde At", "seller": {"id": 272819682, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUTOMOTORES+ALCORTA", "registration_date": "2017-09-11T13:49:39.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "eshop", "messages_as_seller"], "eshop": {"nick_name": "AUTOMOTORES ALCORTA", "eshop_rubro": null, "eshop_id": 298398, "eshop_locations": [], "site_id": "MLA", "eshop_logo_url": "http://resources.mlstatic.com/eshops/272819682v83ae94.png", "eshop_status_id": 1, "seller": 272819682, "eshop_experience": 0}, "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 31800, "prices": {"id": "MLA934590573", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 31800, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-08T20:13:44Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-15T23:15:56.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934590573-mercedes-benz-clk-2004-clk-500-avantgarde-at-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_724758-MLA31406095611_072019-I.jpg", "thumbnail_id": "724758-MLA31406095611_072019", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQk7a0TcwOTRa", "name": "N\u00fa\u00f1ez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk7a0TcwOTRa", "name": "N\u00fa\u00f1ez"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.54275, "longitude": -58.460144}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 1572, "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "493979", "values": [{"source": 1572, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "value_struct": null, "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}]}, {"value_id": "2326631", "value_struct": {"number": 5, "unit": "L"}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_name": "5 L", "values": [{"name": "5 L", "struct": {"number": 5, "unit": "L"}, "source": 1572, "id": "2326631"}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "1025706", "name": "4652 mm", "struct": {"number": 4652, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_id": "1025706", "value_name": "4652 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4652}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros"}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "1195393", "value_name": "308 hp", "values": [{"id": "1195393", "name": "308 hp", "struct": {"number": 308, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "value_struct": {"number": 308, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "BRAND", "name": "Marca", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_name": "2", "value_struct": null}, {"name": "Motor", "value_id": "458867", "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_name": "5.0", "value_struct": null, "values": [{"id": "458867", "name": "5.0", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "name": "Tipo de combustible"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "42000 km", "attribute_group_id": "FIND", "value_struct": {"number": 42000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "42000 km", "struct": {"number": 42000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"value_id": "503709", "value_name": "CLK", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "503709", "name": "CLK", "struct": null}], "id": "MODEL", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Modelo"}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica"}, {"id": "TRIM", "value_id": "2186468", "value_name": "5.0 Clk500 Avantgarde At", "values": [{"id": "2186468", "name": "5.0 Clk500 Avantgarde At", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436685", "value_name": "2004", "values": [{"name": "2004", "struct": null, "source": 1572, "id": "436685"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15512775", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 11, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA812098396", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Clk 350  Tomo Auto/s Moto/s Financio C/dni", "seller": {"id": 48037197, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/CARS+PRESTIGE", "registration_date": "2011-03-09T00:00:00.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 3, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 13999, "prices": {"id": "MLA812098396", "prices": [{"id": "5", "type": "standard", "amount": 13999, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-09-14T12:35:15Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-23T22:16:24.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-812098396-mercedes-benz-clk-350-tomo-autos-motos-financio-cdni-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_685513-MLA43004350767_082020-I.jpg", "thumbnail_id": "685513-MLA43004350767_082020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "city_name": "General San Mart\u00edn", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "name": "General San Mart\u00edn"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDM3NTFa", "name": "Villa San Andr\u00e9s"}, "city": {"id": "TUxBQ0dFTmVyYWxz", "name": "General San Mart\u00edn"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.5565, "longitude": -58.536106}, "attributes": [{"value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado"}, {"id": "SINGLE_OWNER", "values": [{"source": 1572, "id": "242084", "name": "No", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n"}, {"id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "3498 cc", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969775", "name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "969775"}, {"attribute_group_name": "Otros", "name": "Largo", "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "4652 mm", "value_struct": {"number": 4652, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "1025706", "name": "4652 mm", "struct": {"unit": "mm", "number": 4652}, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_id": "1025706"}, {"value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "source": 1572}, {"source": 1572, "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458775", "value_name": "272 hp", "values": [{"id": "458775", "name": "272 hp", "struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "value_struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_id": "60258", "name": "Puertas", "value_name": "2", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS"}, {"value_id": "436701", "value_name": "3.5", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.5", "struct": null, "source": 1572, "id": "436701"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "FUEL_TYPE", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"value_name": "110000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "110000 km", "struct": {"number": 110000, "unit": "km"}, "source": 1572}], "source": 1572, "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 110000, "unit": "km"}}, {"name": "Modelo", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "id": "MODEL", "value_id": "503709", "value_name": "CLK", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "503709", "name": "CLK"}]}, {"value_id": "370876", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572}, {"value_name": "3.5 Clk350 Coupe Elegance At", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "2184195", "name": "3.5 Clk350 Coupe Elegance At", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184195", "value_struct": null}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "436677", "name": "2008", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436677", "value_name": "2008", "source": 1572}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8693394", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 12, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA925461905", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Clk 320 Elegance", "seller": {"id": 91672291, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/VARTEVARGARAGE", "registration_date": "2009-10-30T13:04:20.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "user_info_verified", "nsm_low", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 5, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0.99, "neutral": 0.01}, "completed": 3}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 3}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": "4_light_green"}}, "price": 10250, "prices": {"id": "MLA925461905", "prices": [{"id": "2", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 10250, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-06-24T22:44:51Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-09-20T06:15:20.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-925461905-mercedes-benz-clk-320-elegance-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_975706-MLA46386073985_062021-I.jpg", "thumbnail_id": "975706-MLA46386073985_062021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQkJBUjM0MDha", "name": "Barracas"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkJBUjM0MDha", "name": "Barracas"}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.645405, "longitude": -58.381283}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_struct": null, "attribute_group_id": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem"}, {"values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}], "attribute_group_id": "CONFORT", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 3149448506392345}, {"value_struct": {"number": 3199, "unit": "cc"}, "values": [{"struct": {"number": 3199, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345, "id": "969850", "name": "3199 cc"}], "source": 3149448506392345, "value_name": "3199 cc", "name": "Cilindrada", "value_id": "969850", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT"}, {"id": "LENGTH", "value_id": "1025706", "values": [{"id": "1025706", "name": "4652 mm", "struct": {"number": 4652, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_name": "4652 mm", "value_struct": {"number": 4652, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "4"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458879", "value_name": "218 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 218}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "POWER", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "458879", "name": "218 hp", "struct": {"number": 218, "unit": "hp"}}], "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Marca", "value_id": "75966", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_struct": null}, {"values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS", "value_struct": null, "value_name": "2", "source": 3149448506392345, "name": "Puertas", "value_id": "60258"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_name": "3.2", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "2164456", "name": "3.2", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Motor", "value_id": "2164456"}, {"value_id": "64364", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "122000 km", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_struct": {"number": 122000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "122000 km", "struct": {"number": 122000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345}]}, {"value_name": "CLK", "value_struct": null, "values": [{"id": "503709", "name": "CLK", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "503709", "source": 3149448506392345}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "TRANSMISSION", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "value_id": "370876"}, {"value_id": "2182191", "value_struct": null, "values": [{"id": "2182191", "name": "3.2 Clk320 Elegance Plus At Coup\u00e9", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.2 Clk320 Elegance Plus At Coup\u00e9", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "A\u00f1o", "value_name": "2000", "values": [{"id": "436658", "name": "2000", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "source": 3149448506392345, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436658", "value_struct": null}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA15512754", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 13, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA834829953", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clk 3.5 Clk350 Elegance At Coup\u00e9", "seller": {"id": 5608462, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/YIMI+AUTOMOTORES", "registration_date": "2007-02-24T09:53:10.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 18900, "prices": {"id": "MLA834829953", "prices": [{"id": "3", "type": "standard", "amount": 18900, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2021-06-29T17:18:07Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-17T07:15:30.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-834829953-mercedes-benz-clk-35-clk350-elegance-at-coupe-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_957783-MLA42853352553_072020-I.jpg", "thumbnail_id": "957783-MLA42853352553_072020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Sur", "city_id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "city_name": "La Plata", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQkxBUDgzNjRa", "name": "La Plata"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBUGxhdGE", "name": "La Plata"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQXJlMDNm", "name": "Bs.As. G.B.A. Sur"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.920494, "longitude": -57.953568}, "attributes": [{"value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}], "value_name": "No", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_name": "Delantera"}, {"values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 1572, "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "value_name": "S\u00ed", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085"}, {"value_name": "3498 cc", "values": [{"id": "969775", "name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "source": 1572, "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969775"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "values": [{"struct": {"number": 4652, "unit": "mm"}, "source": 1572, "id": "1025706", "name": "4652 mm"}], "name": "Largo", "value_id": "1025706", "value_name": "4652 mm", "value_struct": {"number": 4652, "unit": "mm"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH"}, {"value_id": "458650", "value_struct": null, "source": 1572, "name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"values": [{"id": "458775", "name": "272 hp", "struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458775", "value_name": "272 hp", "value_struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1, "id": "75966"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "name": "Marca", "source": 1}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60258", "name": "2"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 1572, "id": "ENGINE", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "3.5", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "436701", "name": "3.5", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "436701"}, {"value_struct": null, "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 1572, "id": "64364"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Tipo de combustible"}, {"values": [{"id": null, "name": "159300 km", "struct": {"number": 159300, "unit": "km"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_name": "159300 km", "value_struct": {"unit": "km", "number": 159300}, "source": 1572, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_id": "503709", "value_struct": null, "value_name": "CLK", "values": [{"struct": null, "source": 1, "id": "503709", "name": "CLK"}], "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "value_name": "3.5 Clk350 Elegance At Coup\u00e9", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2186537", "value_struct": null, "values": [{"id": "2186537", "name": "3.5 Clk350 Elegance At Coup\u00e9", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "436673", "value_name": "2007", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "436673", "name": "2007", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8702560", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 14, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA895889822", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Clk 350", "seller": {"id": 260579009, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/TREPAT+USADOS", "registration_date": "2017-06-13T21:48:15.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "brand", "messages_as_seller"], "car_dealer_logo": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/260579009_vip-c50fa4b8-bc58-4730-8255-c9d91e8b1f10.png", "home_image_url": "https://http2.mlstatic.com/storage/vis-accounts/260579009_home-7c9e05ec-0e4a-4abb-ac8e-0763117bfce4.png", "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 17000, "prices": {"id": "MLA895889822", "prices": [{"id": "3a161bb7-788a-4726-9ba1-796b0bdecebe", "type": "standard", "amount": 17000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "last_updated": "2020-11-05T16:43:39Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-12-16T03:16:22.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-895889822-mercedes-benz-clk-350-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_668031-MLA43999480388_112020-I.jpg", "thumbnail_id": "668031-MLA43999480388_112020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "city_name": "Vicente L\u00f3pez", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJQzc2NTJa", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "city": {"id": "TUxBQ1ZJQ2E3MTQz", "name": "Vicente L\u00f3pez"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.528122, "longitude": -58.473816}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "value_id": "2230581", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 3149448506392345, "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"source": 3149448506392345, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "3498 cc", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros", "name": "Cilindrada", "value_id": "969775", "values": [{"id": "969775", "name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "DFLT"}, {"value_id": "1025706", "value_name": "4652 mm", "values": [{"name": "4652 mm", "struct": {"number": 4652, "unit": "mm"}, "source": 3149448506392345, "id": "1025706"}], "source": 3149448506392345, "name": "Largo", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4652}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 3149448506392345, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"value_id": "458775", "value_name": "272 hp", "value_struct": {"unit": "hp", "number": 272}, "values": [{"id": "458775", "name": "272 hp", "struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 3149448506392345, "id": "POWER"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "75966"}, {"name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "DOORS", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 3149448506392345}]}, {"attribute_group_id": "FIND", "value_name": "3.5", "value_struct": null, "values": [{"id": "436701", "name": "3.5", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "ENGINE", "name": "Motor", "value_id": "436701"}, {"id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "value_name": "125000 km", "value_struct": {"number": 125000, "unit": "km"}, "values": [{"struct": {"number": 125000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null, "name": "125000 km"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"source": 3149448506392345, "value_name": "CLK", "values": [{"id": "503709", "name": "CLK", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "value_id": "503709", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "name": "Modelo"}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "id": "TRANSMISSION", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "2184248", "name": "3.5 Clk350 Avantgarde At Coup\u00e9", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184248", "value_name": "3.5 Clk350 Avantgarde At Coup\u00e9", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436649", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_name": "2005", "values": [{"source": 3149448506392345, "id": "436649", "name": "2005", "struct": null}], "source": 3149448506392345}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": 2579, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8691854", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 15, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934230481", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clk 3.2 Clk320 Sport At Cabriolet 1999", "seller": {"id": 1773901, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/RODRIGOCARA_96", "registration_date": "2006-11-19T10:44:28.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 35000, "prices": {"id": "MLA934230481", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 35000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-13T17:12:20Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-12T04:00:58.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934230481-mercedes-benz-clk-32-clk320-sport-at-cabriolet-1999-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_739530-MLA47092421824_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "739530-MLA47092421824_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0NBUzE3NTU5Mg", "city_name": "Caseros", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": null, "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Caseros"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUzE3NTU5Mg", "name": "Caseros"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.60948, "longitude": -58.56346}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581"}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_struct": null, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1505}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1505, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Confort", "value_name": "S\u00ed"}, {"name": "Cilindrada", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "969850", "value_name": "3199 cc", "value_struct": {"number": 3199, "unit": "cc"}, "values": [{"id": "969850", "name": "3199 cc", "struct": {"number": 3199, "unit": "cc"}, "source": 1505}], "source": 1505}, {"attribute_group_id": "DFLT", "value_id": "487355", "value_name": "4567 mm", "values": [{"struct": {"number": 4567, "unit": "mm"}, "source": 1505, "id": "487355", "name": "4567 mm"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "id": "LENGTH", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4567, "unit": "mm"}}, {"attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "values": [{"id": "458560", "name": "2", "struct": null, "source": 1505}], "value_name": "2", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505, "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458560"}, {"id": "POWER", "value_id": "458879", "value_name": "218 hp", "value_struct": {"number": 218, "unit": "hp"}, "name": "Potencia", "values": [{"struct": {"number": 218, "unit": "hp"}, "source": 1505, "id": "458879", "name": "218 hp"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1505}, {"value_struct": null, "values": [{"source": 1505, "id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null}], "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "BRAND", "name": "Marca"}, {"name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505, "id": "DOORS", "value_id": "60258", "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Motor", "value_name": "3.2", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "ENGINE", "value_id": "2164456", "values": [{"id": "2164456", "name": "3.2", "struct": null, "source": 1505}], "source": 1505}, {"name": "Tipo de combustible", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"id": "KILOMETERS", "source": 1505, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "150000 km", "value_struct": {"number": 150000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "150000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 150000}, "source": 1505, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "CLK", "values": [{"id": "503709", "name": "CLK", "struct": null, "source": 1505}], "value_id": "503709", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1505}, {"source": 1505, "id": "TRIM", "value_id": "2187024", "value_name": "3.2 Clk320 Sport At Cabriolet", "values": [{"id": "2187024", "name": "3.2 Clk320 Sport At Cabriolet", "struct": null, "source": 1505}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "1999", "value_struct": null, "values": [{"name": "1999", "struct": null, "source": 1505, "id": "436667"}], "source": 1505, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436667", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688727", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 16, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933514236", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clk Clk 320", "seller": {"id": 101285960, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/SOFALOZANO", "registration_date": "2012-01-29T09:57:33.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 3, "canceled": 2, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 25000, "prices": {"id": "MLA933514236", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 25000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-09T22:05:57Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-22T01:17:30.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933514236-mercedes-benz-clk-clk-320-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_905218-MLA47196705799_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "905218-MLA47196705799_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "state_name": "Santa Fe", "city_id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "city_name": "Rosario", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-S", "name": "Santa Fe"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1JPUzg1Yjg3", "name": "Rosario"}, "state": {"id": "TUxBUFNBTmU5Nzk2", "name": "Santa Fe"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -32.958702, "longitude": -60.693043}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966"}, {"id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_struct": null, "source": 7092, "value_name": "2", "values": [{"id": null, "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "value_struct": null}, {"values": [{"id": null, "name": "130000 km", "struct": {"unit": "km", "number": 130000}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "130000 km", "value_struct": {"number": 130000, "unit": "km"}, "source": 7092, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_name": "CLK", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "503709", "name": "CLK", "struct": null}], "id": "MODEL", "name": "Modelo", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "503709", "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": null, "name": "CLK 320", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": null, "value_name": "CLK 320", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": null, "value_name": "1997", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "values": [{"id": null, "name": "1997", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 17, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA931681920", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Clk 320", "seller": {"id": 70308423, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/AUGUSB2", "registration_date": "2009-03-29T23:46:19.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_priority_3", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 1, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 11000, "prices": {"id": "MLA931681920", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 11000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-30T13:15:56Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-28T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-931681920-mercedes-benz-clk-320-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_878122-MLA44182519518_112020-I.jpg", "thumbnail_id": "878122-MLA44182519518_112020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "state_name": "Buenos Aires Interior", "city_id": "TUxBQ1JPSjk3NTU", "city_name": "Rojas", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPSjk3NTU", "name": "Rojas"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlJPSjU4MTJa", "name": "Rojas"}, "city": {"id": "TUxBQ1JPSjk3NTU", "name": "Rojas"}, "state": {"id": "TUxBUFpPTmFpbnRl", "name": "Buenos Aires Interior"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.197697, "longitude": -60.733803}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_name": "Usado", "value_struct": null, "values": [{"source": 1, "id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null}], "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "attribute_group_id": ""}, {"id": "SINGLE_OWNER", "value_id": "242085", "values": [{"source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"value_name": "Delantera", "values": [{"source": 1572, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572, "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_name": "Confort", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null}], "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572}, {"value_id": "969850", "value_struct": {"number": 3199, "unit": "cc"}, "values": [{"source": 1572, "id": "969850", "name": "3199 cc", "struct": {"number": 3199, "unit": "cc"}}], "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "attribute_group_name": "Otros", "value_name": "3199 cc", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"id": "LENGTH", "name": "Largo", "values": [{"id": "1025706", "name": "4652 mm", "struct": {"number": 4652, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "source": 1572, "value_id": "1025706", "value_name": "4652 mm", "value_struct": {"number": 4652, "unit": "mm"}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "4", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "458650", "name": "4"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "attribute_group_id": "DFLT"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458879", "value_name": "218 hp", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "POWER", "values": [{"id": "458879", "name": "218 hp", "struct": {"number": 218, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "value_struct": {"number": 218, "unit": "hp"}}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}]}, {"source": 1572, "id": "ENGINE", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.2", "struct": null, "source": 1572, "id": "2164456"}], "name": "Motor", "value_id": "2164456", "value_name": "3.2"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_name": "Nafta", "values": [{"source": 1572, "id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "FUEL_TYPE", "value_id": "64364", "value_struct": null}, {"name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 153000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "153000 km", "struct": {"number": 153000, "unit": "km"}, "source": 1572, "id": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "KILOMETERS", "value_id": null, "value_name": "153000 km", "attribute_group_id": "FIND"}, {"value_struct": null, "name": "Modelo", "value_id": "503709", "values": [{"id": "503709", "name": "CLK", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "MODEL", "value_name": "CLK"}, {"values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876"}, {"values": [{"id": "2182191", "name": "3.2 Clk320 Elegance Plus At Coup\u00e9", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2182191", "value_name": "3.2 Clk320 Elegance Plus At Coup\u00e9", "id": "TRIM", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_name": "1998", "values": [{"source": 1572, "id": "457648", "name": "1998", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": "457648", "value_struct": null, "source": 1572, "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8683738", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 18, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1102064513", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clk 3.5 Clk350 Elegance At Coup\u00e9 2006", "seller": {"id": 46561488, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/APEDER", "registration_date": "2008-03-10T10:55:37.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 18000, "prices": {"id": "MLA1102064513", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 18000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-09-07T12:41:24Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-11-06T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1102064513-mercedes-benz-clk-35-clk350-elegance-at-coupe-2006-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_857326-MLA40827222826_022020-I.jpg", "thumbnail_id": "857326-MLA40827222826_022020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "state_name": "C\u00f3rdoba", "city_id": "TUxBQ1LNTzc4N2Fm", "city_name": "R\u00edo Cuarto", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-X", "name": "C\u00f3rdoba"}, "city": {"id": null, "name": "rio cuarto"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ1LNTzc4N2Fm", "name": "R\u00edo Cuarto"}, "state": {"id": "TUxBUENPUmFkZGIw", "name": "C\u00f3rdoba"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -33.123158, "longitude": -64.34934}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "value_struct": null, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION"}, {"value_name": "Delantera", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL"}, {"name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_struct": null}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada", "value_id": "969775", "value_name": "3498 cc", "value_struct": {"unit": "cc", "number": 3498}, "values": [{"struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 7092, "id": "969775", "name": "3498 cc"}], "source": 7092, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"value_name": "4652 mm", "values": [{"id": "1025706", "name": "4652 mm", "struct": {"number": 4652, "unit": "mm"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_id": "1025706", "name": "Largo", "value_struct": {"number": 4652, "unit": "mm"}}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "name": "Capacidad de personas", "value_id": null, "value_name": "4", "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": null, "name": "4"}], "source": 7092}, {"id": "POWER", "values": [{"source": 7092, "id": "458775", "name": "272 hp", "struct": {"number": 272, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "name": "Potencia", "value_id": "458775", "value_name": "272 hp", "value_struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "source": 7092}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1, "id": "75966"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "75966", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 1}, {"id": "DOORS", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Puertas", "value_name": "2", "value_struct": null}, {"id": "ENGINE", "attribute_group_id": "FIND", "name": "Motor", "value_id": "436701", "value_name": "3.5", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "436701", "name": "3.5"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "name": "Tipo de combustible", "values": [{"name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092, "id": "64364"}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null}, {"id": "KILOMETERS", "value_struct": {"number": 72000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "72000 km", "struct": {"number": 72000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "72000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_id": "503709", "value_name": "CLK", "value_struct": null, "name": "Modelo", "values": [{"name": "CLK", "struct": null, "source": 1, "id": "503709"}], "source": 1}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "370876"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRIM", "value_id": "2186537", "value_name": "3.5 Clk350 Elegance At Coup\u00e9", "name": "Versi\u00f3n", "values": [{"id": "2186537", "name": "3.5 Clk350 Elegance At Coup\u00e9", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_name": "2006", "source": 7092, "name": "A\u00f1o", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "2006", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8705720", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 19, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934467322", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clk350 Avantgarde  Coup\u00e9 No Bmw M3 135", "seller": {"id": 17480718, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ZALOBOOK", "registration_date": "2003-03-06T00:00:00.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0.12, "positive": 0.88, "neutral": 0}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 21000, "prices": {"id": "MLA934467322", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 21000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-16T02:15:42Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-14T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934467322-mercedes-benz-clk350-avantgarde-coupe-no-bmw-m3-135-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_919891-MLA44202606290_112020-I.jpg", "thumbnail_id": "919891-MLA44202606290_112020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlBBVDI0ODFa", "name": "Paternal"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "value_struct": null}, {"source": 7092, "id": "TRACTION_CONTROL", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "attribute_group_id": "ADICIONALES"}, {"value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "242085", "name": "S\u00ed"}]}, {"id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_name": "3498 cc", "values": [{"id": "969775", "name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "name": "Cilindrada", "value_id": "969775", "value_struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_id": "DFLT", "source": 7092, "id": "LENGTH", "value_name": "4652 mm", "value_struct": {"number": 4652, "unit": "mm"}, "values": [{"struct": {"unit": "mm", "number": 4652}, "source": 7092, "id": "1025706", "name": "4652 mm"}], "name": "Largo", "value_id": "1025706", "attribute_group_name": "Otros"}, {"values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_name": "4", "attribute_group_name": "Otros"}, {"attribute_group_name": "Otros", "value_id": "458775", "attribute_group_id": "DFLT", "value_name": "272 hp", "value_struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "values": [{"struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "source": 7092, "id": "458775", "name": "272 hp"}], "source": 7092, "id": "POWER", "name": "Potencia"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz"}, {"value_struct": null, "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "value_id": "60258", "name": "Puertas", "value_name": "2", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "DOORS"}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "436701", "name": "3.5"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "value_id": "436701", "value_struct": null, "value_name": "3.5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor"}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364"}, {"value_id": null, "value_struct": {"number": 69000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "69000 km", "values": [{"id": null, "name": "69000 km", "struct": {"number": 69000, "unit": "km"}, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "KILOMETERS"}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "values": [{"id": "503709", "name": "CLK", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": "503709", "value_name": "CLK", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"values": [{"struct": null, "source": 7092, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null, "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876"}, {"id": "TRIM", "value_name": "3.5 Clk350 Avantgarde At Coup\u00e9", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"source": 7092, "id": "2184248", "name": "3.5 Clk350 Avantgarde At Coup\u00e9", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "name": "Versi\u00f3n", "value_id": "2184248", "value_struct": null}, {"attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_id": "436668", "value_name": "2006", "value_struct": null, "values": [{"id": "436668", "name": "2006", "struct": null, "source": 7092}]}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688576", "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 20, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA930414648", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes Benz Clase Clk 320 Impecable. Permuto Mayor Valor.", "seller": {"id": 75583959, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MATINCITO", "registration_date": "2004-09-15T14:07:45.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 1}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 1}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 2150000, "prices": {"id": "MLA930414648", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 2150000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-07-22T05:18:56Z"}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-09-20T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-930414648-mercedes-benz-clase-clk-320-impecable-permuto-mayor-valor-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_740093-MLA25985882440_092017-I.jpg", "thumbnail_id": "740093-MLA25985882440_092017", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Oeste", "city_id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "city_name": "La Matanza", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Ramos Mejia"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlJBTTE3Mzla", "name": "Ramos Mej\u00eda"}, "city": {"id": "TUxBQ0xBTWF0YW56", "name": "La Matanza"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWVmNTVm", "name": "Bs.As. G.B.A. Oeste"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.654907, "longitude": -58.553635}, "attributes": [{"id": "ITEM_CONDITION", "value_name": "Usado", "attribute_group_id": "", "source": 1, "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_name": ""}, {"value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3629491185238199, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3629491185238199}]}, {"value_id": "75966", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1, "id": "BRAND", "name": "Marca", "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 1, "id": "75966"}], "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null}, {"source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_id": null, "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "3", "struct": null, "source": 7092}], "value_name": "3", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "source": 3629491185238199, "id": "FUEL_TYPE", "value_name": "Nafta", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3629491185238199}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"id": null, "name": "118000 km", "struct": {"number": 118000, "unit": "km"}, "source": 1505}], "source": 1505, "name": "Kil\u00f3metros", "value_struct": {"number": 118000, "unit": "km"}, "value_name": "118000 km", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "KILOMETERS", "value_id": null}, {"id": "MODEL", "name": "Modelo", "value_name": "CLK", "source": 1, "value_id": "503709", "value_struct": null, "values": [{"name": "CLK", "struct": null, "source": 1, "id": "503709"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"values": [{"source": 3629491185238199, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_name": "Autom\u00e1tica", "value_struct": null, "source": 3629491185238199, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "320 Elegance AT Coup\u00e9", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_id": null, "value_name": "320 Elegance AT Coup\u00e9"}, {"value_name": "2000", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "value_id": null, "values": [{"id": null, "name": "2000", "struct": null, "source": 7092}], "source": 7092, "name": "A\u00f1o"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": null, "tags": ["dragged_visits", "good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 21, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA933658396", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clk 3.5 Clk350 Elegance At Coup\u00e9", "seller": {"id": 84644707, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/MASTERCOLO", "registration_date": "2005-09-13T09:08:47.000-04:00", "car_dealer": false, "real_estate_agency": false, "tags": ["normal", "user_info_verified", "credits_profile", "messages_as_seller", "messages_as_buyer"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 0, "canceled": 0, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 30000, "prices": {"id": "MLA933658396", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 30000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-10T19:38:44Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "free", "stop_time": "2021-10-09T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-933658396-mercedes-benz-clk-35-clk350-elegance-at-coupe-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_928190-MLA47048887416_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "928190-MLA47048887416_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "city_name": "Tigre", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Tablada"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQk5PUjQ5Mzg4NA", "name": "Nordelta"}, "city": {"id": "TUxBQ1RJRzk0ZjQw", "name": "Tigre"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.402645, "longitude": -58.668476}, "attributes": [{"values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}], "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "source": 1, "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "value_id": "2230581", "value_name": "Usado"}, {"source": 1572, "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_id": "242084", "value_name": "No", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "id": "SINGLE_OWNER", "value_struct": null, "values": [{"name": "No", "struct": null, "source": 1572, "id": "242084"}]}, {"name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572}, {"name": "Aire acondicionado", "attribute_group_name": "Confort", "source": 3149448506392345, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "CONFORT"}, {"value_struct": {"unit": "cc", "number": 3498}, "value_id": "969775", "value_name": "3498 cc", "values": [{"id": "969775", "name": "3498 cc", "struct": {"number": 3498, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "name": "Cilindrada"}, {"values": [{"id": "1025706", "name": "4652 mm", "struct": {"number": 4652, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "value_id": "1025706", "value_name": "4652 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4652}, "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572, "id": "LENGTH", "name": "Largo"}, {"id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_struct": null, "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Capacidad de personas", "value_id": "458650", "value_name": "4", "values": [{"name": "4", "struct": null, "source": 1572, "id": "458650"}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572}, {"id": "POWER", "value_name": "272 hp", "values": [{"name": "272 hp", "struct": {"number": 272, "unit": "hp"}, "source": 1572, "id": "458775"}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "name": "Potencia", "value_id": "458775", "value_struct": {"number": 272, "unit": "hp"}}, {"name": "Marca", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null, "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "75966"}], "source": 3149448506392345, "id": "BRAND", "value_id": "75966", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "name": "Puertas", "value_id": "60258", "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "60258", "name": "2"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "DOORS", "value_name": "2"}, {"value_id": "436701", "value_name": "3.5", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_struct": null, "values": [{"id": "436701", "name": "3.5", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345, "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_name": "30000 km", "value_struct": {"number": 30000, "unit": "km"}, "values": [{"name": "30000 km", "struct": {"number": 30000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "attribute_group_id": "FIND", "value_id": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345}, {"name": "Modelo", "value_id": "503709", "value_name": "CLK", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "MODEL", "value_struct": null, "values": [{"id": "503709", "name": "CLK", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572}, {"name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica", "struct": null, "source": 1572}], "source": 1572, "id": "TRANSMISSION", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_id": null, "value_name": "3.5 Clk350 Elegance At Coup\u00c3\u00a9", "value_struct": null, "values": [{"id": null, "name": "3.5 Clk350 Elegance At Coup\u00c3\u00a9", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572}, {"id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "name": "A\u00f1o", "value_id": "436649", "value_name": "2005", "values": [{"id": "436649", "name": "2005", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "FIND"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8688763", "tags": ["good_quality_picture", "good_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 22, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA1100180630", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clk 1998 2.3 Clk230 Sport Kompressor Cabriolet", "seller": {"id": 47792293, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/ALFREDO+BERTOLINI", "registration_date": "2008-04-01T15:17:57.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "nsm_low", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 1, "canceled": 1, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 1, "neutral": 0}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 29000, "prices": {"id": "MLA1100180630", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "amount": 29000, "regular_amount": null, "currency_id": "USD", "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}, "last_updated": "2021-08-27T20:00:04Z"}], "presentation": {"display_currency": "USD"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "USD", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "gold", "stop_time": "2021-09-21T04:00:00.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-1100180630-mercedes-benz-clk-1998-23-clk230-sport-kompressor-cabriolet-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_719029-MLA47264125891_082021-I.jpg", "thumbnail_id": "719029-MLA47264125891_082021", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "state_name": "Capital Federal", "city_id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "city_name": "Capital Federal", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-C", "name": "Capital Federal"}, "city": {"id": "TUxBQlZJTDcwOTla", "name": "Villa Urquiza"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "", "name": ""}, "city": {"id": "TUxBQ0NBUGZlZG1sYQ", "name": "Capital Federal"}, "state": {"id": "TUxBUENBUGw3M2E1", "name": "Capital Federal"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.603683, "longitude": -58.381557}, "attributes": [{"name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_struct": null, "source": 1, "attribute_group_id": "", "attribute_group_name": "", "id": "ITEM_CONDITION", "value_id": "2230581", "value_name": "Usado", "values": [{"id": "2230581", "name": "Usado", "struct": null, "source": 1}]}, {"value_id": "493979", "value_struct": null, "values": [{"id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "ADICIONALES", "id": "TRACTION_CONTROL", "name": "Control de tracci\u00f3n", "source": 7092, "value_name": "Delantera", "attribute_group_name": "Adicionales"}, {"attribute_group_id": "CONFORT", "attribute_group_name": "Confort", "value_id": "242085", "value_name": "S\u00ed", "value_struct": null, "source": 7092, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "values": [{"name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 7092, "id": "242085"}]}, {"name": "Cilindrada", "value_name": "2.3 L", "value_struct": {"number": 2.3, "unit": "L"}, "values": [{"source": 7092, "id": "2326611", "name": "2.3 L", "struct": {"number": 2.3, "unit": "L"}}], "source": 7092, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_id": "2326611", "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros"}, {"source": 7092, "name": "Largo", "value_id": "487355", "value_name": "4567 mm", "value_struct": {"unit": "mm", "number": 4567}, "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "LENGTH", "values": [{"name": "4567 mm", "struct": {"number": 4567, "unit": "mm"}, "source": 7092, "id": "487355"}]}, {"attribute_group_name": "Otros", "source": 7092, "value_id": "458560", "name": "Capacidad de personas", "value_name": "2", "value_struct": null, "values": [{"id": "458560", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "DFLT", "id": "PASSENGER_CAPACITY"}, {"name": "Potencia", "value_id": "458972", "values": [{"source": 7092, "id": "458972", "name": "193 hp", "struct": {"number": 193, "unit": "hp"}}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "id": "POWER", "value_name": "193 hp", "value_struct": {"number": 193, "unit": "hp"}, "source": 7092}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "values": [{"name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 7092, "id": "75966"}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "value_struct": null}, {"value_id": "60258", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "attribute_group_id": "FIND", "source": 7092, "id": "DOORS", "name": "Puertas", "value_name": "2", "values": [{"id": "60258", "name": "2", "struct": null, "source": 7092}]}, {"id": "ENGINE", "values": [{"source": 7092, "id": "458588", "name": "2.3", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Motor", "value_id": "458588", "value_name": "2.3", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"id": "FUEL_TYPE", "values": [{"id": "64364", "name": "Nafta", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "name": "Tipo de combustible", "value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "source": 7092}, {"id": "KILOMETERS", "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "65000 km", "value_struct": {"number": 65000, "unit": "km"}, "values": [{"id": null, "name": "65000 km", "struct": {"number": 65000, "unit": "km"}, "source": 7092}]}, {"value_name": "CLK", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "value_id": "503709", "name": "Modelo", "values": [{"id": "503709", "name": "CLK", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "MODEL"}, {"value_id": "370877", "value_name": "Manual", "values": [{"id": "370877", "name": "Manual", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092, "id": "TRANSMISSION", "name": "Transmisi\u00f3n", "value_struct": null}, {"value_id": "2186121", "value_name": "2.3 Clk230 Sport Kompressor Cabriolet", "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_struct": null, "values": [{"source": 7092, "id": "2186121", "name": "2.3 Clk230 Sport Kompressor Cabriolet", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 7092}, {"value_id": "457648", "value_name": "1998", "values": [{"id": "457648", "name": "1998", "struct": null, "source": 7092}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "id": "VEHICLE_YEAR", "name": "A\u00f1o", "value_struct": null, "source": 7092}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8699079", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "immediate_payment"], "order_backend": 23, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}, {"id": "MLA934432702", "site_id": "MLA", "title": "Mercedes-benz Clk 3.2 Clk320 Elegance Plus At Coup\u00e9 99", "seller": {"id": 97875536, "permalink": "http://perfil.mercadolibre.com.ar/BELLONE+HNOS", "registration_date": "2011-11-19T15:02:08.000-04:00", "car_dealer": true, "real_estate_agency": false, "tags": ["car_dealer", "credits_profile", "messages_as_seller"], "seller_reputation": {"transactions": {"total": 4, "canceled": 4, "period": "historic", "ratings": {"negative": 0, "positive": 0, "neutral": 1}, "completed": 0}, "power_seller_status": null, "metrics": {"claims": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "delayed_handling_time": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}, "sales": {"period": "365 days", "completed": 0}, "cancellations": {"rate": 0, "value": 0, "period": "365 days"}}, "level_id": null}}, "price": 1490000, "prices": {"id": "MLA934432702", "prices": [{"id": "1", "type": "standard", "amount": 1490000, "regular_amount": null, "currency_id": "ARS", "last_updated": "2021-08-15T17:05:08Z", "conditions": {"context_restrictions": [], "start_time": null, "end_time": null, "eligible": true}, "exchange_rate_context": "DEFAULT", "metadata": {}}], "presentation": {"display_currency": "ARS"}, "payment_method_prices": [], "reference_prices": [], "purchase_discounts": []}, "sale_price": null, "currency_id": "ARS", "available_quantity": 1, "sold_quantity": 0, "buying_mode": "classified", "listing_type_id": "silver", "stop_time": "2021-10-15T17:15:50.000Z", "condition": "used", "permalink": "https://auto.mercadolibre.com.ar/MLA-934432702-mercedes-benz-clk-32-clk320-elegance-plus-at-coupe-99-_JM", "thumbnail": "http://http2.mlstatic.com/D_995408-MLA43661394867_102020-I.jpg", "thumbnail_id": "995408-MLA43661394867_102020", "accepts_mercadopago": true, "installments": null, "address": {"state_id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "state_name": "Bs.As. G.B.A. Norte", "city_id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "city_name": "San Isidro", "area_code": "", "phone1": ""}, "shipping": {"free_shipping": false, "mode": "not_specified", "tags": [], "logistic_type": "not_specified", "store_pick_up": false}, "seller_address": {"id": "", "comment": "", "address_line": "", "zip_code": "", "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "state": {"id": "AR-B", "name": "Buenos Aires"}, "city": {"id": null, "name": "Villa adelina"}, "latitude": "", "longitude": ""}, "seller_contact": {"contact": "", "other_info": "", "area_code": "", "phone": "", "area_code2": "", "phone2": "", "email": "", "webpage": ""}, "location": {"address_line": "", "zip_code": "", "subneighborhood": null, "neighborhood": {"id": "TUxBQlZJTDI2MDZa", "name": "Villa Adelina"}, "city": {"id": "TUxBQ1NBTjg4ZmJk", "name": "San Isidro"}, "state": {"id": "TUxBUEdSQWU4ZDkz", "name": "Bs.As. G.B.A. Norte"}, "country": {"id": "AR", "name": "Argentina"}, "latitude": -34.514442, "longitude": -58.546295}, "attributes": [{"attribute_group_id": "", "id": "ITEM_CONDITION", "name": "Condici\u00f3n del \u00edtem", "value_id": "2230581", "value_struct": null, "values": [{"name": "Usado", "struct": null, "source": 1, "id": "2230581"}], "value_name": "Usado", "attribute_group_name": "", "source": 1}, {"value_id": "242084", "value_name": "No", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "attribute_group_name": "Adicionales", "source": 1572, "id": "SINGLE_OWNER", "name": "\u00danico due\u00f1o", "value_struct": null, "values": [{"id": "242084", "name": "No", "struct": null, "source": 1572}]}, {"id": "TRACTION_CONTROL", "value_struct": null, "values": [{"source": 1572, "id": "493979", "name": "Delantera", "struct": null}], "attribute_group_name": "Adicionales", "name": "Control de tracci\u00f3n", "value_id": "493979", "value_name": "Delantera", "attribute_group_id": "ADICIONALES", "source": 1572}, {"value_name": "S\u00ed", "attribute_group_name": "Confort", "attribute_group_id": "CONFORT", "source": 1572, "id": "HAS_AIR_CONDITIONING", "name": "Aire acondicionado", "value_id": "242085", "value_struct": null, "values": [{"id": "242085", "name": "S\u00ed", "struct": null, "source": 1572}]}, {"name": "Cilindrada", "value_id": "969850", "value_name": "3199 cc", "values": [{"id": "969850", "name": "3199 cc", "struct": {"number": 3199, "unit": "cc"}, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "ENGINE_DISPLACEMENT", "value_struct": {"number": 3199, "unit": "cc"}}, {"value_struct": {"number": 4652, "unit": "mm"}, "values": [{"id": "1025706", "name": "4652 mm", "struct": {"number": 4652, "unit": "mm"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "source": 1572, "id": "LENGTH", "value_id": "1025706", "value_name": "4652 mm", "attribute_group_id": "DFLT", "name": "Largo"}, {"name": "Capacidad de personas", "value_name": "4", "value_struct": null, "attribute_group_name": "Otros", "id": "PASSENGER_CAPACITY", "value_id": "458650", "values": [{"id": "458650", "name": "4", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"id": "POWER", "name": "Potencia", "value_id": "458879", "value_name": "218 hp", "value_struct": {"number": 218, "unit": "hp"}, "values": [{"id": "458879", "name": "218 hp", "struct": {"number": 218, "unit": "hp"}, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Otros", "attribute_group_id": "DFLT", "source": 1572}, {"id": "BRAND", "name": "Marca", "value_id": "75966", "value_name": "Mercedes-Benz", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "value_struct": null, "values": [{"id": "75966", "name": "Mercedes-Benz", "struct": null, "source": 3149448506392345}], "attribute_group_id": "FIND", "source": 3149448506392345}, {"name": "Puertas", "value_id": "60258", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND", "id": "DOORS", "values": [{"source": 1572, "id": "60258", "name": "2", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "value_name": "2"}, {"attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "value_id": "2164456", "value_name": "3.2", "value_struct": null, "values": [{"struct": null, "source": 1572, "id": "2164456", "name": "3.2"}], "id": "ENGINE", "name": "Motor", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"value_id": "64364", "value_name": "Nafta", "value_struct": null, "name": "Tipo de combustible", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "64364", "name": "Nafta"}], "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "id": "FUEL_TYPE"}, {"id": "KILOMETERS", "name": "Kil\u00f3metros", "value_id": null, "value_name": "137000 km", "values": [{"name": "137000 km", "struct": {"number": 137000, "unit": "km"}, "source": 3149448506392345, "id": null}], "source": 3149448506392345, "value_struct": {"number": 137000, "unit": "km"}, "attribute_group_id": "FIND", "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "Modelo", "value_name": "CLK", "values": [{"source": 1572, "id": "503709", "name": "CLK", "struct": null}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 1572, "id": "MODEL", "value_id": "503709", "value_struct": null, "attribute_group_id": "FIND"}, {"attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica", "source": 3149448506392345, "name": "Transmisi\u00f3n", "value_id": "370876", "value_name": "Autom\u00e1tica", "values": [{"struct": null, "source": 3149448506392345, "id": "370876", "name": "Autom\u00e1tica"}], "attribute_group_id": "FIND", "id": "TRANSMISSION", "value_struct": null}, {"value_id": "2182191", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "TRIM", "name": "Versi\u00f3n", "value_name": "3.2 Clk320 Elegance Plus At Coup\u00e9", "value_struct": null, "values": [{"name": "3.2 Clk320 Elegance Plus At Coup\u00e9", "struct": null, "source": 1572, "id": "2182191"}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}, {"name": "A\u00f1o", "value_id": "436667", "value_name": "1999", "attribute_group_id": "FIND", "source": 1572, "id": "VEHICLE_YEAR", "value_struct": null, "values": [{"id": "436667", "name": "1999", "struct": null, "source": 1572}], "attribute_group_name": "Ficha t\u00e9cnica"}], "original_price": null, "category_id": "MLA1744", "official_store_id": null, "domain_id": "MLA-CARS_AND_VANS", "catalog_product_id": "MLA8687111", "tags": ["poor_quality_picture", "poor_quality_thumbnail", "dragged_visits", "immediate_payment"], "order_backend": 24, "use_thumbnail_id": true, "offer_score": null, "offer_share": null}]